[{"text": "#vemprarua #contraoaumento \u270c\ud83d\udc40 @ Itapetininga http://t.co/PJrJIpSGgg", "created_at": "Tue Jun 18 17:02:35 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-48.03569175, -23.5841412]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/atTrarCOGn/"}]}, "id_str": "347036631133462528", "_id": {"$oid": "52c6d0f18ef20d397e42b629"}, "user": {"id_str": "58616178", "name": "Catherine A."}}, {"text": "\u00c9 quinta pessoal!! #VemPraRua #OGiganteAcordou @ Jaragu\u00e1 do Sul http://t.co/HBTDc8QPXn", "created_at": "Tue Jun 18 17:03:32 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-49.08373833, -26.47894746]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/atTgEixQ26/"}]}, "id_str": "347036872050081792", "_id": {"$oid": "52c6d0f18ef20d397e42b8ac"}, "user": {"id_str": "97695729", "name": "Camila D."}}, {"text": "#vemprarua #n\u00e3oaoaumento \ud83d\udd30\ud83d\udd30\ud83d\udd30 @ Pra\u00e7a dos Martirios http://t.co/ntKg8qJG4F", "created_at": "Tue Jun 18 17:06:44 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-35.73846748, -9.66010222]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/atUSEIR_Sx/"}]}, "id_str": "347037678451183616", "_id": {"$oid": "52c6d0f28ef20d397e42c176"}, "user": {"id_str": "80719161", "name": "KAIO JOAN"}}, {"text": "#campinagrande vai a luta! #ogiganteacordou #Ver\u00e1squeumfilhoteun\u00e3ofogealuta #vempraRua @ Campina Grande http://t.co/4DJAUE1bSa", "created_at": "Tue Jun 18 17:06:58 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-35.87297916, -7.22216204]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/atUPFRyXid/"}]}, "id_str": "347037735351095296", "_id": {"$oid": "52c6d0f28ef20d397e42c203"}, "user": {"id_str": "84418720", "name": "Pablo Fernandes \u270c"}}, {"text": "Dos filhos deste solo \u00e9s m\u00e3e gentil, p\u00e1tria amada, Brasil! #OGiganteAcordou #SomosOFuturoDaNa\u00e7ao\u2026 http://t.co/2qUSZ9v3oI", "created_at": "Tue Jun 18 17:07:06 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-47.928205, -19.7600211]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/atT9raLcQj/"}]}, "id_str": "347037768435773441", "_id": {"$oid": "52c6d0f28ef20d397e42c23c"}, "user": {"id_str": "161476821", "name": "Estela Ribeiro "}}, {"text": "#AcordaBrasil #VempraRua #Infarto #compartilhe #curta #siga  @nathanrosseto @ Brasil http://t.co/6U8AZ91qK2", "created_at": "Tue Jun 18 17:07:21 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-43.4345197, -22.7702362]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/atUT97QIbI/"}]}, "id_str": "347037831694258176", "_id": {"$oid": "52c6d0f28ef20d397e42c2d4"}, "user": {"id_str": "93205479", "name": "Nayara Rosseto  \u2020 \u200f"}}, {"text": "#ogiganteacordou  #vemprarua  #brasil_brasileiro  #brasil2013  #brasilacordou @ Te\u00f3filo Otoni http://t.co/9nowC9quVg", "created_at": "Tue Jun 18 17:10:36 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-41.51003838, -17.8571707]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/atUr2TIc9C/"}]}, "id_str": "347038651395497985", "_id": {"$oid": "52c6d0f28ef20d397e42cacd"}, "user": {"id_str": "76956701", "name": "S\u00e9rgio Murilo Filho."}}, {"text": "#oGiganteacordou @ Pra\u00e7a da S\u00e9 http://t.co/MMZY93pbyD", "created_at": "Tue Jun 18 17:10:37 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-46.6286087, -23.45555687]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/atUnazlfpw/"}]}, "id_str": "347038653794619392", "_id": {"$oid": "52c6d0f28ef20d397e42cad7"}, "user": {"id_str": "224444515", "name": "j\u00fa"}}, {"text": "#LorenaSP #VemPraRua #MudaBrasil #Brasil #AcordaBrasil #Lorena @ Lorena http://t.co/snG2qQ1hsa", "created_at": "Tue Jun 18 17:11:23 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-45.11683772, -22.73872199]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/atUl-KD3Qx/"}]}, "id_str": "347038849047863296", "_id": {"$oid": "52c6d0f38ef20d397e42ccb9"}, "user": {"id_str": "168256766", "name": "\u0442\u03b1y\u0438\u00e1"}}, {"text": "Sem comentarios.. #ogiganteacordou #ForaDilma #doiemtodosnos #Ordemeprogresso #Mudabrasil\u2026 http://t.co/rNdDSBihjt", "created_at": "Tue Jun 18 17:11:39 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-59.9192909, -3.0626374]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/atUaU7QdJU/"}]}, "id_str": "347038915791818752", "_id": {"$oid": "52c6d0f38ef20d397e42cd4e"}, "user": {"id_str": "336253176", "name": "\u2606Fc Kamilla salgado\u2606"}}, {"text": "#regram bah_berto \u00c9 assim que tem q ser!  O mundo inteiro conosco! #vemprarua #acordabrasil #brazil\u2026 http://t.co/2HFx7p6Bm0", "created_at": "Tue Jun 18 17:13:09 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-43.10078305, -20.91664175]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/atUXHMoxVL/"}]}, "id_str": "347039292348043264", "_id": {"$oid": "52c6d0f38ef20d397e42d074"}, "user": {"id_str": "14536368", "name": "Joyce Fernandes"}}, {"text": "Sem palavras!!!!\n#brasil \n#changebrazil \n#protestosp \n#protestobrasil \n#semviol\u00eancia\u2026 http://t.co/yPvoziqTT1", "created_at": "Tue Jun 18 17:13:11 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-46.40720859, -23.45380781]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/atU7qjHFcX/"}]}, "id_str": "347039300396908546", "_id": {"$oid": "52c6d0f38ef20d397e42d08b"}, "user": {"id_str": "61344709", "name": "Ana Paula Perez"}}, {"text": "Pa\u00eds de quem? #VemPraRua #OGiganteAcordou #Pa\u00edsDeTodosQuem @ Avenida Presidente Vargas http://t.co/bROyzVZpgP", "created_at": "Tue Jun 18 09:03:45 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-43.18969111, -22.904778]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/asc1PUjHYw/"}]}, "id_str": "346916131166109696", "_id": {"$oid": "52c6d0f38ef20d397e42d445"}, "user": {"id_str": "42274158", "name": "Gabriel"}}, {"text": "Onde eu moro!? EU MORO NO BRASIL! #MudaBrasil @ Brasil http://t.co/z3zyVlGjsE", "created_at": "Tue Jun 18 09:13:21 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-59.99705692, -3.02515943]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/aseHkfprzs/"}]}, "id_str": "346918547676598272", "_id": {"$oid": "52c6d0f38ef20d397e42d6e5"}, "user": {"id_str": "69649061", "name": "Luana Tiyan"}}, {"text": "Bom dia! E que noites como a de ontem se repitam muitas vezes mais! #oGIGANTEacordou #protestosRJ\u2026 http://t.co/QeE2XtmFBA", "created_at": "Tue Jun 18 09:23:37 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-43.175817, -22.91048]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/ase5Y8BWcH/"}]}, "id_str": "346921129715326977", "_id": {"$oid": "52c6d0f48ef20d397e42da53"}, "user": {"id_str": "88022853", "name": "n_fang"}}, {"text": "#protestonoes #vemprarua #changebrazil #17dejunho @ Reta da Penha http://t.co/3YXYKvoMZT", "created_at": "Tue Jun 18 09:37:00 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-40.30137062, -20.29480401]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/asgxXGMWvG/"}]}, "id_str": "346924498286678017", "_id": {"$oid": "52c6d0f48ef20d397e42e02f"}, "user": {"id_str": "267396802", "name": "Caio Pimentel"}}, {"text": "Uma imagem vale mais que mil palavras! #Ogiganteacordou #changebrazil #gritasemtermedobrasil\u2026 http://t.co/RxZ3iT96JN", "created_at": "Tue Jun 18 09:37:00 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-43.96105243, -19.92545598]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/asgkqUMQSl/"}]}, "id_str": "346924498718699520", "_id": {"$oid": "52c6d0f48ef20d397e42e030"}, "user": {"id_str": "103706571", "name": "Luisa Filardi "}}, {"text": "T\u00e3o dizendo que essa foto vai cair no ENEM hein? #ver\u00e1squeumfilhoteun\u00e3ofoge\u00e0luta #vemprarua @ Hospital\u2026 http://t.co/TuHvr4eTmm", "created_at": "Tue Jun 18 09:42:43 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-37.28999921, -7.03452257]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/ashbBlihMz/"}]}, "id_str": "346925936538697728", "_id": {"$oid": "52c6d0f58ef20d397e42e315"}, "user": {"id_str": "193973118", "name": "Robson Alberto"}}, {"text": "#vemprarua @ Movimento em prol das melhorias no Brasil http://t.co/xlm8Sx19fz", "created_at": "Tue Jun 18 09:47:21 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-51.1703829, -23.3513942]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/ash2SkJzh0/"}]}, "id_str": "346927100793593856", "_id": {"$oid": "52c6d0f58ef20d397e42e570"}, "user": {"id_str": "43379003", "name": "Hugo Luca"}}, {"text": "uUUAARRRHHHHHH!! To acordando de vez!!! #bomdia #oGIGANTEacordou #vemprarua #vemnapaz @ Deep in the\u2026 http://t.co/iwz1CN48ZD", "created_at": "Tue Jun 18 09:47:51 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-38.489061, -12.99358321]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/ash6fAEix2/"}]}, "id_str": "346927229244145664", "_id": {"$oid": "52c6d0f58ef20d397e42e5b6"}, "user": {"id_str": "66164582", "name": "Anderson Suzart"}}, {"text": "#occupy The world. #gezi #saopaulo #changeBrazil #Brasilchange #resistance @ Golconda http://t.co/a5lU5iKdog", "created_at": "Tue Jun 18 09:47:58 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-46.62602901, -23.58719046]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/ash4eUSl1i/"}]}, "id_str": "346927256968515584", "_id": {"$oid": "52c6d0f58ef20d397e42e5c8"}, "user": {"id_str": "521831835", "name": "Ivan Grozny "}}, {"text": "#OGiganteAcordou @ BRASIL http://t.co/AtVXZmiE1X", "created_at": "Tue Jun 18 09:54:38 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-46.67536273, -23.5766331]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/asix8suG1T/"}]}, "id_str": "346928933486342144", "_id": {"$oid": "52c6d0f58ef20d397e42e94f"}, "user": {"id_str": "33934771", "name": "Renato Santos"}}, {"text": "Ou para a roubalheira ou paramos o Brasil. #For\u00e7aJovem #Juventude #OGiganteAcordou\u2026 http://t.co/oaLmRaPdHL", "created_at": "Tue Jun 18 09:57:26 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-51.1744828, -23.3240044]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/asjFNEMhhY/"}]}, "id_str": "346929638712434689", "_id": {"$oid": "52c6d0f58ef20d397e42eab9"}, "user": {"id_str": "63208548", "name": "Jamily Braga"}}, {"text": "#protesto #manifesta\u00e7\u00e3o #reivindica\u00e7\u00e3o #ogiganteacordou #vemprarua #sp #brasil #saopaulocity #sampa\u2026 http://t.co/W8weJwo0KY", "created_at": "Tue Jun 18 09:58:19 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-46.65973457, -23.55887552]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/asi_yYuFwi/"}]}, "id_str": "346929860473655296", "_id": {"$oid": "52c6d0f58ef20d397e42eb33"}, "user": {"id_str": "14125953", "name": "Leandro Godoi"}}, {"text": "Bom dia meu orgulho, bom dia meu Brasil! Vamos ao trabalho porque hoje a S\u00e9 n\u00e3o vai parar! #vemprarua\u2026 http://t.co/4YZX4Wiy11", "created_at": "Tue Jun 18 10:00:15 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-46.71386522, -23.66962559]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/asjUFHts-2/"}]}, "id_str": "346930348900380672", "_id": {"$oid": "52c6d0f58ef20d397e42ec30"}, "user": {"id_str": "275375342", "name": "Kayque"}}, {"text": "#changebrazil #protestoSP #protestoRJ #occupybrazil #occupygezi #Brazil #fuckWorldCUP #acab @ Avenida\u2026 http://t.co/16oMTv16fA", "created_at": "Tue Jun 18 21:01:18 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-47.31989844, -22.73799852]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/atuvJwBMpo/"}]}, "id_str": "347096708699791361", "_id": {"$oid": "52c6d0f68ef20d397e42ed6d"}, "user": {"id_str": "273438435", "name": "\u00c9der Scaquetti"}}, {"text": "#VemPraRua @ Pra\u00e7a da S\u00e9 http://t.co/1M6iADJlR6", "created_at": "Tue Jun 18 21:01:28 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-46.63314343, -23.55069061]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/atvHYMqsdt/"}]}, "id_str": "347096751624314880", "_id": {"$oid": "52c6d0f68ef20d397e42edd5"}, "user": {"id_str": "84851759", "name": "J\u00e9ssica Barbosa"}}, {"text": "#oGiganteAcordou #vempraRua #acordaBrasil #n\u00e3o\u00e9pelos20centavos #manifesta\u00e7\u00e3opac\u00edfica #sa\u00fade #educa\u00e7ao\u2026 http://t.co/hHp3nAsBNx", "created_at": "Tue Jun 18 21:02:07 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-48.93310424, -16.33271687]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/attOy1iyBo/"}]}, "id_str": "347096912291311616", "_id": {"$oid": "52c6d0f78ef20d397e42ef1d"}, "user": {"id_str": "52485779", "name": "Lorhayne A.S "}}, {"text": "Por um #Brasil e um #Amazonas melhor estaremos por l\u00e1! E vc? #manaus #vemprarua #vempraruamanaus\u2026 http://t.co/90jG4hvuPR", "created_at": "Tue Jun 18 21:02:57 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-60.00751127, -3.07511638]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/attIgpJQhk/"}]}, "id_str": "347097123151568896", "_id": {"$oid": "52c6d0f88ef20d397e42f0f4"}, "user": {"id_str": "87190630", "name": "MadeInBrazil Promo"}}, {"text": "N\u00e3o foi por R$0,20 que fomos \u00e0s ruas. E tampouco ser\u00e1 por R$0,10 que deixaremos de ir. #VemPraRua\u2026 http://t.co/kptk3oEWDh", "created_at": "Tue Jun 18 21:03:11 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-34.89539834, -8.07097805]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/atu9t6OQcB/"}]}, "id_str": "347097181439807488", "_id": {"$oid": "52c6d0f88ef20d397e42f16e"}, "user": {"id_str": "31031610", "name": "Fernando Paulino"}}, {"text": "Fui pra rua, meu Rio tava gigante, grande como eu nunca vi. #VemPraRua @ Avenida Rio Branco http://t.co/w2U2kJxafD", "created_at": "Tue Jun 18 21:03:43 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-43.645542, -22.981082]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/atvcBAkwSP/"}]}, "id_str": "347097314265022465", "_id": {"$oid": "52c6d0f88ef20d397e42f27c"}, "user": {"id_str": "59535514", "name": "Tomy Supertramp"}}, {"text": "Vai come\u00e7aaaaaar!!! #vemprarua #changebrazil #ogiganteacordou @ Catedral da S\u00e9 http://t.co/tjyeZfD9qo", "created_at": "Tue Jun 18 21:04:03 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-46.63431287, -23.55114303]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/atveggxJWf/"}]}, "id_str": "347097401376514048", "_id": {"$oid": "52c6d0f88ef20d397e42f345"}, "user": {"id_str": "100278380", "name": "Matheus G."}}, {"text": "Protesto em S\u00e3oPaulo / RiodeJaneiro !! #VemPraRua #OGiganteAcordou #MarceloRezende #iiiiiiiiiA\u00e9Merm\u00e3o\u2026 http://t.co/aaLb2MWIsz", "created_at": "Tue Jun 18 21:04:42 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-42.5483541, -19.3667121]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/atu3IKPmCH/"}]}, "id_str": "347097562160979968", "_id": {"$oid": "52c6d0f88ef20d397e42f4b7"}, "user": {"id_str": "67184743", "name": "Andersonn Carvalho"}}, {"text": "Vamos l\u00e1! #opovonasruas #ogiganteacordou #brasilmostraasuacara #protestoporumbrasilmelhor @ P.U -\u2026 http://t.co/Dwa57krkOU", "created_at": "Tue Jun 18 21:05:11 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-43.24700049, -22.85122483]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/atvQxwE1Wc/"}]}, "id_str": "347097685553184769", "_id": {"$oid": "52c6d0f88ef20d397e42f5a0"}, "user": {"id_str": "69162294", "name": "Rodrigo Silva"}}, {"text": "#verasqueumfilhoteunaofoge #soucontra #pec37nao #vemprarua #OBrasilacordou #EmProgresso #liberdade\u2026 http://t.co/WokQZi5UVM", "created_at": "Tue Jun 18 21:05:23 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-49.085001, -5.34866732]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/atvWmIgpxB/"}]}, "id_str": "347097735259897859", "_id": {"$oid": "52c6d0f88ef20d397e42f5f4"}, "user": {"id_str": "384843136", "name": "MilaCosta"}}, {"text": "Hoje, quem puder v\u00e1 de branco! #Vemprarua #Sarau #aPOESIAprevalece #avanteBrasil #oGIGANTEacordou\u2026 http://t.co/4hK7CZtkmX", "created_at": "Tue Jun 18 21:06:31 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-43.3350101, -23.0011506]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/atvVMwRXsq/"}]}, "id_str": "347098019235233794", "_id": {"$oid": "52c6d0f88ef20d397e42f818"}, "user": {"id_str": "55063523", "name": "Sarah Azevedo"}}, {"text": "Reuni\u00e3o protestos em #novaiguacu #verasqueumfilhoteunaofogealuta @ UFRRJ - Campus Nova Igua\u00e7u http://t.co/sF9VQFTYgU", "created_at": "Tue Jun 18 21:07:52 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-43.45803493, -22.74260131]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/atvl7hvnwU/"}]}, "id_str": "347098358751563776", "_id": {"$oid": "52c6d0f88ef20d397e42faf7"}, "user": {"id_str": "76156977", "name": "Filipe Oliveira"}}, {"text": "Acontece agora em S\u00e3o Jos\u00e9 do Rio Preto. #MudaBrasil #VemPraRua #OGiganteAcordou #Brasil #brazil @ Av.\u2026 http://t.co/qIyzFoL6jf", "created_at": "Tue Jun 18 21:08:13 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-49.38111012, -20.81633047]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/atv24YthyC/"}]}, "id_str": "347098449562456064", "_id": {"$oid": "52c6d0f98ef20d397e42fbae"}, "user": {"id_str": "61645698", "name": "Bruna Oliveira"}}, {"text": "\"R$2,25?? \u00c9 open bar??\" Melhor cartaz ever! Hahahaha #vemprarua #protestosjdr #changebrazil\u2026 http://t.co/xfCvtcNgmp", "created_at": "Tue Jun 18 21:08:58 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-44.23298287, -21.10992085]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/atv9khPiYv/"}]}, "id_str": "347098636175409155", "_id": {"$oid": "52c6d0f98ef20d397e42fd1c"}, "user": {"id_str": "18454075", "name": "Renata Russo "}}, {"text": "#protestoSP #ogiganteacordou Estamos na S\u00e9 !!! #brasil  #brazil @ S\u00e9 http://t.co/JllR59FFzm", "created_at": "Tue Jun 18 21:09:32 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-46.62848663, -23.55051804]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/atwAASsplx/"}]}, "id_str": "347098780572721152", "_id": {"$oid": "52c6d0f98ef20d397e42fe4b"}, "user": {"id_str": "19159115", "name": "Melissa Godinho"}}, {"text": "\u00c9 S\u00e3o Gon\u00e7alo lutando contra o fim do Imp\u00e9rio da Mau\u00e1 e Rio Ita! #ProtestoRJ #VemPraRua\u2026 http://t.co/SEvzMLUjU3", "created_at": "Tue Jun 18 21:10:36 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-43.05556992, -22.82848607]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/atwOncTgzC/"}]}, "id_str": "347099046281887744", "_id": {"$oid": "52c6d0f98ef20d397e430043"}, "user": {"id_str": "100850627", "name": "Rafael Gon\u00e7alves"}}, {"text": "Pessoal reunido pra reuni\u00e3o de articula\u00e7\u00e3o do protesto de quinta feira. #VemPraRua @ Pra\u00e7a XV de Novembro http://t.co/BxeCC6A74L", "created_at": "Tue Jun 18 21:11:35 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-47.80910212, -21.17488708]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/atwNbgDdCF/"}]}, "id_str": "347099296761520130", "_id": {"$oid": "52c6d0fa8ef20d397e430274"}, "user": {"id_str": "43431991", "name": "Marcos Santos Lima"}}, {"text": "Rascunho de hoje: #MudaBrasil, sen\u00e3o os pol\u00edticos mudam voc\u00ea... #ogiganteacordou #MPL Eeeee claro: n\u00e3o\u2026 http://t.co/3wpcQjcOii", "created_at": "Tue Jun 18 21:11:46 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-46.33385181, -23.9600189]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/atwCkhhX-I/"}]}, "id_str": "347099341053382656", "_id": {"$oid": "52c6d0fa8ef20d397e4302c6"}, "user": {"id_str": "184067747", "name": "Alessandro Martins"}}, {"text": "Torci o p\u00e9, mas nada derruba meu orgulho de ter participado desse movimento em fam\u00edlia! #vemprarua @\u2026 http://t.co/pzjubnpC9v", "created_at": "Tue Jun 18 21:12:07 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-40.28432858, -20.32060789]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/atwQKvvIP5/"}]}, "id_str": "347099429515444225", "_id": {"$oid": "52c6d0fa8ef20d397e430386"}, "user": {"id_str": "54358986", "name": "Get\u00falio Jardim"}}, {"text": "Fim de tarde #vemprarua @ Praia do Leblon http://t.co/ZjdhCtuB8o", "created_at": "Tue Jun 18 21:12:08 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-43.21971261, -22.98680897]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/atwUwcJJtn/"}]}, "id_str": "347099432279474176", "_id": {"$oid": "52c6d0fa8ef20d397e43038a"}, "user": {"id_str": "88749542", "name": "Gabriel Corr\u00eaa"}}, {"text": "#acordabrasil #vemprarua #forafeliciano @ Gabri's http://t.co/eCfxCEVEC2", "created_at": "Tue Jun 18 21:14:12 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-46.63674616, -23.55374406]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/atwlhrvOn2/"}]}, "id_str": "347099953014906880", "_id": {"$oid": "52c6d0fa8ef20d397e4307bd"}, "user": {"id_str": "19835977", "name": "Gabri"}}, {"text": "Meus amigos que me perdoem, #VemPraRua #Cambada! @ Guaratingueta http://t.co/IhD8iUBfIT", "created_at": "Tue Jun 18 21:15:17 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-45.1967998, -22.82136666]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/atwh6jqOJ9/"}]}, "id_str": "347100226340929536", "_id": {"$oid": "52c6d0fa8ef20d397e430ab0"}, "user": {"id_str": "213245558", "name": "Thiago Roberth"}}, {"text": "S\u00c3O GON\u00c7ALO ACORDOU #vemprarua @ Centro de S\u00e3o Gon\u00e7alo http://t.co/GOhisAzAVx", "created_at": "Tue Jun 18 21:15:38 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-43.04867125, -22.82458145]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/atwwdlpaWc/"}]}, "id_str": "347100316543627266", "_id": {"$oid": "52c6d0fa8ef20d397e430b9c"}, "user": {"id_str": "1461183919", "name": "Cassiano Nunes"}}, {"text": "\"Da copa eu abro m\u00e3o! Eu quero mesmo sa\u00fade e educa\u00e7\u00e3o!\"\n#ProtestoSJDR #VemPraRua 2,25 N\u00c3O! @ S\u00e3o Jo\u00e3o\u2026 http://t.co/owZV8yUZzw", "created_at": "Tue Jun 18 21:16:13 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-44.2688487, -21.1430675]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/atwkptSm3Y/"}]}, "id_str": "347100460295020545", "_id": {"$oid": "52c6d0fa8ef20d397e430d6b"}, "user": {"id_str": "89186683", "name": "Carolina"}}, {"text": "#vemprarua @ Pra\u00e7a da S\u00e9 http://t.co/6bjj5YlD50", "created_at": "Tue Jun 18 21:16:45 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-46.63332184, -23.55056866]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/atw6y8vN6G/"}]}, "id_str": "347100595557126144", "_id": {"$oid": "52c6d0fa8ef20d397e430f29"}, "user": {"id_str": "51467438", "name": "Cory "}}, {"text": "#VemPraRua #ChangeBrazil #Se @ Pra\u00e7a da S\u00e9 http://t.co/Ecv7Z0QJ7U", "created_at": "Tue Jun 18 21:17:38 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-46.63314343, -23.55069061]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/atxCPsrhKF/"}]}, "id_str": "347100816102006784", "_id": {"$oid": "52c6d0fa8ef20d397e4311d3"}, "user": {"id_str": "10399462", "name": "Waleska G. Liberto"}}, {"text": "At\u00e9 em pleno protesto encontro viciados em game of thrones! Vc n sabe naaaaaada rs #vemprarua\u2026 http://t.co/AC66cbnvGE", "created_at": "Tue Jun 18 21:17:42 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-43.17816854, -22.90372184]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/atxCKQy8TV/"}]}, "id_str": "347100833638412289", "_id": {"$oid": "52c6d0fa8ef20d397e43120c"}, "user": {"id_str": "107455264", "name": "Tamiris Crepalde /+/"}}, {"text": "#vemprarua #protestosimviolencianao #ogiganteacordou #verasqueofilhoteunaofogealuta #dontgiveup @ Work http://t.co/AWSgZC5U9e", "created_at": "Tue Jun 18 21:18:10 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-46.3348288, -23.9666366]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/atw-LapJSE/"}]}, "id_str": "347100954237231105", "_id": {"$oid": "52c6d0fb8ef20d397e431379"}, "user": {"id_str": "110536097", "name": "Lil Wolf"}}, {"text": "\u00c9 quintaaaaa!! Concentra\u00e7\u00e3o na Pra\u00e7a de F\u00e1tima as 16:00 hrs #vemprarua #vempraruaimperatriz\u2026 http://t.co/bUTLknbGIB", "created_at": "Tue Jun 18 21:18:13 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-47.48386486, -5.53272606]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/atxDqqwQPk/"}]}, "id_str": "347100966610419712", "_id": {"$oid": "52c6d0fb8ef20d397e43139e"}, "user": {"id_str": "194261101", "name": "Tietriza"}}, {"text": "#ogiganteacordou \ud83d\udc9a\ud83d\udc9b @ Brasil http://t.co/MWp2jWyf7N", "created_at": "Tue Jun 18 21:18:22 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-49.38793234, -20.84137845]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/atw6lCv6-1/"}]}, "id_str": "347101000911450114", "_id": {"$oid": "52c6d0fb8ef20d397e431400"}, "user": {"id_str": "369827682", "name": "Gi Lavezo"}}, {"text": "#acordabrasil #vemprarua #ogiganteacordou #protestoBras\u00edlia Fazendo a minha parte! @ Bras\u00edlia http://t.co/FjpkarbWET", "created_at": "Tue Jun 18 21:18:33 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-47.882967, -15.79522682]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/atw92gITwz/"}]}, "id_str": "347101049372434432", "_id": {"$oid": "52c6d0fb8ef20d397e431482"}, "user": {"id_str": "64439259", "name": "Eduardo Tunner"}}, {"text": "#Vemprarua S\u00e3o Gon\u00e7alo parado!!! #VERASQUEUMFILHOTEUNAOFOGEALUTA @ Centro de S\u00e3o Gon\u00e7alo http://t.co/CYXhiOIF2Y", "created_at": "Tue Jun 18 21:19:09 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-43.04867125, -22.82458145]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/atw1glyoH_/"}]}, "id_str": "347101199037788160", "_id": {"$oid": "52c6d0fb8ef20d397e431648"}, "user": {"id_str": "83657598", "name": "Rodrigo Oliveira"}}, {"text": "#ProtestoSp #3,20nao #sp #se #doiemtodosnos #mudabrasil @ Pra\u00e7a da S\u00e9 http://t.co/VCRvqG2d7q", "created_at": "Tue Jun 18 21:19:16 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-46.63314343, -23.55069061]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/atxCStq3yV/"}]}, "id_str": "347101228049768448", "_id": {"$oid": "52c6d0fb8ef20d397e431694"}, "user": {"id_str": "387444718", "name": "Eder Dias"}}, {"text": "Tem tanta coisa pra mudar que n\u00e3o cabe na legenda!! \n\n#acordabrasil #vemprarua @ Pra\u00e7a da Bandeira http://t.co/GiQBTnuprW", "created_at": "Tue Jun 18 21:19:37 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-46.6393968, -23.54962891]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/atxMqaupyp/"}]}, "id_str": "347101315593273346", "_id": {"$oid": "52c6d0fb8ef20d397e43178a"}, "user": {"id_str": "8515872", "name": "Andr\u00e9 Pontual"}}, {"text": "#vemPraRua  #Analise #Batata @ Minha casa minha vida http://t.co/dWhhJvJ7AS", "created_at": "Tue Jun 18 21:19:39 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-48.2404541, -18.8744029]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/atw5pbAD4D/"}]}, "id_str": "347101325617676288", "_id": {"$oid": "52c6d0fb8ef20d397e4317a5"}, "user": {"id_str": "41000106", "name": "Fabricio caitano "}}, {"text": "#vemprarua @ Pra\u00e7a da S\u00e9 http://t.co/n1tqRDhXuM", "created_at": "Tue Jun 18 21:20:10 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-46.63314343, -23.55069061]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/atxI9bu3MZ/"}]}, "id_str": "347101455712399360", "_id": {"$oid": "52c6d0fb8ef20d397e4318f4"}, "user": {"id_str": "514551655", "name": "Diego Ramos Dias"}}, {"text": "Lutando por um futuro ao menos diferente da situa\u00e7\u00e3o atual! #MudaBrasil @ BRASIL http://t.co/G2AyDhkR0l", "created_at": "Tue Jun 18 21:20:32 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-46.67536273, -23.5766331]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/atxG8IR_vA/"}]}, "id_str": "347101546506514432", "_id": {"$oid": "52c6d0fb8ef20d397e4319fb"}, "user": {"id_str": "197885633", "name": "Andrew Lima"}}, {"text": "Essa \u00e9 de ontem, e hoje #sp17j  #protestosp #paulista @ Museu de Arte de S\u00e3o Paulo (MASP) http://t.co/b9Viyv0euO", "created_at": "Tue Jun 18 21:20:54 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-46.65602803, -23.56159248]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/atxVn7ji01/"}]}, "id_str": "347101641876586498", "_id": {"$oid": "52c6d0fb8ef20d397e431ae0"}, "user": {"id_str": "46505569", "name": "Fabio Nader"}}, {"text": "#vemprarua @ Avenida Brigadeiro Faria Lima http://t.co/wx6BTWYzbv", "created_at": "Tue Jun 18 21:22:17 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-46.68695927, -23.5771643]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/atxgcrAJRp/"}]}, "id_str": "347101990238683136", "_id": {"$oid": "52c6d0fb8ef20d397e431e87"}, "user": {"id_str": "54985705", "name": "Tchago"}}, {"text": "Vamos fazer saladaaaa !! #vemprarua se n\u00e3o puder #vemprajanela #revoltadasalada #VdeVinagre\u2026 http://t.co/NPhJhe7MWc", "created_at": "Tue Jun 18 21:22:20 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-54.61746, -25.50876]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/atpwK0Jfbp/"}]}, "id_str": "347101999868825600", "_id": {"$oid": "52c6d0fb8ef20d397e431e9e"}, "user": {"id_str": "72687874", "name": "Brendha Hou \u0ad0"}}, {"text": "Amanh\u00e3... Neste mesmo hor\u00e1rio e neste mesmo Local! #Vemprarua #foraPT #foracorrup\u00e7\u00e3o #ogiganteacordou\u2026 http://t.co/o0wJYTgzqF", "created_at": "Tue Jun 18 21:23:39 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-46.7737232, -23.5223309]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/atxan2t4eh/"}]}, "id_str": "347102330803601408", "_id": {"$oid": "52c6d0fb8ef20d397e4321d0"}, "user": {"id_str": "117473706", "name": "\u2661Thais Hemphill \u029a\u012d\u025e "}}, {"text": "#vemprarua @ S\u00e3o Paulo http://t.co/BFw6tWXNYH", "created_at": "Tue Jun 18 21:24:12 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-46.6426212, -23.6699099]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/atxybmhOrH/"}]}, "id_str": "347102471103057922", "_id": {"$oid": "52c6d0fb8ef20d397e432319"}, "user": {"id_str": "37178681", "name": "Jocelmo Gon\u00e7alves"}}, {"text": "S\u00c3O GON\u00c7ALO ACORDOU #vemprarua #lucaswazz @ Rodo de S\u00e3o Gon\u00e7alo http://t.co/Byaum4csbW", "created_at": "Tue Jun 18 21:24:53 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-43.04850529, -22.82414229]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/atx1CEpaYJ/"}]}, "id_str": "347102643002421248", "_id": {"$oid": "52c6d0fb8ef20d397e4324c3"}, "user": {"id_str": "1461183919", "name": "Cassiano Nunes"}}, {"text": "ogiganteacordou #ogiganteacordou #vemprarua #vempraruachapeco @ Curso E Col\u00e9gio Energia http://t.co/WS0Pin3ipN", "created_at": "Tue Jun 18 21:26:11 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-52.61503088, -27.10250215]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/atxz87tGib/"}]}, "id_str": "347102967670923264", "_id": {"$oid": "52c6d0fc8ef20d397e432804"}, "user": {"id_str": "53994949", "name": "Matheus da Silva"}}, {"text": "#vemprarua #vempraruataubate #pazeamor e oque eu quero pra n\u00f3s e que nada nesse mundo cale a nossa voz\u2026 http://t.co/X2WobswxL3", "created_at": "Tue Jun 18 21:26:39 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-45.54346104, -23.00771317]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/atxSzfo0YC/"}]}, "id_str": "347103086290022402", "_id": {"$oid": "52c6d0fc8ef20d397e432949"}, "user": {"id_str": "549685273", "name": "GUI V."}}, {"text": "Amanha vai ta bunito. #vemprarua @ Forum Olympio Borges http://t.co/p3XMlqPafQ", "created_at": "Tue Jun 18 21:27:54 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-46.5161562, -18.5911992]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/atyGHuBHFh/"}]}, "id_str": "347103401227735040", "_id": {"$oid": "52c6d0fc8ef20d397e432c8c"}, "user": {"id_str": "173129649", "name": "Alexandre Casttro"}}, {"text": "#ufpe #vemprarua #recife #protestoPE @ CAC - UFPE http://t.co/fERnWsReMf", "created_at": "Tue Jun 18 21:27:55 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-34.95393276, -8.05084834]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/atyD2StJYT/"}]}, "id_str": "347103405757575168", "_id": {"$oid": "52c6d0fc8ef20d397e432c92"}, "user": {"id_str": "230270346", "name": "Al\u00edrio Neto"}}, {"text": "#vemprarua #brasil #acordabrasil #protesto @ amoreko armarinhos http://t.co/oxyKscNusd", "created_at": "Tue Jun 18 21:28:10 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-46.566, -21.7845]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/atyPTqHaEF/"}]}, "id_str": "347103468831510528", "_id": {"$oid": "52c6d0fc8ef20d397e432d30"}, "user": {"id_str": "91628548", "name": "RaphaGouv\u00eaa"}}, {"text": "Copa? Carnaval? N\u00e3o, \u00e9 o povo na rua exigindo respeito! #VempraRua #mudabrasil #changebrazil\u2026 http://t.co/BiPZof0Zb5", "created_at": "Tue Jun 18 21:29:53 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-43.17816854, -22.90372184]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/atxyVELuPp/"}]}, "id_str": "347103901411049472", "_id": {"$oid": "52c6d0fc8ef20d397e43316f"}, "user": {"id_str": "89967573", "name": "Nick Balboa"}}, {"text": "#VEMPRARUA @ Joalheria Dom Bosco http://t.co/ePKcbMXM9w", "created_at": "Tue Jun 18 21:32:57 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-52.61538559, -27.10068911]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/atyx5mwk4O/"}]}, "id_str": "347104671606906880", "_id": {"$oid": "52c6d0fc8ef20d397e43386d"}, "user": {"id_str": "47832326", "name": "Judy"}}, {"text": "Floripa #vemprarua @ Terminal Cidade de Florian\u00f3polis http://t.co/iWo2hEf7UZ", "created_at": "Tue Jun 18 21:33:21 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-48.55049171, -27.59947063]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/atyzFkRWwT/"}]}, "id_str": "347104772794507264", "_id": {"$oid": "52c6d0fd8ef20d397e433958"}, "user": {"id_str": "91254059", "name": "Rafael Alves"}}, {"text": "RT @RohQueiroz: Protesto Pacific KKKKKKK @ga_romualdo @renancappi #divinofogao #arraiadodivinofogao #ogiganteacordou\u2026 http://t.co/neodFgRoZp", "created_at": "Tue Jun 18 21:33:35 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-46.76631316, -23.53880821]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/atyUkePqy7/"}]}, "id_str": "347104830373904384", "_id": {"$oid": "52c6d0fd8ef20d397e4339e7"}, "user": {"id_str": "287065323", "name": "Renan Cappi"}}, {"text": "#vemprarua Ribeir\u00e3o Preto :) #ogiganteacordou #brasil #brazil @ Pra\u00e7a XV de Novembro http://t.co/g3dZQs7mUe", "created_at": "Tue Jun 18 21:33:52 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-47.80910212, -21.17488708]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/aty3_Or1GC/"}]}, "id_str": "347104905007337472", "_id": {"$oid": "52c6d0fd8ef20d397e433a8f"}, "user": {"id_str": "40197521", "name": "Neferson"}}, {"text": "E a\u00ed Brasil, vamos l\u00e1 fazer valer a #Ordem e o #Progresso #VemPraRua #OsCarasInvadiramOCongresso @\u2026 http://t.co/baFzuSXqmg", "created_at": "Tue Jun 18 21:33:58 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-49.1662305, -25.5573398]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/atymipEhF6/"}]}, "id_str": "347104929938305025", "_id": {"$oid": "52c6d0fd8ef20d397e433ac4"}, "user": {"id_str": "80074281", "name": "R\u00fabia Schipitoski"}}, {"text": "Esses estudantes passaram a tarde na Alerj! Prosteto simples e de um respeito enorme! @ Assembl\u00e9ia\u2026 http://t.co/tiUEhZnGhy", "created_at": "Tue Jun 18 21:35:03 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-43.17429274, -22.90416164]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/atySTNxo19/"}]}, "id_str": "347105202538700801", "_id": {"$oid": "52c6d0fd8ef20d397e433de5"}, "user": {"id_str": "41209692", "name": "Tiago Raiol"}}, {"text": "Verdade!!!  #vemprarua #ogiganteacordou #brazil #mg @ S\u00e3o Jo\u00e3o del Rei http://t.co/8PI9DgCT04", "created_at": "Tue Jun 18 21:37:11 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-44.25936699, -21.13526491]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/atzIZ1sZBG/"}]}, "id_str": "347105737970946050", "_id": {"$oid": "52c6d0fd8ef20d397e434321"}, "user": {"id_str": "75430729", "name": "matherror"}}, {"text": "Vcs me orgulham! Acorda S\u00e3o Gon\u00e7alo #ProtestoRJ #OGiganteAcordou #VemPraRua @ Prefeitura de S\u00e3o Gon\u00e7alo http://t.co/6iZL716UBC", "created_at": "Tue Jun 18 21:37:51 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-43.04903162, -22.8252795]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/atzFXKTg3P/"}]}, "id_str": "347105904115720194", "_id": {"$oid": "52c6d0fd8ef20d397e434498"}, "user": {"id_str": "100850627", "name": "Rafael Gon\u00e7alves"}}, {"text": "A Gar\u00e7a tamb\u00e9m acordou! Hahahah #vemprarua #Guar\u00e1 @ Dip Auto Posto http://t.co/lnuloFBSwd", "created_at": "Tue Jun 18 21:38:00 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-45.20203613, -22.81329247]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/atzJqkAX-J/"}]}, "id_str": "347105945001811968", "_id": {"$oid": "52c6d0fd8ef20d397e4344f7"}, "user": {"id_str": "166840838", "name": "Matheus Zucato"}}, {"text": "#ogiganteacordou #AcordaPaul\u00ednia #AcordaBrasil @ Parque Brasil 500 http://t.co/orJQhVzxlw", "created_at": "Tue Jun 18 21:38:09 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-47.1733697, -22.7442475]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/atzKDNgZp0/"}]}, "id_str": "347105983199342592", "_id": {"$oid": "52c6d0fd8ef20d397e434550"}, "user": {"id_str": "391827022", "name": "Anderson Henrique \u2654"}}, {"text": "Entre outras mil, \u00c9s tu,Brasil, \u00d3 P\u00c1TRIA AMADA! #Ver\u00e1sQueUmFilhoTeuN\u00e3oFogeALuta #vemprarua\u2026 http://t.co/P0XESE0msP", "created_at": "Tue Jun 18 21:38:28 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-38.54278787, -3.72944932]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/atyAOJlQqE/"}]}, "id_str": "347106059091070976", "_id": {"$oid": "52c6d0fd8ef20d397e43464c"}, "user": {"id_str": "320493271", "name": "Fabrissa Diniz"}}, {"text": "Amanha tem #VemPraRua em Cabo Frio. Orgulho de marcar minha gera\u00e7\u00e3o. @ Pra\u00e7a Porto Rocha - Cabo Frio http://t.co/3rZNZvk7pv", "created_at": "Tue Jun 18 21:40:22 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-42.0181787, -22.8801127]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/atzdFHqTuK/"}]}, "id_str": "347106538797813761", "_id": {"$oid": "52c6d0fe8ef20d397e434d01"}, "user": {"id_str": "241111933", "name": "Calebe Motta"}}, {"text": "CONFIRAM A AGENDA DA SEMANA ! @israelerodolffo #ClipeNaoFazMal @ VENDO PROTESTOS! O BRASIL ACORDOU! http://t.co/IIvVcrtTBB", "created_at": "Tue Jun 18 21:41:27 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-49.2852451, -16.7493701]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/atzwQfRoXB/"}]}, "id_str": "347106810878099456", "_id": {"$oid": "52c6d0fe8ef20d397e43506a"}, "user": {"id_str": "1038425455", "name": "bopelucaslucco_"}}, {"text": "Tao legal ir de \u00f4nibus pra Universidade. #sqn #protestose #MudaBrasil @ Terminal DIA http://t.co/v6MaU8IUPg", "created_at": "Tue Jun 18 21:41:41 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-37.07357883, -10.94932379]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/atztfJiXsV/"}]}, "id_str": "347106870374326272", "_id": {"$oid": "52c6d0fe8ef20d397e435131"}, "user": {"id_str": "29182525", "name": "Plinio Barboza"}}, {"text": "Protesto ontem! Hj tem mais!! N\u00e3o vamos parar, at\u00e9 baixar!! #vemprarua #vamoprarua #brasil #sp\u2026 http://t.co/5gF6x2FMT5", "created_at": "Tue Jun 18 21:42:23 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-46.68695927, -23.5771643]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/atztjQp6wj/"}]}, "id_str": "347107047021629440", "_id": {"$oid": "52c6d0fe8ef20d397e435342"}, "user": {"id_str": "369304638", "name": "Priscila Villar"}}, {"text": "#TodosUnidosPorUmBrasilMelhor #VemPraRua @ Rua Bar\u00e3o de Itapetininga http://t.co/sCLLd3ZFzn", "created_at": "Tue Jun 18 21:43:04 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-46.64074927, -23.54486611]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/atz3owitLB/"}]}, "id_str": "347107217591386112", "_id": {"$oid": "52c6d0fe8ef20d397e43553b"}, "user": {"id_str": "43985042", "name": "Ricardo Passos"}}, {"text": "Pac\u00edfica e calmamente educativa #vemprarua Ribeir\u00e3o Preto \\\u00ba/ #ogiganteacordou #brasil #brazil Um\u2026 http://t.co/NhCCjC0mqM", "created_at": "Tue Jun 18 21:44:06 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-47.80910212, -21.17488708]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/at0EO7r1HO/"}]}, "id_str": "347107478263193601", "_id": {"$oid": "52c6d0fe8ef20d397e435821"}, "user": {"id_str": "40197521", "name": "Neferson"}}, {"text": "#TodosUnidosPorUmBrasilMelhor #VemPraRua @ rep\u00fablica http://t.co/kpTd7Scmra", "created_at": "Tue Jun 18 21:44:32 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-46.6403714, -23.5448659]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/at0FAUCtLV/"}]}, "id_str": "347107587457679360", "_id": {"$oid": "52c6d1008ef20d397e43599e"}, "user": {"id_str": "43985042", "name": "Ricardo Passos"}}, {"text": "#vemprarua @ Pra\u00e7a da S\u00e9 http://t.co/ikUxbj2Av5", "created_at": "Tue Jun 18 21:44:57 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-46.63314343, -23.55069061]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/at0A3NrxNQ/"}]}, "id_str": "347107690612408322", "_id": {"$oid": "52c6d1008ef20d397e435ae1"}, "user": {"id_str": "426365991", "name": "Gabriel Barbosa"}}, {"text": "#ogiganteacordou #vamoquevamobrasil #acordabrasil #queremosjusti\u00e7a #vamoslutarpelosnossosdireitos\u2026 http://t.co/bUmInDucuB", "created_at": "Tue Jun 18 21:45:34 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-48.6345661, -27.5441021]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/atz_duSGBU/"}]}, "id_str": "347107849438109696", "_id": {"$oid": "52c6d1008ef20d397e435ccf"}, "user": {"id_str": "1212745320", "name": "Luc\u00e1stic\u00f8 Larin\u00e1tic\u00f8"}}, {"text": "T\u00e1 tudo engarrafado &gt;.&lt; @ Ponte Estaiada http://t.co/vDl5Ap4GIS", "created_at": "Tue Jun 18 21:46:30 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-46.55575191, -23.5363959]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/at0GMApvYx/"}]}, "id_str": "347108081416671232", "_id": {"$oid": "52c6d1018ef20d397e435f8d"}, "user": {"id_str": "41687334", "name": "Vanessa Carvalho"}}, {"text": "At\u00e9 elas est\u00e3o em r\u00edtimo de protesto!                                   #OGiganteAcordou @ Bom Jardim http://t.co/37ylaGX4EU", "created_at": "Tue Jun 18 21:46:44 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-37.33875275, -5.18467938]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/at0GehtXD3/"}]}, "id_str": "347108141122588672", "_id": {"$oid": "52c6d1018ef20d397e436029"}, "user": {"id_str": "149570107", "name": "Camila Morais "}}, {"text": "Cria\u00e7\u00e3o de cartazes para o manifesto #VemPraRuaUberlandia #oGiganteAcordou @ UFU - Universidade\u2026 http://t.co/kXTq1jKlKc", "created_at": "Tue Jun 18 21:47:21 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-48.25827622, -18.91779134]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/at0LsXizN2/"}]}, "id_str": "347108295355559937", "_id": {"$oid": "52c6d1018ef20d397e4361d1"}, "user": {"id_str": "305076644", "name": "ana flavia aquino!"}}, {"text": "#MudaBrasil @ Ruas de todo pa\u00eds http://t.co/zKG65XC6SA", "created_at": "Tue Jun 18 21:47:32 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-34.911944, -8.0708985]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/at0WFaC77o/"}]}, "id_str": "347108343371927552", "_id": {"$oid": "52c6d1018ef20d397e436257"}, "user": {"id_str": "236423378", "name": "s\u00f3 da gorda"}}, {"text": "#protestosp #vemprarua #ogiganteacordou #sp18j #changebrazil @ Pra\u00e7a da Rep\u00fablica http://t.co/fWFOKBpq4U", "created_at": "Tue Jun 18 21:47:34 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-46.64331436, -23.54379845]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/at0c0erE0n/"}]}, "id_str": "347108351299166208", "_id": {"$oid": "52c6d1018ef20d397e43626c"}, "user": {"id_str": "87728011", "name": "Elisangela Silva"}}, {"text": "#manifestation #cool #juacity #foraraimund\u00e3o #vemprarua #brasil @ Prefeitura Municipal de Juazeiro do\u2026 http://t.co/HDcg8v2Npb", "created_at": "Tue Jun 18 21:47:40 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-39.31819945, -7.20883864]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/at0Vr6Pqf3/"}]}, "id_str": "347108376557281280", "_id": {"$oid": "52c6d1018ef20d397e4362b1"}, "user": {"id_str": "111961733", "name": "George"}}, {"text": "Voc\u00ea pode n\u00e3o ir nos protestos ou nas manifesta\u00e7\u00f5es, mas quem disse que voc\u00ea n\u00e3o pode ajudar??\u2026 http://t.co/4mOI8pdL7F", "created_at": "Tue Jun 18 21:47:42 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-48.50238402, -27.59884669]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/atuig4wzJW/"}]}, "id_str": "347108384685817856", "_id": {"$oid": "52c6d1018ef20d397e4362c6"}, "user": {"id_str": "97899791", "name": "Luiza Klein"}}, {"text": "Orgulho dessas cores!! \ud83d\udc9a\ud83d\udc9b #mudabrasil #tvgazeta #changrbrazil #work #love #night #saopaulo #vemprarua\u2026 http://t.co/E4vO7DwR5R", "created_at": "Tue Jun 18 21:47:43 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-46.65973457, -23.55887552]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/at0erCjNdl/"}]}, "id_str": "347108389773520896", "_id": {"$oid": "52c6d1028ef20d397e4362cd"}, "user": {"id_str": "42571239", "name": "Juliana Tessarolo"}}, {"text": "Imagem rara da Paulista! #sp17j @ Avenida Paulista http://t.co/LXAWvHPKOO", "created_at": "Tue Jun 18 21:48:04 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-46.65973457, -23.55887552]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/at0aAztfBc/"}]}, "id_str": "347108476553666560", "_id": {"$oid": "52c6d1028ef20d397e4363b3"}, "user": {"id_str": "14495776", "name": "\u211bafa LaCerda"}}, {"text": "#vemprarua @ Catedral da S\u00e9 http://t.co/VeGjX6AqDG", "created_at": "Tue Jun 18 21:48:32 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-46.63431287, -23.55114303]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/at0gB9NxG5/"}]}, "id_str": "347108592475860994", "_id": {"$oid": "52c6d1028ef20d397e4364b7"}, "user": {"id_str": "54628404", "name": "Diego Zupo "}}, {"text": "#protesto #paulista #vemprarua Vamos  BRASIL larissalimao @ Republica http://t.co/mgBLWNN13t", "created_at": "Tue Jun 18 21:48:40 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-46.6432031, -23.5441398]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/at0lCRgroz/"}]}, "id_str": "347108626214842368", "_id": {"$oid": "52c6d1028ef20d397e43650c"}, "user": {"id_str": "174806999", "name": "\u221e\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 Ever "}}, {"text": "Protesto em Buenos Aires em apoio ao Brasil. #democracianaotemfronteiras. #vemprarua @ Embajada del\u2026 http://t.co/qtzjQCI4Q6", "created_at": "Tue Jun 18 21:49:14 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-58.38290206, -34.59255596]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/at0jt1iW8M/"}]}, "id_str": "347108771534864384", "_id": {"$oid": "52c6d1028ef20d397e436685"}, "user": {"id_str": "74610496", "name": "Chalini Barros"}}, {"text": "Profissionais da Sa\u00fade. Fa\u00e7a sua parte! #COMPARTILHE #VEMPRARUA #ACORDABRASIL @ Brasil http://t.co/fJdfQtcWzW", "created_at": "Tue Jun 18 21:49:49 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-48.5981065, -23.7990128]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/at0TuZKncl/"}]}, "id_str": "347108917840605184", "_id": {"$oid": "52c6d1038ef20d397e43683b"}, "user": {"id_str": "66879165", "name": "Luis Henrique"}}, {"text": "#VemPraRua #protestaSP #sp18j @ VI Ato - Pra\u00e7a da S\u00e9 http://t.co/ZnuQOZYmRI", "created_at": "Tue Jun 18 21:50:26 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-46.6391601, -23.5521181]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/at0s6CBKHU/"}]}, "id_str": "347109074053251072", "_id": {"$oid": "52c6d1038ef20d397e436a2c"}, "user": {"id_str": "48455936", "name": "Ligia Lins"}}, {"text": "It is SO much more than that! #changebrazil #supportbrazil #revolu\u00e7\u00e3o #paz #justi\u00e7a #ordem #progresso\u2026 http://t.co/OeltwoRW8b", "created_at": "Tue Jun 18 21:50:51 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-48.50738809, -27.44130859]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/at0lqNoC6c/"}]}, "id_str": "347109176872431616", "_id": {"$oid": "52c6d1038ef20d397e436b6f"}, "user": {"id_str": "48835339", "name": "Tatiana Fontes"}}, {"text": "Foto da Foto na Alerj. Protesto no Rio de Janeiro. @ Assembl\u00e9ia Legislativa do Estado do Rio de\u2026 http://t.co/EQYl0ocNGD", "created_at": "Tue Jun 18 21:51:24 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-43.17429274, -22.90416164]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/at01rKDktc/"}]}, "id_str": "347109314093252608", "_id": {"$oid": "52c6d1038ef20d397e436d60"}, "user": {"id_str": "34208844", "name": "Delmiro Junior"}}, {"text": "Confec\u00e7\u00e3o de cartazes com #Derick e #M\u00e1rio!!! #VemPraRua #ProtestoPE #OGiganteAcordou @ Juliana\u2026 http://t.co/L0CmLT5oQP", "created_at": "Tue Jun 18 21:51:46 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-34.90103545, -8.05029181]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/at0ZDfmD48/"}]}, "id_str": "347109407596875776", "_id": {"$oid": "52c6d1048ef20d397e436e8e"}, "user": {"id_str": "144840464", "name": "Juliana Monteiro"}}, {"text": "Ser\u00e1 que t\u00e1 cheio? #vemprarua @ Linha 4 Amarela (Butant\u00e3/Rep\u00fablica) http://t.co/PYzXdb8iZX", "created_at": "Tue Jun 18 21:51:47 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-46.72613907, -23.57819939]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/at08I2u8bX/"}]}, "id_str": "347109413825429504", "_id": {"$oid": "52c6d1048ef20d397e436ea3"}, "user": {"id_str": "44838435", "name": "Bruna Farias"}}, {"text": "#VemPraRua #novaigua\u00e7u @ UFRRJ - Campus Nova Iguacu http://t.co/PK2qdB3bHn", "created_at": "Tue Jun 18 21:51:50 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-43.4618908, -22.7416515]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/at08kXAuqe/"}]}, "id_str": "347109426571919362", "_id": {"$oid": "52c6d1048ef20d397e436ec0"}, "user": {"id_str": "117914116", "name": "Petter MC"}}, {"text": "Orgulho! #mudabrasil #ogiganteacordou #paulista @ Avenida Paulista http://t.co/qvUHquEyQc", "created_at": "Tue Jun 18 21:52:35 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-46.65973457, -23.55887552]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/at0_r6ON7P/"}]}, "id_str": "347109612115341312", "_id": {"$oid": "52c6d1048ef20d397e437143"}, "user": {"id_str": "50404636", "name": "Gabrielli Mendes"}}, {"text": "'Levante-se! O #Brasil chama por voc\u00ea!' #sorrisonorosto #vemprarua #ogiganteacordou #peace @ Catedral\u2026 http://t.co/DhYWCNuHEo", "created_at": "Tue Jun 18 21:52:39 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-46.63431287, -23.55114303]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/at1CqOnWUp/"}]}, "id_str": "347109630050197504", "_id": {"$oid": "52c6d1048ef20d397e43717f"}, "user": {"id_str": "43370903", "name": "Patr\u00edcia Zapani"}}, {"text": "Ajudem a espalhar essa ideia!!! #ogiganteacordou #vemprarua #acordabrasil #porumbrasilmelhor #brasil\u2026 http://t.co/aFtH2mXKpz", "created_at": "Tue Jun 18 21:52:47 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-35.73038177, -9.59555116]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/at1CIkNccK/"}]}, "id_str": "347109662723809280", "_id": {"$oid": "52c6d1048ef20d397e4371fa"}, "user": {"id_str": "45223900", "name": "Diego Baracho"}}, {"text": "Ta Certo? #oGiganteAcordou \\o/ @ Farec - Faculdade Do Recife http://t.co/NEOVeTJ71o", "created_at": "Tue Jun 18 21:53:23 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-34.89623868, -8.05466874]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/at1IMknrTj/"}]}, "id_str": "347109813399998464", "_id": {"$oid": "52c6d1048ef20d397e437408"}, "user": {"id_str": "46579924", "name": "David Freitas"}}, {"text": "Em frente a embaixada do Brasil em Buenos Aires. #democracianaotemfronteiras #vemprarua @ Embajada del\u2026 http://t.co/LC901cXXR6", "created_at": "Tue Jun 18 21:53:32 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-58.38290206, -34.59255596]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/at1DSZCW8z/"}]}, "id_str": "347109851069038593", "_id": {"$oid": "52c6d1048ef20d397e437481"}, "user": {"id_str": "74610496", "name": "Chalini Barros"}}, {"text": "Joa\u00e7aba - SC - BRASIL #vemprarua #ogiganteacordou #joacaba #brasil @ Passeata Joa\u00e7aba http://t.co/Af72j0aiB5", "created_at": "Tue Jun 18 21:54:45 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-51.50555346, -27.17317727]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/at1O4emdPY/"}]}, "id_str": "347110160440913920", "_id": {"$oid": "52c6d1048ef20d397e4378e8"}, "user": {"id_str": "53584083", "name": "Michel Giusti"}}, {"text": "#AcordaMaranhao #oGiganteAcordou #verasqueofilhoteunaofogealuta #EstamosNaRua @ Faculdade Santa F\u00e9 http://t.co/1IpwNjw0qV", "created_at": "Tue Jun 18 21:54:46 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-44.24724671, -2.55182403]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/at0visCAMk/"}]}, "id_str": "347110162567421953", "_id": {"$oid": "52c6d1048ef20d397e4378ec"}, "user": {"id_str": "180878539", "name": "Mendigo do Acre"}}, {"text": "Sexto ato! #vemprarua @ Esta\u00e7\u00e3o S\u00e9 (Metr\u00f4) http://t.co/kJq1GNrSau", "created_at": "Tue Jun 18 21:54:50 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-46.63333654, -23.55018902]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/at1F0juJ--/"}]}, "id_str": "347110178300252161", "_id": {"$oid": "52c6d1048ef20d397e437922"}, "user": {"id_str": "145453640", "name": "Carla"}}, {"text": "#sp18j #vemprarua #saopaulo #movimentopasselivre #opovoacordou @ Pra\u00e7a da S\u00e9 http://t.co/FPDQymaeNy", "created_at": "Tue Jun 18 21:55:51 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-46.63314343, -23.55069061]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/at1ZoZN20L/"}]}, "id_str": "347110433888534528", "_id": {"$oid": "52c6d1058ef20d397e437cfa"}, "user": {"id_str": "46038877", "name": "Mah Matias"}}, {"text": "Acabou de publicar uma foto @ Protestos no Brasil http://t.co/qPHE6uETYo", "created_at": "Tue Jun 18 21:55:56 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-47.901104, -15.7548193]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/at1Z3rCK59/"}]}, "id_str": "347110458437820416", "_id": {"$oid": "52c6d1058ef20d397e437d57"}, "user": {"id_str": "232376749", "name": "Cleysson Lima"}}, {"text": "#TodosUnidosPorUmBrasilMelhor #vemprarua #chupadilma @ Av. Alberto Andalo http://t.co/S924zmrGtE", "created_at": "Tue Jun 18 21:56:50 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-49.4006497, -20.8022202]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/at1flOORTY/"}]}, "id_str": "347110684787634176", "_id": {"$oid": "52c6d1058ef20d397e4380f9"}, "user": {"id_str": "1411777700", "name": "Ricardo Oliveira \u30c4"}}, {"text": "O lindo pend\u00e3o da esperan\u00e7a; ao fundo o Municipal de Sampa #vemprarua @ Theatro Municipal de S\u00e3o Paulo http://t.co/IzadKZgxfJ", "created_at": "Tue Jun 18 21:56:54 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-46.63884546, -23.54570737]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/at1eWpRHgz/"}]}, "id_str": "347110700243615744", "_id": {"$oid": "52c6d1058ef20d397e43814e"}, "user": {"id_str": "51909265", "name": "Leonardo Martinelli"}}, {"text": "#VemPraRua #Ogiganteacordou #OBRASILACORDOU QUINTA-FEIRA VAI SER MAIOR, VEMMMM @ Prefeitura de Porto\u2026 http://t.co/JNM8RCRtGi", "created_at": "Tue Jun 18 21:56:57 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-51.2396291, -30.1315941]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/at1MB4N5rS/"}]}, "id_str": "347110714135175169", "_id": {"$oid": "52c6d1058ef20d397e438187"}, "user": {"id_str": "192033571", "name": "Ariel Iabel"}}, {"text": "Democracia sem fronteiras \u2661 #oGiganteAcordou #BrasilBolivia #BrasileirosEmSantaCruz #QuePais\u00e9Esse @\u2026 http://t.co/DSw7WZQ1fT", "created_at": "Tue Jun 18 21:57:14 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-63.1912225, -17.7735266]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/at1VHxqa5N/"}]}, "id_str": "347110784142299136", "_id": {"$oid": "52c6d1058ef20d397e438294"}, "user": {"id_str": "184583245", "name": "Danielle Mesquita"}}, {"text": "#ver\u00e1squeumfilhoteun\u00e3ofogealuta  #protesto  #manifesta\u00e7\u00e3o  #forapt #corruptos  #corrup\u00e7\u00e3o  #vemprarua\u2026 http://t.co/cki0h5O4iQ", "created_at": "Tue Jun 18 21:58:15 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-46.63782761, -23.54748444]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/at1eOwP6c0/"}]}, "id_str": "347111038153539584", "_id": {"$oid": "52c6d1058ef20d397e43863e"}, "user": {"id_str": "34433212", "name": "\u261b Carol Lo Re \u261a"}}, {"text": "#vemprarua #joacaba #brasil @ Passeata Joa\u00e7aba http://t.co/1qhLiMWxaI", "created_at": "Tue Jun 18 21:58:23 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-51.50555346, -27.17317727]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/at1qwsmdAO/"}]}, "id_str": "347111071364038657", "_id": {"$oid": "52c6d1058ef20d397e4386c6"}, "user": {"id_str": "53584083", "name": "Michel Giusti"}}, {"text": "Ontem, em frente a ALERJ! @ Assembl\u00e9ia Legislativa do Estado do Rio de Janeiro (Alerj) http://t.co/Llk8yVLhAJ", "created_at": "Tue Jun 18 21:58:42 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-43.17429274, -22.90416164]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/at1m5QSsom/"}]}, "id_str": "347111151622041600", "_id": {"$oid": "52c6d1058ef20d397e43881b"}, "user": {"id_str": "85576761", "name": "Geraldo Junior"}}, {"text": "#vemprarua ! @ Rep\u00fablica http://t.co/77womALMwe", "created_at": "Tue Jun 18 21:59:06 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-46.6427471, -23.5423699]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/at1xy8qxll/"}]}, "id_str": "347111252004311040", "_id": {"$oid": "52c6d1058ef20d397e4389a6"}, "user": {"id_str": "564694008", "name": "renatadamico"}}, {"text": "Hoje mais cedo! #protesto #vemprarua #opovoacordou #orgulho @ pra\u00e7a da s\u00e9 http://t.co/hP5wgXKXR2", "created_at": "Tue Jun 18 21:59:44 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-46.68584983, -23.48853497]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/at1wNUOP0y/"}]}, "id_str": "347111413904461824", "_id": {"$oid": "52c6d1058ef20d397e438c19"}, "user": {"id_str": "331378337", "name": "e \u25b3"}}, {"text": "#vemprarua @ Pra\u00e7a Cel Ernesto Bertaso http://t.co/GPNxFexzm8", "created_at": "Tue Jun 18 22:00:22 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-52.61420148, -27.10446829]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/at17QYjyXq/"}]}, "id_str": "347111573715841025", "_id": {"$oid": "52c6d1058ef20d397e438e9e"}, "user": {"id_str": "1087501567", "name": "If U Seek Amy?"}}, {"text": "#occupysp @ Telef\u00f4nica Vivo http://t.co/OL0SAoyq7C", "created_at": "Tue Jun 18 10:01:11 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-46.69458747, -23.60853834]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/asjco4goec/"}]}, "id_str": "346930583521341440", "_id": {"$oid": "52c6d1068ef20d397e43910d"}, "user": {"id_str": "101879313", "name": "dario henke"}}, {"text": "Mas todos acreditam no futuro da na\u00e7\u00e3o!! #itape #virgilio #nao\u00e1corrup\u00e7\u00e3o #contraoaumento @ Avenida\u2026 http://t.co/Af44FVedUg", "created_at": "Tue Jun 18 10:03:52 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-48.04285713, -23.58730043]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/asjyIVIDWR/"}]}, "id_str": "346931259592810496", "_id": {"$oid": "52c6d1068ef20d397e43928b"}, "user": {"id_str": "44155825", "name": "Gabriel Corr\u00eaa"}}, {"text": "Bom dia!  #OGiganteAcordou #MudaBrasil @ Mobiliza\u00e7\u00e3o por um pa\u00eds melhor http://t.co/N7KqrmGbJR", "created_at": "Tue Jun 18 10:09:15 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-43.17576599, -22.91086388]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/askdCEKpGu/"}]}, "id_str": "346932612360708096", "_id": {"$oid": "52c6d1068ef20d397e43959b"}, "user": {"id_str": "1109634824", "name": "POR UM BRASIL MELHOR"}}, {"text": "Datena, faz uma pesquisa. #vemprarua #vemprajanela #ogiganteacordou #protestosp #sp17j #datena @ Largo\u2026 http://t.co/CmtA2MrMc9", "created_at": "Tue Jun 18 10:13:49 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-46.54281559, -23.53283045]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/ask_0anuQE/"}]}, "id_str": "346933763940425728", "_id": {"$oid": "52c6d1068ef20d397e439840"}, "user": {"id_str": "55423819", "name": "Ed Junior"}}, {"text": "Finalmentee acordamooos... #vemprarua #OgiganteAcordou #vdevinagre #N\u00e3o\u00e9s\u00f320centavos #Obrasilacordou @\u2026 http://t.co/ub9h3jSflF", "created_at": "Tue Jun 18 10:14:03 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-46.8761505, -23.4997702]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/askxTEPrfJ/"}]}, "id_str": "346933822560030720", "_id": {"$oid": "52c6d1068ef20d397e439869"}, "user": {"id_str": "144684602", "name": "Laura Thessy"}}, {"text": "Porque a rua \u00e9 a maior arquibancada do Brasil! #vemprarua #changeBrazil @ Av Domingos Olimpio http://t.co/LL9VEpQJpl", "created_at": "Tue Jun 18 10:14:07 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-38.534389, -3.73581834]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/ask7giKHNw/"}]}, "id_str": "346933839886696448", "_id": {"$oid": "52c6d1068ef20d397e439879"}, "user": {"id_str": "162270867", "name": "Y\u00e1gda Crys"}}, {"text": "Mar de Gente! #vemprarua #vemprajanela #ogiganteacordou #protestosp #sp17j @ Avenida Brigadeiro Faria\u2026 http://t.co/fwFyWkA4P1", "created_at": "Tue Jun 18 10:15:53 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-46.68695927, -23.5771643]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/aslOo2nuQV/"}]}, "id_str": "346934282503196672", "_id": {"$oid": "52c6d1068ef20d397e439976"}, "user": {"id_str": "55423819", "name": "Ed Junior"}}, {"text": "Esperei 17 anos por isso! E que dure... #changebrazil #futuro #patria @ BRASIL http://t.co/cmiux7A4wy", "created_at": "Tue Jun 18 10:16:52 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-48.0140271, -15.812214]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/aslavWoZlw/"}]}, "id_str": "346934529912614912", "_id": {"$oid": "52c6d1068ef20d397e439a13"}, "user": {"id_str": "69122560", "name": "Thiago Campos"}}, {"text": "Bom dia BRASIL!!!!\n#ogiganteacordou @ Centro Federal de Educa\u00e7\u00e3o Tecnol\u00f3gica de Minas Gerais (CEFET-MG) http://t.co/MqQ33YyNWd", "created_at": "Tue Jun 18 10:17:15 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-43.99934405, -19.93934761]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/askrTMvYkb/"}]}, "id_str": "346934627346300928", "_id": {"$oid": "52c6d1068ef20d397e439a42"}, "user": {"id_str": "54405763", "name": "Gustavo Junqueira"}}, {"text": "#Bras\u00edlia #OGiganteAcordou #VemPraRua @ Aeroporto Internacional de Bras\u00edlia (BSB) http://t.co/EFEcD2xw5Q", "created_at": "Tue Jun 18 10:19:18 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-47.9212153, -15.86994644]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/asljmtkZyS/"}]}, "id_str": "346935141064646656", "_id": {"$oid": "52c6d1068ef20d397e439b62"}, "user": {"id_str": "39185234", "name": "Junior Pelegrini"}}, {"text": "Ontem #protestosp @ Shopping JK Iguatemi http://t.co/Ptd69si9tz", "created_at": "Tue Jun 18 10:20:29 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-46.68937325, -23.59174615]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/asl00tTGl9/"}]}, "id_str": "346935439267094528", "_id": {"$oid": "52c6d1068ef20d397e439c07"}, "user": {"id_str": "17212760", "name": "Mauricio da Costa"}}, {"text": "Bom Dia! #ogiganteacordou @ Apod\u00ed http://t.co/v5OVAfhYIj", "created_at": "Tue Jun 18 10:22:18 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-37.79423712, -5.66397086]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/asl99Dxjae/"}]}, "id_str": "346935899705204738", "_id": {"$oid": "52c6d1068ef20d397e439cfd"}, "user": {"id_str": "293745652", "name": "Riccelli CostA \u2655"}}, {"text": "Bras\u00edlia, chega de ser chamada de \"cidade dos pol\u00edticos ladr\u00f5es\"! #OGiganteAcordou @ Edificio Barcelona http://t.co/wFcqlMrCKB", "created_at": "Tue Jun 18 10:23:05 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-48.08621349, -15.82344391]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/asl65IHfvI/"}]}, "id_str": "346936096325783552", "_id": {"$oid": "52c6d1068ef20d397e439d76"}, "user": {"id_str": "259220741", "name": "William Louren\u00e7o"}}, {"text": "O mundo parou! #vemprarua #acordabrasil @ Brasil http://t.co/NHvyxqq2ji", "created_at": "Tue Jun 18 10:26:20 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-46.6444542, -23.4878946]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/asmcyDDL2X/"}]}, "id_str": "346936912877088768", "_id": {"$oid": "52c6d1078ef20d397e439f85"}, "user": {"id_str": "215355692", "name": " Leticia Gabrielle"}}, {"text": "#vemprarua #oGIGANTEacordou @ Manifesta\u00e7\u00e3o http://t.co/G2glV0UZBg", "created_at": "Tue Jun 18 10:33:15 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-44.0935909, -22.5066974]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/asnJ47PYHV/"}]}, "id_str": "346938654284972032", "_id": {"$oid": "52c6d1078ef20d397e43a347"}, "user": {"id_str": "285217801", "name": "Susa "}}, {"text": "Protestos extrapolam a quest\u00e3o do passe livre... @jornal_metro #chegouahora bom dia para esse Brasil\u2026 http://t.co/eR3Uc5jSPi", "created_at": "Tue Jun 18 10:37:27 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-46.67442195, -23.57856165]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/asnWUNzFRn/"}]}, "id_str": "346939712621146114", "_id": {"$oid": "52c6d1078ef20d397e43a614"}, "user": {"id_str": "62386746", "name": "Tiago Ribeiro Borges"}}, {"text": "Mais um dia de produ\u00e7\u00e3o .... Otimo dia a todos.. Sem pregui\u00e7a por favor... #changebrazil #whitemonday\u2026 http://t.co/aKkUV8KKPi", "created_at": "Tue Jun 18 10:38:31 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-46.71916667, -23.5535]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/asnb3Gsydo/"}]}, "id_str": "346939977717911552", "_id": {"$oid": "52c6d1078ef20d397e43a6d9"}, "user": {"id_str": "94861906", "name": "MauroFarina"}}, {"text": "#vemprarua #sp17j #protestoSP #pre\u00e7ojusto @ Morumbi http://t.co/7aq45QrxU5", "created_at": "Tue Jun 18 10:38:38 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-46.73150539, -23.61495774]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/asnH0js5bH/"}]}, "id_str": "346940010462859264", "_id": {"$oid": "52c6d1078ef20d397e43a6ed"}, "user": {"id_str": "60254213", "name": "Anna ou Carol "}}, {"text": "\"nos deram espelhos e vimos um mundo doente\" #changebrazil #protestobh @ Pra\u00e7a Sete de Setembro (Pra\u00e7a 7) http://t.co/MYjXUwS6ea", "created_at": "Tue Jun 18 10:39:39 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-43.93860698, -19.91911033]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/asn8N-oP4X/"}]}, "id_str": "346940265019346944", "_id": {"$oid": "52c6d1078ef20d397e43a79e"}, "user": {"id_str": "14630363", "name": "sergiorossini"}}, {"text": "A minha v\u00f3 ta maluca, tanta coisa pra comprar ela comprou uma placa e foi pras ruas #OGiganteAcordou @\u2026 http://t.co/Sz8xC6Mwk7", "created_at": "Tue Jun 18 10:40:10 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-60.02453794, -3.07136106]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/asn6C3Hexk/"}]}, "id_str": "346940393256017920", "_id": {"$oid": "52c6d1078ef20d397e43a7f0"}, "user": {"id_str": "55129310", "name": "Fabio Esteves"}}, {"text": "Bom diaaa, Foto do Protesto de Ontem! #Vemprarua #OGiganteAcordou #omovimentosocomecou Brasil Sem\u2026 http://t.co/SNjxsJZUBX", "created_at": "Tue Jun 18 10:40:37 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-43.93860698, -19.91911033]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/asn1v3D8ZL/"}]}, "id_str": "346940507898908672", "_id": {"$oid": "52c6d1078ef20d397e43a831"}, "user": {"id_str": "71426684", "name": "Michelly Siqueira"}}, {"text": "17/06/2013 - The real Independence Day.#letstakethemdown #vemprarua #20centsrevolution @ Avenida Paulista http://t.co/n8YSuPd7Ds", "created_at": "Tue Jun 18 10:42:32 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-46.65973457, -23.55887552]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/asn9q_Srm-/"}]}, "id_str": "346940991242137601", "_id": {"$oid": "52c6d1078ef20d397e43a9a2"}, "user": {"id_str": "64947208", "name": "Felipe Pastro"}}, {"text": "Saia do Facebook e entre para a hist\u00f3ria!  #revolu\u00e7\u00e3o2013 #vemprarua #movimentossocial #facaparte\u2026 http://t.co/pIQe4AsRX4", "created_at": "Tue Jun 18 10:42:34 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-46.6824015, -23.58817806]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/asoMGzOL2L/"}]}, "id_str": "346940998804455425", "_id": {"$oid": "52c6d1078ef20d397e43a9ac"}, "user": {"id_str": "43995523", "name": "Renata Costa \u0950"}}, {"text": "#OGiganteAcordou #rEvolu\u00e7\u00e3o #AvanteBrasil @ Brasil http://t.co/6CZjViShSB", "created_at": "Tue Jun 18 10:43:32 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-35.8856589, -7.2173734]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/asoUUAiO91/"}]}, "id_str": "346941241210056705", "_id": {"$oid": "52c6d1078ef20d397e43aa5e"}, "user": {"id_str": "50846397", "name": "Weber Filho"}}, {"text": "Hoje o Brasil acordou mais verde e amarelo! #opa\u00eds\u00e9nosso #orioacordou #ogiganteacordou #vemprarua @ O\u2026 http://t.co/0nMqsDvpKA", "created_at": "Tue Jun 18 10:45:17 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-43.16256448, -22.94470093]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/asoenHRukQ/"}]}, "id_str": "346941680571801601", "_id": {"$oid": "52c6d1078ef20d397e43abc4"}, "user": {"id_str": "41624686", "name": "Nina Fern\u00e1ndez"}}, {"text": "#protestoSP #vemprarua #sp17j #pre\u00e7ojusto #OGiganteAcordou @ Morumbi http://t.co/RtnnRnhPu9", "created_at": "Tue Jun 18 10:45:27 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-46.73150539, -23.61495774]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/asoiPUM5cL/"}]}, "id_str": "346941725593436162", "_id": {"$oid": "52c6d1078ef20d397e43abe1"}, "user": {"id_str": "60254213", "name": "Anna ou Carol "}}, {"text": "Is true. #vemprarua #Ver\u00e1sQueUmFilhoTeuN\u00e3oFogeALuta #OGiganteAcordou @ Brasil http://t.co/87X8tYBNUl", "created_at": "Tue Jun 18 10:47:23 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-34.91273117, -8.07318783]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/asorQ6NWqe/"}]}, "id_str": "346942211067363328", "_id": {"$oid": "52c6d1078ef20d397e43ad2d"}, "user": {"id_str": "72032343", "name": "Victor Andrade"}}, {"text": "Agora e a nossa Vez Osasco!!! Vamos mudar essa baga\u00e7a... #oGiganteAcordou\u2026 http://t.co/EbfqsVTABN", "created_at": "Tue Jun 18 10:48:49 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-46.77775924, -23.53781114]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/aso9IjhbaQ/"}]}, "id_str": "346942569676144641", "_id": {"$oid": "52c6d1078ef20d397e43ae19"}, "user": {"id_str": "54907856", "name": "DougModel"}}, {"text": "#Bras\u00edlia #pol\u00edtica #protestorj #protestosp #portoalegre #macei\u00f3 #esp\u00edritoSanto #riodejaneiro\u2026 http://t.co/5OFTWqtJU1", "created_at": "Tue Jun 18 10:49:39 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-43.3232282, -22.84413502]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/aspKc8J3k4/"}]}, "id_str": "346942779030646785", "_id": {"$oid": "52c6d1078ef20d397e43aea7"}, "user": {"id_str": "28655593", "name": "Toni   [CRF]"}}, {"text": "#BrasilAcordou\n#TREMECorrupto\n#ChangeBrazil\n#ABAIXEMasARMAS\n#OGiganteAcordor\u2026 http://t.co/2ClKAVRBuK", "created_at": "Tue Jun 18 10:50:16 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-43.12610149, -22.89361118]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/aspK0_mb2u/"}]}, "id_str": "346942934035349504", "_id": {"$oid": "52c6d1078ef20d397e43af1d"}, "user": {"id_str": "313725303", "name": "Guilherme Marins"}}, {"text": "Desculpem os transtornos, estamos redesenhando o Brasil! #OGiganteAcordou #vemprajanela #vamospararua\u2026 http://t.co/JPyUzfH6eE", "created_at": "Tue Jun 18 10:51:49 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-34.87291083, -7.15861145]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/aspFE7kKe6/"}]}, "id_str": "346943325292621826", "_id": {"$oid": "52c6d1088ef20d397e43b027"}, "user": {"id_str": "90764445", "name": "Aline Marcionila"}}, {"text": "#OGiganteAcordou #VemPraRuaBrasil #VemPraRuaManaus E hora de fazemos tamb\u00e9m a nossa parte se vc agora\u2026 http://t.co/HwYEPnO5n5", "created_at": "Tue Jun 18 10:52:17 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-60.02453794, -3.07136106]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/aspNRkneyp/"}]}, "id_str": "346943444079497216", "_id": {"$oid": "52c6d1088ef20d397e43b087"}, "user": {"id_str": "55129310", "name": "Fabio Esteves"}}, {"text": "#paraensesdeatitudes #belemlivre #acordabrasil #brasil #brazil #vemprarua #realizador @ Avenida\u2026 http://t.co/xABe9cOAcb", "created_at": "Tue Jun 18 10:53:46 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-48.4518959, -1.42791916]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/aspo6qEsrT/"}]}, "id_str": "346943816382693377", "_id": {"$oid": "52c6d1088ef20d397e43b1b2"}, "user": {"id_str": "8195352", "name": "realizador "}}, {"text": "Concerteza! Boa. #ogiganteacordou #vemprarua #brasil #brazil #orgulhobrasileiro #amomeubrasil\u2026 http://t.co/bIGH64vPmB", "created_at": "Tue Jun 18 10:53:50 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-48.9606761, -1.9800711]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/asppKlidqO/"}]}, "id_str": "346943832010670080", "_id": {"$oid": "52c6d1088ef20d397e43b1bd"}, "user": {"id_str": "198221867", "name": "Maikeline Pinheiro \u2665"}}, {"text": "#ogiganteacordou #acordaBrasil #temquemudar #t\u00e1nahora #BomDia @ Pra frente Brasil http://t.co/i75YN5WbMn", "created_at": "Tue Jun 18 10:56:21 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-42.8109927, -5.0447564]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/aspygYLyh-/"}]}, "id_str": "346944468366274560", "_id": {"$oid": "52c6d1088ef20d397e43b3c2"}, "user": {"id_str": "780990476", "name": "8 meses de FC ! !"}}, {"text": "O Rock e seus representantes #paraensesdeatitudes #belemlivre #acordabrasil #brasil #brazil #vemprarua\u2026 http://t.co/YBB30pA6E3", "created_at": "Tue Jun 18 10:56:23 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-48.4518959, -1.42791916]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/asp5S8ksrg/"}]}, "id_str": "346944476931059712", "_id": {"$oid": "52c6d1088ef20d397e43b3c9"}, "user": {"id_str": "8195352", "name": "realizador "}}, {"text": "dia seguinte ao despertar do povo brasileiro. #vemprarua #vempraruabh @ pra\u00e7a 7 http://t.co/qNOYFGbgRA", "created_at": "Tue Jun 18 10:56:30 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-43.9535973, -19.9289834]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/aspy2woq2E/"}]}, "id_str": "346944503019601920", "_id": {"$oid": "52c6d1088ef20d397e43b3db"}, "user": {"id_str": "1002829662", "name": "Raphael Vidal "}}, {"text": "filhos da revolu\u00e7\u00e3o #ofilhodarevolu\u00e7\u00e3o #ogiganteacordou #vemprarua @ Av. Paulista http://t.co/jMCtvyxvpp", "created_at": "Tue Jun 18 10:59:16 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-46.65143363, -23.56613005]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/asqItrDLC9/"}]}, "id_str": "346945201790672896", "_id": {"$oid": "52c6d1088ef20d397e43b637"}, "user": {"id_str": "24624564", "name": "Fernanda Lelles"}}, {"text": "#ogiganteacordou #brasil #ordem #progresso #mudan\u00e7a #manifesta\u00e7\u00e3o acredito na mudan\u00e7a! Vamos votar\u2026 http://t.co/dXbbQjkY7K", "created_at": "Tue Jun 18 01:01:01 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-40.28907443, -20.34403087]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/arlf5sjyA9/"}]}, "id_str": "346794648087453696", "_id": {"$oid": "52c6d1088ef20d397e43b8a8"}, "user": {"id_str": "69200095", "name": "Hudson Zan"}}, {"text": "#mudabrasil #revoltapopular #rj @ Rio Branco http://t.co/vHLXsubYHy", "created_at": "Tue Jun 18 01:01:03 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-43.21208692, -22.90921143]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/arlz4qM1sb/"}]}, "id_str": "346794655490383872", "_id": {"$oid": "52c6d1088ef20d397e43b8f5"}, "user": {"id_str": "40874797", "name": "Felipe Chehuan"}}, {"text": "#protestorj #fuckfifa @ Avenida Rio Branco http://t.co/wqXVZdXs1d", "created_at": "Tue Jun 18 01:01:03 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-43.17816854, -22.90372184]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/arlqv0yiD3/"}]}, "id_str": "346794655976927232", "_id": {"$oid": "52c6d1088ef20d397e43b8fc"}, "user": {"id_str": "104219543", "name": "Anne Lima"}}, {"text": "Juntos vamos mudar o Brasil! \ud83d\udc4a #oGIGANTEacordou #OBrasiltemchance #AcordaBrasil #Vemprarua\u2026 http://t.co/TP4ujifM3z", "created_at": "Tue Jun 18 01:01:19 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-40.28432858, -20.32060789]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/arlErlPkEW/"}]}, "id_str": "346794722091757568", "_id": {"$oid": "52c6d1088ef20d397e43bbee"}, "user": {"id_str": "560804422", "name": "Enza Kroeff"}}, {"text": "SIM!! @ Ponte Oct\u00e1vio Frias de Oliveira (Ponte Estaiada) http://t.co/79lAASisxk", "created_at": "Tue Jun 18 01:01:20 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-46.69869661, -23.61289334]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/arlqi7RwtW/"}]}, "id_str": "346794727070396417", "_id": {"$oid": "52c6d1088ef20d397e43bc2d"}, "user": {"id_str": "144667608", "name": "Priscila Mathias"}}, {"text": "#vemprarua #acordabrasil #semviolencia @ Assembl\u00e9ia Legislativa do Estado do Rio de Janeiro (Alerj) http://t.co/eVrfjsRtHK", "created_at": "Tue Jun 18 01:01:21 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-43.17429274, -22.90416164]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/arlwEpCZxF/"}]}, "id_str": "346794731906424832", "_id": {"$oid": "52c6d1088ef20d397e43bc60"}, "user": {"id_str": "43026521", "name": "Pedro Ismael"}}, {"text": "#vemprarua @ Congresso Nacional http://t.co/h4MDL2m7Wa", "created_at": "Tue Jun 18 01:01:24 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-47.86674529, -15.79917318]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/arlavnsYTk/"}]}, "id_str": "346794742681571329", "_id": {"$oid": "52c6d1088ef20d397e43bccc"}, "user": {"id_str": "78408919", "name": "Luiz Gustavo"}}, {"text": "#povounido #vemprajanela #semviolencia #brasilacordou  #ogiganteacordou #vemprarua  #mudabrasil @\u2026 http://t.co/J3quOxNLyA", "created_at": "Tue Jun 18 01:01:27 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-46.68695927, -23.5771643]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/arl2OwM6vW/"}]}, "id_str": "346794754681487362", "_id": {"$oid": "52c6d1088ef20d397e43bd53"}, "user": {"id_str": "37990774", "name": " Martha Nascimento"}}, {"text": "#VemPraRua #ver\u00e1squeumfilhoteun\u00e3ofoge\u00e0luta #OGiganteAcordou @ Avenida Presidente Vargas http://t.co/l8Qusp12zK", "created_at": "Tue Jun 18 01:01:29 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-43.18969111, -22.904778]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/arll8BDHT8/"}]}, "id_str": "346794763674087424", "_id": {"$oid": "52c6d1088ef20d397e43bdbc"}, "user": {"id_str": "42274158", "name": "Gabriel"}}, {"text": "Quero ter orgulho do meu pa\u00eds. Pelo menos do povo nas ruas, j\u00e1 estou tendo orgulho. #ogiganteacordou\u2026 http://t.co/0G1hl4HfJ4", "created_at": "Tue Jun 18 01:01:33 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-46.29665671, -23.96645502]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/arlE9zCLJW/"}]}, "id_str": "346794778995879939", "_id": {"$oid": "52c6d1088ef20d397e43be8f"}, "user": {"id_str": "65190367", "name": "Juliana Goes"}}, {"text": "Vem vamos embora que esperar n\u00e3o \u00e9 saber, quem sabe faz a hora n\u00e3o espera acontecer... #VemPraRua\u2026 http://t.co/8VbtCFZWTB", "created_at": "Tue Jun 18 01:01:57 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-48.4518959, -1.42791916]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/arlTySLOcp/"}]}, "id_str": "346794882725199872", "_id": {"$oid": "52c6d1098ef20d397e43c2f2"}, "user": {"id_str": "1350872678", "name": "Bruna Sagica"}}, {"text": "\u275d Quando injusti\u00e7a se torna rotina, revolu\u00e7\u00e3o se torna dever! \u275e #MudaBrasil #AcordaBrasil @ Avenida\u2026 http://t.co/8dxAMjmAOn", "created_at": "Tue Jun 18 01:02:00 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-46.65973457, -23.55887552]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/arhyuzgzsF/"}]}, "id_str": "346794894058213377", "_id": {"$oid": "52c6d1098ef20d397e43c369"}, "user": {"id_str": "17595003", "name": "Andr\u00e9 Hott\u00ebr"}}, {"text": "#oGIGANTEacordou #VemPraRua #ChangeBrazil #MudaBrasil ORGULHO PRA CARALHO! BORA BRASIL! \ud83d\udc9a\ud83d\udc9b\ud83d\udc99 \ud83d\ude0d @\u2026 http://t.co/hkga0gLdqJ", "created_at": "Tue Jun 18 01:02:16 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-47.86674529, -15.79917318]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/arl8vqh7oV/"}]}, "id_str": "346794962387615745", "_id": {"$oid": "52c6d1098ef20d397e43c684"}, "user": {"id_str": "212436737", "name": "Matheus De Rossi"}}, {"text": "Vista de cima do Congresso.. #poderparaopovo #mudabrasil #for\u00e7a #umas\u00f3na\u00e7\u00e3o @ Congresso Nacional http://t.co/cioSkNaXN7", "created_at": "Tue Jun 18 01:02:35 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-47.86674529, -15.79917318]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/arltJ5qM7I/"}]}, "id_str": "346795041127297024", "_id": {"$oid": "52c6d1098ef20d397e43c9bf"}, "user": {"id_str": "67802383", "name": "Alysson Soares"}}, {"text": "N\u00e3o estou nas ruas, mas protesto do jeito! #verasqueumfilhoteunaofogealuta #mudabrasil #protestorj\u2026 http://t.co/5BgVkm6O5u", "created_at": "Tue Jun 18 01:02:43 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-43.2858581, -22.882761]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/arlaO1FjIS/"}]}, "id_str": "346795072429371392", "_id": {"$oid": "52c6d1098ef20d397e43cb27"}, "user": {"id_str": "1066130366", "name": "Anne Mattos"}}, {"text": "#FariaLima #SP #saopaulo #Brasil #ChangeBrazil #MudaBrasil #protestosp #protesto #vemprarua #n\u00e3o @\u2026 http://t.co/rInN5hG7bk", "created_at": "Tue Jun 18 01:02:57 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-46.65973457, -23.55887552]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/arl70Ol-iy/"}]}, "id_str": "346795131464187904", "_id": {"$oid": "52c6d1098ef20d397e43cdec"}, "user": {"id_str": "18569243", "name": "Paula Craveiro"}}, {"text": "Bel\u00e9m do Par\u00e1 acordou! #changebrazil #acordabrasil #mudabelem #ogiganteacordou @ Mercado de S\u00e3o Br\u00e1s http://t.co/1K7OHgwvW7", "created_at": "Tue Jun 18 01:03:02 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-48.46865545, -1.4513099]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/arl5lSyrBc/"}]}, "id_str": "346795153786294272", "_id": {"$oid": "52c6d10a8ef20d397e43ced4"}, "user": {"id_str": "30299376", "name": "Thalmus Gama"}}, {"text": "Essa \u00e9 a foto do dia #CongressoNacional #vemprarua @ Congresso Nacional http://t.co/imvSnnkgir", "created_at": "Tue Jun 18 01:03:39 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-46.6400745, -23.5513646]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/armEnbI9qX/"}]}, "id_str": "346795307805335554", "_id": {"$oid": "52c6d10a8ef20d397e43d5ae"}, "user": {"id_str": "17376428", "name": "camilarodrigues"}}, {"text": "#vempraruabrasil #ogiganteacordou #nao\u00e9por20centavos #changebrasil @ Avenida Paulista http://t.co/Myb3eHHd9d", "created_at": "Tue Jun 18 01:03:55 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-46.65973457, -23.55887552]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/armIpemkOp/"}]}, "id_str": "346795374494752769", "_id": {"$oid": "52c6d10a8ef20d397e43d8af"}, "user": {"id_str": "32920030", "name": "Fernanda Vitale"}}, {"text": "#mudabrasil  #marcha  #poderparaopovo  #dependeden\u00f3s @ Esplanada dos Minist\u00e9rios http://t.co/8NagzRmcb7", "created_at": "Tue Jun 18 01:03:58 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-47.87129402, -15.79749803]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/armEpkKM7g/"}]}, "id_str": "346795386830221312", "_id": {"$oid": "52c6d10a8ef20d397e43d938"}, "user": {"id_str": "67802383", "name": "Alysson Soares"}}, {"text": "#vemprarua #saofrancisco #usp @ Ponte Eus\u00e9bio Matoso http://t.co/dRuGaXJ0k1", "created_at": "Tue Jun 18 01:04:08 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-46.70094967, -23.5722181]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/arl6nKxH2v/"}]}, "id_str": "346795432388722688", "_id": {"$oid": "52c6d10a8ef20d397e43db01"}, "user": {"id_str": "92584259", "name": "Andr\u00e9"}}, {"text": "Warm Up #belemlivre #acordabrasil #brasil #brazil #vemprarua @ Avenida Almirante Barroso http://t.co/Nu1Ll896i8", "created_at": "Tue Jun 18 01:04:26 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-48.4518959, -1.42791916]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/arlzZlEspR/"}]}, "id_str": "346795504715313152", "_id": {"$oid": "52c6d10a8ef20d397e43de0a"}, "user": {"id_str": "8195352", "name": "realizador "}}, {"text": "Vem vamo pra rua pode vir que a festa \u00e9 NOSSA #ogiganteacordou #vemprarua #war #violencia\u2026 http://t.co/w3XXiJIggQ", "created_at": "Tue Jun 18 01:04:28 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-43.950997, -19.881506]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/arleo7pdH7/"}]}, "id_str": "346795513103933441", "_id": {"$oid": "52c6d10a8ef20d397e43de69"}, "user": {"id_str": "280754292", "name": "Victor Paiva"}}, {"text": "Um direito nosso. #vemprarua @ Avenida Brigadeiro Faria Lima http://t.co/4I6V8Wipk8", "created_at": "Tue Jun 18 01:04:28 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-46.68695927, -23.5771643]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/arl--jB6YY/"}]}, "id_str": "346795515691819008", "_id": {"$oid": "52c6d10a8ef20d397e43de88"}, "user": {"id_str": "71064699", "name": "swarley"}}, {"text": "#OGiganteAcordou #VemPraRua @ Brasil http://t.co/3LcIYZCTlq", "created_at": "Tue Jun 18 01:04:30 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-54.59073722, -20.51801044]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/armIXjH4Nf/"}]}, "id_str": "346795521828061186", "_id": {"$oid": "52c6d10a8ef20d397e43dee7"}, "user": {"id_str": "163671894", "name": "Yago Costa"}}, {"text": "Maos para o alto #vemprarua @ Avenida Brigadeiro Faria Lima http://t.co/2SCxdUeQto", "created_at": "Tue Jun 18 01:04:34 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-46.68695927, -23.5771643]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/armCjLG0rq/"}]}, "id_str": "346795538722734081", "_id": {"$oid": "52c6d10b8ef20d397e43dfa9"}, "user": {"id_str": "19189472", "name": "hel"}}, {"text": "J\u00e1 t\u00e1 na Hora!!#Brasil  #oGiganteAcordou #mudabrasil @ Brasil http://t.co/C3JqV4r8V4", "created_at": "Tue Jun 18 01:04:36 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-47.6527485, -16.7169375]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/armDB4A73F/"}]}, "id_str": "346795550051553280", "_id": {"$oid": "52c6d10b8ef20d397e43e045"}, "user": {"id_str": "331894628", "name": "J\u00fanior Antunes \u2655"}}, {"text": "#ogiganteacordou @ avenida paulista 1776 http://t.co/IIRBVSlpd1", "created_at": "Tue Jun 18 01:04:41 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-46.65514329, -23.56237739]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/armKmTCjP-/"}]}, "id_str": "346795567374016514", "_id": {"$oid": "52c6d10b8ef20d397e43e10f"}, "user": {"id_str": "151161765", "name": "Ricco Antony"}}, {"text": "#vemprarua @ Avenida Morumbi http://t.co/ds3V6JYiDW", "created_at": "Tue Jun 18 01:04:52 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-46.71324754, -23.61572221]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/armPqAJxW3/"}]}, "id_str": "346795616564809730", "_id": {"$oid": "52c6d10b8ef20d397e43e337"}, "user": {"id_str": "24774272", "name": "Camila de Mello"}}, {"text": "#oGIGANTEacordou #segundafeirabranca #VEMpraRUA @ Pra\u00e7a da Candel\u00e1ria http://t.co/kYmFVgedTo", "created_at": "Tue Jun 18 01:04:52 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-43.17857623, -22.90103365]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/armJ0yDiWY/"}]}, "id_str": "346795617202356228", "_id": {"$oid": "52c6d10b8ef20d397e43e341"}, "user": {"id_str": "29726391", "name": "Lais Crouchoud"}}, {"text": "#VEMPRARUA @ Salvador http://t.co/YcO5mvjZfQ", "created_at": "Tue Jun 18 01:04:53 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-38.48236084, -12.98176771]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/armJkCmb22/"}]}, "id_str": "346795617584046080", "_id": {"$oid": "52c6d10b8ef20d397e43e347"}, "user": {"id_str": "57385796", "name": "Marlon Vergani"}}, {"text": "Uma boa leitura para entender os protestos @ Rua Santa Catarina, 241 http://t.co/NEGyzeqt0d", "created_at": "Tue Jun 18 01:05:06 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-50.22959375, -23.05118685]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/armOO9lxdX/"}]}, "id_str": "346795674286821377", "_id": {"$oid": "52c6d10b8ef20d397e43e5ba"}, "user": {"id_str": "27080766", "name": "allaymer"}}, {"text": "O CIDAD\u00c3O, VENHA PRA RUA, ESSA RUA TAMBEM \u00c9 SUA!!! #OGiganteAcordou #VemPraRua #Brazil #Curitiba @\u2026 http://t.co/XVOc5xoy9f", "created_at": "Tue Jun 18 01:05:06 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-49.26649341, -25.42862326]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/armG_sHfc7/"}]}, "id_str": "346795675289255936", "_id": {"$oid": "52c6d10b8ef20d397e43e5c5"}, "user": {"id_str": "180835086", "name": "Lud Boeing"}}, {"text": "#semviolencia #vinagre #saopaulo #ahimsa @ Pra\u00e7a do Ciclista http://t.co/oE29lmo6mY", "created_at": "Tue Jun 18 01:05:06 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-46.66233122, -23.55611953]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/arl5ROl8jj/"}]}, "id_str": "346795675540926464", "_id": {"$oid": "52c6d10b8ef20d397e43e5c7"}, "user": {"id_str": "29347883", "name": "danilo rolim komessu"}}, {"text": "#botaacara #vemprarua #manifesto @mattaeduardo_ @ Cinel\u00e2ndia http://t.co/5jHCbPMetC", "created_at": "Tue Jun 18 01:05:06 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-43.175817, -22.91048]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/armFgGzAZ1/"}]}, "id_str": "346795676040040448", "_id": {"$oid": "52c6d10b8ef20d397e43e5cd"}, "user": {"id_str": "1264739935", "name": " Nanre "}}, {"text": "We are Legion. S\u00e3o Paulo, June 17, 2013. #protestosp #protestobrasil #streetphotography @ V\u00e3o Livre do\u2026 http://t.co/HT4cjoXNuz", "created_at": "Tue Jun 18 01:05:13 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-46.65600593, -23.56159913]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/arlnf5riXa/"}]}, "id_str": "346795703210745856", "_id": {"$oid": "52c6d10b8ef20d397e43e6e3"}, "user": {"id_str": "341337909", "name": "Rodrigo Vieira"}}, {"text": "Pobre de esp\u00edrito aquele que n\u00e3o se aventurar...#ogiganteacordou #vemprarua @ Avenida Presidente\u2026 http://t.co/VXwBu0Q1Gh", "created_at": "Tue Jun 18 01:05:30 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-46.68155193, -23.59037948]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/arlq5bK2iE/"}]}, "id_str": "346795773968666625", "_id": {"$oid": "52c6d10b8ef20d397e43e9fa"}, "user": {"id_str": "155629459", "name": "Nat\u00e1lia"}}, {"text": "Parei de reclamar, resolvi lutar. #vemprarua #ogiganteacordou #salvador #chegadefingirquetatudobem\u2026 http://t.co/TjsS7RKpwh", "created_at": "Tue Jun 18 01:05:32 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-38.44778376, -12.99565251]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/armUpXnGE-/"}]}, "id_str": "346795782877347841", "_id": {"$oid": "52c6d10b8ef20d397e43ea69"}, "user": {"id_str": "30651464", "name": "KILPP, Ticiana"}}, {"text": "You say you want a revolution\nWell, you know\nWe all wanna change the world.. #protestorj @ Theatro\u2026 http://t.co/RHn5rmTMXS", "created_at": "Tue Jun 18 01:05:45 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-43.17629359, -22.90953161]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/armM1umqPO/"}]}, "id_str": "346795837680144387", "_id": {"$oid": "52c6d10b8ef20d397e43ecfb"}, "user": {"id_str": "127423491", "name": "Rodrigo S\u00fcmmer"}}, {"text": "#vemprarua #bsb #semviolencia @ Congresso Nacional http://t.co/57Ig9qC1IC", "created_at": "Tue Jun 18 01:06:04 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-47.86376238, -15.79980018]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/armSSbE0vA/"}]}, "id_str": "346795918588256256", "_id": {"$oid": "52c6d10c8ef20d397e43f0dd"}, "user": {"id_str": "37792987", "name": "Viviane Medrado"}}, {"text": "DIA DO AL\u00cdVIO ! #VEMPRARUA @ Esta\u00e7\u00e3o Berrini (CPTM) http://t.co/zUbLNJY1zF", "created_at": "Tue Jun 18 01:06:11 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-46.69626117, -23.60486155]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/armTrHECCq/"}]}, "id_str": "346795945289207811", "_id": {"$oid": "52c6d10c8ef20d397e43f216"}, "user": {"id_str": "63557803", "name": "D"}}, {"text": "Vem pra rua, porque a rua \u00e9 a maior arquibancada do Brasil #ChangeBrazil @ Manifesta\u00e7\u00e3o Londrina http://t.co/EFIRnLrj7Q", "created_at": "Tue Jun 18 01:06:36 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-51.1574927, -23.3132281]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/armTRtsCgq/"}]}, "id_str": "346796049496682497", "_id": {"$oid": "52c6d10c8ef20d397e43f7cf"}, "user": {"id_str": "169296139", "name": "Gabriel Souza"}}, {"text": "#protestobsb #congresso #occupybrasil  #ows @ Congresso Nacional http://t.co/mwXFjAqtqu", "created_at": "Tue Jun 18 01:06:47 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-47.86376238, -15.79980018]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/armdV4DnGB/"}]}, "id_str": "346796098205138945", "_id": {"$oid": "52c6d10c8ef20d397e43fa2a"}, "user": {"id_str": "72384267", "name": "J. Thom\u00e9 Andrade"}}, {"text": "o dia que entrou pra hist\u00f3ria #changebrazil #orioacordou #100mil @ Centro do Rio http://t.co/K6x7jlzJE4", "created_at": "Tue Jun 18 01:06:55 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-43.17924142, -22.90340559]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/armbL8HTkd/"}]}, "id_str": "346796132543901697", "_id": {"$oid": "52c6d10c8ef20d397e43fc46"}, "user": {"id_str": "53771009", "name": "Fl\u00e1via Tavares"}}, {"text": "N\u00e3o consigo adicionar uma legenda.  #SP #Vemprarua #AvPaulista #17dejunho #OGinganteacordou\u2026 http://t.co/JDsQSpETfY", "created_at": "Tue Jun 18 01:07:06 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-46.6434113, -23.5559952]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/arl4HsS_5K/"}]}, "id_str": "346796176617660417", "_id": {"$oid": "52c6d10c8ef20d397e43fe7f"}, "user": {"id_str": "278612095", "name": "Stephanie"}}, {"text": "suelenlf Lindo \u00e9 ver a popula\u00e7\u00e3o nas ruas em busca de um Brasil melhor!!! #ogiganteacordou\u2026 http://t.co/T3hEXo87qT", "created_at": "Tue Jun 18 01:07:17 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-38.5887936, -3.7415266]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/armggrE6KB/"}]}, "id_str": "346796223866499072", "_id": {"$oid": "52c6d10c8ef20d397e4400b3"}, "user": {"id_str": "390930413", "name": "\u2654 Love Vilanelli \u2654"}}, {"text": "Orgulho de ser Brasileiro,  e Paulista! #paulista #manifesto #320 #farialima #vemprarua #protestosp\u2026 http://t.co/QYsiFTAJyI", "created_at": "Tue Jun 18 01:07:18 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-46.68695927, -23.5771643]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/armSbzDqkj/"}]}, "id_str": "346796226420822018", "_id": {"$oid": "52c6d10c8ef20d397e4400cf"}, "user": {"id_str": "18202406", "name": "Ismael Paulo Santos"}}, {"text": "#acordabrasil #brasilia #protesto #vemprarua #ogiganteacordou \n\ud83d\udc4c\ud83d\udc4d\u270c\ud83d\udcc5\ud83d\udcb0\ud83d\udce2 @ Museu Nacional Honestino\u2026 http://t.co/VzrAtAHEMe", "created_at": "Tue Jun 18 01:07:25 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-47.87814975, -15.79740512]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/arlPenC76-/"}]}, "id_str": "346796255583825920", "_id": {"$oid": "52c6d10d8ef20d397e44022a"}, "user": {"id_str": "165776505", "name": "Jo\u00e3o Vitor \uf8ff"}}, {"text": "Pinte a cara ou use sua m\u00e1scara... O importante \u00e9 limpar a nossa casa! #VemPraRua #Mobilizados\u2026 http://t.co/dd3D8vfJZm", "created_at": "Tue Jun 18 01:07:26 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-46.65973457, -23.55887552]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/armitZofm-/"}]}, "id_str": "346796262600888321", "_id": {"$oid": "52c6d10d8ef20d397e440289"}, "user": {"id_str": "151684682", "name": "\u00d0yego Tioshin "}}, {"text": "#ogiganteacordou #orgulodeserbrasileira #vemprarua #brasil \ud83d\udc9a\ud83d\udc9b\ud83d\udc9a\ud83d\udc9b\ud83d\udc9a\ud83d\udc9b\ud83d\udc9a\ud83d\udc9b\ud83d\ude4f @ Brasil \ud83d\udc9b\ud83d\udc9a http://t.co/h64Y9ygwot", "created_at": "Tue Jun 18 01:07:45 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-46.92249848, -22.60650037]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/armk18iWUx/"}]}, "id_str": "346796341407666176", "_id": {"$oid": "52c6d10d8ef20d397e44060f"}, "user": {"id_str": "72152536", "name": "Ana Alice"}}, {"text": "O mais fofo dos manifestantes! #changeBrazil #ogiganteacordou #vemprarua @ Ruas de Juiz de Fora http://t.co/A87KuI13M0", "created_at": "Tue Jun 18 01:08:01 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-43.35734214, -21.77156284]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/armSNyK3P-/"}]}, "id_str": "346796406654251008", "_id": {"$oid": "52c6d10d8ef20d397e440930"}, "user": {"id_str": "97741599", "name": "Anna Alice"}}, {"text": "\"Brasil, vamos acordar, o professor vale mais que Neymar!\" #florparaospms \ud83c\udf39 #vemprarua andreluisalbu @\u2026 http://t.co/Xto4SLfj0P", "created_at": "Tue Jun 18 01:08:02 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-38.52715665, -13.00379472]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/armORYspSZ/"}]}, "id_str": "346796413688111104", "_id": {"$oid": "52c6d10d8ef20d397e440988"}, "user": {"id_str": "69065116", "name": "Daniela Pato"}}, {"text": "Se o penhor dessa igualdade, conseguimos conquistar com bra\u00e7o forte!! #vemprarua #prostestoes\u2026 http://t.co/9zoaYuQDUh", "created_at": "Tue Jun 18 01:08:22 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-40.27979913, -20.33274876]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/armM5USiEy/"}]}, "id_str": "346796496932438016", "_id": {"$oid": "52c6d10d8ef20d397e440d0a"}, "user": {"id_str": "226749911", "name": "L\u00edvia Aguiar \u2693"}}, {"text": "#vemprarua #sp17j @ Avenida Santo Amaro http://t.co/1xOjkdvDj5", "created_at": "Tue Jun 18 01:08:49 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-46.67346468, -23.59531545]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/armk_apQ1F/"}]}, "id_str": "346796607926312960", "_id": {"$oid": "52c6d10d8ef20d397e4411f5"}, "user": {"id_str": "88764223", "name": "Le petit Toc"}}, {"text": "#oGIGANTEacordou #acordabrasil #Ver\u00e1sQueUmFilhoTeuN\u00e3oFogeALuta #mudabrasil @ Brasil http://t.co/m5K6Hf5Lso", "created_at": "Tue Jun 18 01:08:49 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-48.57836151, -27.6074295]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/armFiSrHEN/"}]}, "id_str": "346796608731619328", "_id": {"$oid": "52c6d10d8ef20d397e4411fe"}, "user": {"id_str": "64534474", "name": "felipi vieira"}}, {"text": "#oGIGANTEacordou #segundafeirabranca #VEMpraRUA @ Avenida Rio Branco http://t.co/V5FphGF8yY", "created_at": "Tue Jun 18 01:08:56 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-43.17816854, -22.90372184]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/armoTjjiXB/"}]}, "id_str": "346796638465048577", "_id": {"$oid": "52c6d10d8ef20d397e441365"}, "user": {"id_str": "29726391", "name": "Lais Crouchoud"}}, {"text": "#vemprarua #ogiganteacordou #avpaulista #acordabrasil #eufui #tatudobemmae @ S\u00e3o Paulo http://t.co/UAYkhft7Ti", "created_at": "Tue Jun 18 01:09:08 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-46.65746595, -23.56130434]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/armVcCrYxe/"}]}, "id_str": "346796686988951553", "_id": {"$oid": "52c6d10e8ef20d397e441587"}, "user": {"id_str": "32604372", "name": "Jessica Castelo"}}, {"text": "\ud83d\udc50 #semviolencia #vemprarua #changebrazil @ Quinto grande ato contra o aumento das passagens! http://t.co/n4Fpu3s6Df", "created_at": "Tue Jun 18 01:09:14 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-46.69421196, -23.56571794]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/armnerHQmF/"}]}, "id_str": "346796714012860417", "_id": {"$oid": "52c6d10e8ef20d397e4416bb"}, "user": {"id_str": "141837680", "name": "Wilah Mainer"}}, {"text": "Imagem em tempo real dos protestos em Gua\u00e7u\u00ed-ES. @ Gua\u00e7u\u00ed-ES http://t.co/0cKVuoPPkL", "created_at": "Tue Jun 18 01:09:21 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-41.6702728, -20.7607462]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/armcdyOF7Q/"}]}, "id_str": "346796742257299457", "_id": {"$oid": "52c6d10e8ef20d397e4417ff"}, "user": {"id_str": "124787354", "name": "Daniel Borges"}}, {"text": "#sp17j @ T\u00fanel Jos\u00e9 Roberto Fanganiello Melhem http://t.co/8l51nXNkpb", "created_at": "Tue Jun 18 01:09:21 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-46.66525483, -23.555913]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/armqX8JGKn/"}]}, "id_str": "346796743695937536", "_id": {"$oid": "52c6d10e8ef20d397e441811"}, "user": {"id_str": "15899972", "name": "They call me Carna"}}, {"text": "Ou para a roubalheira ou paramos o Brasil #acordaBrasil #vemprarua #naoeso20centavos #ogiganteacordou\u2026 http://t.co/v0QCMAa0sp", "created_at": "Tue Jun 18 01:09:25 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-54.7677861, -22.2164305]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/armdbUpMQs/"}]}, "id_str": "346796761278472192", "_id": {"$oid": "52c6d10e8ef20d397e4418d7"}, "user": {"id_str": "101873491", "name": "Carolina Camurci"}}, {"text": "\u00c9 por diretos, n\u00e3o por centavos! \n#acordabrasil\n#vemprarua\n#ogiganteacordou\u2026 http://t.co/ZiyAQYZQbO", "created_at": "Tue Jun 18 01:09:27 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-48.50073857, -1.46472061]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/armj6ywpkA/"}]}, "id_str": "346796767842553856", "_id": {"$oid": "52c6d10e8ef20d397e441930"}, "user": {"id_str": "336259736", "name": "Neres"}}, {"text": "N\u00e3o s\u00f3 R$0,20. Por um Brasil justo! #vemprarua #brasil #ogiganteacordou #protestsinbrazil @ Boca Maldita http://t.co/xOIBHt4Ysy", "created_at": "Tue Jun 18 01:09:28 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-49.27297247, -25.43229291]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/armqbMEKRC/"}]}, "id_str": "346796771319615488", "_id": {"$oid": "52c6d10e8ef20d397e44195e"}, "user": {"id_str": "137111061", "name": "Andr\u00e9 Gava"}}, {"text": "Imagem linda , nem precisa de legenda \ud83d\udc9a\ud83d\udc9b\ud83d\udc9a\ud83d\udc9b\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f#doiemtodosnos #vemprarua #mudabrasil @ Brasil em progresso\ud83d\udc9a\ud83d\udc9b http://t.co/JjBVvmtKjc", "created_at": "Tue Jun 18 01:09:29 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-43.41816667, -22.99633333]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/armr5jEDzN/"}]}, "id_str": "346796775958519809", "_id": {"$oid": "52c6d10e8ef20d397e441996"}, "user": {"id_str": "138560909", "name": "ludmila gomes"}}, {"text": "Bel\u00e9m manifesta pacificamente e movimento pega for\u00e7a pra quinta feira.... #vemprarua #BelemLivre.... @\u2026 http://t.co/aBfh1s0y2r", "created_at": "Tue Jun 18 01:09:34 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-48.46865545, -1.4513099]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/armVItuI1J/"}]}, "id_str": "346796799777968130", "_id": {"$oid": "52c6d10e8ef20d397e441a93"}, "user": {"id_str": "95803136", "name": "Fernando Marcos"}}, {"text": "perdia de vista o n\u00famero de pessoas. #OGIGANTEACORDOU #SANTOS @ Balsa Santos / Guaruj\u00e1 http://t.co/1bD6Vy4mtT", "created_at": "Tue Jun 18 01:09:34 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-46.29419804, -23.98652706]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/armZ6_wIGX/"}]}, "id_str": "346796799710883840", "_id": {"$oid": "52c6d10e8ef20d397e441a99"}, "user": {"id_str": "192070479", "name": "guiqski"}}, {"text": "Nem \u00e9 carnaval e o Brasil parou. #vemprarua #changebrazil @ Avenida Paulista http://t.co/eIByjea0TM", "created_at": "Tue Jun 18 01:09:36 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-46.65973457, -23.55887552]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/armkFfN1NN/"}]}, "id_str": "346796806132338689", "_id": {"$oid": "52c6d10e8ef20d397e441ae0"}, "user": {"id_str": "155381966", "name": "drunk, fix later"}}, {"text": "Olha que coincid\u00eancia, sem a pol\u00edcia n\u00e3o tem viol\u00eancia. #sp17j #ocupas\u00e3opaulo #ogiganteacordou\u2026 http://t.co/5FRNQWcEyX", "created_at": "Tue Jun 18 01:09:40 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-46.6865, -23.57766667]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/armyrMIHuM/"}]}, "id_str": "346796824243359744", "_id": {"$oid": "52c6d10e8ef20d397e441bb2"}, "user": {"id_str": "27693509", "name": "Marcelo Boreli"}}, {"text": "A Paulista \u00e9 nossaaaaaa!!! #SP17J #Manifesto #MPL #Paulista #SemViolencia #Paz @ Quinto grande ato\u2026 http://t.co/5Pu4dAgcup", "created_at": "Tue Jun 18 01:09:43 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-46.69421196, -23.56571794]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/armvH4i7RF/"}]}, "id_str": "346796835349884929", "_id": {"$oid": "52c6d10e8ef20d397e441c32"}, "user": {"id_str": "46003878", "name": "Eilor Marigo"}}, {"text": "O NOSSO GIGANTE ACORDOU \ud83d\udc9b\ud83d\udc99\ud83d\udc9a#vemprarua #whitemonday #orgulhodessana\u00e7ao @ Brasil http://t.co/vSBiPY48el", "created_at": "Tue Jun 18 01:09:47 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-43.22987324, -22.92432075]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/arbF4_hOjG/"}]}, "id_str": "346796853188255744", "_id": {"$oid": "52c6d10e8ef20d397e441d21"}, "user": {"id_str": "196684727", "name": "Anette"}}, {"text": "O gigante acordou \ud83d\udca2\ud83d\udc4a\ud83d\udca2 #vemprarua #acordabrasil @ C\u00e2mara Municipal de Bauru http://t.co/0Pe5OEtbY0", "created_at": "Tue Jun 18 01:09:47 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-49.07513894, -22.32391466]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/armroDQeHM/"}]}, "id_str": "346796853477662721", "_id": {"$oid": "52c6d10e8ef20d397e441d24"}, "user": {"id_str": "30540033", "name": "bl\u00e9"}}, {"text": "Diretamente de Sampa, natiju representando! Informa\u00e7\u00f5es em tempo real por whatsapp! Rs #vemprarua\u2026 http://t.co/VFWbv9mdDR", "created_at": "Tue Jun 18 01:09:59 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-47.7785909, -21.2326079]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/armkRUq5At/"}]}, "id_str": "346796901464674306", "_id": {"$oid": "52c6d10e8ef20d397e441f34"}, "user": {"id_str": "90886701", "name": "Laura Faria"}}, {"text": "CQC hoje ao vivo do est\u00fadio e das ruas #GiganteAcordado #vemprarua #ProtestosBR @ Grupo Bandeirantes\u2026 http://t.co/KdqpphRyHB", "created_at": "Tue Jun 18 01:10:08 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-46.7097044, -23.59521684]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/armqPYFkEf/"}]}, "id_str": "346796942614999041", "_id": {"$oid": "52c6d10e8ef20d397e4420ea"}, "user": {"id_str": "6741632", "name": "Marcelo Tas"}}, {"text": "#vemprarua #mudabrasil #ogiganteacordou #brasil @ O gigante acordou http://t.co/oD6oe0I5S2", "created_at": "Tue Jun 18 01:10:09 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-42.53526646, -22.92632371]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/armwNwTOd_/"}]}, "id_str": "346796946113056768", "_id": {"$oid": "52c6d10e8ef20d397e442109"}, "user": {"id_str": "203170081", "name": "#CarolBarbosa"}}, {"text": "#oGIGANTEacordou #segundafeirabranca #VEMpraRUA @ Avenida Rio Branco http://t.co/5OJbx9PBfh", "created_at": "Tue Jun 18 01:10:19 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-43.17816854, -22.90372184]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/arm1r0DiXX/"}]}, "id_str": "346796988144160768", "_id": {"$oid": "52c6d10e8ef20d397e4422e0"}, "user": {"id_str": "29726391", "name": "Lais Crouchoud"}}, {"text": "#ogiganteacordou #vemprarua #avenidapaulista @ Avenida Paulista http://t.co/VPIYHoqoMW", "created_at": "Tue Jun 18 01:10:22 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-46.65697237, -23.56422358]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/armXOGijAY/"}]}, "id_str": "346797001180065792", "_id": {"$oid": "52c6d10e8ef20d397e442379"}, "user": {"id_str": "151161765", "name": "Ricco Antony"}}, {"text": "Dominado! A festa mais linda que j\u00e1 fui #changebrazil #mudabrasil #whitemonday #acordabrasil @\u2026 http://t.co/T20V4xHvqA", "created_at": "Tue Jun 18 01:10:29 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-47.86376238, -15.79980018]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/armw-ums__/"}]}, "id_str": "346797029546160128", "_id": {"$oid": "52c6d10e8ef20d397e4424ad"}, "user": {"id_str": "32455690", "name": "Dario C L Barbosa"}}, {"text": "Paulista tomada ainda! #vemprarua ! @ Avenida Paulista http://t.co/vHIQSqLq7l", "created_at": "Tue Jun 18 01:10:32 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-46.65973457, -23.55887552]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/arm1VsoC4z/"}]}, "id_str": "346797041860632578", "_id": {"$oid": "52c6d10e8ef20d397e44254c"}, "user": {"id_str": "150810491", "name": "N\u00edcollas"}}, {"text": "#OGiganteAcordou #VemPraRua #MudaBrasil #Brasil @ Teatro Municipal do Rio de Janeiro http://t.co/FtOAtIOIiW", "created_at": "Tue Jun 18 01:10:59 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-40.84116279, -14.8735663]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/armkbdnR6X/"}]}, "id_str": "346797153726918658", "_id": {"$oid": "52c6d10f8ef20d397e442a3a"}, "user": {"id_str": "113209400", "name": "Rafael Celino"}}, {"text": "#VEMPRARUA #OBRASILACORDOU !!!!! @ UFPR - Pr\u00e9dio Hist\u00f3rico http://t.co/tBklQEE89t", "created_at": "Tue Jun 18 01:11:03 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-49.26732491, -25.42916685]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/arhKdVNZ1I/"}]}, "id_str": "346797170860621825", "_id": {"$oid": "52c6d10f8ef20d397e442af9"}, "user": {"id_str": "46956805", "name": "Agatha Melo"}}, {"text": "#ogiganteacordou #Ver\u00e1sQueUmFilhoTeuN\u00e3oFogeALuta @ Brasil http://t.co/zWZJ6WJkTw", "created_at": "Tue Jun 18 01:11:13 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-46.65605072, -23.60808729]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/armtgvA1Ag/"}]}, "id_str": "346797214716272640", "_id": {"$oid": "52c6d10f8ef20d397e442cd6"}, "user": {"id_str": "47027087", "name": "Little Mayan"}}, {"text": "Bonde das vinagretes! #protestorj #vemprarua #verasqueumfilhoteunaofogealuta @ Avenida Rio Branco http://t.co/kr29aHD1IE", "created_at": "Tue Jun 18 01:11:17 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-43.17816854, -22.90372184]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/armpMrFesS/"}]}, "id_str": "346797228331003904", "_id": {"$oid": "52c6d10f8ef20d397e442d72"}, "user": {"id_str": "58018058", "name": "Priscylla Barros"}}, {"text": "#vemprarua @ Quinto grande ato contra o aumento das passagens! http://t.co/qPfiNolYiR", "created_at": "Tue Jun 18 01:11:22 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-46.69421196, -23.56571794]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/arm-Cns14W/"}]}, "id_str": "346797251273846784", "_id": {"$oid": "52c6d10f8ef20d397e442e79"}, "user": {"id_str": "56533807", "name": "Ana Carolina Orsini"}}, {"text": "#ogiganteacordou #vemprarua @ VITORIA,ESPIRITO SANTO. http://t.co/yXi9cMh4Lr", "created_at": "Tue Jun 18 01:11:46 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-40.28902456, -20.27349493]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/arm3D0DrB4/"}]}, "id_str": "346797351295397888", "_id": {"$oid": "52c6d10f8ef20d397e4432d9"}, "user": {"id_str": "63308218", "name": "Giulia Moussallem"}}, {"text": "Isso era uma cabine da PM. #protestorj @ Assembl\u00e9ia Legislativa do Estado do Rio de Janeiro (Alerj) http://t.co/21X4dwfev9", "created_at": "Tue Jun 18 01:11:57 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-43.17429274, -22.90416164]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/arm-IgNAoP/"}]}, "id_str": "346797397873160192", "_id": {"$oid": "52c6d10f8ef20d397e4434f0"}, "user": {"id_str": "53996613", "name": "Gabriel Guimar\u00e3es"}}, {"text": "Desculpe o transtorno, estamos lutando pelo pa\u00eds! #ogiganteacordou #vemprarua @ Avenida Brigadeiro\u2026 http://t.co/CAaazqqx1f", "created_at": "Tue Jun 18 01:12:04 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-46.68695927, -23.5771643]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/arm6jeARd0/"}]}, "id_str": "346797428638371840", "_id": {"$oid": "52c6d10f8ef20d397e443633"}, "user": {"id_str": "44657959", "name": "Giovanna"}}, {"text": "Pode-se dizer que participei dos protestos por alguns segundos :)) @ Marginal Pinheiros http://t.co/M1aDkhIlyj", "created_at": "Tue Jun 18 01:12:06 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-46.69533333, -23.60216667]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/arnCSnuPsd/"}]}, "id_str": "346797433642164226", "_id": {"$oid": "52c6d10f8ef20d397e443665"}, "user": {"id_str": "78433496", "name": "M\u00e1rio Andr\u00e9 Monteiro"}}, {"text": "VDD #vemprarua #protestosdf @ Congresso Nacional http://t.co/XgOoszv1b8", "created_at": "Tue Jun 18 01:12:41 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-47.86376238, -15.79980018]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/arnHltSN2z/"}]}, "id_str": "346797584125411328", "_id": {"$oid": "52c6d1118ef20d397e443d01"}, "user": {"id_str": "27476080", "name": "Pedro Vidotto"}}, {"text": "Que a nossa intelig\u00eancia seja mais forte que socos e pontap\u00e9s #ogiganteacordou #acordabrasil\u2026 http://t.co/HkIgyZpLLe", "created_at": "Tue Jun 18 01:12:46 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-42.69380183, -21.38920086]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/armo3Og5Lg/"}]}, "id_str": "346797601665982464", "_id": {"$oid": "52c6d1118ef20d397e443ddc"}, "user": {"id_str": "70462071", "name": "Bald\u00eaz \u00ac"}}, {"text": "Allan e Joana chegando e eu retratando #belemlivre #acordabrasil #brasil #brazil #vemprarua\u2026 http://t.co/1kCFiUeosQ", "created_at": "Tue Jun 18 01:13:14 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-48.4518959, -1.42791916]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/arnMDIksrL/"}]}, "id_str": "346797719626579968", "_id": {"$oid": "52c6d1118ef20d397e44429a"}, "user": {"id_str": "8195352", "name": "realizador "}}, {"text": "#sp17j  #vemprarua #mudabrasil @ Av. Paulista http://t.co/KrtW6QZB4T", "created_at": "Tue Jun 18 01:13:14 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-46.65234334, -23.56603541]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/arnEWZJbPv/"}]}, "id_str": "346797721090404352", "_id": {"$oid": "52c6d1118ef20d397e4442a4"}, "user": {"id_str": "143514710", "name": "Ol\u00edvia "}}, {"text": "Que orgulho desse povo!!! #acordaBrasil #changeBrazil #mudaBrasil @ Indiretas do Bem http://t.co/H47mHzhSj7", "created_at": "Tue Jun 18 01:13:24 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-46.579599, -23.486405]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/arnH-6mH7O/"}]}, "id_str": "346797763842945024", "_id": {"$oid": "52c6d1118ef20d397e444461"}, "user": {"id_str": "163590285", "name": "J\u00e1der Heber"}}, {"text": "Just posted a photo @ Ponte Oct\u00e1vio Frias de Oliveira (Ponte Estaiada) http://t.co/47u1MAJx4X", "created_at": "Tue Jun 18 01:13:37 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-46.69869661, -23.61289334]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/arlyHoM2e9/"}]}, "id_str": "346797818159198208", "_id": {"$oid": "52c6d1118ef20d397e44470e"}, "user": {"id_str": "24725492", "name": "Jo\u00e3o Junqueira"}}, {"text": "SAI DE CASA E VEM PRA RUAAAA! #oGIGANTEacordou @ Avenida Paulista http://t.co/XgHrM4msx3", "created_at": "Tue Jun 18 01:13:40 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-46.65973457, -23.55887552]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/armnwuiZRK/"}]}, "id_str": "346797828007415808", "_id": {"$oid": "52c6d1118ef20d397e444772"}, "user": {"id_str": "91255581", "name": "Marina Nobre"}}, {"text": "E eis que hoje, vi o povo nas ruas! #mudabrasil #primaverabrasileira #vemprarua #ogiganteacordou @\u2026 http://t.co/ggWwoDcCd8", "created_at": "Tue Jun 18 01:13:41 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-46.68695927, -23.5771643]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/armIbKhwcT/"}]}, "id_str": "346797832885395456", "_id": {"$oid": "52c6d1118ef20d397e4447ab"}, "user": {"id_str": "36100632", "name": "Felipe Sinoble"}}, {"text": "#vemprarua #protestorj #riobranco #ogiganteacordou #brasil @ Avenida Rio Branco http://t.co/91mYaEdFx6", "created_at": "Tue Jun 18 01:13:50 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-43.17816854, -22.90372184]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/arnLqNwMqH/"}]}, "id_str": "346797870667665408", "_id": {"$oid": "52c6d1118ef20d397e444955"}, "user": {"id_str": "169217905", "name": "Nat\u00e1lia Fran\u00e7a"}}, {"text": "Consola\u00e7ao parou!! #sp17j #saopaulo #vemprarua #protestosp @ Rua da Consola\u00e7\u00e3o http://t.co/oZHulP67PS", "created_at": "Tue Jun 18 01:13:59 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-46.65740128, -23.55204175]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/arnL9EN21c/"}]}, "id_str": "346797910618411008", "_id": {"$oid": "52c6d1118ef20d397e444b36"}, "user": {"id_str": "46038877", "name": "Mah Matias"}}, {"text": "Vem pra rua vamos mudar o Brasil, #emprogresso #ogiganteacordou #vemprarua #mudandoobrasil @ onde o\u2026 http://t.co/if08FIKGTT", "created_at": "Tue Jun 18 01:14:01 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-46.54370274, -23.71584316]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/armm8sLs74/"}]}, "id_str": "346797916050034688", "_id": {"$oid": "52c6d1118ef20d397e444b78"}, "user": {"id_str": "276540347", "name": "GuhCarillo"}}, {"text": "Muda Brasil !!!!!!! \ud83d\udd1b\u2714#obrasilacordou #ogiganteacordou #acordabrasil #impeachmentbrasil\u2026 http://t.co/wrZAI4oqRk", "created_at": "Tue Jun 18 01:14:04 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-46.65973457, -23.55887552]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/arnIJ-hdn9/"}]}, "id_str": "346797932558839808", "_id": {"$oid": "52c6d1118ef20d397e444c37"}, "user": {"id_str": "24871283", "name": "Doris Sochaczewski"}}, {"text": "#mudabrasil @ Figueiredo's House http://t.co/y6omIEo7Fe", "created_at": "Tue Jun 18 01:14:07 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-46.562549, -23.617287]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/arnPksph6c/"}]}, "id_str": "346797941677232130", "_id": {"$oid": "52c6d1118ef20d397e444c8b"}, "user": {"id_str": "86958160", "name": "Sandro \uf8ff Figueiredo"}}, {"text": "#paulista #SP #saopaulo #Brasil #ChangeBrazil #MudaBrasil #protestosp #protesto #vemprarua @ Avenida\u2026 http://t.co/pA3H43V7pn", "created_at": "Tue Jun 18 01:14:12 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-46.65973457, -23.55887552]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/arnP37l-lJ/"}]}, "id_str": "346797963156275201", "_id": {"$oid": "52c6d1128ef20d397e444d89"}, "user": {"id_str": "18569243", "name": "Paula Craveiro"}}, {"text": "#oGIGANTEacordou #segundafeirabranca #VEMpraRUA @ Avenida Rio Branco http://t.co/qbQK9EPff8", "created_at": "Tue Jun 18 01:14:12 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-43.17816854, -22.90372184]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/arnR6-jiYE/"}]}, "id_str": "346797964171280385", "_id": {"$oid": "52c6d1128ef20d397e444d98"}, "user": {"id_str": "29726391", "name": "Lais Crouchoud"}}, {"text": "Katy Protestante #Yorkshire #changeBrazil @ Protesto Cinelandia http://t.co/LYqsYl1z2n", "created_at": "Tue Jun 18 01:14:25 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-43.176146, -22.909829]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/arnPEbqfPt/"}]}, "id_str": "346798018651115521", "_id": {"$oid": "52c6d1128ef20d397e444fc7"}, "user": {"id_str": "24872363", "name": "Jean Nogueira "}}, {"text": "Vem pra rua, vem gritar, vem se opor e protestar #Manifesta\u00e7ao #OGiganteAcordou !! @ Esplanada dos\u2026 http://t.co/thDnDdpKgh", "created_at": "Tue Jun 18 01:14:30 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-47.87129402, -15.79749803]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/arTNjpBAf0/"}]}, "id_str": "346798038389497856", "_id": {"$oid": "52c6d1128ef20d397e4450ab"}, "user": {"id_str": "122510310", "name": "lucas carvalho."}}, {"text": "Acorda Brasil #ogiganteacordou #protestosp #juntossomosmais @ Avenida Brigadeiro Lu\u00eds Ant\u00f4nio http://t.co/7gLe5NNuJo", "created_at": "Tue Jun 18 01:14:33 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-46.650161, -23.56883159]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/arnN7kwrP5/"}]}, "id_str": "346798052163604482", "_id": {"$oid": "52c6d1128ef20d397e445152"}, "user": {"id_str": "66169709", "name": "F\u00e1tima Lopes"}}, {"text": "D\u00f3i em todos n\u00f3s #changebrazil #verasqueofilhoteunaofogealuta #ogiganteacordou #doiemtodosnos @ Brasil http://t.co/ojuAMyVHFZ", "created_at": "Tue Jun 18 01:14:43 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-43.32094261, -22.88503362]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/arnJ3NFqNF/"}]}, "id_str": "346798095151005696", "_id": {"$oid": "52c6d1198ef20d397e445335"}, "user": {"id_str": "86617263", "name": "little clara"}}, {"text": "#vemprarua #changebrazil #ogiganteacordou @ Avenida Paulista http://t.co/m1ItGlpdcv", "created_at": "Tue Jun 18 01:14:45 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-46.65973457, -23.55887552]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/arnVuYTBSV/"}]}, "id_str": "346798103686430720", "_id": {"$oid": "52c6d11a8ef20d397e4453a1"}, "user": {"id_str": "52978220", "name": "Lucas Flausino"}}, {"text": "#ogiganteacordou #vempraruabh #revolucaobh #revolucaobr #protestobh #protestobr\u2026 http://t.co/kaZD9M7Xif", "created_at": "Tue Jun 18 01:14:53 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-43.93860698, -19.91911033]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/arnJkgsEFZ/"}]}, "id_str": "346798136783675393", "_id": {"$oid": "52c6d11b8ef20d397e445526"}, "user": {"id_str": "11615602", "name": "Lucas Mez\u00eancio \ue12b"}}, {"text": "Foi tudo certo na Bahia. Mais pacifico impossivel. Parabens Salvador! #whitemonday #vemprarua\u2026 http://t.co/wLgTsd6EqT", "created_at": "Tue Jun 18 01:14:55 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-38.4450803, -12.9881871]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/armvAwowt8/"}]}, "id_str": "346798144773816321", "_id": {"$oid": "52c6d11b8ef20d397e44557b"}, "user": {"id_str": "41722795", "name": "Monique Matos"}}, {"text": "A CASA \u00c9 NOSSA #protestosdf  #vemprarua @ Congresso Nacional http://t.co/uNPFUOw4oJ", "created_at": "Tue Jun 18 01:14:58 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-47.86376238, -15.79980018]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/arnX88yN3O/"}]}, "id_str": "346798158094925825", "_id": {"$oid": "52c6d11c8ef20d397e4455ff"}, "user": {"id_str": "27476080", "name": "Pedro Vidotto"}}, {"text": "#vempraruavem #protestosp #ogiganteacordou #s\u00e3opaulo #brasil @ S\u00e3o Paulo http://t.co/VzKwpdgSia", "created_at": "Tue Jun 18 01:15:00 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-46.63314343, -23.55069061]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/arnBmVI14x/"}]}, "id_str": "346798164596109313", "_id": {"$oid": "52c6d11d8ef20d397e445668"}, "user": {"id_str": "15665615", "name": "Thiago"}}, {"text": "Grande p\u00e1tria desimportante, em nenhum momento vou te trair! #manifestacao #vemprarua #vempraruajf #jf\u2026 http://t.co/bB376knzzX", "created_at": "Tue Jun 18 01:15:16 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-43.3521369, -21.7650426]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/arnSbjh52J/"}]}, "id_str": "346798231218434048", "_id": {"$oid": "52c6d11d8ef20d397e44595b"}, "user": {"id_str": "162059445", "name": "Cr\u00e1udios Fio"}}, {"text": "Protesto, MUDA BRASIL #Ver\u00e1sQueUmFilhoTeuN\u00e3oFogeALuta #mudabrasil #protestobelem #acordamos #fecharua\u2026 http://t.co/PNO4bSb4Uo", "created_at": "Tue Jun 18 01:15:20 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-48.4518959, -1.42791916]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/armqdWrJlW/"}]}, "id_str": "346798250340261890", "_id": {"$oid": "52c6d11d8ef20d397e445ad9"}, "user": {"id_str": "125227859", "name": "Hiago Nascimento"}}, {"text": "\ud83d\udc4a #protestosp #vemprarua #sp17j @ Av. Faria Lima - Protesto SP http://t.co/Pn6ahYawtq", "created_at": "Tue Jun 18 01:15:21 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-46.55617492, -23.54054019]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/arnck0tN7T/"}]}, "id_str": "346798251820847106", "_id": {"$oid": "52c6d11d8ef20d397e445af4"}, "user": {"id_str": "79294433", "name": "Viviane"}}, {"text": "#vemprarua #protestaSP #RISE #brazil @ Avenida Brigadeiro Faria Lima http://t.co/TB867o0gGf", "created_at": "Tue Jun 18 01:15:29 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-46.68695927, -23.5771643]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/arndAwlsw2/"}]}, "id_str": "346798288000925696", "_id": {"$oid": "52c6d11e8ef20d397e445c8c"}, "user": {"id_str": "9076682", "name": "Henrique"}}, {"text": "#VemPraRua \u274c\u2757 @ Esplanada dos Minist\u00e9rios http://t.co/OsRAhpa8O6", "created_at": "Tue Jun 18 01:15:50 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-47.87129402, -15.79749803]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/arndfXzJ-d/"}]}, "id_str": "346798377197002752", "_id": {"$oid": "52c6d11e8ef20d397e446090"}, "user": {"id_str": "185336950", "name": "leo"}}, {"text": "#ogiganteacordou #orgulho #vemprarua @ Brasil! http://t.co/67QNWCtvLN", "created_at": "Tue Jun 18 01:16:00 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-48.84429183, -26.30108905]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/arnTFqHDdU/"}]}, "id_str": "346798419110686721", "_id": {"$oid": "52c6d11e8ef20d397e44629f"}, "user": {"id_str": "64867186", "name": "Camila R S Corr\u00eaa"}}, {"text": "#belemlivre #acordabrasil #brasil #brazil #vemprarua #realizador @ Avenida Almirante Barroso http://t.co/kV0w1u4eoR", "created_at": "Tue Jun 18 01:16:11 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-48.4518959, -1.42791916]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/arniZwEsrh/"}]}, "id_str": "346798463318646784", "_id": {"$oid": "52c6d11e8ef20d397e446479"}, "user": {"id_str": "8195352", "name": "realizador "}}, {"text": "#OGiganteAcordou #WakeUpBrazil #VamosPraRua #OrgulhoFazerParteDisso #HistoryMakers #NoMoreInjustice\u2026 http://t.co/xiX3zuiUxf", "created_at": "Tue Jun 18 01:16:25 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-46.66006207, -23.55900109]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/arnkK4GUBS/"}]}, "id_str": "346798521451687937", "_id": {"$oid": "52c6d11e8ef20d397e4466d9"}, "user": {"id_str": "87010706", "name": "TIAGO OLIVEIRA"}}, {"text": "#oGIGANTEacordou #segundafeirabranca #VEMpraRUA #NAOaoVANDALISMO @ Theatro Municipal do Rio de Janeiro http://t.co/YmxuouKBFF", "created_at": "Tue Jun 18 01:16:33 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-43.17629359, -22.90953161]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/arnc9CjiYU/"}]}, "id_str": "346798556813852672", "_id": {"$oid": "52c6d11e8ef20d397e446894"}, "user": {"id_str": "29726391", "name": "Lais Crouchoud"}}, {"text": "#mudabrasil \ud83d\udc4a @ Sem Filtro http://t.co/B6XIozcY3C", "created_at": "Tue Jun 18 01:16:37 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-43.28434239, -22.64581772]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/arnebekXwg/"}]}, "id_str": "346798570638278656", "_id": {"$oid": "52c6d11f8ef20d397e446934"}, "user": {"id_str": "74922855", "name": "Lilian Lacerda"}}, {"text": "Chega de corrup\u00e7\u00e3o #mobilizados #passelivre #protestosp #anonymous #sp17j @ V\u00e3o Livre do Masp http://t.co/L4HabOHDzs", "created_at": "Tue Jun 18 01:16:44 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-46.65600593, -23.56159913]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/arnmc8F7j1/"}]}, "id_str": "346798602884116481", "_id": {"$oid": "52c6d11f8ef20d397e446abc"}, "user": {"id_str": "52672339", "name": "Eduardo Ara\u00fajo Silva"}}, {"text": "Eu fiz a minha parte! E farei at\u00e9 termos mudan\u00e7as!!!! #eufuiprarua \n#vemprarua #whitemonday\u2026 http://t.co/3JxQf2JWxq", "created_at": "Tue Jun 18 01:17:28 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-46.69418246, -23.56650958]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/arnOKzlT0M/"}]}, "id_str": "346798786246475776", "_id": {"$oid": "52c6d11f8ef20d397e4472f5"}, "user": {"id_str": "57775931", "name": "Rafael Pacheco"}}, {"text": "Mesmo cansado eu vim. Vem pra rua voc\u00ea tamb\u00e9m!! \n#OGiganteAcordou #VemPraRua #BH #brasil #movimentacao\u2026 http://t.co/OPhZeoiIKL", "created_at": "Tue Jun 18 01:17:36 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-43.93860698, -19.91911033]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/arnfxOlp1z/"}]}, "id_str": "346798817921867776", "_id": {"$oid": "52c6d11f8ef20d397e44746f"}, "user": {"id_str": "249211620", "name": "Lucas Urias"}}, {"text": "Vamos pra frente BRASIL !!! \n#vemprarua #manifestacao #manifestacaopacifica #mudabrasil #sp @ Avenida\u2026 http://t.co/80bAxL043j", "created_at": "Tue Jun 18 01:17:40 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-46.65973457, -23.55887552]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/arnN_uB5Mo/"}]}, "id_str": "346798836137721856", "_id": {"$oid": "52c6d11f8ef20d397e447546"}, "user": {"id_str": "82153144", "name": "Saulo Abrah\u00e3o"}}, {"text": "#protestobh #vempraruabh @ Pra\u00e7a Sete de Setembro (Pra\u00e7a 7) http://t.co/24cGJSs85o", "created_at": "Tue Jun 18 01:17:41 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-43.93860698, -19.91911033]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/arnts5stWV/"}]}, "id_str": "346798841275772931", "_id": {"$oid": "52c6d11f8ef20d397e44757c"}, "user": {"id_str": "16061313", "name": "Paulo Soares"}}, {"text": "#vemprarua #mudabrasil  #changebrazil @ Avenida Paulista http://t.co/b1QINqCSK8", "created_at": "Tue Jun 18 01:17:42 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-46.65973457, -23.55887552]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/arnpqdLRdP/"}]}, "id_str": "346798843817512961", "_id": {"$oid": "52c6d11f8ef20d397e44759d"}, "user": {"id_str": "159657636", "name": "Rafael Brito"}}, {"text": "#oGIGANTEacordou #segundafeirabranca #VEMpraRUA @ Cinel\u00e2ndia http://t.co/P4ADbR4Nb6", "created_at": "Tue Jun 18 01:17:48 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-43.175817, -22.91048]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/arnstbDiYx/"}]}, "id_str": "346798869151100928", "_id": {"$oid": "52c6d11f8ef20d397e4476c0"}, "user": {"id_str": "29726391", "name": "Lais Crouchoud"}}, {"text": "#vemprarua #mudabrasil @ Congresso Nacional http://t.co/hduwBMI2em", "created_at": "Tue Jun 18 01:17:56 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-47.86674529, -15.79917318]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/arnjmzjCRv/"}]}, "id_str": "346798903573741570", "_id": {"$oid": "52c6d11f8ef20d397e44783a"}, "user": {"id_str": "70839954", "name": "Maria Thereza"}}, {"text": "Em busca de um novo pa\u00eds... O povo acordou! #VemPraRua #ver\u00e1squeumfilhoteun\u00e3ofoge\u00e0luta\u2026 http://t.co/Lc17LvmL4y", "created_at": "Tue Jun 18 01:17:57 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-43.18969111, -22.904778]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/arnd0mjHWX/"}]}, "id_str": "346798907768057857", "_id": {"$oid": "52c6d11f8ef20d397e44785e"}, "user": {"id_str": "42274158", "name": "Gabriel"}}, {"text": "#protestosdf #vemprarua @ Congresso Nacional http://t.co/0Ik2Wal3ja", "created_at": "Tue Jun 18 01:18:02 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-47.86376238, -15.79980018]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/arnsroyN3n/"}]}, "id_str": "346798930589278209", "_id": {"$oid": "52c6d11f8ef20d397e447977"}, "user": {"id_str": "27476080", "name": "Pedro Vidotto"}}, {"text": "Uouuu!! #vemprarua #pontedapassagem #ufes #orgulhoestudantil #fight #brazil #vdevinagre #flores\u2026 http://t.co/V5GnaDY8ey", "created_at": "Tue Jun 18 01:18:14 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-40.30321598, -20.2779781]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/arnjk_sW8Z/"}]}, "id_str": "346798977741643776", "_id": {"$oid": "52c6d11f8ef20d397e447b93"}, "user": {"id_str": "120489365", "name": "Thays Oliveira"}}, {"text": "\"@MarceloTas: CQC hoje ao vivo do est\u00fadio e das ruas #GiganteAcordado #vemprarua #ProtestosBR @ Grupo Bandeirantes\u2026 http://t.co/IixEJbT0S7\"", "created_at": "Tue Jun 18 01:18:23 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-43.930451, -19.6383322]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/armqPYFkEf/"}]}, "id_str": "346799018652880896", "_id": {"$oid": "52c6d1208ef20d397e447d7f"}, "user": {"id_str": "67625878", "name": "Felipe Reis"}}, {"text": "'' Quando o povo acorda o governador n\u00e3o consegue dormi ! '' #vemprarua #protestobsb #opovoacordou @\u2026 http://t.co/k2auLBTzVR", "created_at": "Tue Jun 18 01:18:24 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-47.86674529, -15.79917318]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/arnUlyIWDM/"}]}, "id_str": "346799022176075776", "_id": {"$oid": "52c6d1208ef20d397e447da3"}, "user": {"id_str": "248864890", "name": "T\u00e1cio Clecio \u262e '  "}}, {"text": "#vemprarua #ogiganteacordou #brasil #saopaulo @ Avenida Paulista http://t.co/V81CGRiP9d", "created_at": "Tue Jun 18 01:18:33 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-46.65973457, -23.55887552]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/arnumUD-C3/"}]}, "id_str": "346799059748663297", "_id": {"$oid": "52c6d1208ef20d397e44801b"}, "user": {"id_str": "35281636", "name": "Andressa Fernandes"}}, {"text": "Ele \u00e9 magn\u00edfico, o sarcasmo. #oGIGANTEacordou #vempraruabahia #vempraruaSSA vempraruabahia\u2026 http://t.co/yY3QDFQl1B", "created_at": "Tue Jun 18 01:18:40 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-38.45985258, -12.95407796]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/arnRtqlwxa/"}]}, "id_str": "346799086957129729", "_id": {"$oid": "52c6d1208ef20d397e44813c"}, "user": {"id_str": "196773511", "name": "Tyciane Mascarenhas"}}, {"text": "#oGIGANTEacordou #segundafeirabranca #VEMpraRUA @ Cinel\u00e2ndia http://t.co/rQ7S8WRbn6", "created_at": "Tue Jun 18 01:18:41 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-43.175817, -22.91048]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/arnzXjDiY2/"}]}, "id_str": "346799093122748416", "_id": {"$oid": "52c6d1208ef20d397e44818a"}, "user": {"id_str": "29726391", "name": "Lais Crouchoud"}}, {"text": "#acordabrasil #vemprarua #vemprajanela #whitemonday #ogiganteacordou #obrasilacordou #opovoaparrceu\u2026 http://t.co/Fz4J1i3PRs", "created_at": "Tue Jun 18 01:18:46 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-46.70233333, -23.56866667]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/arntE0gRfK/"}]}, "id_str": "346799112508805120", "_id": {"$oid": "52c6d1208ef20d397e448261"}, "user": {"id_str": "145860610", "name": "Alex"}}, {"text": "#VemPraRua @ Jd. Marisa http://t.co/QBTBB2ibny", "created_at": "Tue Jun 18 01:18:47 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-46.75987677, -23.50741105]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/arnysStwCN/"}]}, "id_str": "346799116958986241", "_id": {"$oid": "52c6d1208ef20d397e44828f"}, "user": {"id_str": "375449096", "name": "Leandro Borges"}}, {"text": "22h15 e o povo continua unido na rua!!! #vemprarua #ogiganteacordou #changebrazil @ Pra\u00e7a do Ciclista http://t.co/PWI1vEHRtP", "created_at": "Tue Jun 18 01:18:48 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-46.66233122, -23.55611953]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/arnpUvTBS1/"}]}, "id_str": "346799121652408322", "_id": {"$oid": "52c6d1208ef20d397e4482c8"}, "user": {"id_str": "52978220", "name": "Lucas Flausino"}}, {"text": "\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f #mudabrasil #verasqueumfilhoteunaofogealuta @ MUDA BRASIL \ud83d\udc9b\ud83d\udc9a\ud83d\udc99 http://t.co/QjLqF4staj", "created_at": "Tue Jun 18 01:18:53 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-42.00561002, -22.86980391]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/arn12dgI_u/"}]}, "id_str": "346799144242921472", "_id": {"$oid": "52c6d1208ef20d397e4483ad"}, "user": {"id_str": "195175963", "name": "Nicolle Muller"}}, {"text": "#vempraruarj #protestorj #saude\u00e9melhorqueneymar #semviolencia #semvandalismo @ Cidade Maravilhosa http://t.co/K7ML1u8IIL", "created_at": "Tue Jun 18 01:18:57 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-43.1948047, -22.9081404]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/arnfwaqr3I/"}]}, "id_str": "346799159170461696", "_id": {"$oid": "52c6d1208ef20d397e448451"}, "user": {"id_str": "68844393", "name": "J\u00e9ssica Souza"}}, {"text": "\"Gigante pela pr\u00f3pria natureza\", \"Veras que um filho teu n\u00e3o foge \u00e0 luta\"#oGIGANTEacordou #vemprarua\u2026 http://t.co/dWQAi8WOG4", "created_at": "Tue Jun 18 01:19:16 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-46.69418246, -23.56650958]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/arnIYrQsGC/"}]}, "id_str": "346799241265545217", "_id": {"$oid": "52c6d1208ef20d397e4487c1"}, "user": {"id_str": "223328296", "name": "R\u00f4mulo Quintino"}}, {"text": "Bateristas de Reggae e Rock representados no protestos #belemlivre #acordabrasil #brasil #brazil\u2026 http://t.co/LCDUP72BzA", "created_at": "Tue Jun 18 01:19:40 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-48.46865545, -1.4513099]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/arn0G-Esr8/"}]}, "id_str": "346799341224206336", "_id": {"$oid": "52c6d1208ef20d397e448c3d"}, "user": {"id_str": "8195352", "name": "realizador "}}, {"text": "#changebrazil #ogiganteacordou with leandrobbj @ Assembl\u00e9ia Legislativa do Estado do Rio de Janeiro\u2026 http://t.co/wC1Dyd2TuY", "created_at": "Tue Jun 18 01:19:44 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-43.17429274, -22.90416164]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/arn2ErD7mn/"}]}, "id_str": "346799355652632576", "_id": {"$oid": "52c6d1208ef20d397e448cec"}, "user": {"id_str": "69266474", "name": "Raphael Bueno"}}, {"text": "Foi lindo de ver e lindo de viver #protestoSP @ Para\u00edso http://t.co/ONVLj8HTfh", "created_at": "Tue Jun 18 01:19:44 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-46.87858918, -23.57027435]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/arn1azn910/"}]}, "id_str": "346799356059455488", "_id": {"$oid": "52c6d1208ef20d397e448cf0"}, "user": {"id_str": "30269265", "name": "Y. Camargo"}}, {"text": "#oGIGANTEacordou #segundafeirabranca #VEMpraRUA @ Biblioteca Nacional http://t.co/czTmlgiKKC", "created_at": "Tue Jun 18 01:19:44 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-43.17541122, -22.90973056]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/arn6T_DiZC/"}]}, "id_str": "346799358152413188", "_id": {"$oid": "52c6d1208ef20d397e448d07"}, "user": {"id_str": "29726391", "name": "Lais Crouchoud"}}, {"text": "Vamoooos Brasil!!! #ProtestoRJ Vamos pra Luta! #VemPraRua! #EuFui! @ Clube Naval http://t.co/E53wfjdgTy", "created_at": "Tue Jun 18 01:19:48 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-43.17648278, -22.90839564]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/arn4jyrA3-/"}]}, "id_str": "346799372190748674", "_id": {"$oid": "52c6d1208ef20d397e448d85"}, "user": {"id_str": "111341032", "name": "DayaneAndrade"}}, {"text": "#ogiganteacordou #acordabrasil #Brasil #terramaegentil #patriaamada #naofogealuta #ehsohocome\u00e7o\u2026 http://t.co/M81Xauia1f", "created_at": "Tue Jun 18 01:20:04 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-46.65973457, -23.55887552]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/arnqPBHiVh/"}]}, "id_str": "346799442030112769", "_id": {"$oid": "52c6d1218ef20d397e4490f6"}, "user": {"id_str": "857909466", "name": "thierry sanches"}}, {"text": "#foilindo #vemprarua #brasil #brazil #bras\u00edlia #alacalle #protestadf #protestabrasil #mudabrasil\u2026 http://t.co/PpG4zdCaSF", "created_at": "Tue Jun 18 01:20:19 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-47.86376238, -15.79980018]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/arn9rUSSKI/"}]}, "id_str": "346799501589229568", "_id": {"$oid": "52c6d1218ef20d397e44939a"}, "user": {"id_str": "36533227", "name": "L\u00eddia Oyo"}}, {"text": "Veras que o filho teu n\u00e3o foge a luta ! #OGiganteAcordou #Vemprarua #GritaSemTerMedoBrasil @ Praia da\u2026 http://t.co/DP00FJ9QNH", "created_at": "Tue Jun 18 01:20:29 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-40.27946535, -20.33444593]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/arn8IEFTbN/"}]}, "id_str": "346799543897174017", "_id": {"$oid": "52c6d1218ef20d397e449548"}, "user": {"id_str": "144229563", "name": "_T\u00e1combalinha \u266b"}}, {"text": "O #AnonymousBrasil invadiu o Instagram da presidenta #ogiganteacordou #ver\u00e1squeumfilhoteun\u00e3ofogealuta\u2026 http://t.co/WDrwlDpdey", "created_at": "Tue Jun 18 01:20:29 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-37.6148273, -5.0827292]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/arn0ZAohw0/"}]}, "id_str": "346799544266260480", "_id": {"$oid": "52c6d1218ef20d397e44954d"}, "user": {"id_str": "254749255", "name": "F.All\u00e1n \u27a2\u27a2\u27a2\u27a2\u27a2 FA"}}, {"text": "A revolu\u00e7\u00e3o n\u00e3o sera televisionada!! #ChangeBrazil #oGiganteAcordou #VemPraRua @ Pra\u00e7a Sete de\u2026 http://t.co/icO1n3HYoZ", "created_at": "Tue Jun 18 01:20:45 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-43.93860698, -19.91911033]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/arcq1iIixg/"}]}, "id_str": "346799610813108224", "_id": {"$oid": "52c6d1218ef20d397e449805"}, "user": {"id_str": "119391634", "name": "\u26a1Andr\u00e9 Rodrigues"}}, {"text": "#vemprarua #mudabrasil #verasqueumfilhoteunaofogealuta @ Bras\u00edlia http://t.co/SQkIBiuh4D", "created_at": "Tue Jun 18 01:20:55 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-47.882967, -15.79522682]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/arn30atbYj/"}]}, "id_str": "346799654119292928", "_id": {"$oid": "52c6d1218ef20d397e4499d8"}, "user": {"id_str": "122973987", "name": "Bella Forma Pilates"}}, {"text": "#oGIGANTEacordou #segundafeirabranca #VEMpraRUA @ Assembl\u00e9ia Legislativa do Estado do Rio de Janeiro\u2026 http://t.co/eOt2OusTKL", "created_at": "Tue Jun 18 01:20:57 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-43.17429274, -22.90416164]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/aroCUkjiZR/"}]}, "id_str": "346799663552282625", "_id": {"$oid": "52c6d1218ef20d397e449a53"}, "user": {"id_str": "29726391", "name": "Lais Crouchoud"}}, {"text": "Vontade de mudar esse Brasil #vemprarua #ogiganteacordou #protestoDF @ Em cima do Congresso Nacional http://t.co/NXYBAkTLk5", "created_at": "Tue Jun 18 01:20:59 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-47.95609878, -15.83978129]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/aroF1rC0sv/"}]}, "id_str": "346799671190093824", "_id": {"$oid": "52c6d1218ef20d397e449aaf"}, "user": {"id_str": "52780352", "name": "Sarah Cortez"}}, {"text": "#violencianao #eufuiprarua #vemprarua #ogiganteacordou #whitemonday @ Largo da Batata http://t.co/Ttnsu9XZ62", "created_at": "Tue Jun 18 01:21:00 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-46.69418246, -23.56650958]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/aroB6tlT1U/"}]}, "id_str": "346799673580851201", "_id": {"$oid": "52c6d1218ef20d397e449ac8"}, "user": {"id_str": "57775931", "name": "Rafael Pacheco"}}, {"text": "Protestamos demais s2 #vemprarua #saimosdofacebook @ Avenida Higien\u00f3polis http://t.co/EAntYIzdg9", "created_at": "Tue Jun 18 01:21:05 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-51.16659164, -23.32046424]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/arn8JYN8kR/"}]}, "id_str": "346799695428993024", "_id": {"$oid": "52c6d1218ef20d397e449b98"}, "user": {"id_str": "38845407", "name": "Mateus Toloczko"}}, {"text": "#SP17J @ Ponte Oct\u00e1vio Frias de Oliveira (Ponte Estaiada) http://t.co/8fz8W7l51O", "created_at": "Tue Jun 18 01:21:15 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-46.69869661, -23.61289334]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/aroBZbIakq/"}]}, "id_str": "346799739548880897", "_id": {"$oid": "52c6d1218ef20d397e449d6d"}, "user": {"id_str": "41283052", "name": "Victor Caputo"}}, {"text": "#vemprarua @ Bras\u00edlia http://t.co/txypk2r3QY", "created_at": "Tue Jun 18 01:21:29 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-47.882967, -15.79522682]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/aroBRkNCBb/"}]}, "id_str": "346799798634041344", "_id": {"$oid": "52c6d1218ef20d397e449fd0"}, "user": {"id_str": "74257506", "name": "Suelen Santiago"}}, {"text": "Sua viol\u00eancia bate no meu vinagre e volta #vemprarua #protestorj #vdevinagre @ Rio Branco 120 http://t.co/gyegihxNP6", "created_at": "Tue Jun 18 01:21:36 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-43.17800572, -22.90477957]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/aroDfYLxx8/"}]}, "id_str": "346799828086431744", "_id": {"$oid": "52c6d1218ef20d397e44a109"}, "user": {"id_str": "25556036", "name": "Mar\u00edlia"}}, {"text": "#Cwb17 #vemprarua #ChangeBrazil #oGIGANTEacordou @ Pal\u00e1cio do Governo http://t.co/ulRM2o7Sxs", "created_at": "Tue Jun 18 01:21:43 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-49.28447698, -25.39075201]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/arnkeuIhwP/"}]}, "id_str": "346799854716063744", "_id": {"$oid": "52c6d1218ef20d397e44a1f2"}, "user": {"id_str": "100325436", "name": "23"}}, {"text": "Vamos Brasil!! #vempraruarecife #ogiganteacordou vempraruarecife @ Recife http://t.co/AfL6v4xF0y", "created_at": "Tue Jun 18 01:21:44 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-34.91549492, -8.07155197]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/aroFw6TAdU/"}]}, "id_str": "346799860898492416", "_id": {"$oid": "52c6d1218ef20d397e44a23a"}, "user": {"id_str": "28560773", "name": "Wagner Leite"}}, {"text": "Foi bonito de se ver! #VEMPRARUA @ Avenida Rio Branco http://t.co/wizPONJ2mR", "created_at": "Tue Jun 18 01:21:44 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-43.17816854, -22.90372184]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/aroFmXrKqq/"}]}, "id_str": "346799861678624768", "_id": {"$oid": "52c6d1218ef20d397e44a246"}, "user": {"id_str": "48488222", "name": "D\u00e9bora Mello"}}, {"text": "Tem que fazer valer a pena! #vemprarua #vempraruachapec\u00f3 #verasqueumfilhoteunaofogealuta #patriaamada\u2026 http://t.co/4Ewq0gUcz6", "created_at": "Tue Jun 18 01:22:14 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-52.618675, -27.096726]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/aroEJ-TUi6/"}]}, "id_str": "346799984139710464", "_id": {"$oid": "52c6d1228ef20d397e44a73d"}, "user": {"id_str": "221125373", "name": "Micheli Zamoner "}}, {"text": "#vemprarua #acordabrasil #doiemtodosnos #protestorj @ Avenida Rio Branco http://t.co/EY4IH007rc", "created_at": "Tue Jun 18 01:22:23 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-43.17816854, -22.90372184]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/arn_rauPU6/"}]}, "id_str": "346800021695504384", "_id": {"$oid": "52c6d1228ef20d397e44a8ce"}, "user": {"id_str": "30004287", "name": "Roberto Carneiro"}}, {"text": "Vem pra rua porque a rua \u00e9 a maior arquibancada do Brasil #protestorj #RioBranco #direitos\u2026 http://t.co/xI9iAmDmqa", "created_at": "Tue Jun 18 01:22:23 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-43.17816854, -22.90372184]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/arn6Kpov8m/"}]}, "id_str": "346800025197752322", "_id": {"$oid": "52c6d1228ef20d397e44a902"}, "user": {"id_str": "181369459", "name": "Luiza Mariano"}}, {"text": "#changebrazil #vemprarua #peace #WhiteMonday @ Brazil http://t.co/piLxTvNAhw", "created_at": "Tue Jun 18 01:22:27 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-43.18706674, -22.89431841]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/aroFwLjwCV/"}]}, "id_str": "346800038720200705", "_id": {"$oid": "52c6d1228ef20d397e44a985"}, "user": {"id_str": "51334539", "name": "Pedro Vilela"}}, {"text": "Gigante pela pr\u00f3pria natureza! #protestosp @ Avenida Brigadeiro Faria Lima http://t.co/2DQUztbdZX", "created_at": "Tue Jun 18 01:22:27 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-46.68695927, -23.5771643]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/aroJTiuALI/"}]}, "id_str": "346800041035440130", "_id": {"$oid": "52c6d1228ef20d397e44a998"}, "user": {"id_str": "51024381", "name": "Edgar Le\u00e3o"}}, {"text": "Vem pra rua! #oGiganteAcordou #mpl #SP @ av. paulista http://t.co/7OuG9H1bpn", "created_at": "Tue Jun 18 01:22:46 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-46.64766693, -23.56850052]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/aroMVeLEjQ/"}]}, "id_str": "346800117950586880", "_id": {"$oid": "52c6d1228ef20d397e44acbf"}, "user": {"id_str": "188880768", "name": "Paulo Bertoncini"}}, {"text": "#mudabrasil #protestosp #vemprarua #manifestosp @ S\u00e3o Paulo http://t.co/HYs6K8j45j", "created_at": "Tue Jun 18 01:22:56 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-46.63314343, -23.55069061]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/aroNl4EFPs/"}]}, "id_str": "346800160426307585", "_id": {"$oid": "52c6d1228ef20d397e44aed9"}, "user": {"id_str": "46091253", "name": "Bruno Gianoto"}}, {"text": "Rua. #vemprarua #ogiganteacordou @ Congresso Nacional http://t.co/qW0NeDby2y", "created_at": "Tue Jun 18 01:22:58 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-47.86376238, -15.79980018]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/aroCXIRn9h/"}]}, "id_str": "346800170874327042", "_id": {"$oid": "52c6d1228ef20d397e44af54"}, "user": {"id_str": "105871732", "name": "Camila Gomes"}}, {"text": "#vemprarua #changebrazil #povounido\u00e9grandepracaralho @ Manifesta\u00e7\u00e3o - Passe Livre http://t.co/6JSEOmBIUf", "created_at": "Tue Jun 18 01:23:01 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-46.68368438, -23.58133856]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/arn5GHsTM3/"}]}, "id_str": "346800181917913088", "_id": {"$oid": "52c6d1228ef20d397e44afbb"}, "user": {"id_str": "137198687", "name": "\ue11cEttienny Heleno\ue11c"}}, {"text": "#protestorj #vemprarua #acordabrasil #doiemtodosnos @ Avenida Rio Branco http://t.co/PMaykD42Ps", "created_at": "Tue Jun 18 01:23:08 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-43.17816854, -22.90372184]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/aroTFLOPVd/"}]}, "id_str": "346800213329080321", "_id": {"$oid": "52c6d1228ef20d397e44b100"}, "user": {"id_str": "30004287", "name": "Roberto Carneiro"}}, {"text": "Defendo mais o direito de protestar, exercer cidadania #protestosp #povoacordou #vemprarua #noviolence\u2026 http://t.co/97IDMNlzAP", "created_at": "Tue Jun 18 01:23:09 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-46.69418246, -23.56650958]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/aroDM0IFpp/"}]}, "id_str": "346800214436356096", "_id": {"$oid": "52c6d1228ef20d397e44b112"}, "user": {"id_str": "14465338", "name": "\u2022RaFa\u2022GuSHi\u2022"}}, {"text": "Sem palavras. Foi \u00e9pico. #primaverabrasileira #ogiganteacordou @ Ponte Oct\u00e1vio Frias de Oliveira\u2026 http://t.co/4I3D7DFDTu", "created_at": "Tue Jun 18 01:23:10 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-46.69869661, -23.61289334]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/aroNlaOxXt/"}]}, "id_str": "346800221096927232", "_id": {"$oid": "52c6d1228ef20d397e44b163"}, "user": {"id_str": "105840290", "name": "Eduardo Reis"}}, {"text": "AHA UHU, O CONGRESSO \u00c9 NOSSO!! #protestodf #ogiganteacordou @ Congresso Nacional http://t.co/fRdOad74l3", "created_at": "Tue Jun 18 01:23:36 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-47.86376238, -15.79980018]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/aroPfRkvff/"}]}, "id_str": "346800329867808769", "_id": {"$oid": "52c6d1228ef20d397e44b603"}, "user": {"id_str": "30703547", "name": "Marina Magalh\u00e3es"}}, {"text": "Sexta-feira tem mais! #ogiganteacordou #vemprarua @ Pra\u00e7a Santos Andrade http://t.co/yZW95fyocy", "created_at": "Tue Jun 18 01:23:37 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-49.26649341, -25.42862326]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/aroIgnrRNq/"}]}, "id_str": "346800334896762880", "_id": {"$oid": "52c6d1228ef20d397e44b62e"}, "user": {"id_str": "334847811", "name": "Boo. "}}, {"text": "\"Ver\u00e1s que um filho teu n\u00e3o foge a luta\" . . #vemprarua #semviolencia #protesto #65mil #SP :O @\u2026 http://t.co/CXDQtuggwH", "created_at": "Tue Jun 18 01:24:08 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-46.5448862, -22.9518858]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/arocWOK_Kd/"}]}, "id_str": "346800463087280128", "_id": {"$oid": "52c6d1238ef20d397e44bc02"}, "user": {"id_str": "275285185", "name": "Renan Lopes"}}, {"text": "In\u00edcio da manifesta\u00e7\u00e3o hoje, qur terminou com 5 mil pessoas reunidas. #protestoMCZ #vemprarua\u2026 http://t.co/IJD59NC2dl", "created_at": "Tue Jun 18 01:24:24 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-35.70665092, -9.6606445]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/aroIzRP57s/"}]}, "id_str": "346800530703663104", "_id": {"$oid": "52c6d1238ef20d397e44be7d"}, "user": {"id_str": "22251913", "name": "Suzana Gon\u00e7alves"}}, {"text": "#oGiganteAcordou #vempraruaBH #vemprarua @ Belo Horizonte http://t.co/v3mbyY0ddW", "created_at": "Tue Jun 18 01:24:58 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-43.93861771, -19.9191305]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/aroVczMi-T/"}]}, "id_str": "346800674341793792", "_id": {"$oid": "52c6d1238ef20d397e44c3b3"}, "user": {"id_str": "157142740", "name": "Jefferson Paulo"}}, {"text": "\"Ver\u00e1s que um filho teu n\u00e3o foge \u00e0 luta\" #Vemprarua #Ogiganteacordou @ Francisco Beltr\u00e3o http://t.co/fg1bQFxnXZ", "created_at": "Tue Jun 18 01:25:01 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-53.04500805, -26.0789266]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/aroZW_RuUy/"}]}, "id_str": "346800688082321412", "_id": {"$oid": "52c6d1238ef20d397e44c435"}, "user": {"id_str": "336296164", "name": "J\u00e9\u00e9 $:"}}, {"text": "#vemprarua @ Congresso Nacional http://t.co/e2kQTNCdWt", "created_at": "Tue Jun 18 01:25:03 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-47.86376238, -15.79980018]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/arodjtCfxv/"}]}, "id_str": "346800693237145600", "_id": {"$oid": "52c6d1238ef20d397e44c469"}, "user": {"id_str": "189947477", "name": "Mateus Porto"}}, {"text": "Isso \u00e9 a Brigadeiro completamente tomada! #protestosp #sp17j @ Avenida Brigadeiro Lu\u00eds Ant\u00f4nio http://t.co/nvmcQ07GiC", "created_at": "Tue Jun 18 01:25:05 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-46.64893627, -23.56766507]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/arobQHm4kW/"}]}, "id_str": "346800704226217985", "_id": {"$oid": "52c6d1238ef20d397e44c4d1"}, "user": {"id_str": "4186571", "name": "Ricardo Yasuda"}}, {"text": "Cidade em p\u00e2nico [ I told you to use your bicycle ] #vforvendetta #vendetta #v #vinganca #protestosp\u2026 http://t.co/HF3s5nMZdd", "created_at": "Tue Jun 18 01:25:07 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-46.69421196, -23.56571794]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/aroJ9UjqnU/"}]}, "id_str": "346800711587205120", "_id": {"$oid": "52c6d1238ef20d397e44c51a"}, "user": {"id_str": "18202406", "name": "Ismael Paulo Santos"}}, {"text": "\"Ver\u00e1s que um filho teu n\u00e3o foge \u00e0 luta!\" #VEMPRARUA @ Avenida Brigadeiro Faria Lima http://t.co/CheBDLfEjq", "created_at": "Tue Jun 18 01:25:12 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-46.68695927, -23.5771643]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/arnxzEhu15/"}]}, "id_str": "346800733724762112", "_id": {"$oid": "52c6d1238ef20d397e44c618"}, "user": {"id_str": "58110683", "name": "Ariane Lopes"}}, {"text": "Vamos juntos! o/ #vemprarua #protestobr #protestosp #changebrazil #sempoliciasemviolencia @ Ponte\u2026 http://t.co/JOtBF0sKMo", "created_at": "Tue Jun 18 01:25:34 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-46.69869661, -23.61289334]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/aroi1vxnUm/"}]}, "id_str": "346800826389512192", "_id": {"$oid": "52c6d1248ef20d397e44c9a1"}, "user": {"id_str": "15854490", "name": "Arthur Piccolo"}}, {"text": "#VemPraRua @ Gramame http://t.co/VRgsGREUce", "created_at": "Tue Jun 18 01:25:39 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-34.84854698, -7.21066668]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/aroaQPKydn/"}]}, "id_str": "346800843909120001", "_id": {"$oid": "52c6d1248ef20d397e44ca4f"}, "user": {"id_str": "189223848", "name": "Felipe Fernandes"}}, {"text": "Dupla de manifestantes!!! Hahaha #acordabrasil #vemprarua #brasil #doiemtodosnos #vergonha\u2026 http://t.co/EVm3vWLuKx", "created_at": "Tue Jun 18 01:25:41 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-49.27297247, -25.43229291]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/arohLQjF79/"}]}, "id_str": "346800854063534080", "_id": {"$oid": "52c6d1248ef20d397e44cabd"}, "user": {"id_str": "40716827", "name": "Andre Manoel Inacio"}}, {"text": "\"Aquele que n\u00e3o luta pelo futuro que quer, deve aceitar o futuro que vier.\" #oGiganteAcordou @\u2026 http://t.co/yRwwScbtQR", "created_at": "Tue Jun 18 01:25:53 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-52.54847645, -17.58071701]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/aropIwlvby/"}]}, "id_str": "346800904562954241", "_id": {"$oid": "52c6d1248ef20d397e44cc8c"}, "user": {"id_str": "363020196", "name": "Vinicius Piazon \u2020"}}, {"text": "Vem com o Teu reino Jesus!!! #MaranataVem #OGiganteAcordou #AbaixoRedeGloboOPovoN\u00e3o\u00c9Bobo @ Pinheiral -RJ http://t.co/gpG8DhCpSv", "created_at": "Tue Jun 18 01:25:57 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-44.00345107, -22.51545363]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/arodiCNnax/"}]}, "id_str": "346800921910599680", "_id": {"$oid": "52c6d1248ef20d397e44cd42"}, "user": {"id_str": "60358566", "name": "Vinny - back vocal"}}, {"text": "#eufuiprarua #vemprarua #vemprajanela #ogiganteacordou #opovoacordou #obrasilacordou #whitemonday @\u2026 http://t.co/hNTMOqRhIc", "created_at": "Tue Jun 18 01:26:24 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-46.68831153, -23.59039924]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/aroYYEFT15/"}]}, "id_str": "346801035173588992", "_id": {"$oid": "52c6d1248ef20d397e44d18a"}, "user": {"id_str": "57775931", "name": "Rafael Pacheco"}}, {"text": "Isso t\u00e1 lindo demais!!! #vemprarua #riodejaneiro #protesto #riodejaneiro #ogiganteacordou @ Cinel\u00e2ndia http://t.co/6INCLuZCEi", "created_at": "Tue Jun 18 01:26:30 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-43.10877077, -22.90733711]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/aroe83S1Nu/"}]}, "id_str": "346801061320880128", "_id": {"$oid": "52c6d1248ef20d397e44d267"}, "user": {"id_str": "52228401", "name": "Bruno Pestana"}}, {"text": "S\u00f3 sei que tinha muita emo\u00e7\u00e3o ai #vemprarua #ogiganteacordou #protestodf @ Congresso Nacional http://t.co/E0ehWfFPRD", "created_at": "Tue Jun 18 01:26:32 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-47.86376238, -15.79980018]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/arojkfC0ta/"}]}, "id_str": "346801066408550400", "_id": {"$oid": "52c6d1248ef20d397e44d28c"}, "user": {"id_str": "52780352", "name": "Sarah Cortez"}}, {"text": "#ogiganteacordou #verasqueumfilhoseunaofihealuta #obrasilacordou #dilmarenuncia @ manifestacoes no rio http://t.co/Dqqs7TVMkz", "created_at": "Tue Jun 18 01:26:33 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-44.0165764, -19.8952573]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/arojnuS6Li/"}]}, "id_str": "346801072439959554", "_id": {"$oid": "52c6d1248ef20d397e44d2b5"}, "user": {"id_str": "269516227", "name": "Beca "}}, {"text": "#ogiganteacordou @ Residencial Juvenal Lamartine http://t.co/lNW5S8I8ai", "created_at": "Tue Jun 18 01:26:45 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-35.19894757, -5.7858043]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/arothgKLxF/"}]}, "id_str": "346801123488845824", "_id": {"$oid": "52c6d1248ef20d397e44d481"}, "user": {"id_str": "27372933", "name": "Enio Sinedino"}}, {"text": "Que este protesto sirva pr\u00e1 alguma coisa, boa noite, Vitorinha Depr\u00ea t\u00e1 linda. #vemprarua,\u2026 http://t.co/ck2eiFbxNZ", "created_at": "Tue Jun 18 01:27:03 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-40.29553413, -20.31452583]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/arofUAGQe7/"}]}, "id_str": "346801199124729857", "_id": {"$oid": "52c6d1248ef20d397e44d70b"}, "user": {"id_str": "70300270", "name": "Bia"}}, {"text": "Instagram da Presidente Dilma invadido! #OGIGANTEACORDOU #VEMPRARUA #Ver\u00e1sQueUmFilhoTeuN\u00e3oFogeALuta\u2026 http://t.co/BpIMEsd5yS", "created_at": "Tue Jun 18 01:28:16 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-47.09237323, -22.88674478]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/aror2Iv5lf/"}]}, "id_str": "346801502419030016", "_id": {"$oid": "52c6d1258ef20d397e44e218"}, "user": {"id_str": "145888361", "name": "Paulo Bortoluzzi "}}, {"text": "Eu acordei. #OGiganteAcordou #Ver\u00e1sQueUmFilhoTeuNaoFogeALuta #Revoluc\u00e3o #AcordaBrasil @ BRASIL http://t.co/eU5K4wnbaQ", "created_at": "Tue Jun 18 01:28:19 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-47.8800265, -15.77105373]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/aroxibQLZj/"}]}, "id_str": "346801517430444032", "_id": {"$oid": "52c6d1258ef20d397e44e295"}, "user": {"id_str": "161740574", "name": "Ana Luiza Campos"}}, {"text": "#acordabrasil #vemprarua #vemprajanela #whitemonday #ogiganteacordou #obrasilacordou #opovoaparrceu\u2026 http://t.co/HleZy1BQiy", "created_at": "Tue Jun 18 01:28:20 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-46.69418246, -23.56650958]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/aro7H2ARQ6/"}]}, "id_str": "346801518978154498", "_id": {"$oid": "52c6d1258ef20d397e44e29c"}, "user": {"id_str": "145860610", "name": "Alex"}}, {"text": "#vemprarua #ogiganteacordou #ningu\u00e9mvaificarcalado matheusrochaa1 #dora @ protesto http://t.co/X4hz036rig", "created_at": "Tue Jun 18 01:28:25 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-46.33078674, -23.96623458]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/aros42G7H5/"}]}, "id_str": "346801543355457537", "_id": {"$oid": "52c6d1258ef20d397e44e366"}, "user": {"id_str": "543728335", "name": "Marina"}}, {"text": "Bel\u00e9m tamb\u00e9m acordou. #vemprarua #belemlivre @ Cagada do Entroncamento http://t.co/0PuGwJ0X10", "created_at": "Tue Jun 18 01:28:38 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-48.43835537, -1.40900091]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/aro4VKvq9d/"}]}, "id_str": "346801596086226946", "_id": {"$oid": "52c6d1258ef20d397e44e53a"}, "user": {"id_str": "17494270", "name": "Ezequias Nascimento"}}, {"text": "#ogiganteacordou #bh #manifestacao #vemprarua @ Pra\u00e7a Sete de Setembro (Pra\u00e7a 7) http://t.co/aIuKvigTNX", "created_at": "Tue Jun 18 01:28:43 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-43.93860698, -19.91911033]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/aroyugFp30/"}]}, "id_str": "346801617598832640", "_id": {"$oid": "52c6d1258ef20d397e44e609"}, "user": {"id_str": "249211620", "name": "Lucas Urias"}}, {"text": "LINDO!!!!  #changebrazil #orgulho #hojesim #hojefoidiferente @ Avenida Paulista http://t.co/EPwf7nlqdi", "created_at": "Tue Jun 18 01:28:43 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-46.65973457, -23.55887552]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/aro-kqoeMm/"}]}, "id_str": "346801619175882754", "_id": {"$oid": "52c6d1258ef20d397e44e617"}, "user": {"id_str": "67158472", "name": "GUILHERME J. HELITO"}}, {"text": "#vemprarua #OGiganteAcordou #changeBrazil @ Parada Paulista (sentido bairro) http://t.co/A5WmjvliW7", "created_at": "Tue Jun 18 01:28:50 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-46.6625823, -23.55551066]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/aro4bPlIC_/"}]}, "id_str": "346801645688090624", "_id": {"$oid": "52c6d1258ef20d397e44e706"}, "user": {"id_str": "20608676", "name": "Dede"}}, {"text": "#vemprarua #protestosp #vemprajanela #paz @ Manifesta\u00e7\u00e3o Para Mudar o Pa\u00eds http://t.co/JMdP7CNaFB", "created_at": "Tue Jun 18 01:28:51 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-46.65360189, -23.57202924]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/aro-LWwgZo/"}]}, "id_str": "346801649865601024", "_id": {"$oid": "52c6d1258ef20d397e44e736"}, "user": {"id_str": "15963097", "name": "jeh #MudaBrasil"}}, {"text": "#vemprarua #foracorrup\u00e7ao #ogiganteacordou #choradilma #passelivre vemprarua @ Avenida Paulista http://t.co/V8jaWU1qsE", "created_at": "Tue Jun 18 01:28:58 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-46.65973457, -23.55887552]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/arog_nDMqr/"}]}, "id_str": "346801679397687296", "_id": {"$oid": "52c6d1258ef20d397e44e844"}, "user": {"id_str": "62447128", "name": "Amanda Rodrigues"}}, {"text": "Remember, remember, the 17th of June.... #ChangeBrazil #VemPraRua @ Beira Val\u00e3o http://t.co/beVLcPITWD", "created_at": "Tue Jun 18 01:29:08 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-41.32831454, -21.76270296]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/arpBN4uV7W/"}]}, "id_str": "346801721189732352", "_id": {"$oid": "52c6d1258ef20d397e44e9d2"}, "user": {"id_str": "59638589", "name": "Thawan Fidelis"}}, {"text": "22h30, muita gente ainda, nenhum barulho de sirene de pol\u00edcia, tudo na paz. #vemprarua @ Avenida Paulista http://t.co/V986dq7uGQ", "created_at": "Tue Jun 18 01:29:26 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-46.6495624, -23.56760614]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/arowuWEK0w/"}]}, "id_str": "346801799044427776", "_id": {"$oid": "52c6d1258ef20d397e44ec9e"}, "user": {"id_str": "30027244", "name": "Mayara de Oliveira"}}, {"text": "#vemprarua #OGiganteAcordou #changeBrazil @ Parada Paulista (sentido centro) http://t.co/krQXtpDvRo", "created_at": "Tue Jun 18 01:29:30 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-46.66286046, -23.55577413]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/arpCwdlIDQ/"}]}, "id_str": "346801814827585537", "_id": {"$oid": "52c6d1258ef20d397e44ed3e"}, "user": {"id_str": "20608676", "name": "Dede"}}, {"text": "#acordabrasil #vemprarua #vemprajanela #whitemonday #ogiganteacordou #obrasilacordou #opovoaparrceu\u2026 http://t.co/C28ANw1Mi0", "created_at": "Tue Jun 18 01:29:44 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-46.69137955, -23.58994686]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/arpFGIARRE/"}]}, "id_str": "346801875196190721", "_id": {"$oid": "52c6d1258ef20d397e44ef67"}, "user": {"id_str": "145860610", "name": "Alex"}}, {"text": "E tem manifesta\u00e7\u00e3o at\u00e9 aqui na zona sul! #AcordaBrasil #VemPraRua #SP #3e20 #Protesto @ Vila Ol\u00edmpia http://t.co/vUuqhHsYSy", "created_at": "Tue Jun 18 01:29:48 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-46.68107986, -23.60017201]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/aro3bZgJM5/"}]}, "id_str": "346801889305821185", "_id": {"$oid": "52c6d1258ef20d397e44efec"}, "user": {"id_str": "475600290", "name": "Jeferson Gon\u00e7alves"}}, {"text": "Kelly e Fabricio Gaby #paraensesdeatitudes #belemlivre #acordabrasil #brasil #brazil #vemprarua\u2026 http://t.co/XnZ32Glovk", "created_at": "Tue Jun 18 01:30:26 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-48.46865545, -1.4513099]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/arpJ0gEst3/"}]}, "id_str": "346802049163350016", "_id": {"$oid": "52c6d1268ef20d397e44f589"}, "user": {"id_str": "8195352", "name": "realizador "}}, {"text": "#protestorj #vemprarua #acordabrasil #doiemtodosnos @ Avenida Rio Branco http://t.co/Cl8hGq834i", "created_at": "Tue Jun 18 01:30:27 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-43.17816854, -22.90372184]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/arpIF4uPWy/"}]}, "id_str": "346802053697400832", "_id": {"$oid": "52c6d1268ef20d397e44f5b0"}, "user": {"id_str": "30004287", "name": "Roberto Carneiro"}}, {"text": "Vamos l\u00e1 guerreiros! #manifesta\u00e7\u00e3o #bras\u00edlia #eutoaqui #vinagre #basta #chega #congresso #\u00e9nosso\u2026 http://t.co/GZFmRicaxE", "created_at": "Tue Jun 18 01:30:32 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-47.86537053, -15.79995365]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/aro8BvPhxm/"}]}, "id_str": "346802075721678848", "_id": {"$oid": "52c6d1268ef20d397e44f681"}, "user": {"id_str": "73431405", "name": "Pedro Abdalla"}}, {"text": "\"Quando injusti\u00e7a se torna rotina revolu\u00e7\u00e3o se torna dever.\" #sp17j @ Avenida Paulista http://t.co/ZJ00fPSU7C", "created_at": "Tue Jun 18 01:30:47 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-46.65973457, -23.55887552]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/aroVaosSf4/"}]}, "id_str": "346802137294053377", "_id": {"$oid": "52c6d1268ef20d397e44f89f"}, "user": {"id_str": "78094906", "name": "DJ Dubstrong"}}, {"text": "Parem com a roubadilha ou paramos o Brasil!  #EuVistoBranco #ChangeBrazil #PasseLivre #tagsforlikes @\u2026 http://t.co/bmFAiO5lKU", "created_at": "Tue Jun 18 01:30:54 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-46.3010595, -23.3902824]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/arpE-VFXJc/"}]}, "id_str": "346802164909367296", "_id": {"$oid": "52c6d1268ef20d397e44f9c4"}, "user": {"id_str": "260748328", "name": "yumi drama"}}, {"text": "Gracas a Deus em casa, dia produtivo, novos conhecimentos e aventuras #amei #perrier #protestoSP\u2026 http://t.co/oyyIsq2D7p", "created_at": "Tue Jun 18 01:30:55 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-46.5258052, -23.6294364]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/arpB4AzU3z/"}]}, "id_str": "346802169632145410", "_id": {"$oid": "52c6d1268ef20d397e44f9f9"}, "user": {"id_str": "551810028", "name": "Jessica   Maldonado"}}, {"text": "Agora \u00e9 a hora! #Chega #AHoraDaMudan\u00e7a #Ver\u00e1sQueUmFilhoTeuN\u00e3oFogeaLuta #ogiganteacordou @ BRASIL http://t.co/5sY3HqRXbx", "created_at": "Tue Jun 18 01:31:05 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-45.70105885, -22.25596376]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/aro2tzRea3/"}]}, "id_str": "346802214838341632", "_id": {"$oid": "52c6d1268ef20d397e44fbc2"}, "user": {"id_str": "285823203", "name": "John"}}, {"text": "Viemos pra rua! #changebrazil #ogiganteacordou #brasilmostraasuacara #fazendohistoria #mudandoopa\u00eds\u2026 http://t.co/s04WIlPjqU", "created_at": "Tue Jun 18 01:31:06 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-47.86376238, -15.79980018]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/aro_AXCkTu/"}]}, "id_str": "346802216037937153", "_id": {"$oid": "52c6d1268ef20d397e44fbcc"}, "user": {"id_str": "56564225", "name": "Pollyana Moreira"}}, {"text": "Que coincid\u00eancia,  n\u00e3o tem pol\u00edcia e n\u00e3o tem viol\u00eancia! #manifesto #OGiganteAcordou #orgulho\u2026 http://t.co/d8qhvNBK9Q", "created_at": "Tue Jun 18 01:31:09 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-46.68368438, -23.58133856]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/arpQMnKhhb/"}]}, "id_str": "346802229963026432", "_id": {"$oid": "52c6d1268ef20d397e44fc60"}, "user": {"id_str": "47234949", "name": "Danda Cruz"}}, {"text": "Aqui nao tem cor, sexo, rico ou pobre .. Todos somos iguais ! \n#acordabrasil #vemprarua #vemprajanela\u2026 http://t.co/Z9wInJJNvm", "created_at": "Tue Jun 18 01:31:12 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-46.69468221, -23.61192336]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/arpQmDARRT/"}]}, "id_str": "346802243099578368", "_id": {"$oid": "52c6d1268ef20d397e44fcd5"}, "user": {"id_str": "145860610", "name": "Alex"}}, {"text": "Senhora Presidenta #ogiganteacordou @ Brasil http://t.co/qTa6pvR2pz", "created_at": "Tue Jun 18 01:31:16 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-46.63953726, -23.49216197]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/arpLLRzKfE/"}]}, "id_str": "346802260866633728", "_id": {"$oid": "52c6d1268ef20d397e44fd90"}, "user": {"id_str": "132967566", "name": "Ieda Loureiro"}}, {"text": "Manifesta\u00e7\u00e3o individual pelo aumento do tronco #vemprarua #salveimperial #baeaminhaporra @ Vila Madalena http://t.co/hd5CKzzXVw", "created_at": "Tue Jun 18 01:31:20 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-46.69039648, -23.55509782]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/aro9cFR1TA/"}]}, "id_str": "346802275907432448", "_id": {"$oid": "52c6d1268ef20d397e44fe19"}, "user": {"id_str": "96986766", "name": "buchoterra"}}, {"text": "#ogiganteacordou #vemprarua @ Festa na Laje - Congresso Nacional http://t.co/yc57ikvExo", "created_at": "Tue Jun 18 01:31:31 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-47.86475847, -15.79975803]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/arpLUKpiWF/"}]}, "id_str": "346802323928002561", "_id": {"$oid": "52c6d1268ef20d397e44ffbe"}, "user": {"id_str": "140535008", "name": "Matilde"}}, {"text": "#ogiganteacordou #cute #love #followforfollow #follow4follow #teamfollowback #followher\u2026 http://t.co/7HTld1VnqN", "created_at": "Tue Jun 18 01:32:07 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-45.88895152, -23.21661546]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/arpPpViGyx/"}]}, "id_str": "346802471831760897", "_id": {"$oid": "52c6d1278ef20d397e45051b"}, "user": {"id_str": "340017033", "name": ".... "}}, {"text": "#protestorj #acordabrasil #doiemtodosnos #vemprarua | a rio branco inteira ecoou o futuro que todos\u2026 http://t.co/H9w1dXj1Er", "created_at": "Tue Jun 18 01:32:44 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-43.17816854, -22.90372184]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/arpRMTuPW2/"}]}, "id_str": "346802627998257152", "_id": {"$oid": "52c6d1278ef20d397e450a7e"}, "user": {"id_str": "30004287", "name": "Roberto Carneiro"}}, {"text": "#ogiganteacordou #mudabrasil #ocupabrasil #doiemnos #democraciabrasil #acordabrasil #vemprarua @ Barretos http://t.co/xouflND6S2", "created_at": "Tue Jun 18 01:32:48 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-48.57210159, -20.55802318]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/arpLu_IWhD/"}]}, "id_str": "346802645245255680", "_id": {"$oid": "52c6d1278ef20d397e450b17"}, "user": {"id_str": "192358976", "name": "Vi\u0438\u00edci\u03c5\u0e23 B\u0454\u044fg\u03b1\u043c\u03c3"}}, {"text": "#mudabrasil #ogiganteacordou  #acordabrasil  #acordouogigante  #protesto  #corrup\u00e7\u00e3o  #corruptos\u2026 http://t.co/ds4uYqtcvw", "created_at": "Tue Jun 18 01:32:50 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-46.65973457, -23.55887552]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/arpGwkv6br/"}]}, "id_str": "346802652866285569", "_id": {"$oid": "52c6d1278ef20d397e450b58"}, "user": {"id_str": "34433212", "name": "\u261b Carol Lo Re \u261a"}}, {"text": "#acordabrasil #changebrasil #ogiganteacordou #desculpeotranstornoestamosmudandoobrasil\u2026 http://t.co/tnQplM7hzG", "created_at": "Tue Jun 18 01:32:52 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-43.17924142, -22.90340559]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/arpRoypYZM/"}]}, "id_str": "346802661187780608", "_id": {"$oid": "52c6d1278ef20d397e450b95"}, "user": {"id_str": "151216603", "name": "Felipe Gomes"}}, {"text": "O recalque daditadura bate na minha gera\u00e7\u00e3o e volta !\n#acordabrasil #vemprarua #vemprajanela\u2026 http://t.co/rjfNxeRuBi", "created_at": "Tue Jun 18 01:32:53 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-46.70233333, -23.56866667]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/arpZxzgRRp/"}]}, "id_str": "346802664195104768", "_id": {"$oid": "52c6d1278ef20d397e450bb1"}, "user": {"id_str": "145860610", "name": "Alex"}}, {"text": "Eiii vem pra #RUA essa #briga tamb\u00e9m \u00e9 #SUA #ogiganteacordou #acordabrasil #orgulho #povobrasileiro\u2026 http://t.co/jDA7g5sSUK", "created_at": "Tue Jun 18 01:33:08 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-43.21015645, -22.12003161]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/arpD7jvfJK/"}]}, "id_str": "346802727222927360", "_id": {"$oid": "52c6d1278ef20d397e450de9"}, "user": {"id_str": "75798432", "name": "Bruna Tchordach"}}, {"text": "\"Todos contra a corrup\u00e7\u00e3o\" #vemprarua #oGIGANTEacordou #brasil #divulge @ Avenida Paulista http://t.co/71CRNzkn1O", "created_at": "Tue Jun 18 01:33:42 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-46.65973457, -23.55887552]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/arpSGlI8-I/"}]}, "id_str": "346802870689087488", "_id": {"$oid": "52c6d1278ef20d397e4512bd"}, "user": {"id_str": "402095223", "name": "Bruneca"}}, {"text": "Bruno Gagliasso t\u00e1 na rua! Nada al\u00e9m que o correto. @bgagliasso #vemprarua @ Cinel\u00e2ndia http://t.co/KQMMnZl4x4", "created_at": "Tue Jun 18 01:33:48 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-43.175817, -22.91048]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/arn_gGnjLc/"}]}, "id_str": "346802897306132480", "_id": {"$oid": "52c6d1278ef20d397e451391"}, "user": {"id_str": "90298294", "name": "Mariana Cezar"}}, {"text": "#acodabrasil #ogiganteacordou #eiglobovaitomarnocu #desculpamae @ Avenida Paulista http://t.co/j4s78ojceQ", "created_at": "Tue Jun 18 01:33:56 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-46.6485311, -23.5389719]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/arpbs7j4aJ/"}]}, "id_str": "346802930009124864", "_id": {"$oid": "52c6d1278ef20d397e4514c8"}, "user": {"id_str": "47003161", "name": "j u l i"}}, {"text": "#OGiganteAcordou! #Brasil! #MPL #SP #NovaEra #PatriaAmada @ Centro de Cultura e Saber http://t.co/LWK7mGiDmu", "created_at": "Tue Jun 18 01:33:57 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-46.76566696, -23.54683304]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/arpdeWmhSq/"}]}, "id_str": "346802934291496961", "_id": {"$oid": "52c6d1278ef20d397e4514f3"}, "user": {"id_str": "281129621", "name": "Arrobaz\u00eamarcelojr \u262e"}}, {"text": "V\u00e9ras que o filho teu n\u00e3o foge a luta! #oGIGANTEacordou \ud83d\udc9a\ud83d\udc9b\ud83d\udc99 @ VEM VAMO PRA RUA http://t.co/dci3gJ4odx", "created_at": "Tue Jun 18 01:34:02 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-43.96745437, -19.832262]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/arpeORMW_F/"}]}, "id_str": "346802954516439040", "_id": {"$oid": "52c6d1278ef20d397e4515a6"}, "user": {"id_str": "528003981", "name": "vivi do marra \u2764"}}, {"text": "Avante BRASILEIROS \ud83d\udc9b\ud83d\udc9a #obrasilacordou #ogiganteacordou #acordabrasil #impeachmentbrasil\u2026 http://t.co/75UFBgDM7t", "created_at": "Tue Jun 18 01:34:03 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-46.65973457, -23.55887552]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/arpifvhdq5/"}]}, "id_str": "346802957871878144", "_id": {"$oid": "52c6d1278ef20d397e4515c9"}, "user": {"id_str": "24871283", "name": "Doris Sochaczewski"}}, {"text": "#vemprarua!\n Cidade muda N\u00c3O muda! @ Faria Lima http://t.co/ZuiMG3ShzO", "created_at": "Tue Jun 18 01:34:04 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-46.68793889, -23.57579562]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/arpltuhCPp/"}]}, "id_str": "346802964184309760", "_id": {"$oid": "52c6d1278ef20d397e4515ff"}, "user": {"id_str": "40261525", "name": "Henrique de Paula"}}, {"text": "Vai SP!#sp17j\nIsso \u00e9 s\u00f3 o come\u00e7o. @ Avenida Engenheiro Lu\u00eds Carlos Berrini http://t.co/CmsIX4MUsE", "created_at": "Tue Jun 18 01:34:12 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-46.69270495, -23.60520708]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/arpmuAEnlS/"}]}, "id_str": "346802998762151938", "_id": {"$oid": "52c6d1288ef20d397e451755"}, "user": {"id_str": "55976190", "name": "Jardel Giudice"}}, {"text": "Saimos do facebook!!! #vemprarua #opovoacordou #protestosrj @ Av. Rio Branco http://t.co/aDFOEcwOoA", "created_at": "Tue Jun 18 01:34:21 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-43.17970361, -22.90016623]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/arpQIOKXNh/"}]}, "id_str": "346803033667170304", "_id": {"$oid": "52c6d1288ef20d397e451886"}, "user": {"id_str": "86803555", "name": "Bu!"}}, {"text": "#vemprarua #changebrazil assistindo \u00e0s cenas de protesto com orgulho! j\u00e1 chega de tanta mentira,\u2026 http://t.co/cbnvU1ssLr", "created_at": "Tue Jun 18 01:34:25 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-38.6065301, -3.9233868]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/arpQExux87/"}]}, "id_str": "346803053300707328", "_id": {"$oid": "52c6d1288ef20d397e451942"}, "user": {"id_str": "270364712", "name": "Rafaela Pires"}}, {"text": "\"Sim, n\u00f3s vamos mudar o Brasil\"! #atonacional #portoalegre #ogiganteacordou #manifestacao @ Prefeitura\u2026 http://t.co/FJnWdDldt7", "created_at": "Tue Jun 18 01:34:36 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-51.22817516, -30.02830598]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/aroa-tNyXr/"}]}, "id_str": "346803097860993025", "_id": {"$oid": "52c6d1288ef20d397e451ad1"}, "user": {"id_str": "75457527", "name": "Bruno Marques"}}, {"text": "Vamos mudar esse pa\u00eds! @ Ponte Oct\u00e1vio Frias de Oliveira (Ponte Estaiada) http://t.co/EkFY8b1n4t", "created_at": "Tue Jun 18 01:34:49 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-46.69869661, -23.61289334]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/aro3Uhs0x9/"}]}, "id_str": "346803150784720896", "_id": {"$oid": "52c6d1288ef20d397e451cac"}, "user": {"id_str": "110844524", "name": "Joabi"}}, {"text": "#vemprarua #mpl #\u00e9s\u00f3ocome\u00e7o @ UFPR - Reitoria da Universidade Federal do Paran\u00e1 http://t.co/fXUOf0JCJt", "created_at": "Tue Jun 18 01:34:51 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-49.26185846, -25.42690034]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/arppcQIhgr/"}]}, "id_str": "346803160188329984", "_id": {"$oid": "52c6d1288ef20d397e451cfd"}, "user": {"id_str": "135330359", "name": "Lica"}}, {"text": "O protesto nao p\u00e1ra! Vem pra rua vc tb! #vemprarua #protesto  #opovoacordou #chega @ V\u00e3o Livre do Masp http://t.co/dbDDrBDIzW", "created_at": "Tue Jun 18 01:34:52 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-46.65600593, -23.56159913]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/arpgSKxdE9/"}]}, "id_str": "346803166513344512", "_id": {"$oid": "52c6d1288ef20d397e451d3a"}, "user": {"id_str": "191269838", "name": "Roberta Lacerda"}}, {"text": "#ogiganteacordou @ Congresso Nacional http://t.co/LVHhMapC4P", "created_at": "Tue Jun 18 01:35:29 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-47.86376238, -15.79980018]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/arprxJhCvu/"}]}, "id_str": "346803321211863040", "_id": {"$oid": "52c6d1288ef20d397e452263"}, "user": {"id_str": "56004888", "name": "Carolina Daia"}}, {"text": "N\u00e3o fui, mas o pessoal t\u00e1  representando e enchendo meu peito de orgulho! #mudabrasil #changebrazil\u2026 http://t.co/eqbPLZq2wQ", "created_at": "Tue Jun 18 01:35:39 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-46.69421196, -23.56571794]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/arphfnvIXK/"}]}, "id_str": "346803360248233984", "_id": {"$oid": "52c6d1288ef20d397e4523c6"}, "user": {"id_str": "41441891", "name": "Andresa  \u262e"}}, {"text": "Esse seria um bom refor\u00e7o! #ogiganteacordou @ Jucol\u00e2ndia http://t.co/hveK3A8MNS", "created_at": "Tue Jun 18 01:35:40 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-38.45172501, -12.99463081]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/arplv7GeDz/"}]}, "id_str": "346803367919624192", "_id": {"$oid": "52c6d1288ef20d397e45241a"}, "user": {"id_str": "112575496", "name": "Juca Pretto"}}, {"text": "\u00c9 s\u00f3 o Iniciu #quintoato #protesto #brasil #vemprarua @ Av Paulista http://t.co/v4OR8Jvf94", "created_at": "Tue Jun 18 01:35:45 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-46.6625, -23.556]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/arpxt0GFV7/"}]}, "id_str": "346803389381885952", "_id": {"$oid": "52c6d1288ef20d397e4524e1"}, "user": {"id_str": "57655264", "name": "JohnnyCrazyBoyz"}}, {"text": "A rua \u00e9 a maior arquibancada do Brasil #oGiganteAcordou  #vaiprarua @ Brasil http://t.co/Vj5Y46KBGt", "created_at": "Tue Jun 18 01:35:46 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-49.2614368, -25.4980953]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/arpivozchC/"}]}, "id_str": "346803391973957632", "_id": {"$oid": "52c6d1288ef20d397e4524fc"}, "user": {"id_str": "382394914", "name": "Giovana Caroline "}}, {"text": "#vemprarua #vemprajanela #proteste #porumbrasilmelhor @ Avenida Brigadeiro Faria Lima http://t.co/tS0MW4KOeD", "created_at": "Tue Jun 18 01:35:49 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-46.68695927, -23.5771643]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/arl4xyiSZj/"}]}, "id_str": "346803402199670784", "_id": {"$oid": "52c6d1288ef20d397e452564"}, "user": {"id_str": "65174655", "name": "Renata Diniz"}}, {"text": "Hackearam o instagram da Dilminha hahahaha #OGiganteAcordou @ Residencial Lavinia http://t.co/ErbIpkdjNW", "created_at": "Tue Jun 18 01:36:17 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-49.9538056, -22.18049731]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/arpueBg9jg/"}]}, "id_str": "346803520248373248", "_id": {"$oid": "52c6d1288ef20d397e452945"}, "user": {"id_str": "1367137651", "name": "julio barros"}}, {"text": "#VemPraRua @ Avenida Paulista http://t.co/vhTkaX7EsN", "created_at": "Tue Jun 18 01:36:20 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-46.65973457, -23.55887552]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/arpuR2GZVh/"}]}, "id_str": "346803532504113152", "_id": {"$oid": "52c6d1288ef20d397e4529a7"}, "user": {"id_str": "53205831", "name": "L\u00e9o Oliveira"}}, {"text": "A foto est\u00e1 sem foco. O manifestante, n\u00e3o. #protestobh #bhenossa #bhnasruas  #protestobr #mudabrasil\u2026 http://t.co/h97i4k1CO2", "created_at": "Tue Jun 18 01:36:26 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-43.93860698, -19.91911033]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/ariDpWCytv/"}]}, "id_str": "346803557535727616", "_id": {"$oid": "52c6d1288ef20d397e452a87"}, "user": {"id_str": "58969329", "name": "Felipe Zampa"}}, {"text": "\u00c9 bem isso! #acordabrasil #ogiganteacordou #mudabrasil #doiemtodos #vemprarua #brasil #brazil\u2026 http://t.co/9ZL6olFY34", "created_at": "Tue Jun 18 01:36:28 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-34.88701605, -8.05697286]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/arpfCRFAkE/"}]}, "id_str": "346803565966270464", "_id": {"$oid": "52c6d1288ef20d397e452acf"}, "user": {"id_str": "55725539", "name": "Amanda Alves"}}, {"text": "Exalo orgulho do meu pais, que protesto lindo! #obrasilacordou #vemprarua @ Reta da Penha http://t.co/XyOMShwyNL", "created_at": "Tue Jun 18 01:36:35 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-40.30137062, -20.29480401]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/arpXJitQZl/"}]}, "id_str": "346803597666832384", "_id": {"$oid": "52c6d1298ef20d397e452bc3"}, "user": {"id_str": "164300478", "name": "Lorenza Santana"}}, {"text": "#vemprarua #protestosp \ud83d\udc4a\u270c\ud83d\udc4d @ Av. Juscelino Kubitschek http://t.co/C0qdc7vTMa", "created_at": "Tue Jun 18 01:36:43 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-46.68118939, -23.59056276]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/arp1vcw7S4/"}]}, "id_str": "346803630126559232", "_id": {"$oid": "52c6d1298ef20d397e452cc8"}, "user": {"id_str": "57174875", "name": "Leonardo Panarella"}}, {"text": "Que coincid\u00eancia \"sem a pol\u00edcia\" n\u00e3o tem viol\u00eancia. #vemprarua #acordabrasil #saidosofa # @ Avenida\u2026 http://t.co/zdz5hEMw5y", "created_at": "Tue Jun 18 01:36:46 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-46.65973457, -23.55887552]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/arpwElPo0Q/"}]}, "id_str": "346803644760457217", "_id": {"$oid": "52c6d1298ef20d397e452d65"}, "user": {"id_str": "178326159", "name": "Mariana "}}, {"text": "#brasileirosUnidos #movimento #protesto  #acordabrasil  #ogiganteacordou\u2026 http://t.co/bBK1gjfy3f", "created_at": "Tue Jun 18 01:36:48 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-46.71227932, -23.60115516]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/arpnaUP6ce/"}]}, "id_str": "346803651811090432", "_id": {"$oid": "52c6d1298ef20d397e452d9c"}, "user": {"id_str": "34433212", "name": "\u261b Carol Lo Re \u261a"}}, {"text": "Cansado, mas feliz. #ogiganteacordou #vemprarua @ SuperVia - Esta\u00e7\u00e3o Realengo http://t.co/BnhJOksWtM", "created_at": "Tue Jun 18 01:36:50 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-43.42898921, -22.87476398]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/arps3Cmw1G/"}]}, "id_str": "346803661424439296", "_id": {"$oid": "52c6d1298ef20d397e452deb"}, "user": {"id_str": "109051449", "name": "Pierre Augusto"}}, {"text": "#ogiganteacordou #mudabrasil #ocupabrasil #doiemnos #democraciabrasil #acordabrasil #vemprarua #brasil\u2026 http://t.co/317X1VjVPt", "created_at": "Tue Jun 18 01:37:01 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-48.57210159, -20.55802318]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/arprs8oWh7/"}]}, "id_str": "346803704965505024", "_id": {"$oid": "52c6d1298ef20d397e452f6a"}, "user": {"id_str": "192358976", "name": "Vi\u0438\u00edci\u03c5\u0e23 B\u0454\u044fg\u03b1\u043c\u03c3"}}, {"text": "\ud83d\udca5\ud83d\udca5\ud83d\udca5 #ogiganteacordou #vemprarua #changebrazil #primaverabrasileira #brasilacordou @ Universidade\u2026 http://t.co/uKGGDDGcxm", "created_at": "Tue Jun 18 01:37:03 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-40.30321598, -20.2779781]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/arpwCLAFXC/"}]}, "id_str": "346803713094066176", "_id": {"$oid": "52c6d1298ef20d397e452fb4"}, "user": {"id_str": "51769776", "name": "Danielli Orlandi"}}, {"text": "#vemprarua #forapt #vamosmudar @ BRASIL http://t.co/pgDcE08ZYo", "created_at": "Tue Jun 18 01:37:06 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-46.66570579, -23.55422534]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/arprQPMimt/"}]}, "id_str": "346803728701063170", "_id": {"$oid": "52c6d1298ef20d397e453037"}, "user": {"id_str": "63474515", "name": "Filipe Sabara"}}, {"text": "Melhor EVENTO da ultima d\u00e9cada em Sao Paulo #PovoNaRua #AcordaBrasil #SaoPaulo #ProtestoSP\u2026 http://t.co/5zdLfozYQk", "created_at": "Tue Jun 18 01:37:24 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-46.69468221, -23.61192336]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/arpHQ4m7IW/"}]}, "id_str": "346803804605382657", "_id": {"$oid": "52c6d1298ef20d397e4532de"}, "user": {"id_str": "71260319", "name": "Juliana Vieira"}}, {"text": "#VemPraRua #WakeUp @ Ararapira http://t.co/VurTVmoStg", "created_at": "Tue Jun 18 01:37:39 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-43.3632986, -22.87089907]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/arp7-dNDi3/"}]}, "id_str": "346803866400092160", "_id": {"$oid": "52c6d1298ef20d397e4534f0"}, "user": {"id_str": "335491367", "name": "Carlla Alves"}}, {"text": "EU FIZ A MINHA PARTE!!! E VOC\u00ca!? #eufuiprarua #opovoacordou #obrasilacordou #ogiganteacordou\u2026 http://t.co/ruf4fptBdk", "created_at": "Tue Jun 18 01:37:44 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-46.68793889, -23.57579562]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/arpqkfFT4Q/"}]}, "id_str": "346803887115759616", "_id": {"$oid": "52c6d1298ef20d397e45359b"}, "user": {"id_str": "57775931", "name": "Rafael Pacheco"}}, {"text": "Alerj. 22h37 @ Assembl\u00e9ia Legislativa do Estado do Rio de Janeiro (Alerj) http://t.co/dtEWKWhOVp", "created_at": "Tue Jun 18 01:37:59 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-43.17429274, -22.90416164]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/arqA15Q3KW/"}]}, "id_str": "346803949971591169", "_id": {"$oid": "52c6d1298ef20d397e4537ab"}, "user": {"id_str": "16908924", "name": "Ant\u00f4nio Carlos Costa"}}, {"text": "#orgulhocapixaba #vemprarua #protestoES quinta eu queria ir!!! Acho q n\u00e3o vai rolar =/ @ Terceira Ponte http://t.co/jXJG1IJvLI", "created_at": "Tue Jun 18 01:38:00 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-40.28432858, -20.32060789]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/arpzw5kllw/"}]}, "id_str": "346803952580427777", "_id": {"$oid": "52c6d1298ef20d397e4537b9"}, "user": {"id_str": "70226349", "name": "Douglas Saar Paulino"}}, {"text": "#vemprarua @ BRASIL http://t.co/OzL3PHKdsT", "created_at": "Tue Jun 18 01:38:03 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-35.1820505, -5.8911119]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/arpzaBSKCw/"}]}, "id_str": "346803965415002113", "_id": {"$oid": "52c6d1298ef20d397e45382f"}, "user": {"id_str": "42998675", "name": "Iasmin Martins \u2764"}}, {"text": "#vemprarua #opovoacordou #ogiganteacordou #revolu\u00e7\u00e3o #povonopoderbrasilsovaicrescer #protestorj\u2026 http://t.co/hlneaZfaK6", "created_at": "Tue Jun 18 01:38:07 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-43.17816854, -22.90372184]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/arqCaGTH68/"}]}, "id_str": "346803983496654848", "_id": {"$oid": "52c6d1298ef20d397e4538e3"}, "user": {"id_str": "55597008", "name": "Gustavo Nogueira"}}, {"text": "al\u00f4 #soul013 #santosbeach #vemprarua @ Home http://t.co/LEq55VibfC", "created_at": "Tue Jun 18 01:38:14 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-46.30706024, -23.98853302]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/arpMZRilUh/"}]}, "id_str": "346804010390528000", "_id": {"$oid": "52c6d1298ef20d397e4539b8"}, "user": {"id_str": "51283971", "name": "erick hage"}}, {"text": "#brazil #brasil #protestos #instaframe #instaprotesto #internatinaloutcry #likeforlike #like4like\u2026 http://t.co/CsBIc2bn9R", "created_at": "Tue Jun 18 01:38:14 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-45.00403035, -21.25270621]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/arp5ULM6G9/"}]}, "id_str": "346804011418152960", "_id": {"$oid": "52c6d1298ef20d397e4539c0"}, "user": {"id_str": "166663512", "name": "Denis Carvalho "}}, {"text": "#changebrazil #protetosp #protestosbr #ogiganteacordou #vemprarua #proudlybrazilian #brazil #brasil\u2026 http://t.co/mUca8blaYm", "created_at": "Tue Jun 18 01:38:22 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-46.68695927, -23.5771643]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/arpy6ilXn_/"}]}, "id_str": "346804045903720449", "_id": {"$oid": "52c6d1298ef20d397e453ad4"}, "user": {"id_str": "35288112", "name": "Juliana Silveira"}}, {"text": "O Gigante acordou! #brasil #protesto #contragovernamental #sempartido #vemprarua #quintoato @ Av Paulista http://t.co/Bhkgl945xR", "created_at": "Tue Jun 18 01:38:25 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-46.6625, -23.556]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/arqFcMmFWo/"}]}, "id_str": "346804059073814528", "_id": {"$oid": "52c6d1298ef20d397e453b48"}, "user": {"id_str": "57655264", "name": "JohnnyCrazyBoyz"}}, {"text": "#paraensesdeatitudes #belemlivre #acordabrasil #brasil #brazil #vemprarua #realizador @ Mercado de S\u00e3o\u2026 http://t.co/IsBlt4Uvdn", "created_at": "Tue Jun 18 01:38:29 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-48.46865545, -1.4513099]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/arqBB_ksvH/"}]}, "id_str": "346804076358541312", "_id": {"$oid": "52c6d1298ef20d397e453bcf"}, "user": {"id_str": "8195352", "name": "realizador "}}, {"text": "Todo mundo sentadinho de boa! #vemprarua #saopaulo @ Museu de Arte de S\u00e3o Paulo (MASP) http://t.co/AhxR4GVskI", "created_at": "Tue Jun 18 01:38:43 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-46.65602803, -23.56159248]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/arqFIGoC97/"}]}, "id_str": "346804131907919873", "_id": {"$oid": "52c6d1298ef20d397e453d8e"}, "user": {"id_str": "150810491", "name": "N\u00edcollas"}}, {"text": "Brasil fazendo hist\u00f3ria, orgulho! #AcordaBrasil #vemprarua #mudabrasil #changebrazil @ Congresso Nacional http://t.co/0WVIo1AidZ", "created_at": "Tue Jun 18 01:38:50 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-51.07988312, -28.95358105]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/arpiYIt3q9/"}]}, "id_str": "346804161603588096", "_id": {"$oid": "52c6d12a8ef20d397e453e7b"}, "user": {"id_str": "172116175", "name": "Mila Paese"}}, {"text": "Os caras pintadas! #protesto #Bras\u00edlia #Brasil #Brazil #copapraquem #ogiganteacordou #fifaworldcup @\u2026 http://t.co/vAYS0TtEJB", "created_at": "Tue Jun 18 01:39:13 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-47.86376238, -15.79980018]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/arp8JAlSe3/"}]}, "id_str": "346804260341690368", "_id": {"$oid": "52c6d12a8ef20d397e4541be"}, "user": {"id_str": "886116145", "name": "Brenner Coppola"}}, {"text": "O gigante acordou   #vemprarua @ Pra\u00e7a Sete de Setembro http://t.co/MzRKHxPMqe", "created_at": "Tue Jun 18 01:39:15 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-43.9143033, -19.8489048]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/arp18Ro_Xe/"}]}, "id_str": "346804267165835264", "_id": {"$oid": "52c6d12a8ef20d397e4541fa"}, "user": {"id_str": "87810743", "name": "Carol Mayrinck"}}, {"text": "#ChangeBrazil @ Manifesta\u00e7\u00e3o Jf http://t.co/gHmauR7GoJ", "created_at": "Tue Jun 18 01:39:28 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-43.3539367, -21.7323539]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/arqINNquSW/"}]}, "id_str": "346804324510339072", "_id": {"$oid": "52c6d12a8ef20d397e4543bf"}, "user": {"id_str": "58290372", "name": "lu\u03b1n.\u03b1lysson \u0394"}}, {"text": "#OGiganteAcordou #Protesto #Passagem #Brasilacordou #Vemprarua @ Centro do Rio http://t.co/0FqRpPno5Q", "created_at": "Tue Jun 18 01:39:29 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-43.17924142, -22.90340559]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/arpsdKvhH4/"}]}, "id_str": "346804327173738496", "_id": {"$oid": "52c6d12a8ef20d397e4543e0"}, "user": {"id_str": "196444009", "name": "Bia Accorsi"}}, {"text": "#passelivre #320nao #vamosprarua @ Ponte Oct\u00e1vio Frias de Oliveira (Ponte Estaiada) http://t.co/reNumV68DI", "created_at": "Tue Jun 18 01:39:29 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-46.69869661, -23.61289334]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/arqNQ5jmCD/"}]}, "id_str": "346804328041947136", "_id": {"$oid": "52c6d12a8ef20d397e4543e7"}, "user": {"id_str": "147739713", "name": "Thiego Alves "}}, {"text": "Ver\u00e1s que o filho teu n\u00e3o foge \u00e0 luta... #ogiganteacordou #acordabrasil #desculpemotranstorno\u2026 http://t.co/kbivASMR1N", "created_at": "Tue Jun 18 01:39:30 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-37.0485064, -10.9233274]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/arpoyUArXl/"}]}, "id_str": "346804333142220802", "_id": {"$oid": "52c6d12a8ef20d397e4543f9"}, "user": {"id_str": "70488322", "name": "Erasmo Marinho Filho"}}, {"text": "#oGiganteAcordou @ Seabra http://t.co/P1Kx84RMzX", "created_at": "Tue Jun 18 01:39:33 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-41.77140241, -12.41817344]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/arqH7jgDGL/"}]}, "id_str": "346804344546545665", "_id": {"$oid": "52c6d12a8ef20d397e454465"}, "user": {"id_str": "347867928", "name": "Sabriina'Rodriguez"}}, {"text": "#paraensesdeatitudes #belemlivre #acordabrasil #brasil #brazil #vemprarua #realizador @ Mercado de S\u00e3o\u2026 http://t.co/4Zs3VGr8Hj", "created_at": "Tue Jun 18 01:39:37 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-48.46865545, -1.4513099]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/arqN6REsvb/"}]}, "id_str": "346804361143402499", "_id": {"$oid": "52c6d12a8ef20d397e45450f"}, "user": {"id_str": "8195352", "name": "realizador "}}, {"text": "Somos muitos. E juntos somos um. #protestosp #mobilizados #vemprarua @ Avenida Paulista http://t.co/r6m2DJDLqc", "created_at": "Tue Jun 18 01:39:45 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-46.65973457, -23.55887552]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/arqMqFmIw9/"}]}, "id_str": "346804395771580417", "_id": {"$oid": "52c6d12a8ef20d397e45461f"}, "user": {"id_str": "8539512", "name": "Gustavo Nogueira"}}, {"text": "Sozinhos somos FORTES, mas juntos somos INVENC\u00cdVEIS. #VemPraRua @ Congresso Nacional http://t.co/VOvCD6Qz3v", "created_at": "Tue Jun 18 01:39:48 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-47.86376238, -15.79980018]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/arp-1uK8V2/"}]}, "id_str": "346804406165069825", "_id": {"$oid": "52c6d12a8ef20d397e454687"}, "user": {"id_str": "16631110", "name": "Jo\u00e3o Geraldo Netto"}}, {"text": "Brasil, mostra tua cara! #OGiganteAcordou #Chegouahora @ Avenida Almirante Barroso http://t.co/SA8TaudN7s", "created_at": "Tue Jun 18 01:40:09 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-48.4518959, -1.42791916]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/arqR4poHNs/"}]}, "id_str": "346804495197536257", "_id": {"$oid": "52c6d12a8ef20d397e45491d"}, "user": {"id_str": "203784615", "name": "Gabriel Melo"}}, {"text": "#VemPraRua   #protestoSP #ChangeBrazil @ Quinto grande ato contra o aumento das passagens! http://t.co/HSnyOWPtpQ", "created_at": "Tue Jun 18 01:40:13 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-46.69421196, -23.56571794]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/arqKfSJERM/"}]}, "id_str": "346804511538552832", "_id": {"$oid": "52c6d12a8ef20d397e4549b0"}, "user": {"id_str": "113192127", "name": "Leka"}}, {"text": "Pela primeira vez tenho orgulho de ser brasileiro #vemprarua #ogiganteacordou @ Alegre http://t.co/KzHY3fCfLQ", "created_at": "Tue Jun 18 01:40:29 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-41.53295486, -20.76214015]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/arqSnSQSim/"}]}, "id_str": "346804580262232064", "_id": {"$oid": "52c6d12a8ef20d397e454ba9"}, "user": {"id_str": "62378559", "name": "Raphael Carletti"}}, {"text": "O povo unido jamais ser\u00e1 vencido! #VemPraRua #ver\u00e1squeumfilhoteun\u00e3ofoge\u00e0luta #OGiganteAcordou @\u2026 http://t.co/Dg6vIlSeWl", "created_at": "Tue Jun 18 01:40:48 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-43.18969111, -22.904778]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/arpsbGjHZd/"}]}, "id_str": "346804656179130370", "_id": {"$oid": "52c6d12a8ef20d397e454df8"}, "user": {"id_str": "42274158", "name": "Gabriel"}}, {"text": "They say \"jump\", you say \"how high\"! #protestodf #coberturadocongresso #n\u00e3o\u00e9por20centavos\u2026 http://t.co/U2I5FkMlhZ", "created_at": "Tue Jun 18 01:40:49 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-47.86376238, -15.79980018]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/arqNP2BM_J/"}]}, "id_str": "346804662256668674", "_id": {"$oid": "52c6d12a8ef20d397e454e2e"}, "user": {"id_str": "43006744", "name": "Fl\u00e1vio Botelho"}}, {"text": "A mais top! Vamo que vamo! #ogiganteacordou #changebrazil #luta #futuro #brazil @ BRASIL http://t.co/Kv4LyoKSlw", "created_at": "Tue Jun 18 01:40:55 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-48.0140271, -15.812214]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/arqSUboZjl/"}]}, "id_str": "346804687598649344", "_id": {"$oid": "52c6d12a8ef20d397e454efc"}, "user": {"id_str": "69122560", "name": "Thiago Campos"}}, {"text": "#Brasil #OGiganteAcordou #VemPraRua #Progresso #2013 @ Belo Horizonte http://t.co/dR9uB5Wnzd", "created_at": "Tue Jun 18 01:41:20 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-43.96023778, -19.92420281]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/arqKDkysVp/"}]}, "id_str": "346804791978110977", "_id": {"$oid": "52c6d12a8ef20d397e455238"}, "user": {"id_str": "67471170", "name": "Karlinha Lasmar"}}, {"text": "\u00c9 s\u00f3 o come\u00e7o!! #acordabrasil #doiemtodosnos #vemprarua #vamosmudar #mudabrasil #manifestacao @ Museu\u2026 http://t.co/wFpnWZWoz6", "created_at": "Tue Jun 18 01:41:26 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-46.65602803, -23.56159248]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/arqMHciJVp/"}]}, "id_str": "346804817001336833", "_id": {"$oid": "52c6d12b8ef20d397e45531c"}, "user": {"id_str": "70991012", "name": "Joao Fenerich"}}, {"text": "#EuEstavaL\u00e1 #OrgulhoBrasil #MudaBrasil #PorUmBrasilOnde #GritaSemTerMedoBrasil\u2026 http://t.co/nWlFXZl8zP", "created_at": "Tue Jun 18 01:41:27 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-46.68695927, -23.5771643]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/arp2WuzYpn/"}]}, "id_str": "346804821761855488", "_id": {"$oid": "52c6d12b8ef20d397e455339"}, "user": {"id_str": "84682763", "name": "Viviane Torre"}}, {"text": "#OGiganteAcordou #AvanteBrasil #VemVamoPraRua #Curitiba #Juntos #Revolucao #Luta @ Pra\u00e7a Rui Barbosa http://t.co/Xjr7NiI1BH", "created_at": "Tue Jun 18 01:41:33 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-49.27423954, -25.43622135]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/arqBywuxaJ/"}]}, "id_str": "346804848576057344", "_id": {"$oid": "52c6d12b8ef20d397e45540a"}, "user": {"id_str": "59900059", "name": "Marcos Felipe"}}, {"text": "Sobre o dia em que tentei mudar meu Brasil #ProtestoDF #OGiganteAcordou #VemPraRua @ Congresso Nacional http://t.co/ZBlc5KFSjP", "created_at": "Tue Jun 18 01:41:40 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-47.86376238, -15.79980018]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/arqLMIpR7n/"}]}, "id_str": "346804874584928256", "_id": {"$oid": "52c6d12b8ef20d397e4554e1"}, "user": {"id_str": "24715877", "name": "Leandro Morais"}}, {"text": "Joana, Lucas e Juliana #paraensesdeatitudes #belemlivre #acordabrasil #brasil #brazil #vemprarua\u2026 http://t.co/WqNyQQT9kb", "created_at": "Tue Jun 18 01:42:07 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-48.46865545, -1.4513099]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/arqbR5Esvu/"}]}, "id_str": "346804989236228098", "_id": {"$oid": "52c6d12b8ef20d397e455882"}, "user": {"id_str": "8195352", "name": "realizador "}}, {"text": "e n\u00f3s fomos pra rua! #protestoRJ @ Cinel\u00e2ndia http://t.co/Dajhw1CJcj", "created_at": "Tue Jun 18 01:42:09 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-43.1143735, -22.9030307]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/arqbaZCA0U/"}]}, "id_str": "346804997549346819", "_id": {"$oid": "52c6d12b8ef20d397e4558ca"}, "user": {"id_str": "48527368", "name": "C4mil4 Lopes"}}, {"text": "#GritaSemTerMedoBrasil #Ver\u00e1sQueUmFilhoTeuN\u00e3oFogeALuta @ Brasil http://t.co/o42XJZgr8o", "created_at": "Tue Jun 18 01:42:46 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-46.65605072, -23.60808729]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/arqXNzj1H_/"}]}, "id_str": "346805154990919681", "_id": {"$oid": "52c6d12b8ef20d397e455d96"}, "user": {"id_str": "392780903", "name": "Andr\u00e9"}}, {"text": "#ogigantelevantou#vemprarua#ocordabrasil @ Avenida Rio Branco http://t.co/rmr4JrXaa9", "created_at": "Tue Jun 18 01:42:50 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-43.17816854, -22.90372184]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/arql6bl5ki/"}]}, "id_str": "346805171742969856", "_id": {"$oid": "52c6d12b8ef20d397e455e15"}, "user": {"id_str": "1359832974", "name": "L. Comim"}}, {"text": "\"Ol\u00e1, como vai a sra, Democracia?\" #vemprarua @ Avenida Paulista http://t.co/gNT3u8Yhv9", "created_at": "Tue Jun 18 01:42:52 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-46.65973457, -23.55887552]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/arqefHrv1g/"}]}, "id_str": "346805178189635585", "_id": {"$oid": "52c6d12b8ef20d397e455e3d"}, "user": {"id_str": "100612757", "name": "Gui de Morais"}}, {"text": "#OGiganteAcordou @ Avenida Paulista http://t.co/oK6ZJVb46u", "created_at": "Tue Jun 18 01:42:55 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-46.65973457, -23.55887552]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/aro3ZxhAfO/"}]}, "id_str": "346805192555106305", "_id": {"$oid": "52c6d12b8ef20d397e455ebb"}, "user": {"id_str": "1228321117", "name": "Sara Martinez"}}, {"text": "Protesto na BR! #vemprarua #changebrazil #brasil #doiemtodosnos #opovoacordou #nhacordou @ Br-116 http://t.co/DwNcYo9POK", "created_at": "Tue Jun 18 01:42:59 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-51.1529216, -29.76274495]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/arqYC_DUvT/"}]}, "id_str": "346805207310671873", "_id": {"$oid": "52c6d12b8ef20d397e455f2c"}, "user": {"id_str": "127673989", "name": "alee vaz "}}, {"text": "LINDO, BRASIL. PARAB\u00c9NS. \ud83d\udc9a\ud83d\udc9b\ud83d\udc99 #OGIGANTEACORDOU @ Avenida Paulista http://t.co/YpMtUi77Mb", "created_at": "Tue Jun 18 01:43:10 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-46.65973457, -23.55887552]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/arqeaDyMc9/"}]}, "id_str": "346805253888430080", "_id": {"$oid": "52c6d12b8ef20d397e45608d"}, "user": {"id_str": "26661331", "name": "Caio Tochini"}}, {"text": "Valeu SP!! Minhas 5 horas no protesto foram incr\u00edveis! Tudo lindo lindo lindo! #changebrazil\u2026 http://t.co/A8T5of7CyN", "created_at": "Tue Jun 18 01:43:17 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-46.72381408, -23.62937047]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/arqbsZj2q_/"}]}, "id_str": "346805285005959168", "_id": {"$oid": "52c6d12b8ef20d397e456190"}, "user": {"id_str": "20397997", "name": "Alexandra Spallicci"}}, {"text": "#acordabrasil #ogiganteacordou @ Franca http://t.co/CcxdIYeWCd", "created_at": "Tue Jun 18 01:43:29 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-47.39952627, -20.54349678]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/arqVrFIJuc/"}]}, "id_str": "346805335283073024", "_id": {"$oid": "52c6d12b8ef20d397e4562f9"}, "user": {"id_str": "1374601410", "name": "Leonardo M\u00e1ximo"}}, {"text": "Desculpe o transtorno, estamos mudando o Brasil! #ogiganteacordou #vemprarua #brasil @ Lutando Por Um\u2026 http://t.co/U3QpOXJjOG", "created_at": "Tue Jun 18 01:43:34 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-46.59602115, -23.56003331]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/arqQcuvXb4/"}]}, "id_str": "346805354920824834", "_id": {"$oid": "52c6d12b8ef20d397e456399"}, "user": {"id_str": "62842815", "name": "Nathalie Campoy \u221e"}}, {"text": "#vemprarua @ Avenida Brigadeiro Faria Lima http://t.co/o6Xzey0sRq", "created_at": "Tue Jun 18 01:43:41 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-46.68340611, -23.57162757]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/arqiQHGi_h/"}]}, "id_str": "346805384918491137", "_id": {"$oid": "52c6d12b8ef20d397e456484"}, "user": {"id_str": "33514428", "name": "Ligia Nascimento"}}, {"text": "#paraensesdeatitudes #belemlivre #acordabrasil #brasil #brazil #vemprarua #realizador @ Mercado de S\u00e3o\u2026 http://t.co/QdmxuZznt9", "created_at": "Tue Jun 18 01:43:51 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-48.46865545, -1.4513099]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/arqrHIksgI/"}]}, "id_str": "346805425016037376", "_id": {"$oid": "52c6d12c8ef20d397e4565e8"}, "user": {"id_str": "8195352", "name": "realizador "}}, {"text": "Momentos antes da ocupa\u00e7\u00e3o. #ogiganteacordou #protestodf #changebrazil #mobilizados @ Congresso Nacional http://t.co/ICTOPkpYSP", "created_at": "Tue Jun 18 01:44:13 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-47.86376238, -15.79980018]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/arqpJjjzof/"}]}, "id_str": "346805517118742531", "_id": {"$oid": "52c6d12c8ef20d397e4568d5"}, "user": {"id_str": "27250517", "name": "Raquel Ferreira"}}, {"text": "Sou filho da revolu\u00e7\u00e3o! #protestodf #vemprarua #ogiganteacordou @ Congresso Nacional http://t.co/jdKHQBYidv", "created_at": "Tue Jun 18 01:44:23 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-47.86376238, -15.79980018]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/arqn8qJR8c/"}]}, "id_str": "346805561557401601", "_id": {"$oid": "52c6d12c8ef20d397e456a3f"}, "user": {"id_str": "24715877", "name": "Leandro Morais"}}, {"text": "Orgulho em sair na rua ... ir pra maior arquibancada so BRASIL ... #vemprarua protesto muito pacifico\u2026 http://t.co/iDyDgRmTaW", "created_at": "Tue Jun 18 01:44:24 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-46.7879151, -23.6688539]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/arqmOQouKl/"}]}, "id_str": "346805563486765056", "_id": {"$oid": "52c6d12c8ef20d397e456a58"}, "user": {"id_str": "49941748", "name": "Jonathan Gon\u00e7alves \u03df"}}, {"text": "VEM PRA RUA VEM, CONTRA O AUMENTO!! #vemprarua #ogiganteacordou #toganhandomoral #ebaladecoco @ Banca\u2026 http://t.co/Jjs9IApBdl", "created_at": "Tue Jun 18 01:44:35 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-46.65458235, -23.562792]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/arqyrhkj4H/"}]}, "id_str": "346805610429427712", "_id": {"$oid": "52c6d12c8ef20d397e456c21"}, "user": {"id_str": "70807013", "name": "Felipe Javan"}}, {"text": "#vemprarua #doiemtodosnos #avenidapaulista #acordabrasil #ogiganteacordou #brasil @ Avenida Paulista http://t.co/OEGYU8Uk0G", "created_at": "Tue Jun 18 01:44:43 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-46.65973457, -23.55887552]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/arqscEKOHB/"}]}, "id_str": "346805642650066944", "_id": {"$oid": "52c6d12c8ef20d397e456d50"}, "user": {"id_str": "49634673", "name": "Th\u00e1ssia Moro"}}, {"text": "Coisa inda!!! #orgulho #brasil #opovoacordou   #vamosmudar #ogiganteacordou #chega @ Avenida Paulista http://t.co/AymsKPl2a9", "created_at": "Tue Jun 18 01:44:46 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-46.64849854, -23.56800079]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/arqG0NsinX/"}]}, "id_str": "346805657795702784", "_id": {"$oid": "52c6d12c8ef20d397e456dd6"}, "user": {"id_str": "63474515", "name": "Filipe Sabara"}}, {"text": "Paulista - Brasil #changebrazil @ Avenida Paulista http://t.co/T70m4Jo3X1", "created_at": "Tue Jun 18 01:45:01 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-46.65973457, -23.55887552]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/arpdeoqE2p/"}]}, "id_str": "346805719317762049", "_id": {"$oid": "52c6d12c8ef20d397e457015"}, "user": {"id_str": "129627207", "name": "WesleyAlisson"}}, {"text": "THE ZOERA NEVER ENDS #protestos #manifesta\u00e7ao #mostratuacarabrasil #vaiprarua @ Twitter http://t.co/IfJ0Z2S9nd", "created_at": "Tue Jun 18 01:45:04 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-43.6814846, -22.9155108]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/arqloHFtb8/"}]}, "id_str": "346805731879694337", "_id": {"$oid": "52c6d12c8ef20d397e457088"}, "user": {"id_str": "66228536", "name": "Isa Cunha Mello"}}, {"text": "#paraensesdeatitudes #belemlivre #acordabrasil #brasil #brazil #vemprarua #realizador @ Mercado de S\u00e3o\u2026 http://t.co/cqnlOq6yK8", "created_at": "Tue Jun 18 01:45:34 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-48.46865545, -1.4513099]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/arq47pksgh/"}]}, "id_str": "346805859873091584", "_id": {"$oid": "52c6d12c8ef20d397e4575be"}, "user": {"id_str": "8195352", "name": "realizador "}}, {"text": "Eh nois na #avpaulista #acordabrasil #vemprarua #brasil #100violencia #paz #respeito , ja era hora do\u2026 http://t.co/2pizP9CEYf", "created_at": "Tue Jun 18 01:45:36 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-46.64126968, -23.61883545]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/arq6GIqCrf/"}]}, "id_str": "346805867364098048", "_id": {"$oid": "52c6d12c8ef20d397e457620"}, "user": {"id_str": "70075025", "name": "SUMEMO ORIGINAL"}}, {"text": "O Gigante acordou! #brasilsemcorrupcao #brasil #rioverde #ogiganteacordou #vemprarua @ Rio Verde http://t.co/IARX8WAok9", "created_at": "Tue Jun 18 01:45:42 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-50.9372171, -17.7992792]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/arq0RYxu2t/"}]}, "id_str": "346805893062606848", "_id": {"$oid": "52c6d12c8ef20d397e457713"}, "user": {"id_str": "121770424", "name": "Rodrigo Navega"}}, {"text": "N\u00e3o \u00e9 s\u00f3 R$0,20 centavos!! #VerasQueUmFilhoTeuNaoFogeALuta #OGiganteAcordou #VemPraRua #Brasil @ BRASIL http://t.co/SgWn1MLdCC", "created_at": "Tue Jun 18 01:45:48 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-49.3705455, -28.7022956]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/arq1TQj8HD/"}]}, "id_str": "346805918173900803", "_id": {"$oid": "52c6d12c8ef20d397e4577fd"}, "user": {"id_str": "266277186", "name": "vitor netto"}}, {"text": "BH brilha muito #vemprarua #protestabh #brasil @ Pra\u00e7a Sete de Setembro (Pra\u00e7a 7) http://t.co/KduYyxsknH", "created_at": "Tue Jun 18 01:45:56 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-43.93860698, -19.91911033]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/arq2f2S2Mp/"}]}, "id_str": "346805948909760515", "_id": {"$oid": "52c6d12c8ef20d397e45791d"}, "user": {"id_str": "9483342", "name": "Raquel Camargo"}}, {"text": "#protestosp #passelivre #mudabrasil #vemprarua #verasqueumfilhoteunaofogealuta #acordabrasil\u2026 http://t.co/hr31nkPvtQ", "created_at": "Tue Jun 18 01:46:00 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-46.53885639, -23.54868536]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/arqfSaN9jM/"}]}, "id_str": "346805967511502848", "_id": {"$oid": "52c6d12c8ef20d397e4579d1"}, "user": {"id_str": "239059593", "name": "Peterson Porto"}}, {"text": "Cada um deve ajudar como pode! #changebrazil #mudabrasil @ Avenida Paulista http://t.co/xe4Vqaz7fm", "created_at": "Tue Jun 18 01:46:24 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-46.65973457, -23.55887552]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/arqzorpeBw/"}]}, "id_str": "346806065519812608", "_id": {"$oid": "52c6d12d8ef20d397e457d95"}, "user": {"id_str": "15149595", "name": "Guilherme Junqueira"}}, {"text": "#VEMPRARUA #protestovitoria @ Terceira Ponte http://t.co/EbSL9oxPbR", "created_at": "Tue Jun 18 01:46:40 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-40.28432858, -20.32060789]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/arrBiGyqLP/"}]}, "id_str": "346806132620283905", "_id": {"$oid": "52c6d12d8ef20d397e458028"}, "user": {"id_str": "57090998", "name": "Marluana"}}, {"text": "Puta que legal o Brasil parou e nem \u00e9 carnaval... #vemprarua #protesto #opovoacordou @ Av. Paulista 2001 http://t.co/PX8qPqOPBv", "created_at": "Tue Jun 18 01:46:52 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-46.65878252, -23.55948752]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/arq3PiRdHP/"}]}, "id_str": "346806183186817024", "_id": {"$oid": "52c6d12d8ef20d397e45822b"}, "user": {"id_str": "191269838", "name": "Roberta Lacerda"}}, {"text": "DIGA N\u00c3O A PEC 37!!! #obrasilacordou #ogiganteacordou #orgulho #manifesto #tresrios #querodignidade\u2026 http://t.co/sW9m79EUmo", "created_at": "Tue Jun 18 01:46:55 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-43.21138061, -22.11734037]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/arq4SQvfMc/"}]}, "id_str": "346806197246124033", "_id": {"$oid": "52c6d12d8ef20d397e4582c2"}, "user": {"id_str": "75798432", "name": "Bruna Tchordach"}}, {"text": "#vemprarua @ Largo da Batata http://t.co/LY8Gh2ielc", "created_at": "Tue Jun 18 01:46:56 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-46.69418246, -23.56650958]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/arrBQBO11D/"}]}, "id_str": "346806200735772672", "_id": {"$oid": "52c6d12d8ef20d397e4582e3"}, "user": {"id_str": "48410680", "name": "Tephi :)  "}}, {"text": "A gota d'\u00e1gua! O caldo entornou! O gigante acordou! #orioparou #vamosprarua #ogiganteacordou @ Avenida\u2026 http://t.co/pW0Lx0PIKv", "created_at": "Tue Jun 18 01:47:03 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-43.17816854, -22.90372184]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/arq4JtqZ6h/"}]}, "id_str": "346806230007816192", "_id": {"$oid": "52c6d12d8ef20d397e4583f8"}, "user": {"id_str": "42045726", "name": "Pedro Vidal"}}, {"text": "Hj lutamos por uma s\u00e3o paulo melhor   #vemprarua @ Vem pra Rua http://t.co/TS8iaQE2NN", "created_at": "Tue Jun 18 01:47:08 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-46.7879151, -23.6688539]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/arrDClouLH/"}]}, "id_str": "346806253353320449", "_id": {"$oid": "52c6d12d8ef20d397e4584e5"}, "user": {"id_str": "49941748", "name": "Jonathan Gon\u00e7alves \u03df"}}, {"text": "Vem Pra Rua Porque A Rua \u00e9 a Maior Arquibancada Do Brasil!! #changebrazil #mudabrasil #now\u2026 http://t.co/8zaHnymTgJ", "created_at": "Tue Jun 18 01:47:11 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-40.28432858, -20.32060789]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/arqxJXFhwf/"}]}, "id_str": "346806266724769792", "_id": {"$oid": "52c6d12d8ef20d397e458584"}, "user": {"id_str": "199473068", "name": "MassaFera"}}, {"text": "REGRAM #ogiganteacordou @ Ruas do BRASIL ... http://t.co/Ns1bu5NPf5", "created_at": "Tue Jun 18 01:47:18 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-43.5912098, -22.8928377]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/arq8XoEWjQ/"}]}, "id_str": "346806295900323841", "_id": {"$oid": "52c6d12d8ef20d397e45869e"}, "user": {"id_str": "47486017", "name": "Isa Selles"}}, {"text": "Somos os filhos da revolu\u00e7\u00e3o, somos o futuro da na\u00e7\u00e3o...Gera\u00e7\u00e3o Coca-Cola! #ogiganteacordou\u2026 http://t.co/xWMQF2mY5H", "created_at": "Tue Jun 18 01:47:33 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-34.829619, -6.9725094]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/arqs4JRssF/"}]}, "id_str": "346806356432547841", "_id": {"$oid": "52c6d12d8ef20d397e458922"}, "user": {"id_str": "283775002", "name": "Hemelly Raiany"}}, {"text": "LINDO D+. Congresso Nacional tomado pelo povo! #vemprarua #protestodf @ Congresso Nacional http://t.co/0oQnLgOS3q", "created_at": "Tue Jun 18 01:47:40 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-47.86376238, -15.79980018]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/arq_CcsQL3/"}]}, "id_str": "346806385872363520", "_id": {"$oid": "52c6d12d8ef20d397e458a2e"}, "user": {"id_str": "55634201", "name": "P\u00e9 de Alf\u00e9sssssssie"}}, {"text": "Hoje, me reapaixonei pela minha cidade. #protestosp @ Ponte Oct\u00e1vio Frias de Oliveira (Ponte Estaiada) http://t.co/ITBhs9sqL1", "created_at": "Tue Jun 18 01:48:06 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-46.69869661, -23.61289334]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/arq-RiJCJD/"}]}, "id_str": "346806493594648576", "_id": {"$oid": "52c6d12e8ef20d397e458e6c"}, "user": {"id_str": "8061482", "name": "arrais"}}, {"text": "#protestoSP @ Avenida Vinte e Tr\u00eas de Maio http://t.co/dxuNB6PlhQ", "created_at": "Tue Jun 18 01:48:19 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-46.64082527, -23.57016286]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/arqC-qH944/"}]}, "id_str": "346806551719313409", "_id": {"$oid": "52c6d12e8ef20d397e45909d"}, "user": {"id_str": "30269265", "name": "Y. Camargo"}}, {"text": "#OGIGANTEACORDOU @ home http://t.co/sKjDx48NnL", "created_at": "Tue Jun 18 01:48:44 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-47.8946238, -22.5504967]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/arrIZ5q87A/"}]}, "id_str": "346806654978912256", "_id": {"$oid": "52c6d12e8ef20d397e4594b4"}, "user": {"id_str": "281162055", "name": "k."}}, {"text": "#VemPraRua #OGiganteAcordou #BelemLivre @ Mercado de S\u00e3o Br\u00e1s http://t.co/m5O7DLbps4", "created_at": "Tue Jun 18 01:48:55 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-48.46865545, -1.4513099]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/arq0O_GOo0/"}]}, "id_str": "346806702269665280", "_id": {"$oid": "52c6d12e8ef20d397e45969c"}, "user": {"id_str": "82958466", "name": "Fernanda Fran\u00e7a"}}, {"text": "\"@marcoluque: O Gigante acordou! http://t.co/i91l6ixGuH\" #OGiganteAcordou!", "created_at": "Tue Jun 18 01:48:59 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-49.38410845, -26.2476175]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/armNhRmneq/"}]}, "id_str": "346806718812000256", "_id": {"$oid": "52c6d12e8ef20d397e459734"}, "user": {"id_str": "58078230", "name": "Eduardo Brueckheimer"}}, {"text": "Hoje foi um dia hist\u00f3rico. SP foi tomada por inconformados. Tudo lindo e na paz. #VemPraRua @\u2026 http://t.co/Y7REQ0togl", "created_at": "Tue Jun 18 01:49:02 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-46.65534599, -23.57363643]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/arrDg-k5in/"}]}, "id_str": "346806730396680193", "_id": {"$oid": "52c6d12e8ef20d397e4597a3"}, "user": {"id_str": "26646240", "name": "Rafael Barreto"}}, {"text": "Mariah Aleixo #paraensesdeatitudes #belemlivre #acordabrasil #brasil #brazil #vemprarua #realizador @\u2026 http://t.co/pQibhJ21Vm", "created_at": "Tue Jun 18 01:49:31 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-48.46865545, -1.4513099]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/arrOEtEshA/"}]}, "id_str": "346806851205214209", "_id": {"$oid": "52c6d12e8ef20d397e459bc6"}, "user": {"id_str": "8195352", "name": "realizador "}}, {"text": "Fica a dica! Protesto, mas com bom humor e paz.sempre. #opovoacordou #vemprarua #cadeadilma @ Avenida\u2026 http://t.co/GxJrBj4lSM", "created_at": "Tue Jun 18 01:49:42 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-46.66071537, -23.55783153]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/arrO_rCG1h/"}]}, "id_str": "346806899297103872", "_id": {"$oid": "52c6d12e8ef20d397e459da1"}, "user": {"id_str": "7751462", "name": "Papelpop"}}, {"text": "#vemprarua !!!!!! @ Pal\u00e1cio dos Bandeirantes http://t.co/rJFqbgB3g1", "created_at": "Tue Jun 18 01:49:55 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-46.71227932, -23.60115516]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/arrW9IpxeA/"}]}, "id_str": "346806952778665984", "_id": {"$oid": "52c6d12e8ef20d397e459f97"}, "user": {"id_str": "24774272", "name": "Camila de Mello"}}, {"text": "17 de junho de 2013. #saopaulo #brazil #globo #avenidapaulista #sp17j #vdevinagre #vemprarua #riots\u2026 http://t.co/0MMfZnPxDt", "created_at": "Tue Jun 18 01:50:00 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-46.65973457, -23.55887552]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/arraXIFmxk/"}]}, "id_str": "346806972596756480", "_id": {"$oid": "52c6d12e8ef20d397e45a046"}, "user": {"id_str": "82990643", "name": "Fl\u00e1via Gianini"}}, {"text": "#OGiganteAcordou @ Fortaleza CE http://t.co/UdBzg6WA3T", "created_at": "Tue Jun 18 01:50:02 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-38.49024853, -3.78095105]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/arraKrkx_2/"}]}, "id_str": "346806981077655552", "_id": {"$oid": "52c6d12e8ef20d397e45a08e"}, "user": {"id_str": "140631674", "name": "Pollyana Rodrigues"}}, {"text": "O cartaz que resumo o significado do dia! #vemprarua @ Brigadeiro Lu\u00eds Ant\u00f4nio http://t.co/qzUSjv8Y88", "created_at": "Tue Jun 18 01:50:04 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-46.65534599, -23.57363643]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/arrWA9k5jB/"}]}, "id_str": "346806989990555648", "_id": {"$oid": "52c6d12e8ef20d397e45a0d5"}, "user": {"id_str": "26646240", "name": "Rafael Barreto"}}, {"text": "#vemprarua #changebrazil #ogiganteacordou #verasqueumfilhoteunaofogealuta #orgulho #protesto\u2026 http://t.co/ercv0GKGz8", "created_at": "Tue Jun 18 01:50:21 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-43.35701696, -21.7625177]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/arrQpHvYZM/"}]}, "id_str": "346807062568771584", "_id": {"$oid": "52c6d12f8ef20d397e45a34a"}, "user": {"id_str": "209306768", "name": "Luciana Alves"}}, {"text": "#Brasil #mostratuacara #vemprarua #ogiganteacordou #emprogresso #patriaamada @ Avenida Paulista http://t.co/OdzaCP6AOA", "created_at": "Tue Jun 18 01:50:26 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-46.65973457, -23.55887552]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/arqpeQniZS/"}]}, "id_str": "346807083338960896", "_id": {"$oid": "52c6d1308ef20d397e45a3ea"}, "user": {"id_str": "857909466", "name": "thierry sanches"}}, {"text": "Nossa maior riqueza agora, \u00e9 a nossa coragem! #vemprarua #valeusaopaulo\u2026 http://t.co/PM6xgnL2bM", "created_at": "Tue Jun 18 01:50:29 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-46.69399738, -23.59386004]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/arrKoDFEdO/"}]}, "id_str": "346807096379076609", "_id": {"$oid": "52c6d1358ef20d397e45a45e"}, "user": {"id_str": "115525090", "name": "isabella gon\u00e7alves"}}, {"text": "Ponte interditada por manifestantes haha #vemprarua @ Terceira Ponte http://t.co/ZvyYt7BdUx", "created_at": "Tue Jun 18 01:50:35 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-40.28432858, -20.32060789]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/arrdMjyqL9/"}]}, "id_str": "346807118751494145", "_id": {"$oid": "52c6d13d8ef20d397e45a528"}, "user": {"id_str": "57090998", "name": "Marluana"}}, {"text": "ORGULHO DE TER PARTICIPADO DESSA MANIFESTA\u00c7\u00c3O MARAVILHOSA!!!!!! p\u00e1tria amada... #vemprarua\u2026 http://t.co/KsNHafo72L", "created_at": "Tue Jun 18 01:50:41 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-46.69418246, -23.56650958]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/arrJ7otRiY/"}]}, "id_str": "346807146018656256", "_id": {"$oid": "52c6d1428ef20d397e45a640"}, "user": {"id_str": "68824573", "name": "Amanda"}}, {"text": "#vemprarua @ Santos http://t.co/cQysiPLNUB", "created_at": "Tue Jun 18 01:50:52 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-46.33385181, -23.9600189]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/arrbNHD2eD/"}]}, "id_str": "346807193263288320", "_id": {"$oid": "52c6d1438ef20d397e45a7c4"}, "user": {"id_str": "30495186", "name": "Marco Martins"}}, {"text": "#SP17J #revogaoaumento @ Largo da Batata http://t.co/7sLlEmQGGZ", "created_at": "Tue Jun 18 01:50:53 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-46.69418246, -23.56650958]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/arrZNWQ8LI/"}]}, "id_str": "346807196962660355", "_id": {"$oid": "52c6d1438ef20d397e45a7de"}, "user": {"id_str": "27638921", "name": "\u00c9rika Gbj"}}, {"text": "#paraensesdeatitudes #belemlivre #acordabrasil #brasil #brazil #vemprarua #realizador @ Mercado de S\u00e3o\u2026 http://t.co/OF0a4AOtaQ", "created_at": "Tue Jun 18 01:50:57 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-48.46865545, -1.4513099]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/arrftnEshX/"}]}, "id_str": "346807212158627841", "_id": {"$oid": "52c6d1438ef20d397e45a879"}, "user": {"id_str": "8195352", "name": "realizador "}}, {"text": "Imposs\u00edvel fotografar todos subindo a Brigadeiro. Lindo demais. #vemprarua @ Brigadeiro Lu\u00eds Ant\u00f4nio http://t.co/IwV6nNIOxS", "created_at": "Tue Jun 18 01:51:06 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-46.65534599, -23.57363643]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/arrfajE5jX/"}]}, "id_str": "346807248963653632", "_id": {"$oid": "52c6d1438ef20d397e45a98c"}, "user": {"id_str": "26646240", "name": "Rafael Barreto"}}, {"text": "#ogiganteacordou #VemPraRua #acordabrasil #naoacorrup\u00e7\u00e3o #simaeduca\u00e7\u00e3o #VerasQueUmFilhoTeuN\u00e3oFogeALuta\u2026 http://t.co/4NQSXDX4Oo", "created_at": "Tue Jun 18 01:51:20 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-37.79579809, -5.66324417]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/arqy1BRjSr/"}]}, "id_str": "346807307910397955", "_id": {"$oid": "52c6d1438ef20d397e45ab93"}, "user": {"id_str": "293745652", "name": "Riccelli CostA \u2655"}}, {"text": "#ogiganteacordou #brasil #brazil #rotaract #paz #peace #revolution #corrup\u00e7\u00e3o @ Uberl\u00e2ndia http://t.co/7hBJ9MZd6i", "created_at": "Tue Jun 18 01:51:21 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-48.27255249, -18.91180801]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/arrNjNCcnx/"}]}, "id_str": "346807314050842624", "_id": {"$oid": "52c6d1438ef20d397e45abcd"}, "user": {"id_str": "236967060", "name": "Nathan Fernandes "}}, {"text": "#acordabrasil #vemprarua #vemprajanela #whitemonday #ogiganteacordou #obrasilacordou #opovoaparrceu\u2026 http://t.co/9Dn92er7Pk", "created_at": "Tue Jun 18 01:51:22 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-46.55575191, -23.5363959]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/arrjtJgRVk/"}]}, "id_str": "346807316768780288", "_id": {"$oid": "52c6d1438ef20d397e45abed"}, "user": {"id_str": "145860610", "name": "Alex"}}, {"text": "S\u00e3o Paulo / SP / Marginal Pinheiros, 18.6.2013 / 20.30h &gt;&gt; O progresso da ordem - orgulho! / #occupysp\u2026 http://t.co/oXuFuoGf0u", "created_at": "Tue Jun 18 01:51:42 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-46.73674913, -23.63194608]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/arp6GKpp60/"}]}, "id_str": "346807402282221569", "_id": {"$oid": "52c6d1438ef20d397e45aee5"}, "user": {"id_str": "167539645", "name": "Victor Leguy"}}, {"text": "Vem vem pra rua...#Vemprarua #changebrazil @ Avenida Rio Branco http://t.co/oROXIFRUmd", "created_at": "Tue Jun 18 01:51:47 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-43.17816854, -22.90372184]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/arq9OhixHC/"}]}, "id_str": "346807422985314307", "_id": {"$oid": "52c6d1438ef20d397e45af99"}, "user": {"id_str": "633417263", "name": "Ariane Coelho"}}, {"text": "Paulista fechada por protesto e indigna\u00e7\u00e3o. Bem melhor que shows da virada e afins. #vemprarua @\u2026 http://t.co/NYy0ye67Lh", "created_at": "Tue Jun 18 01:52:08 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-46.65973457, -23.55887552]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/arrlbrE5jo/"}]}, "id_str": "346807508465242112", "_id": {"$oid": "52c6d1448ef20d397e45b2ec"}, "user": {"id_str": "26646240", "name": "Rafael Barreto"}}, {"text": "#acordabrasil #mudabrasil #brazil #brasil #protesto #corrupcao #politica\u2026 http://t.co/Lt86YLCWdx", "created_at": "Tue Jun 18 01:52:16 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-48.4384736, -22.882257]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/arrC10mnx0/"}]}, "id_str": "346807545639362560", "_id": {"$oid": "52c6d1448ef20d397e45b448"}, "user": {"id_str": "141992347", "name": "Larissinha Brasa"}}, {"text": "Chegou a vez de Osasco!!! #Vemprarua #Respeito #EmPaz #Ordem #Brazil #Avozdobrasil #Democracia #Povo\u2026 http://t.co/hrVuNft1HW", "created_at": "Tue Jun 18 01:52:24 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-46.8012451, -23.5732707]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/arrcoLN4aZ/"}]}, "id_str": "346807577427976193", "_id": {"$oid": "52c6d1448ef20d397e45b565"}, "user": {"id_str": "117473706", "name": "\u2661Thais Hemphill \u029a\u012d\u025e "}}, {"text": "O Brasil acordou! #VempraRua @ Manifesto em Novo Hamburgo http://t.co/TD1MXBbH5q", "created_at": "Tue Jun 18 01:52:24 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-51.0975199, -29.6984848]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/arrcCDrW8I/"}]}, "id_str": "346807578694676481", "_id": {"$oid": "52c6d1448ef20d397e45b578"}, "user": {"id_str": "269349054", "name": "Pinheiro"}}, {"text": "Paulista sendo tomada. Coisa linda. #vemprarua @ Avenida Paulista http://t.co/MTxtFmjrt1", "created_at": "Tue Jun 18 01:52:39 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-46.65973457, -23.55887552]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/arrsBhE5jx/"}]}, "id_str": "346807642292895746", "_id": {"$oid": "52c6d1448ef20d397e45b807"}, "user": {"id_str": "26646240", "name": "Rafael Barreto"}}, {"text": "Foi lindo, gente! Deu orgulho de ser brasileira hoje. #vemprarua #opovoacordou @ Manifesta\u00e7\u00e3o - Passe\u2026 http://t.co/ut2ssgabeu", "created_at": "Tue Jun 18 01:53:05 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-46.68432584, -23.58275959]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/arrkDbjugX/"}]}, "id_str": "346807751311241216", "_id": {"$oid": "52c6d1468ef20d397e45bc0e"}, "user": {"id_str": "17450884", "name": "B\u00e1rbaradosAnjosLima"}}, {"text": "#SP13J #Passelivre Manifestante hasteou a bandeira do Brasil no port\u00e3o. @ Pal\u00e1cio dos Bandeirantes http://t.co/KaGgWWJ6BA", "created_at": "Tue Jun 18 01:53:10 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-46.71227932, -23.60115516]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/arrxAWRW3O/"}]}, "id_str": "346807768314949632", "_id": {"$oid": "52c6d1468ef20d397e45bca9"}, "user": {"id_str": "14581827", "name": "Vereda Estreita"}}, {"text": "Foi foda! Emocionante! #vemprarua #vamoprarua #sp17j @ Avenida Brigadeiro Faria Lima http://t.co/FaAT9tGmfv", "created_at": "Tue Jun 18 01:53:22 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-46.68695927, -23.5771643]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/arrpy-RV80/"}]}, "id_str": "346807821448392704", "_id": {"$oid": "52c6d1468ef20d397e45be82"}, "user": {"id_str": "14839435", "name": "Mario Mendes"}}, {"text": "Vem pra rua...\n#spj17 #mpl #seatarifanaobaixarsaopaulovaiparar #saopaulo #protesto #ogiganteacordou\u2026 http://t.co/D0pNp8E18R", "created_at": "Tue Jun 18 01:53:33 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-46.69418246, -23.56650958]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/arrxj2KSGo/"}]}, "id_str": "346807868093235200", "_id": {"$oid": "52c6d1468ef20d397e45c01d"}, "user": {"id_str": "46209705", "name": "Luana Ferrari"}}, {"text": "Nunca senti tanto orgulho do meu Pa\u00eds *-*      #oGIGANTEacordou @ BRASIL http://t.co/AS8l1eDn6f", "created_at": "Tue Jun 18 01:53:34 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-46.66570579, -23.55422534]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/arrmN7l4K3/"}]}, "id_str": "346807869448007682", "_id": {"$oid": "52c6d1468ef20d397e45c035"}, "user": {"id_str": "326369034", "name": "Robocop de Alum\u00ednio "}}, {"text": "#SP13J \u201cDa Copa, da Copa eu abro m\u00e3o. Eu quero meu dinheiro pra sa\u00fade e educa\u00e7\u00e3o\u201c. @ Pal\u00e1cio dos\u2026 http://t.co/k02HJhikw5", "created_at": "Tue Jun 18 01:53:35 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-46.71227932, -23.60115516]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/arr0hlxW3T/"}]}, "id_str": "346807873868812288", "_id": {"$oid": "52c6d1468ef20d397e45c05d"}, "user": {"id_str": "14581827", "name": "Vereda Estreita"}}, {"text": "A PM fazendo seu trabalho, servindo o povo.  #vemprarua @ Avenida Paulista http://t.co/BpXop9rFDf", "created_at": "Tue Jun 18 01:53:47 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-46.65973457, -23.55887552]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/arrwjOk5j8/"}]}, "id_str": "346807925551005696", "_id": {"$oid": "52c6d1468ef20d397e45c21d"}, "user": {"id_str": "26646240", "name": "Rafael Barreto"}}, {"text": "Na frente da rede globo, eles nao vao mostrar! \n#acordabrasil #vemprarua #vemprajanela #whitemonday\u2026 http://t.co/JmotmsMxX0", "created_at": "Tue Jun 18 01:53:52 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-46.69803143, -23.6155279]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/arr0lUgRVy/"}]}, "id_str": "346807947554344961", "_id": {"$oid": "52c6d1468ef20d397e45c2c9"}, "user": {"id_str": "145860610", "name": "Alex"}}, {"text": "Manifesta\u00e7\u00e3o sim, viol\u00eancia n\u00e3o!!! #vemprarua #mudabrasil #avenidapaulista @ Avenida Paulista http://t.co/fZmX33cFFZ", "created_at": "Tue Jun 18 01:54:12 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-46.65973457, -23.55887552]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/arreuYO0II/"}]}, "id_str": "346808030194704384", "_id": {"$oid": "52c6d1478ef20d397e45c587"}, "user": {"id_str": "179098032", "name": "Natalia Bertoletti"}}, {"text": "Paramos S\u00e3o Paulo !  Zona Sul e Oeste tudo parado ..!  #vemprarua vamos mudar essa capital !  Orgulho\u2026 http://t.co/hJZFojUA9r", "created_at": "Tue Jun 18 01:54:13 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-46.7879151, -23.6688539]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/arrwe6IuL4/"}]}, "id_str": "346808034246414336", "_id": {"$oid": "52c6d1478ef20d397e45c5af"}, "user": {"id_str": "49941748", "name": "Jonathan Gon\u00e7alves \u03df"}}, {"text": "O gigante acordou #vamosbrasil #brasilacordou #orgulho #vemprarua #peace #segundabranca @ Brasil http://t.co/de3OawDpBn", "created_at": "Tue Jun 18 01:54:15 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-43.3596827, -4.8644745]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/arrQp-AJR_/"}]}, "id_str": "346808044065284097", "_id": {"$oid": "52c6d1478ef20d397e45c5f7"}, "user": {"id_str": "328604369", "name": "Jayme Rimar"}}, {"text": "\ud83d\udc9b\ud83d\udc99\ud83d\udc9a #ogiganteacordou #vemprarua #acordaBrasil #mudaBrasil #atitude @ A Rua \u00e9 a Maior Arquibancada do\u2026 http://t.co/2YL7wggu6I", "created_at": "Tue Jun 18 01:54:28 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-46.5135, -23.6765]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/arrcI_lysE/"}]}, "id_str": "346808098553491456", "_id": {"$oid": "52c6d1488ef20d397e45c7df"}, "user": {"id_str": "257662854", "name": "Barbara Souza \u2020"}}, {"text": "#vemprarua #opovoacordou #movimentasp #mpl #sp #17j @ Av. Juscelino Kubitschek http://t.co/WrUCSvheUB", "created_at": "Tue Jun 18 01:54:39 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-46.68118939, -23.59056276]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/arrzUATgXU/"}]}, "id_str": "346808142245543936", "_id": {"$oid": "52c6d1488ef20d397e45c95a"}, "user": {"id_str": "52105610", "name": "Lucas Pestana Rocha"}}, {"text": "\"Amor, Ordem e Progresso\" #VemPraRua #ver\u00e1squeumfilhoteun\u00e3ofoge\u00e0luta #OGiganteAcordou @ Avenida\u2026 http://t.co/tiLxJ4Sgf4", "created_at": "Tue Jun 18 01:54:41 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-43.18969111, -22.904778]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/arrnWgDHcL/"}]}, "id_str": "346808153792475136", "_id": {"$oid": "52c6d1488ef20d397e45c9c4"}, "user": {"id_str": "42274158", "name": "Gabriel"}}, {"text": "Siga o 'Vem pra Rua' vemprarua e saiba sobre os proximos atos no pa\u00eds. DIVULGUE O PERFIL! #vemprarua @\u2026 http://t.co/q4NRo6hr5d", "created_at": "Tue Jun 18 01:54:47 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-46.6550023, -23.5678584]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/arroIbIKW5/"}]}, "id_str": "346808178622746625", "_id": {"$oid": "52c6d1488ef20d397e45cab1"}, "user": {"id_str": "143156620", "name": "Renato Calixto"}}, {"text": "\"Quem tem boca vaia Dilma.\" (Por volta das 18hs) #obrasilacordou #protestosp #s\u00e3opauloparou\u2026 http://t.co/Rfn90uRMuD", "created_at": "Tue Jun 18 01:54:58 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-46.69418246, -23.56650958]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/arrHnTiSRj/"}]}, "id_str": "346808221488517120", "_id": {"$oid": "52c6d1488ef20d397e45cc34"}, "user": {"id_str": "65174655", "name": "Renata Diniz"}}, {"text": "Coincid\u00eancia, sem policia, n\u00e3o teve viol\u00eancia! #vemprarua @ Avenida Brigadeiro Faria Lima http://t.co/kbAYzY0HCC", "created_at": "Tue Jun 18 01:54:58 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-46.68695927, -23.5771643]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/arr2pFO12c/"}]}, "id_str": "346808222390288386", "_id": {"$oid": "52c6d1488ef20d397e45cc3d"}, "user": {"id_str": "48410680", "name": "Tephi :)  "}}, {"text": "\"Quem sabe faz a hora e n\u00e3o espera acontecer.\" #protestabrasil #vemprarua @ Avenida Paulista http://t.co/n9A3jVhqgF", "created_at": "Tue Jun 18 01:55:03 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-46.65973457, -23.55887552]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/arrfkUSlfa/"}]}, "id_str": "346808242908848128", "_id": {"$oid": "52c6d1488ef20d397e45ccd5"}, "user": {"id_str": "23813746", "name": "Fernanda Oi"}}, {"text": "E isso era apenas o in\u00edcio, o povo indo \u00e0 luta #vemprarua @ Largo da Batata http://t.co/TToROWRc6D", "created_at": "Tue Jun 18 01:55:04 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-46.69418246, -23.56650958]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/arr5SeDwdF/"}]}, "id_str": "346808247593885697", "_id": {"$oid": "52c6d1488ef20d397e45ccf4"}, "user": {"id_str": "37530144", "name": "Michelle Leite"}}, {"text": "Kkkkkkkk\n#acordabrasil #vemprarua #vemprajanela #whitemonday #ogiganteacordou #obrasilacordou\u2026 http://t.co/z4ccqHkXZ3", "created_at": "Tue Jun 18 01:55:07 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-46.70233333, -23.56866667]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/arr-XWgRWI/"}]}, "id_str": "346808262223622145", "_id": {"$oid": "52c6d1488ef20d397e45cd7f"}, "user": {"id_str": "145860610", "name": "Alex"}}, {"text": "#vemprarua #ogiganteacordou @ BRASIL http://t.co/CxCXWEMy9M", "created_at": "Tue Jun 18 01:55:10 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-49.22840344, -16.64351005]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/arr1bOkC7f/"}]}, "id_str": "346808274219307008", "_id": {"$oid": "52c6d1488ef20d397e45cdfd"}, "user": {"id_str": "19061969", "name": "lorena freitas "}}, {"text": "Mudar a hist\u00f3tia, s\u00f3 depende de N\u00d3S! #ChangeBrazil #MudaBrasil #RJ @ Avenida Rio Branco http://t.co/FvHID2qt16", "created_at": "Tue Jun 18 01:55:12 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-43.17816854, -22.90372184]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/arrvQOPohC/"}]}, "id_str": "346808282700185604", "_id": {"$oid": "52c6d1488ef20d397e45ce4e"}, "user": {"id_str": "187236796", "name": "Predo Valle"}}, {"text": "JUVENTUDE PERDIDA \u00c9 O CARALHO! \ud83d\udce2 #VemPraRua #OPovoAcordou @ Quinto grande ato contra o aumento das\u2026 http://t.co/JdL5wkhwTQ", "created_at": "Tue Jun 18 01:55:21 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-46.69421196, -23.56571794]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/arrvw5ATf3/"}]}, "id_str": "346808321682051072", "_id": {"$oid": "52c6d1488ef20d397e45cf7b"}, "user": {"id_str": "38980160", "name": "Caroline Cardoso"}}, {"text": "Foi maravilhoso. #VemPraRua @ Avenida Brigadeiro Faria Lima http://t.co/Fuk6DPCTFu", "created_at": "Tue Jun 18 01:55:29 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-46.68695927, -23.5771643]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/arr5Hyme1F/"}]}, "id_str": "346808352573124608", "_id": {"$oid": "52c6d1488ef20d397e45d0af"}, "user": {"id_str": "56226259", "name": "Clarinha"}}, {"text": "#brasil #brazil #tanahora #ogiganteacordou #povonarua @ Goi\u00e2nia http://t.co/dZPbtUacDQ", "created_at": "Tue Jun 18 01:55:34 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-49.2563653, -16.68075968]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/arqzO5MjZR/"}]}, "id_str": "346808374471581696", "_id": {"$oid": "52c6d1488ef20d397e45d17e"}, "user": {"id_str": "281776440", "name": "Reymerson"}}, {"text": "#acordabrasil#brasil#vemprarua#semviolencia#tendeu#kidbengala @ Pogo House http://t.co/vE4hrOx5Xu", "created_at": "Tue Jun 18 01:55:58 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-51.2474743, -30.10144289]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/arsGBryUKC/"}]}, "id_str": "346808475491381248", "_id": {"$oid": "52c6d1488ef20d397e45d50d"}, "user": {"id_str": "229234131", "name": "luciano nascimento"}}, {"text": "#OGiganteAcordou #VemPraRua #Brazil #GritaSemTerMedoBrazil #ForaDilma @ Rio De Janeiro http://t.co/YCRdMjM4oG", "created_at": "Tue Jun 18 01:56:12 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-52.67652715, -27.09586746]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/arrr_MMr5v/"}]}, "id_str": "346808531732803584", "_id": {"$oid": "52c6d1488ef20d397e45d6ee"}, "user": {"id_str": "86579502", "name": "Marcelo"}}, {"text": "Jogaram mentos na Gera\u00e7\u00e3o Coca-Cola! \ud83d\udc9b\ud83d\udc9a\ud83d\udc9b\ud83d\udc9a\ud83d\udc9b\ud83d\udc9a #vemprarua #ogiganteacordou #acordabrasil #vi\u00e7osa @ Cal\u00e7ad\u00e3o http://t.co/pbFNh8MU5l", "created_at": "Tue Jun 18 01:56:12 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-42.8805147, -20.75458759]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/arr09MHvv7/"}]}, "id_str": "346808532282257409", "_id": {"$oid": "52c6d1488ef20d397e45d6f2"}, "user": {"id_str": "35305034", "name": "Larissa Xavier"}}, {"text": "VER\u00c1S QUE UM FILHO TEU N\u00c3O FOGE A LUTA ! Orgulhosa do meu gigante que se levanta ! #vemprarua\u2026 http://t.co/Fu0pbsYQSW", "created_at": "Tue Jun 18 01:56:13 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-48.8718579, -1.7252807]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/arr1o6vQoN/"}]}, "id_str": "346808536648515584", "_id": {"$oid": "52c6d1488ef20d397e45d70d"}, "user": {"id_str": "86079319", "name": "B\u00e1rbara "}}, {"text": "#vemprarua #protestadf #protestabrasil #brasil #brazil #bras\u00edlia #protest @ Congresso Nacional http://t.co/g5MVTurjMF", "created_at": "Tue Jun 18 01:56:41 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-47.86376238, -15.79980018]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/arr6LzySAM/"}]}, "id_str": "346808656865656832", "_id": {"$oid": "52c6d1488ef20d397e45db33"}, "user": {"id_str": "36533227", "name": "L\u00eddia Oyo"}}, {"text": "Saia voc\u00ea tamb\u00e9m! #vemprarua @ Av. Paulista 2001 http://t.co/8dYgK8wBKv", "created_at": "Tue Jun 18 01:57:01 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-46.65878252, -23.55948752]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/arsIn4RdJy/"}]}, "id_str": "346808737924775937", "_id": {"$oid": "52c6d1498ef20d397e45ddb3"}, "user": {"id_str": "191269838", "name": "Roberta Lacerda"}}, {"text": "#vemprarua #ogiganteacordou #opovoacordou \u270c\ud83d\udcaa @ Quinto grande ato contra o aumento das passagens! http://t.co/hL6YbfQbX7", "created_at": "Tue Jun 18 01:57:01 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-46.69421196, -23.56571794]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/arpIDaQUL1/"}]}, "id_str": "346808740546240512", "_id": {"$oid": "52c6d1498ef20d397e45ddd1"}, "user": {"id_str": "40575240", "name": "Joice Santos"}}, {"text": "#Brother #mano #parceiro #nigga #loucos #partiu #avantebrasil #ogiganteacordou #curitiba #juntos @\u2026 http://t.co/tjl9MBuT8t", "created_at": "Tue Jun 18 01:57:02 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-49.2894283, -25.47360853]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/arrhBROxcl/"}]}, "id_str": "346808743826178050", "_id": {"$oid": "52c6d1498ef20d397e45ddef"}, "user": {"id_str": "59900059", "name": "Marcos Felipe"}}, {"text": "\"O governo tem que representar a vontade do povo\" An\u00f4nimo #320 #tarifa #manifesto #protestosp #berrini\u2026 http://t.co/zNwWKg1e6m", "created_at": "Tue Jun 18 01:57:03 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-46.69270495, -23.60520708]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/arrf1MjqsL/"}]}, "id_str": "346808748964192256", "_id": {"$oid": "52c6d1498ef20d397e45de1b"}, "user": {"id_str": "18202406", "name": "Ismael Paulo Santos"}}, {"text": "A nossa Hora Chegou! #ogiganteacordou #vemprarua #manifesta\u00e7ao #sempartido #semviolencia @ Av Paulista http://t.co/nyMYKYCdkA", "created_at": "Tue Jun 18 01:57:06 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-46.6625, -23.556]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/arsBvaGFZy/"}]}, "id_str": "346808762352414721", "_id": {"$oid": "52c6d1498ef20d397e45de8a"}, "user": {"id_str": "57655264", "name": "JohnnyCrazyBoyz"}}, {"text": "#chupadilma #protestosp #avenidapaulista @ Avenida Paulista http://t.co/BaHAzhEYNA", "created_at": "Tue Jun 18 01:57:19 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-46.65973457, -23.55887552]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/arsEBjvJd7/"}]}, "id_str": "346808813787156480", "_id": {"$oid": "52c6d1498ef20d397e45e073"}, "user": {"id_str": "88030598", "name": "jo\u00e3o ed r alves \u2721 \uf8ff"}}, {"text": "Ore pelo Brasil \ud83d\ude4f\u270c\ud83d\udc4d #ogiganteacordou #brazil  #brazilian #orgulho #lutar #sempre #orepelobrasil\u2026 http://t.co/mXyt8zsZjW", "created_at": "Tue Jun 18 01:57:35 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-44.21766543, -2.53551753]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/arr5aqpOTJ/"}]}, "id_str": "346808883249045504", "_id": {"$oid": "52c6d1498ef20d397e45e2c3"}, "user": {"id_str": "68583532", "name": "Juh Mendes ;*"}}, {"text": "#brazil #worldcup #oGiganteAcordou #avpaulista @ Avenida Paulista http://t.co/nLCchnXeVw", "created_at": "Tue Jun 18 01:57:51 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-46.65973457, -23.55887552]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/arsP5kObgg/"}]}, "id_str": "346808950806679552", "_id": {"$oid": "52c6d1498ef20d397e45e4d7"}, "user": {"id_str": "41461165", "name": "Andr\u00e9 Luis Saga \uf8ff"}}, {"text": "Dia lindo pra hist\u00f3ria do pa\u00eds! #igers_bhz #igersminasgerais #vemprarua #ogiganteacordou @ Pra\u00e7a Sete\u2026 http://t.co/eIXyadsoRa", "created_at": "Tue Jun 18 01:58:01 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-43.93860698, -19.91911033]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/arsMLQCp7k/"}]}, "id_str": "346808990975549441", "_id": {"$oid": "52c6d1498ef20d397e45e644"}, "user": {"id_str": "16469408", "name": "Paula Melo"}}, {"text": "A varanda da nossa casa \u00e9 a maior arquibancada do Brasil! #brasilia #vemprarua #naopec37! @ Congresso\u2026 http://t.co/aMNth54M2r", "created_at": "Tue Jun 18 01:58:10 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-47.86376238, -15.79980018]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/arsFdqgHBn/"}]}, "id_str": "346809029894496256", "_id": {"$oid": "52c6d1498ef20d397e45e76a"}, "user": {"id_str": "60649850", "name": "Raphael Rabelo"}}, {"text": "#vemprarua #acordabrasil #ver\u00e1squeumfilhoteun\u00e3ofoge\u00e0luta #brasilmostratuacara @ Balne\u00e1rio Cambori\u00fa http://t.co/bjFd7SfHnp", "created_at": "Tue Jun 18 01:58:16 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-48.63595963, -26.98648861]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/arsMx9G1vM/"}]}, "id_str": "346809051759378434", "_id": {"$oid": "52c6d1498ef20d397e45e820"}, "user": {"id_str": "200948303", "name": "alan."}}, {"text": "Eu sou brasileiro,com muito orgulho,com muito amor! #VemPraRua #ver\u00e1squeofilhoteun\u00e3ofogealuta\u2026 http://t.co/M9r8zgzIwZ", "created_at": "Tue Jun 18 01:58:17 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-47.86376238, -15.79980018]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/arsWXLAXp-/"}]}, "id_str": "346809057719492610", "_id": {"$oid": "52c6d1498ef20d397e45e85c"}, "user": {"id_str": "198010999", "name": "gabriella "}}, {"text": "Tem Mais Gente do que estao Falando! #vemprarua #sempartido #semviolencia #povo #ogiganteacordou @\u2026 http://t.co/GK9b5t4IS3", "created_at": "Tue Jun 18 01:58:18 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-46.65602803, -23.56159248]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/arsS1iGFaH/"}]}, "id_str": "346809062912049153", "_id": {"$oid": "52c6d1498ef20d397e45e886"}, "user": {"id_str": "57655264", "name": "JohnnyCrazyBoyz"}}, {"text": "#vemprarua #protestosp #ogiganteacordou @ Federa\u00e7\u00e3o das Ind\u00fastrias do Estado de S\u00e3o Paulo (Fiesp) http://t.co/zyKXqh2qU5", "created_at": "Tue Jun 18 01:58:21 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-46.65469548, -23.5635375]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/arsXMRn-K_/"}]}, "id_str": "346809075255898112", "_id": {"$oid": "52c6d1498ef20d397e45e906"}, "user": {"id_str": "8468702", "name": "Nelson Cesar"}}, {"text": "#bel\u00e9mlivre #brasil #brasilacordou #vemprarua @ Avenida Almirante Barroso http://t.co/o4mmzfv90g", "created_at": "Tue Jun 18 01:58:42 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-48.4518959, -1.42791916]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/arsQJ_Q_Q_/"}]}, "id_str": "346809161964732417", "_id": {"$oid": "52c6d1498ef20d397e45ebad"}, "user": {"id_str": "46239948", "name": "Yan Quaresma"}}, {"text": "Verde e Amarelo at\u00e9 no topo dos predios! #brazil #ogiganteacordou @ Av. Paulista http://t.co/lNKPkt9BxW", "created_at": "Tue Jun 18 01:59:03 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-46.65143363, -23.565764]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/arsXI5ubgp/"}]}, "id_str": "346809250242236417", "_id": {"$oid": "52c6d1498ef20d397e45ee84"}, "user": {"id_str": "41461165", "name": "Andr\u00e9 Luis Saga \uf8ff"}}, {"text": "#vemprarua #brazil #Curitiba #povo @ Pra\u00e7a Santos Andrade http://t.co/KNan1upVRo", "created_at": "Tue Jun 18 01:59:14 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-49.26649341, -25.42862326]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/arsPriFBz5/"}]}, "id_str": "346809298711638016", "_id": {"$oid": "52c6d1498ef20d397e45f025"}, "user": {"id_str": "88906489", "name": "Nathalia Monteiro"}}, {"text": "#vemprarua #vaisp #splive #brazillive #brasillive @ Pequeno Universo http://t.co/rpXf1hRsFx", "created_at": "Tue Jun 18 01:59:17 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-46.65605072, -23.55088799]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/arsWGpu5D0/"}]}, "id_str": "346809309415493633", "_id": {"$oid": "52c6d1498ef20d397e45f071"}, "user": {"id_str": "29321858", "name": "Laerte K\u00e9ssimos"}}, {"text": "Vem pra rua, porque a rua \u00e9 a maior arquibancada do Brasil! vemprarua #vemprarua #acordabrasil\u2026 http://t.co/9gsvILMuQ0", "created_at": "Tue Jun 18 01:59:18 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-46.65973457, -23.55887552]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/arsT6AG5Dp/"}]}, "id_str": "346809312770924544", "_id": {"$oid": "52c6d1498ef20d397e45f099"}, "user": {"id_str": "855298909", "name": "Ana Iglesias"}}, {"text": "#vemprarua @ Esta\u00e7\u00e3o Brigadeiro (Metr\u00f4) http://t.co/K16n8x2MLD", "created_at": "Tue Jun 18 01:59:24 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-46.64800286, -23.56839278]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/arsdy5Nw03/"}]}, "id_str": "346809339052449792", "_id": {"$oid": "52c6d14a8ef20d397e45f16b"}, "user": {"id_str": "67242070", "name": "Rogerio Nascimento "}}, {"text": "Uma \u00faltima lembran\u00e7a de algo que foi inesquec\u00edvel!  \u2665 #vemprarua @ Avenida Brigadeiro Faria Lima http://t.co/hxOz7vjH3p", "created_at": "Tue Jun 18 01:59:30 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-46.68695927, -23.5771643]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/arsa5dDwd2/"}]}, "id_str": "346809366210551810", "_id": {"$oid": "52c6d14a8ef20d397e45f244"}, "user": {"id_str": "37530144", "name": "Michelle Leite"}}, {"text": "#vemprarua @ Museu de Arte de S\u00e3o Paulo (MASP) http://t.co/SyevSS3ZHQ", "created_at": "Tue Jun 18 01:59:32 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-46.65602803, -23.56159248]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/arsXcRp__Y/"}]}, "id_str": "346809373617704961", "_id": {"$oid": "52c6d14a8ef20d397e45f289"}, "user": {"id_str": "53175631", "name": "Bia Barone"}}, {"text": "#SP17J #revogaoaumento #manifestacaosp #naolembrodemaisnenhumatag @ Largo da Batata http://t.co/CsKDy3zfdk", "created_at": "Tue Jun 18 01:59:32 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-46.69418246, -23.56650958]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/arsY7Qw8Mq/"}]}, "id_str": "346809374003568640", "_id": {"$oid": "52c6d14a8ef20d397e45f28c"}, "user": {"id_str": "27638921", "name": "\u00c9rika Gbj"}}, {"text": "Um dia hist\u00f3rico para esse Pa\u00eds! #ogiganteacordou #17062013 #fazendohistoria #geracaococacolacommentos\u2026 http://t.co/yFZ6IxNpQr", "created_at": "Tue Jun 18 01:59:42 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-47.97626316, -15.81610369]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/arsTOVqMXu/"}]}, "id_str": "346809412704423936", "_id": {"$oid": "52c6d14a8ef20d397e45f3ca"}, "user": {"id_str": "112236429", "name": "Bruno Rodrigues"}}, {"text": "Sem palavras. \n\"82 ANOS! N\u00c3O VIM PRA BRINCAR VIM MANIFESTAR.\" #protestosp #s\u00e3opauloparou #obrasilparou\u2026 http://t.co/DJv2NAl7LP", "created_at": "Tue Jun 18 02:00:04 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-46.68695927, -23.5771643]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/arsR6jCSS4/"}]}, "id_str": "346809507965444096", "_id": {"$oid": "52c6d14a8ef20d397e45f687"}, "user": {"id_str": "65174655", "name": "Renata Diniz"}}, {"text": "#vemprarua @ Museu de Arte de S\u00e3o Paulo (MASP) http://t.co/xrCBzG3aFG", "created_at": "Tue Jun 18 02:00:04 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-46.65602803, -23.56159248]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/arsizqtw07/"}]}, "id_str": "346809508217098240", "_id": {"$oid": "52c6d14a8ef20d397e45f68b"}, "user": {"id_str": "67242070", "name": "Rogerio Nascimento "}}, {"text": "#ogiganteacordou #acordabrasil #mudabrasil @ Mack's House http://t.co/A44USYqRTA", "created_at": "Tue Jun 18 02:00:04 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-60.6997965, 2.8206039]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/arsX66GnX2/"}]}, "id_str": "346809508368109569", "_id": {"$oid": "52c6d14a8ef20d397e45f68c"}, "user": {"id_str": "563827083", "name": "Macksuel Lopes"}}, {"text": "#vemprarua #vaisp #splive #brazillive #brasillive @ Avenida Paulista http://t.co/wZS2Dw3AHE", "created_at": "Tue Jun 18 02:00:06 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-46.65973457, -23.55887552]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/arskXqu5ES/"}]}, "id_str": "346809517293580290", "_id": {"$oid": "52c6d14a8ef20d397e45f6c1"}, "user": {"id_str": "29321858", "name": "Laerte K\u00e9ssimos"}}, {"text": "#OgiganteAcordou #VemPraRua @ #VemPraRua http://t.co/JKXxrj9mkp", "created_at": "Tue Jun 18 02:00:11 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-59.9864516, -3.0202215]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/arr9zlrJaG/"}]}, "id_str": "346809534477651968", "_id": {"$oid": "52c6d14a8ef20d397e45f743"}, "user": {"id_str": "95260904", "name": "J\u00e9ssica"}}, {"text": "Vem pra rua, porque a rua \u00e9 a maior arquibancada do Brasil! #vemprarua #ogiganteacordou @ Curitiba http://t.co/wlPNyCNnJ1", "created_at": "Tue Jun 18 02:00:15 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-49.291566, -25.457232]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/arsI2UNyOj/"}]}, "id_str": "346809551238086659", "_id": {"$oid": "52c6d14a8ef20d397e45f7d9"}, "user": {"id_str": "1404261356", "name": "Natan Schl\u00f6gel"}}, {"text": "Pode vir que a festa \u00e9 sua! #VEMPRARUA #MUDABRASIL @ Theatro Municipal do Rio de Janeiro http://t.co/OlT8x2kVBy", "created_at": "Tue Jun 18 02:00:24 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-43.17629359, -22.90953161]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/arsYkCQDkK/"}]}, "id_str": "346809588944887808", "_id": {"$oid": "52c6d14a8ef20d397e45f8f1"}, "user": {"id_str": "1424717520", "name": "arag\u00e3o"}}, {"text": "Sentados na Av.Morumbi !!!! \ud83d\udc4a #vemprarua @ Pal\u00e1cio dos Bandeirantes http://t.co/sDwQqvKSSp", "created_at": "Tue Jun 18 02:00:29 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-46.71227932, -23.60115516]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/arsgIjJxfz/"}]}, "id_str": "346809613716434944", "_id": {"$oid": "52c6d14a8ef20d397e45f9d0"}, "user": {"id_str": "24774272", "name": "Camila de Mello"}}, {"text": "#SP #Sampa #Manifesta\u00e7\u00e3o #Vem #Pra #Rua @ Ponte Estaiada http://t.co/5UwQR403pk", "created_at": "Tue Jun 18 02:00:32 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-46.55575191, -23.5363959]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/arsgbhCIBJ/"}]}, "id_str": "346809623463993344", "_id": {"$oid": "52c6d14a8ef20d397e45fa1b"}, "user": {"id_str": "225636250", "name": "Waltinho_W7"}}, {"text": "#vemprarua @ Museu de Arte de S\u00e3o Paulo (MASP) http://t.co/0bvEbRz12Z", "created_at": "Tue Jun 18 02:00:47 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-46.65602803, -23.56159248]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/arsoz3tw1F/"}]}, "id_str": "346809689041932288", "_id": {"$oid": "52c6d14a8ef20d397e45fc16"}, "user": {"id_str": "67242070", "name": "Rogerio Nascimento "}}, {"text": "#vemprarua #vaisp #splive #brazillive #brasillive @ V\u00e3o Livre do Masp http://t.co/ZXczSEmC1P", "created_at": "Tue Jun 18 02:00:49 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-46.65600593, -23.56159913]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/arspMAu5Ea/"}]}, "id_str": "346809695207555073", "_id": {"$oid": "52c6d14a8ef20d397e45fc4d"}, "user": {"id_str": "29321858", "name": "Laerte K\u00e9ssimos"}}, {"text": "manifesta\u00e7\u00e3o em Curitiba w/ #BrasilAcordou #paz #mudabrasil #vemprarua #emprogresso #ogiganteacordou @\u2026 http://t.co/Gqd0oflaF3", "created_at": "Tue Jun 18 02:00:51 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-49.26789904, -25.41391032]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/arrDaxFD5J/"}]}, "id_str": "346809705764630529", "_id": {"$oid": "52c6d14a8ef20d397e45fcac"}, "user": {"id_str": "468865260", "name": "\u05d9/\u05d5\u05d0  \u2661"}}, {"text": "#oGIGANTEacordou!!! @ Casa da V\u00f4 http://t.co/ZF8QpVscZg", "created_at": "Tue Jun 18 13:02:19 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-40.2076015, -3.4618269]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/as4RfXTbZa/"}]}, "id_str": "346976166256709632", "_id": {"$oid": "52c6d14a8ef20d397e45ffb7"}, "user": {"id_str": "51559979", "name": "Flavio Pereira"}}, {"text": "#vemprarua !!!! ta na rua!!!! @ Tijuca http://t.co/W3nGCt5tWc", "created_at": "Tue Jun 18 13:03:19 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-43.23738098, -22.92563063]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/as4PU1EFst/"}]}, "id_str": "346976419039019012", "_id": {"$oid": "52c6d14b8ef20d397e4601ac"}, "user": {"id_str": "94240594", "name": "Diego"}}, {"text": "Hoje tem #riopretonasruas vamos???? #ogiganteacordou #verasqueumfilhoteunaofogealuta #vemprarua\u2026 http://t.co/L8LWxp21io", "created_at": "Tue Jun 18 13:03:35 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-49.3760372, -20.8247704]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/as4PDKiiAQ/"}]}, "id_str": "346976484356931586", "_id": {"$oid": "52c6d14b8ef20d397e46021d"}, "user": {"id_str": "62166242", "name": "Pamella Paschoal"}}, {"text": "Bom dia, Brasil! #p\u00e1tria #amada #vemprarua #vemprajanela #mudaBrasil @ CASA7 Mem\u00f3rias e Aprendizagens http://t.co/sezNjBJ92L", "created_at": "Tue Jun 18 13:06:31 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-46.68576442, -23.55671175]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/as4r3-gFJG/"}]}, "id_str": "346977225389768706", "_id": {"$oid": "52c6d14b8ef20d397e460789"}, "user": {"id_str": "30733707", "name": "Gleide Morais"}}, {"text": "Alerj : the day after #vemprarua #protestorj @ Assembl\u00e9ia Legislativa do Estado do Rio de Janeiro (Alerj) http://t.co/TCJqvtKU1i", "created_at": "Tue Jun 18 13:07:29 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-43.17429274, -22.90416164]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/as44JivdP3/"}]}, "id_str": "346977465895358464", "_id": {"$oid": "52c6d14b8ef20d397e460947"}, "user": {"id_str": "14371097", "name": "Paulo F. Moura Jr."}}, {"text": "Pra cima deles Brasil. #foradilma #forapt #foralula #ogiganteacordou #brasil #brazil\u2026 http://t.co/goPZESKQ6a", "created_at": "Tue Jun 18 13:08:00 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-35.01605771, -8.43640464]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/as4y0IPF1F/"}]}, "id_str": "346977596820582400", "_id": {"$oid": "52c6d14b8ef20d397e460a11"}, "user": {"id_str": "115250620", "name": "Leandro Dylamark"}}, {"text": "#OGiganteAcordou @ Ch\u00e1cara Mabel Siqueira http://t.co/bOivcqRCB7", "created_at": "Tue Jun 18 13:09:29 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-39.3533432, -7.2228556]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/as5G0pKQoZ/"}]}, "id_str": "346977969891315713", "_id": {"$oid": "52c6d14b8ef20d397e460cf3"}, "user": {"id_str": "227393268", "name": "Mabel Siqueira"}}, {"text": "\"Ver\u00e1s que um filho teu n\u00e3o foge \u00e0 luta.\" Bom dia #Brasil! #ogiganteacordou #vemprarua @ Brasil http://t.co/3I4d8jeZrF", "created_at": "Tue Jun 18 13:10:44 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-46.66100632, -23.56591518]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/as5GFcLr0q/"}]}, "id_str": "346978286217351169", "_id": {"$oid": "52c6d14c8ef20d397e460f8f"}, "user": {"id_str": "196688071", "name": "Ativa Assessoria"}}, {"text": "O povo acordo! #Protesto #SP #VemPraRua #Brasil  #20centavosSP #PasseLivre @ Av. Paulista http://t.co/yHDUCU5m4z", "created_at": "Tue Jun 18 13:10:58 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-46.6018538, -23.5078191]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/as5AjNkvDZ/"}]}, "id_str": "346978346023927809", "_id": {"$oid": "52c6d14c8ef20d397e4610f9"}, "user": {"id_str": "245516604", "name": "FOREVER! \u2665\u2665\u2665"}}, {"text": "N\u00e3o \u00e9 s\u00f3 20 centavos. #VemPraRua #ogiganteacordou #Brasil #ChegaDeCorrupcao #naoeso20centavos\u2026 http://t.co/EDKf2mezvm", "created_at": "Tue Jun 18 13:11:32 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-41.94989421, -18.85941788]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/as5B6CAEha/"}]}, "id_str": "346978486767988736", "_id": {"$oid": "52c6d14c8ef20d397e461225"}, "user": {"id_str": "56292646", "name": "Frederico Assis"}}, {"text": "Pra quem? #vemprarua #protestorj @ Assembl\u00e9ia Legislativa do Estado do Rio de Janeiro (Alerj) http://t.co/Gj5ZcA9Hlm", "created_at": "Tue Jun 18 13:11:51 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-43.17429274, -22.90416164]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/as5cR6vdAi/"}]}, "id_str": "346978567697100800", "_id": {"$oid": "52c6d14c8ef20d397e4612e3"}, "user": {"id_str": "14371097", "name": "Paulo F. Moura Jr."}}, {"text": "Estamos vivos. Estamos na rua. Vamos conversar prefeito Lacerda? Cad\u00ea voc\u00ea Anastasia? #vempraruabh @\u2026 http://t.co/r44b3ZqyBF", "created_at": "Tue Jun 18 13:11:58 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-43.93860698, -19.91911033]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/as5dHWTDDS/"}]}, "id_str": "346978596788764674", "_id": {"$oid": "52c6d14c8ef20d397e461329"}, "user": {"id_str": "88993792", "name": "Fernanda Freitas"}}, {"text": "\ud83d\udc99\ud83d\udc9b\ud83d\udc9a\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f #vemprarua #changebrazil  #sp17j  #saopaulo #brazil  #prayforbrazil @ N\u00f3s somos os filhos da\u2026 http://t.co/4jsiMpSOX6", "created_at": "Tue Jun 18 13:14:05 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-46.71617682, -23.57514263]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/as5gsfpsS2/"}]}, "id_str": "346979128949489664", "_id": {"$oid": "52c6d14c8ef20d397e46186b"}, "user": {"id_str": "170561475", "name": "Pathy"}}, {"text": "#vemprarua @ Biro Erre http://t.co/Zah3vHWK4a", "created_at": "Tue Jun 18 13:14:05 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-48.64060352, -26.9953592]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/as5lFMNBd0/"}]}, "id_str": "346979129352134656", "_id": {"$oid": "52c6d14c8ef20d397e46186e"}, "user": {"id_str": "9021592", "name": "Aline Couto"}}, {"text": "quando eu li isso me deu mais for\u00e7a ainda pra continuar. Orgulho, apenas. #VemPraRua @ Terceira Ponte http://t.co/bNvP1WQ0DI", "created_at": "Tue Jun 18 13:14:10 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-40.28432858, -20.32060789]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/as5OUdsXG-/"}]}, "id_str": "346979151493865472", "_id": {"$oid": "52c6d14c8ef20d397e4618a9"}, "user": {"id_str": "189674763", "name": "Brenda"}}, {"text": "Brasil, qual o teu neg\u00f3cio? O nome do teu s\u00f3cio? Confia em mim! #VemPraRua #OGiganteAcordou N\u00e3o deixe\u2026 http://t.co/MOzvMZyjds", "created_at": "Tue Jun 18 13:14:36 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-46.9347125, -23.55575325]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/as5gXvOJOc/"}]}, "id_str": "346979260340244480", "_id": {"$oid": "52c6d14c8ef20d397e461992"}, "user": {"id_str": "135666124", "name": "fabi barboza"}}, {"text": "A literatura resiste #vemprarua #protestorj @ Pa\u00e7o Imperial http://t.co/iJLrF9Eog3", "created_at": "Tue Jun 18 13:14:55 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-43.17455303, -22.9034701]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/as5rdePdA0/"}]}, "id_str": "346979339956531200", "_id": {"$oid": "52c6d14c8ef20d397e461a39"}, "user": {"id_str": "14371097", "name": "Paulo F. Moura Jr."}}, {"text": "#ocupasp #ocupesp #saopaulo #caos #riot #changebrazil @ Avenida Paulista http://t.co/mEEOpZilz1", "created_at": "Tue Jun 18 13:15:08 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-46.65973457, -23.55887552]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/as5pOmJH4z/"}]}, "id_str": "346979393702330368", "_id": {"$oid": "52c6d14c8ef20d397e461ab7"}, "user": {"id_str": "108385874", "name": " Fuly"}}, {"text": "#OGiganteAcordou #AbaixoAOpressao #orePeloBrasil #vamosMarcarNossoPa\u00eds #Orgulho @ Col\u00e9gio Jo\u00e3o XXIII http://t.co/9ATCVUi9VG", "created_at": "Tue Jun 18 13:16:07 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-46.58528112, -23.57997774]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/as5r2uGhKY/"}]}, "id_str": "346979639022997504", "_id": {"$oid": "52c6d14c8ef20d397e461cb8"}, "user": {"id_str": "65410474", "name": "Camila Araujo"}}, {"text": "Com esperan\u00e7as renovadas! amourbh #vemprarua #bemmequer @ Brasil http://t.co/xvpnQqBIWr", "created_at": "Tue Jun 18 13:19:48 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-40.29536222, -20.29242704]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/as6PtHPUo_/"}]}, "id_str": "346980569185402880", "_id": {"$oid": "52c6d14d8ef20d397e462411"}, "user": {"id_str": "177268658", "name": "Amour "}}, {"text": "#MudaBrasil #VemPraRua #SemViol\u00eancia @ Avenida Rio Branco http://t.co/wU9V8TrMYN", "created_at": "Tue Jun 18 13:22:27 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-43.17816854, -22.90372184]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/as6ituBGEQ/"}]}, "id_str": "346981233416364032", "_id": {"$oid": "52c6d14d8ef20d397e462925"}, "user": {"id_str": "40725452", "name": "Christiane L."}}, {"text": "S\u00e3o Paulo ontem tava linda! O Brasil tava lindo! #oGIGANTEacordou #VemPraRua #ProtestoSP @ Ponte\u2026 http://t.co/ULSkm1l3FO", "created_at": "Tue Jun 18 13:24:01 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-46.69869661, -23.61289334]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/as6odtkoSS/"}]}, "id_str": "346981627357962240", "_id": {"$oid": "52c6d14d8ef20d397e462c8f"}, "user": {"id_str": "20288797", "name": "Hugo Lobo"}}, {"text": "#vergonhabrasil #opovoacordou #mudabrasil #changebrazil #porumpa\u00edsmelhor #unidosporumbrasilmelhor\u2026 http://t.co/Gz3Z0kuXrR", "created_at": "Tue Jun 18 13:25:05 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-46.68317031, -23.59769448]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/as6oQpgzu-/"}]}, "id_str": "346981896586149888", "_id": {"$oid": "52c6d14d8ef20d397e462ec8"}, "user": {"id_str": "57830094", "name": "Rhelden Spirandelli"}}, {"text": "#bastacorrup\u00e7\u00e3o #vemprarua #mudabrasil @ Rio Negro http://t.co/JXUBbcihjC", "created_at": "Tue Jun 18 13:26:05 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-34.84607166, -7.06284155]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/as7EtMyM6e/"}]}, "id_str": "346982147095146496", "_id": {"$oid": "52c6d14e8ef20d397e46312f"}, "user": {"id_str": "712069298", "name": "Lissandra Br\u00edglia"}}, {"text": "Ontem aqui tinha cem mil #vemprarua #protestorj @ Avenida Rio Branco http://t.co/WGwREjAZhx", "created_at": "Tue Jun 18 13:28:31 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-43.17816854, -22.90372184]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/as7OktvdCe/"}]}, "id_str": "346982762756067328", "_id": {"$oid": "52c6d14e8ef20d397e4636a6"}, "user": {"id_str": "14371097", "name": "Paulo F. Moura Jr."}}, {"text": "It's Not about 20 cents! #Brazil #Protest #ChangeBrazil #WorldCup #CupBrazil #ItsNotAbout20cents\u2026 http://t.co/1IGSziqJp9", "created_at": "Tue Jun 18 13:28:39 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-43.91215515, -19.8633213]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/as5sRUpCLQ/"}]}, "id_str": "346982794792157185", "_id": {"$oid": "52c6d14e8ef20d397e4636fb"}, "user": {"id_str": "37417762", "name": "Wellington"}}, {"text": "E os protestos chegam na escola! @ CMDPII - Col\u00e9gio Militar Dom Pedro II http://t.co/GifhceEad1", "created_at": "Tue Jun 18 13:28:48 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-47.93849945, -15.83461831]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/as7U4duSDu/"}]}, "id_str": "346982832893202433", "_id": {"$oid": "52c6d14e8ef20d397e463758"}, "user": {"id_str": "1007451678", "name": "Muriele Barros "}}, {"text": "Uma das melhores imagens do dia!!!! #OGiganteAcordou #horademudar #Brasileirocommuitoorgulhoemuitosmor\u2026 http://t.co/mINbHEk7gN", "created_at": "Tue Jun 18 13:30:38 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-46.64918063, -23.58001891]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/as7YtkgSo9/"}]}, "id_str": "346983292148543488", "_id": {"$oid": "52c6d14e8ef20d397e463b2a"}, "user": {"id_str": "24714216", "name": "Thais Scrivani"}}, {"text": "#vemprarua via vemprarua @ Brasil http://t.co/AvoI84QgHV", "created_at": "Tue Jun 18 13:32:22 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-46.65605072, -23.60808729]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/as7kVhv_LH/"}]}, "id_str": "346983729031417856", "_id": {"$oid": "52c6d14e8ef20d397e463e7a"}, "user": {"id_str": "51776863", "name": "Lalee Ribeiro"}}, {"text": "Hahaha joga um halls!!!!! Bom dia!!!! #chupadilma #halls #mudabrasil #doiemtodos #brasilcresce\u2026 http://t.co/V02IOyZzeN", "created_at": "Tue Jun 18 13:32:37 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-42.80849928, -5.08886439]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/as7HJbmMui/"}]}, "id_str": "346983791920812034", "_id": {"$oid": "52c6d14e8ef20d397e463f07"}, "user": {"id_str": "188926150", "name": "\u00d7 N\u03b1th\u03b1li\u03b1 Torres"}}, {"text": "Essa \u00e9 pra Quem Votou na Dilma, Repensar porfavor! #ogiganteacordou #vemprarua #democracia @ Democacia http://t.co/5UDP0Ywzij", "created_at": "Tue Jun 18 13:35:02 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-46.53758246, -23.64565533]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/as7o2iL6Uc/"}]}, "id_str": "346984401965547520", "_id": {"$oid": "52c6d14f8ef20d397e4643d4"}, "user": {"id_str": "187005484", "name": "Talita Avelar "}}, {"text": "Eu estava l\u00e1! #vemprarua #17jcwb #changebrazil @ Rua Quinze de Novembro http://t.co/umd3Bjzq2K", "created_at": "Tue Jun 18 13:36:06 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-49.27216069, -25.43139639]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/as7_q4TVtr/"}]}, "id_str": "346984671088877568", "_id": {"$oid": "52c6d14f8ef20d397e4645f4"}, "user": {"id_str": "20861947", "name": "Ellison Le\u00e3o"}}, {"text": "Brasil Clama Por Justi\u00e7a ! #ogiganteacordou #vemprarua #democracia #foradilma @ Democacia http://t.co/Bkyk89XwWh", "created_at": "Tue Jun 18 13:37:32 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-46.53758246, -23.64565533]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/as8T2wL6VH/"}]}, "id_str": "346985031794847746", "_id": {"$oid": "52c6d14f8ef20d397e4648a2"}, "user": {"id_str": "187005484", "name": "Talita Avelar "}}, {"text": "#VemPraRua #OBrasilAcordou #D\u00f3iEmTodosN\u00f3s #Pec37N\u00e3o #SemViol\u00eancia #OGiganteAcordou #ChangeBrazil @ Brasil http://t.co/DpyvxnpuJ7", "created_at": "Tue Jun 18 13:38:52 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-50.3196412, -27.8246806]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/as8JaXi_k-/"}]}, "id_str": "346985367326556160", "_id": {"$oid": "52c6d14f8ef20d397e464b57"}, "user": {"id_str": "838732230", "name": "Carla"}}, {"text": "\u270a\u270a #brazil #vemprarua #manifesta\u00e7\u00e3o #white #toghter #change #amazing #picoftheday #photo #pic\u2026 http://t.co/ltN6UvEH1o", "created_at": "Tue Jun 18 13:39:14 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-46.67536273, -23.5766331]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/as79FtKh39/"}]}, "id_str": "346985459274100736", "_id": {"$oid": "52c6d14f8ef20d397e464c06"}, "user": {"id_str": "49791282", "name": "rodrigo\u0192reire "}}, {"text": "\u00c9 hora de participarmos do proximo livro de hist\u00f3ria!!! #vemprarua #ogiganteacordou #mudaBrasil #like\u2026 http://t.co/DrGq40GQgD", "created_at": "Tue Jun 18 13:40:05 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-46.74938931, -23.57894195]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/as8lLuFDnW/"}]}, "id_str": "346985671518466048", "_id": {"$oid": "52c6d14f8ef20d397e464d70"}, "user": {"id_str": "74344528", "name": "Will Domingues"}}, {"text": "#ogiganteacordou #mudabrasil #naosaoso20centavos @ Brasil http://t.co/vsm8B5qMv0", "created_at": "Tue Jun 18 13:45:14 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-47.3820411, -22.30850515]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/as9HlDDDuW/"}]}, "id_str": "346986968099463168", "_id": {"$oid": "52c6d1508ef20d397e465803"}, "user": {"id_str": "54998916", "name": "Maikon Gino"}}, {"text": "Ontem foi dia de protesto, hoje tem mais! #oGIGANTEacordou #protesto #loveSP\u2026 http://t.co/ZtCnnT4dDz", "created_at": "Tue Jun 18 13:45:25 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-46.70243025, -23.65337908]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/as85-Ltv2w/"}]}, "id_str": "346987015025352705", "_id": {"$oid": "52c6d1508ef20d397e465864"}, "user": {"id_str": "60391573", "name": "Felipe Albuquerque"}}, {"text": "#vemprarua #movimentoreinvindicadorthe #acordabrasil  #brasil #vempraruavocetbm #teresina #the @ CCHL http://t.co/PvDIWReJ5F", "created_at": "Tue Jun 18 13:45:31 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-42.79111095, -5.07216807]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/as9Ss0JZ1V/"}]}, "id_str": "346987038203056128", "_id": {"$oid": "52c6d1508ef20d397e46589d"}, "user": {"id_str": "58285708", "name": "Talita Morais"}}, {"text": "SP... Ame ou odeie !  #sp #brazil @ Ponte Oct\u00e1vio Frias de Oliveira (Ponte Estaiada) http://t.co/Cy6GYVqgPP", "created_at": "Tue Jun 18 13:50:07 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-46.69869661, -23.61289334]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/as9l4HBHTw/"}]}, "id_str": "346988197126995969", "_id": {"$oid": "52c6d1508ef20d397e46621b"}, "user": {"id_str": "229660782", "name": "Diego Logic"}}, {"text": "VEM PRA RUA! #OGiganteAcordou #vemprarua #changebrazil @ Pra\u00e7a do Ped\u00e1gio Terceira Ponte http://t.co/tNgVs8hoWQ", "created_at": "Tue Jun 18 13:51:07 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-40.29407501, -20.31210098]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/arep9wErB2/"}]}, "id_str": "346988449661865984", "_id": {"$oid": "52c6d1508ef20d397e46642c"}, "user": {"id_str": "14348224", "name": "Marcos Eduardo Alto\u00e9"}}, {"text": "Bel\u00e9m fez bonito ontem. #acordabrasil #vemprarua #ogiganteacordou #protestosbelem @ #vemprarua http://t.co/bXOGfBxEon", "created_at": "Tue Jun 18 13:53:08 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-48.48286953, -1.44088151]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/as-KsSFjRX/"}]}, "id_str": "346988954601541633", "_id": {"$oid": "52c6d1508ef20d397e466871"}, "user": {"id_str": "68201818", "name": "Thiago Bel\u00e9m Gama"}}, {"text": "#wakeupbrazil #changebrazil @ Avenida Jo\u00e3o Pessoa http://t.co/m4jxNev6Z2", "created_at": "Tue Jun 18 13:54:36 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-51.21511361, -30.04230205]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/as-VTvkBnW/"}]}, "id_str": "346989325017284608", "_id": {"$oid": "52c6d1508ef20d397e466b56"}, "user": {"id_str": "560610214", "name": "Dario Pujol"}}, {"text": "#brasilia #protestobsb #protesto #protestodf #brasil #vemprarua #revolucion #revolucao\u2026 http://t.co/aqByxMpL01", "created_at": "Tue Jun 18 13:54:45 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-47.87935205, -15.79859778]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/as-ANRmHWS/"}]}, "id_str": "346989364531830784", "_id": {"$oid": "52c6d1518ef20d397e466bab"}, "user": {"id_str": "69967027", "name": "Willian"}}, {"text": "#brasilia #protestobsb #protesto #protestodf #brasil #vemprarua #revolucion #revolucao\u2026 http://t.co/Hg29W3bKNo", "created_at": "Tue Jun 18 13:55:41 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-47.87935205, -15.79859778]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/as-bp6GHW7/"}]}, "id_str": "346989596577501184", "_id": {"$oid": "52c6d1518ef20d397e466d74"}, "user": {"id_str": "69967027", "name": "Willian"}}, {"text": "Vem pra rua, vem!!! Eu acredito \u00e9 na rapaziada! #protestorj #linhadefrente @ Assembl\u00e9ia Legislativa do\u2026 http://t.co/G3JS1dalwh", "created_at": "Tue Jun 18 13:55:57 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-43.17429274, -22.90416164]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/as-OyICDa9/"}]}, "id_str": "346989664965627904", "_id": {"$oid": "52c6d1518ef20d397e466e05"}, "user": {"id_str": "124936210", "name": "K\u00e1"}}, {"text": "\"A juventude tem que estar afim, tem que se unir\" N\u00c3O S\u00c3O S\u00d3 VINTE CENTAVOS! #oGIGANTEacordou\u2026 http://t.co/0qMLrtOpsn", "created_at": "Tue Jun 18 13:55:57 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-46.65973457, -23.55887552]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/as-Pf5m0K6/"}]}, "id_str": "346989665255059457", "_id": {"$oid": "52c6d1518ef20d397e466e07"}, "user": {"id_str": "197846695", "name": "Lucas Dias"}}, {"text": "Oooooooo, o povo acordoooo!!! #vemprarua #ogiganteacordou #terminal #Londrina #dandan @ Terminal\u2026 http://t.co/2WrjuiK4bY", "created_at": "Tue Jun 18 13:56:09 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-51.1606049, -23.30808189]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/as-TplO1x5/"}]}, "id_str": "346989714257108992", "_id": {"$oid": "52c6d1518ef20d397e466e67"}, "user": {"id_str": "237762217", "name": "aline ferreira"}}, {"text": "#brasilia #protestobsb #protesto #protestodf #brasil #vemprarua #revolucion #revolucao\u2026 http://t.co/aGdTjPn2uQ", "created_at": "Tue Jun 18 13:56:54 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-47.87935205, -15.79859778]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/as-kBWGHXS/"}]}, "id_str": "346989905794179073", "_id": {"$oid": "52c6d1518ef20d397e466fe3"}, "user": {"id_str": "69967027", "name": "Willian"}}, {"text": "#jogarammentosnagera\u00e7\u00e3ococacola #ogiganteacordou @ Meu Brasil brasileiro http://t.co/OXvmXKZMyR", "created_at": "Tue Jun 18 13:57:06 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-49.2183511, -21.4717252]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/as-cD-Q-H-/"}]}, "id_str": "346989955437969408", "_id": {"$oid": "52c6d1518ef20d397e46704b"}, "user": {"id_str": "237986258", "name": "Taty"}}, {"text": "#vemprarua Mossor\u00f3 - RN @ C\u00e2mara Municipal http://t.co/BQZ6uVhDFz", "created_at": "Tue Jun 18 13:58:11 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-37.52244186, -5.45773649]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/as-vh8luWT/"}]}, "id_str": "346990227866406912", "_id": {"$oid": "52c6d1518ef20d397e4672ba"}, "user": {"id_str": "53821589", "name": "Sara Costa"}}, {"text": "#brasilia #protestobsb #protesto #protestodf #brasil #vemprarua #revolucion #revolucao\u2026 http://t.co/FFdk9Lx9qS", "created_at": "Tue Jun 18 13:58:18 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-47.87935205, -15.79859778]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/as-uhkGHXn/"}]}, "id_str": "346990254290518016", "_id": {"$oid": "52c6d1518ef20d397e4672f9"}, "user": {"id_str": "69967027", "name": "Willian"}}, {"text": "Parece carnaval, mas \u00e9 s\u00f3 o povo mostrando amor pela na\u00e7\u00e3o. #OGiganteAcordou #VemPraRua @ Brazil-RJ. http://t.co/ZTL45EdYGX", "created_at": "Tue Jun 18 13:58:18 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-43.5542338, -22.9003205]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/as-cUWlK4B/"}]}, "id_str": "346990256572207104", "_id": {"$oid": "52c6d1518ef20d397e4672ff"}, "user": {"id_str": "61122723", "name": "\u2654 Helena Crespo."}}, {"text": "#VemPraRua #Brasil @ Brasil http://t.co/1XK1gIZECo", "created_at": "Tue Jun 18 13:58:28 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-38.46263579, -12.96515141]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/as-pPNzZSy/"}]}, "id_str": "346990296699121664", "_id": {"$oid": "52c6d1518ef20d397e467362"}, "user": {"id_str": "100061890", "name": "Gabri\u0454l Sangal\u03c3"}}, {"text": "N\u00e3o \u00e9 s\u00f3 os 20 centavos! Essa imagem resume bem! #mudabrasil #ogiganteacordou #changebrazil @ Campinas http://t.co/HjvlDk32xP", "created_at": "Tue Jun 18 13:59:10 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-47.06628799, -22.90361313]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/as-voiD-T8/"}]}, "id_str": "346990472310427649", "_id": {"$oid": "52c6d1518ef20d397e4674ea"}, "user": {"id_str": "40002894", "name": "D\u2206NIEL \u30c4 \uf8ff"}}, {"text": "Com certeza. Bom dia ;* #ogiganteacordou #vempraruasalvador #bomdia #doiemtodosnos\u2026 http://t.co/1nPuMFzhec", "created_at": "Tue Jun 18 13:59:14 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-38.53843598, -12.66846533]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/as-l2vpPZI/"}]}, "id_str": "346990491960750082", "_id": {"$oid": "52c6d1518ef20d397e467518"}, "user": {"id_str": "215861278", "name": "Nanda Borges"}}, {"text": "bom diiiia \u2600 #ogiganteacordou #vemprarua \ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f @ Brasil http://t.co/cMK7h3XCTj", "created_at": "Tue Jun 18 13:59:37 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-52.33731792, -31.77156814]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/as-l-ROazC/"}]}, "id_str": "346990586756214785", "_id": {"$oid": "52c6d1518ef20d397e4675d1"}, "user": {"id_str": "74218507", "name": "Rita Sorondo"}}, {"text": "#changebrazil @ \ud83c\udf0e http://t.co/S9H3cfsxDP", "created_at": "Tue Jun 18 14:00:27 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-46.45478771, -23.65948258]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/as-wg0OXJ9/"}]}, "id_str": "346990799340331008", "_id": {"$oid": "52c6d1518ef20d397e467790"}, "user": {"id_str": "306613703", "name": "Renata Monaro"}}, {"text": "White Monday #OGiganteAcordou #OBrasilAcordou #VamosMudarBrasil #WhiteMonday @ Brasil http://t.co/NxZU7jAnih", "created_at": "Mon Jun 17 23:01:07 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-44.0267628, -19.6279169]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/arX6ndwvXE/"}]}, "id_str": "346764472142143489", "_id": {"$oid": "52c6d1518ef20d397e467acc"}, "user": {"id_str": "88219933", "name": "Sabrina Pacheco"}}, {"text": "Ver\u00e1s que um filho teu n\u00e3o foge a luta! #vemprarua #brasil baatayna carolinegodoi @ Brasil um pa\u00eds de\u2026 http://t.co/aM3sJMQqwx", "created_at": "Mon Jun 17 23:01:13 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-46.6859174, -23.5635315]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/arXwanmi0K/"}]}, "id_str": "346764498247495680", "_id": {"$oid": "52c6d1528ef20d397e467c05"}, "user": {"id_str": "183975369", "name": "Let\u00edcia Bonardi"}}, {"text": "#Sp13J Desviando do t\u00fanel da Juscelino #passelivre @ Cultura Art\u00edstica http://t.co/n6jxoHtgVa", "created_at": "Mon Jun 17 23:01:21 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-46.6864121, -23.59109723]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/arYFaJRW5N/"}]}, "id_str": "346764531189559299", "_id": {"$oid": "52c6d1528ef20d397e467d8c"}, "user": {"id_str": "14581827", "name": "Vereda Estreita"}}, {"text": "#VEMPRARUA #CHANGEBRAZIL #OGIGANTEACORDOU @ Avenida Paulista http://t.co/pQvo4rVx5w", "created_at": "Mon Jun 17 23:01:23 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-46.65973457, -23.55887552]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/arX630zBcV/"}]}, "id_str": "346764540727394305", "_id": {"$oid": "52c6d1528ef20d397e467df5"}, "user": {"id_str": "52978220", "name": "Lucas Flausino"}}, {"text": "Enquanto isso em Vit\u00f3ria... #ogiganteacordou #paz #passeata #vamosbrasil #brasil #changebrazil\u2026 http://t.co/o2AgZe17pJ", "created_at": "Mon Jun 17 23:01:52 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-40.29538282, -20.3106093]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/arX8r5Qf1l/"}]}, "id_str": "346764660596424704", "_id": {"$oid": "52c6d1528ef20d397e468387"}, "user": {"id_str": "47601767", "name": "CRISLAINE GODOY"}}, {"text": "#protestoes #vemprarua Pra quem passa aqui todo dia, esta n\u00e3o podia faltar! @ Via Expressa Rodosol http://t.co/P3yUCVDIDX", "created_at": "Mon Jun 17 23:02:15 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-40.29394167, -20.31236255]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/arYH37pN8a/"}]}, "id_str": "346764757128323072", "_id": {"$oid": "52c6d1528ef20d397e4687e4"}, "user": {"id_str": "145051133", "name": "Luiza Malovini"}}, {"text": "#protestosp @ Av. Brigadeiro Faria Lima http://t.co/DpM0t1tlSD", "created_at": "Mon Jun 17 23:02:59 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-46.68166667, -23.58933333]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/arYTHcxue9/"}]}, "id_str": "346764941702868992", "_id": {"$oid": "52c6d1538ef20d397e46901f"}, "user": {"id_str": "51483609", "name": "Fernando Canuto"}}, {"text": "#saopaulo #vemprarua #protesto #piau\u00ed @ Museu de Arte de S\u00e3o Paulo (MASP) http://t.co/p784AYQemE", "created_at": "Mon Jun 17 23:03:24 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-46.65602803, -23.56159248]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/arX-LIpwvu/"}]}, "id_str": "346765046594011138", "_id": {"$oid": "52c6d1538ef20d397e4694c6"}, "user": {"id_str": "38317355", "name": "Martha Salom\u00e3o "}}, {"text": "#ogiganteacordou #paz #amor #justi\u00e7a @ Esquina Democr\u00e1tica http://t.co/1pwOTFFtdo", "created_at": "Mon Jun 17 23:03:25 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-51.22776668, -30.0299388]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/arYRhGNU-l/"}]}, "id_str": "346765049970442240", "_id": {"$oid": "52c6d1538ef20d397e4694e8"}, "user": {"id_str": "14055453", "name": "Mauren Motta"}}, {"text": "#vemprarua #obrasilacordou #protestosp @ Avenida Paulista http://t.co/SNuhkhfABY", "created_at": "Mon Jun 17 23:03:28 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-46.65973457, -23.55887552]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/arYVb-gE2w/"}]}, "id_str": "346765065594224640", "_id": {"$oid": "52c6d1538ef20d397e469592"}, "user": {"id_str": "264403920", "name": "Mari"}}, {"text": "#vemprarua #vemprajanela #vemgente #ogiganteacordou #mudabrasil #changebrazil @ Acacio's House http://t.co/YupQk1KH3L", "created_at": "Mon Jun 17 23:03:33 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-35.88796416, -7.21888702]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/arYQNvgkKP/"}]}, "id_str": "346765087060672512", "_id": {"$oid": "52c6d1558ef20d397e469671"}, "user": {"id_str": "26481003", "name": "Acacio Dutra"}}, {"text": "#VemPraRua #BRASIL #N\u00e3o\u00c9s\u00f320centavos #AcordaBrasil #sp #VemPraJanela @ Brasil http://t.co/TpSiCSvPqd", "created_at": "Mon Jun 17 23:03:45 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-46.3941909, -23.5879473]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/arX6V0xj6x/"}]}, "id_str": "346765136834490368", "_id": {"$oid": "52c6d1568ef20d397e4698af"}, "user": {"id_str": "76203456", "name": "#byMAIA"}}, {"text": "O gigante acordou, o povo decidiu. Ou para a roubalheira ou paramos o Brasil. #VemPraRua #Protesto @\u2026 http://t.co/Jk9jojs8v5", "created_at": "Mon Jun 17 23:03:59 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-41.33407884, -21.76381188]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/arYSiDAF2G/"}]}, "id_str": "346765192606142465", "_id": {"$oid": "52c6d1568ef20d397e469b00"}, "user": {"id_str": "71804251", "name": "Fred William"}}, {"text": "Nosso exercito \u00e9 pesado a gnt tem poder!! #VemPraRua #OGiganteAcordou #PrimaveraBrasileira #Protesto\u2026 http://t.co/sSGpNScmeN", "created_at": "Mon Jun 17 23:04:12 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-51.39593124, -22.12905806]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/arYQ7wovsY/"}]}, "id_str": "346765249392816129", "_id": {"$oid": "52c6d1568ef20d397e469d57"}, "user": {"id_str": "92585324", "name": "yuurixD"}}, {"text": "#VemPraRua #protestosp #whitemonday O dia em que #OGiganteAcordou!!!!!! @ Faria Lima http://t.co/8trUWPnQ3r", "created_at": "Mon Jun 17 23:04:38 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-46.68793889, -23.57579562]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/arYZDlgJCq/"}]}, "id_str": "346765356267888640", "_id": {"$oid": "52c6d1568ef20d397e46a1e3"}, "user": {"id_str": "39169960", "name": "BrunnO, desaplaudido"}}, {"text": "#ChangeBrazil #VamosProtestar! #ORioVaiParar #ProtestoRj #100milNaRioBranco @ Instituto de Filosofia e\u2026 http://t.co/yqlGlL8HL8", "created_at": "Mon Jun 17 23:04:44 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-43.18141562, -22.90545846]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/arYfp-Ldtm/"}]}, "id_str": "346765381773447168", "_id": {"$oid": "52c6d1568ef20d397e46a2fb"}, "user": {"id_str": "61923651", "name": "NatCh\u00ea Guevara"}}, {"text": "#sp17j #17j @ Parada Faria Lima http://t.co/eCmrFPXtDu", "created_at": "Mon Jun 17 23:05:21 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-46.69090593, -23.57092559]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/arYkM1HVFO/"}]}, "id_str": "346765536421613568", "_id": {"$oid": "52c6d1578ef20d397e46a9c6"}, "user": {"id_str": "4339611", "name": "Robson Leandro da Si"}}, {"text": "#desci #vemprarua #protestonoES @ Pra\u00e7a do Ped\u00e1gio Terceira Ponte http://t.co/avMYavZf7i", "created_at": "Mon Jun 17 23:05:34 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-40.29407501, -20.31210098]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/arYgldkyk9/"}]}, "id_str": "346765592931495936", "_id": {"$oid": "52c6d1578ef20d397e46ac40"}, "user": {"id_str": "31105872", "name": "Junior Wandenkoke"}}, {"text": "Fui l\u00e1 mudar! #vemprarua #sp #protesto #protestoSp #saoPaulo #Mudan\u00e7a @ Largo da Batata http://t.co/NPblQ0aT7Z", "created_at": "Mon Jun 17 23:05:59 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-46.69418246, -23.56650958]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/arYQhBCx4r/"}]}, "id_str": "346765695813570561", "_id": {"$oid": "52c6d1578ef20d397e46b0fa"}, "user": {"id_str": "20285638", "name": "Saulo G\u00fcarise"}}, {"text": "A manifesta\u00e7\u00e3o segue tranquila. #SP17j #protestosp @ Av Faria Lima http://t.co/X5oyX5TzGF", "created_at": "Mon Jun 17 23:06:18 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-46.69133377, -23.57049942]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/arYjvOD5d-/"}]}, "id_str": "346765775241113601", "_id": {"$oid": "52c6d1578ef20d397e46b492"}, "user": {"id_str": "147330330", "name": "Ricardo Young"}}, {"text": "#sp17j #17j @ Largo da Batata http://t.co/QnEdoTtbDR", "created_at": "Mon Jun 17 23:06:19 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-46.69418246, -23.56650958]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/arYriLnVFV/"}]}, "id_str": "346765780832104448", "_id": {"$oid": "52c6d1578ef20d397e46b4cf"}, "user": {"id_str": "4339611", "name": "Robson Leandro da Si"}}, {"text": "#vemprarua #vempraruavem @ Goi\u00e2nia http://t.co/yjosmLopJq", "created_at": "Mon Jun 17 23:06:46 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-49.2563653, -16.68075968]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/arYrfIqYy4/"}]}, "id_str": "346765896515194883", "_id": {"$oid": "52c6d1588ef20d397e46b9ef"}, "user": {"id_str": "414136530", "name": "Kateuscia verissimo"}}, {"text": "O Brasil acordou!! \ud83d\udc9b\ud83d\udc9a\ud83d\udc4f #protestorj #vemprarua #rj17j #protesto @ Vem pra rua http://t.co/XBagMhnUmM", "created_at": "Mon Jun 17 23:07:02 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-41.3265618, -21.77777072]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/arYWpUppNz/"}]}, "id_str": "346765962852327424", "_id": {"$oid": "52c6d1588ef20d397e46bce2"}, "user": {"id_str": "215677067", "name": "samy"}}, {"text": "#vemprarua @ #ProtestoRJ http://t.co/jfcRx8dwcp", "created_at": "Mon Jun 17 23:07:44 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-43.17633333, -22.9095]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/arY1sRL0p6/"}]}, "id_str": "346766139126345728", "_id": {"$oid": "52c6d1588ef20d397e46c4a9"}, "user": {"id_str": "19361438", "name": "PEDRO TOURINHO"}}, {"text": "PAULISTA TOMADA\n#VEMPRARUA @ Avenida Paulista http://t.co/eAbJKNHvrg", "created_at": "Mon Jun 17 23:08:01 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-46.65973457, -23.55887552]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/arYyrlup5F/"}]}, "id_str": "346766207862599680", "_id": {"$oid": "52c6d1588ef20d397e46c7bc"}, "user": {"id_str": "8515872", "name": "Andr\u00e9 Pontual"}}, {"text": "#vemprarua #verasqueumfilhoteunaofogealuta #abaixoredeglobopovonaoebobo #acordabrasil #obrasilacordou\u2026 http://t.co/DJ1g9pxuwX", "created_at": "Mon Jun 17 23:08:01 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-46.6881159, -23.5769823]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/arY3RIJG8r/"}]}, "id_str": "346766208030367745", "_id": {"$oid": "52c6d1588ef20d397e46c7be"}, "user": {"id_str": "198035807", "name": "#GustavoFerraz"}}, {"text": "\"A Rua \u00e9 a maior arquibancada do Brasil\" #ogiganteacordou #vemprarua #whitemonday #vaibrasil @ UM NOVO\u2026 http://t.co/em7nMeZQ4E", "created_at": "Mon Jun 17 23:08:02 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-47.05274708, -22.83440019]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/arYtd6qoSd/"}]}, "id_str": "346766211918475264", "_id": {"$oid": "52c6d1588ef20d397e46c7f0"}, "user": {"id_str": "190068925", "name": "Gustavo "}}, {"text": "vemprarua #vempraruasalvador #changebrazil @ Na Rua http://t.co/MTHGqqrckD", "created_at": "Mon Jun 17 23:08:03 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-38.45582167, -12.97581667]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/arYz1rQETs/"}]}, "id_str": "346766219245936640", "_id": {"$oid": "52c6d1588ef20d397e46c837"}, "user": {"id_str": "193366711", "name": "Tarcisio Nogueira."}}, {"text": "Da Copa eu abro m\u00e3o. Eu quero \u00e9 dinheiro pra sa\u00fade e educa\u00e7\u00e3o. #VemPraRua #PortoAlegre #PasseLivre @\u2026 http://t.co/7n5DtfIMUT", "created_at": "Mon Jun 17 23:08:23 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-51.22186661, -30.03365618]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/arWcP9AaoC/"}]}, "id_str": "346766300976123904", "_id": {"$oid": "52c6d1598ef20d397e46cc1b"}, "user": {"id_str": "33403148", "name": "Marcus Vin\u00edcius"}}, {"text": "A manifesta\u00e7\u00e3o continua  tranquila na cidade de S\u00e3o Paulo. Seguimos para a Av. Paulista. #sp17j\u2026 http://t.co/mSEpFzpinx", "created_at": "Mon Jun 17 23:08:57 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-46.69133377, -23.57049942]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/arYxKbD5eU/"}]}, "id_str": "346766445511843840", "_id": {"$oid": "52c6d1598ef20d397e46d5a4"}, "user": {"id_str": "147330330", "name": "Ricardo Young"}}, {"text": "#vemprarua #verasqueumfilhoteunaofogealuta #abaixoredeglobopovonaoebobo #acordabrasil #obrasilacordou\u2026 http://t.co/sW690NFKFF", "created_at": "Mon Jun 17 23:09:12 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-46.6881159, -23.5769823]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/arY8a4pG8v/"}]}, "id_str": "346766506555764736", "_id": {"$oid": "52c6d1598ef20d397e46d897"}, "user": {"id_str": "198035807", "name": "#GustavoFerraz"}}, {"text": "N\u00e3o \u00e9 mais apenas uma vontade de mudar, virou um dever!!! #oGIGANTEacordou #VEMPRARUA @ Ponte da Passagem http://t.co/9n5QRuOX96", "created_at": "Mon Jun 17 23:09:33 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-40.30360164, -20.28656005]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/arY6RwONhq/"}]}, "id_str": "346766594296397829", "_id": {"$oid": "52c6d1598ef20d397e46dcb3"}, "user": {"id_str": "87008561", "name": "Brenda Dias"}}, {"text": "Fizemos nosso papel como cidad\u00e3s. Sa\u00edmos do computador e viemos para as ruas. #MudaBrasil  #ChupaDilma\u2026 http://t.co/MD7a9hRqlJ", "created_at": "Mon Jun 17 23:09:47 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-46.693, -23.56766667]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/arZE62yqCz/"}]}, "id_str": "346766653679337472", "_id": {"$oid": "52c6d15a8ef20d397e46df5b"}, "user": {"id_str": "132576291", "name": "Mariana Aidar"}}, {"text": "#VemPraRua !!! #AvPaulista manu_madeira \\o/ @ Avenida Paulista http://t.co/XSC8r2KnAn", "created_at": "Mon Jun 17 23:10:11 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-46.65973457, -23.55887552]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/arY7BwtSHB/"}]}, "id_str": "346766754070003712", "_id": {"$oid": "52c6d15a8ef20d397e46e3cb"}, "user": {"id_str": "82233222", "name": "vicente_netto"}}, {"text": "#vemprarua dieguinho__ #reflexourbano #mudario #brasil @ Avenida Rio Branco http://t.co/W788uZWH3B", "created_at": "Mon Jun 17 23:10:20 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-43.17816854, -22.90372184]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/arY-VutUPp/"}]}, "id_str": "346766790552072192", "_id": {"$oid": "52c6d15a8ef20d397e46e580"}, "user": {"id_str": "181198492", "name": "Thales Andrade"}}, {"text": "Dia hist\u00f3rico no Pa\u00eds! \"Ver\u00e1s que um filho teu n\u00e3o foge a luta\" #changebrazil #acordabrasil #paz\u2026 http://t.co/6Xb1MAIRrN", "created_at": "Mon Jun 17 23:10:22 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-37.12943525, -11.10263575]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/arYRGQSBGx/"}]}, "id_str": "346766799754387456", "_id": {"$oid": "52c6d15a8ef20d397e46e5eb"}, "user": {"id_str": "95295009", "name": "Ygor Santana"}}, {"text": "Paramos a balsa! Ta lindo isso, mano! #contraoaumento @ Balsa Santos / Guaruj\u00e1 http://t.co/yhyrOl9hex", "created_at": "Mon Jun 17 23:10:33 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-46.29419804, -23.98652706]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/arY57FuJ3n/"}]}, "id_str": "346766844973154305", "_id": {"$oid": "52c6d15a8ef20d397e46e7ec"}, "user": {"id_str": "41829653", "name": "David Rangel "}}, {"text": "Disse tudo!! #brasill #mudabrasil #corrupcao @ Museu de Arte de S\u00e3o Paulo (MASP) http://t.co/YIyQjl6sER", "created_at": "Mon Jun 17 23:11:07 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-46.65602803, -23.56159248]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/arZLn3HGAZ/"}]}, "id_str": "346766989362073601", "_id": {"$oid": "52c6d15a8ef20d397e46ee4e"}, "user": {"id_str": "35537327", "name": "Sergio Marone"}}, {"text": "#ogiganteacordou #mpl #semviolencia #vaibrasi @ ponte estaiada http://t.co/gsMkBoikyq", "created_at": "Mon Jun 17 23:11:09 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-46.69389031, -23.61416143]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/arZJ68Idbi/"}]}, "id_str": "346766998438543361", "_id": {"$oid": "52c6d15a8ef20d397e46eec2"}, "user": {"id_str": "54208750", "name": "Camilla Ramos"}}, {"text": "Congresso Nacional tomado  por guerreiros! #manifesta\u00e7\u00e3o #bras\u00edlia #vinagre #baste #sanguenaveia\u2026 http://t.co/AtQnmsqwn5", "created_at": "Mon Jun 17 23:11:10 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-47.86537053, -15.79995365]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/arZOwJvh8V/"}]}, "id_str": "346767001152258048", "_id": {"$oid": "52c6d15a8ef20d397e46eec8"}, "user": {"id_str": "73431405", "name": "Pedro Abdalla"}}, {"text": "Foda se a copa! #BrasilAcordou #VemPraRua @ Avenida Presidente Ant\u00f4nio Carlos http://t.co/bgnxvaaegt", "created_at": "Mon Jun 17 23:11:13 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-43.950997, -19.881506]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/arZGtkt_SI/"}]}, "id_str": "346767015517765635", "_id": {"$oid": "52c6d15b8ef20d397e46ef6c"}, "user": {"id_str": "63593455", "name": "J\u00fanio, Miguel"}}, {"text": "O Centro est\u00e1 pegando Fogo \ud83d\udd25\ud83d\udd25 #protestorj @ Theatro Municipal do Rio de Janeiro http://t.co/KtLzDaAVW8", "created_at": "Mon Jun 17 23:11:15 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-43.17629359, -22.90953161]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/arZMsXnoNC/"}]}, "id_str": "346767023017164802", "_id": {"$oid": "52c6d15b8ef20d397e46efc3"}, "user": {"id_str": "360981017", "name": "Lucas Escarcello"}}, {"text": "De #branco pelo #Brasil :D #vemprarua #whitemonday #segundafeirabranca #OGiganteAcordou #AcordaBrasil\u2026 http://t.co/f2hQJpP3VW", "created_at": "Mon Jun 17 23:11:21 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-48.27946986, -18.91244624]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/arZH-iRDZS/"}]}, "id_str": "346767046622707713", "_id": {"$oid": "52c6d15b8ef20d397e46f0ca"}, "user": {"id_str": "70205114", "name": "Daywydh Froes"}}, {"text": "Pa\u00eds mudo n\u00e3o muda! #doiemtodosn\u00f3s #acordaBrasil #mudaBrasil #orgulhodoBrasil #orgulhodeBH @ Brasil\u2026 http://t.co/fMfgOdAfqq", "created_at": "Mon Jun 17 23:11:22 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-43.9445461, -19.8607119]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/arYq3zrLsR/"}]}, "id_str": "346767051957866496", "_id": {"$oid": "52c6d15b8ef20d397e46f113"}, "user": {"id_str": "1339658923", "name": "Janice Le\u00e3o"}}, {"text": "#protestosp #protestorj #sp17j @ Legalize o vinagre! http://t.co/6PtV0wWl9X", "created_at": "Mon Jun 17 23:11:25 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-34.89933004, -8.03527702]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/arYVGmppa0/"}]}, "id_str": "346767066138832896", "_id": {"$oid": "52c6d15b8ef20d397e46f1ac"}, "user": {"id_str": "101511315", "name": "Rodrigo Pires"}}, {"text": "#vemprarua #vicosa  #passeata @ Vi\u00e7osa http://t.co/1JrsSfjmFw", "created_at": "Mon Jun 17 23:11:38 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-42.8647369, -20.74019753]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/arZP00PKiA/"}]}, "id_str": "346767121046437888", "_id": {"$oid": "52c6d15b8ef20d397e46f409"}, "user": {"id_str": "116831514", "name": "Julia Pimentel"}}, {"text": "#vemprarua #acordabrasil @ Reta da Penha http://t.co/2x1yz42BRx", "created_at": "Mon Jun 17 23:11:41 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-40.30137062, -20.29480401]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/arYl85DL5J/"}]}, "id_str": "346767131498659840", "_id": {"$oid": "52c6d15b8ef20d397e46f483"}, "user": {"id_str": "47090597", "name": "Silvio Locatelli"}}, {"text": "#vemprarua #verasqueumfilhoteunaofogealuta #abaixoredeglobopovonaoebobo #acordabrasil #obrasilacordou\u2026 http://t.co/nL4t1VfWE1", "created_at": "Mon Jun 17 23:11:42 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-46.6881159, -23.5769823]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/arZMMuJG9L/"}]}, "id_str": "346767137471344640", "_id": {"$oid": "52c6d15b8ef20d397e46f4be"}, "user": {"id_str": "198035807", "name": "#GustavoFerraz"}}, {"text": "Cosplay de sardinha nao d\u00e1! #cansei #vemprarua @ Avenida Rio Branco http://t.co/FLxWdmEvLt", "created_at": "Mon Jun 17 23:11:47 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-43.17816854, -22.90372184]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/arZH51hWl0/"}]}, "id_str": "346767156324749312", "_id": {"$oid": "52c6d15b8ef20d397e46f594"}, "user": {"id_str": "348737320", "name": "Aninha"}}, {"text": "\"Vim pelo meu direito de manifestar\". Eu tamb\u00e9m. #vemprarua #protestosp @ Largo da Batata http://t.co/uuESuvMko4", "created_at": "Mon Jun 17 23:11:49 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-46.69418246, -23.56650958]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/arZT3BGVuL/"}]}, "id_str": "346767165770326016", "_id": {"$oid": "52c6d15b8ef20d397e46f5f3"}, "user": {"id_str": "792795", "name": "Thiago Ara\u00fajo"}}, {"text": "Ja somos mais de 5.000... Venha tambem? #vemprarua #protestobh #vempraruabh #obrasilacordou\u2026 http://t.co/IGtr7EJl96", "created_at": "Mon Jun 17 23:12:04 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-43.93929893, -19.92077956]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/arY67oDYAy/"}]}, "id_str": "346767230329044993", "_id": {"$oid": "52c6d15b8ef20d397e46f84e"}, "user": {"id_str": "24046176", "name": "Enilton Figueredo  "}}, {"text": "#FotoRus #vemprarua #contraoaumento @ Manifesta\u00e7\u00e3o Pac\u00edfica: #MudaBrasil http://t.co/J7UM88HJec", "created_at": "Mon Jun 17 23:12:22 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-43.17852259, -22.90111765]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/arZMsvnUre/"}]}, "id_str": "346767302533971969", "_id": {"$oid": "52c6d15b8ef20d397e46fb42"}, "user": {"id_str": "48859521", "name": "anurb iloicca "}}, {"text": "#vemprarua @ Avenida Rio Branco http://t.co/kKSsKBX446", "created_at": "Mon Jun 17 23:12:27 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-43.17816854, -22.90372184]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/arZU03gfDZ/"}]}, "id_str": "346767324218523649", "_id": {"$oid": "52c6d15b8ef20d397e46fc38"}, "user": {"id_str": "32240559", "name": "Leandro"}}, {"text": "AGORA! Tudo na PAZ ! PEACE! #peace #ogiganteacordou #vemprarua #changebrazil #whitemonday\u2026 http://t.co/AtgYhqTJlO", "created_at": "Mon Jun 17 23:12:36 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-46.65973457, -23.55887552]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/arZQqZLrkO/"}]}, "id_str": "346767363305250816", "_id": {"$oid": "52c6d15b8ef20d397e46fdaf"}, "user": {"id_str": "35176218", "name": "Julie Asdurian"}}, {"text": "#vemprarua #verasqueumfilhoteunaofogealuta #abaixoredeglobopovonaoebobo #acordabrasil #obrasilacordou\u2026 http://t.co/YdNRzxSoqe", "created_at": "Mon Jun 17 23:12:54 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-46.6881159, -23.5769823]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/arZbqcpG9l/"}]}, "id_str": "346767437183725569", "_id": {"$oid": "52c6d15b8ef20d397e470099"}, "user": {"id_str": "198035807", "name": "#GustavoFerraz"}}, {"text": "\"PSOL \u00e9 o caralho! O movimento \u00e9 antipartid\u00e1rio! Abaixa a bandeira. Abaixa a bandeira!\" #VemPraRua\u2026 http://t.co/rohx3299Mw", "created_at": "Mon Jun 17 23:12:57 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-48.4518959, -1.42791916]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/arZNQamo8L/"}]}, "id_str": "346767451628920832", "_id": {"$oid": "52c6d15b8ef20d397e470127"}, "user": {"id_str": "33597427", "name": "Ricardo Paranhos"}}, {"text": "#VemPraRua @ Congresso Nacional http://t.co/4ZEF0012pC", "created_at": "Mon Jun 17 23:13:22 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-47.86376238, -15.79980018]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/arZfNeA7E2/"}]}, "id_str": "346767555433738240", "_id": {"$oid": "52c6d15c8ef20d397e47055d"}, "user": {"id_str": "201300694", "name": "Gabriel Fontes"}}, {"text": "#vemprarua #verasqueumfilhoteunaofogealuta #abaixoredeglobopovonaoebobo #acordabrasil #obrasilacordou\u2026 http://t.co/z4Zy6jo1L6", "created_at": "Mon Jun 17 23:13:27 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-46.6881159, -23.5769823]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/arZfDeJG9u/"}]}, "id_str": "346767577210560512", "_id": {"$oid": "52c6d15c8ef20d397e470652"}, "user": {"id_str": "198035807", "name": "#GustavoFerraz"}}, {"text": "Nosso paninho branco improvisado pra mostrar que estamos a favor das manifesta\u00e7\u00f5es!! #protestoSP @\u2026 http://t.co/MAUJbQWd9h", "created_at": "Mon Jun 17 23:13:32 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-46.80107269, -23.5149977]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/arZWatrt_t/"}]}, "id_str": "346767596315635713", "_id": {"$oid": "52c6d15c8ef20d397e470727"}, "user": {"id_str": "9653282", "name": "valzinha"}}, {"text": "#porumBrasilmelhor #pelaeducac\u00e3o #pelasa\u00fade #copapraquem #vemprarua #ogiganteacordou #porummundomelhor\u2026 http://t.co/PvUsfXl74N", "created_at": "Mon Jun 17 23:13:33 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-48.02920499, -15.81351075]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/arYSn8H3d6/"}]}, "id_str": "346767600904192000", "_id": {"$oid": "52c6d15c8ef20d397e47074d"}, "user": {"id_str": "248378276", "name": "a nathalynda diz : "}}, {"text": "#vemprarua #vempraruachapeco @ Chapec\u00f3 http://t.co/ibZKT0V5pC", "created_at": "Mon Jun 17 23:13:50 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-52.618675, -27.096726]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/arZaB9NGky/"}]}, "id_str": "346767674753314816", "_id": {"$oid": "52c6d15c8ef20d397e470a67"}, "user": {"id_str": "53994949", "name": "Matheus da Silva"}}, {"text": "Um minuto de sil\u00eancio contra toda a corrup\u00e7\u00e3o no nosso pa\u00eds #OGiganteAcordou #Pinda #VemPraRua\u2026 http://t.co/MgM8KrEKcD", "created_at": "Mon Jun 17 23:13:52 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-45.450801, -22.9364066]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/arZXGQN1ez/"}]}, "id_str": "346767679975215104", "_id": {"$oid": "52c6d15c8ef20d397e470a96"}, "user": {"id_str": "172457054", "name": "Caio Pires"}}, {"text": "#vemprarua nossa democracia precisa de um update! @ Avenida Rio Branco http://t.co/vl5goTPGQi", "created_at": "Mon Jun 17 23:14:10 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-43.17816854, -22.90372184]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/arZZKLnnY8/"}]}, "id_str": "346767758186401792", "_id": {"$oid": "52c6d15c8ef20d397e470dc1"}, "user": {"id_str": "13192212", "name": "Gabriel de Azevedo"}}, {"text": "#AcordaBrasil #EmProgresso #Regram #MudaBrasil #VemPraRua #DoiEmTodosNos #OGiganteAcordou\u2026 http://t.co/DIYB89gL2L", "created_at": "Mon Jun 17 23:14:12 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-47.1063448, -22.901475]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/arZSmcPb9u/"}]}, "id_str": "346767766939906048", "_id": {"$oid": "52c6d15c8ef20d397e470e1a"}, "user": {"id_str": "131344138", "name": "Nat\u00e1lia Fernandes"}}, {"text": "For a better future &lt;\ud83d\ude4f&gt; #DoiEmTodosNos #mudabrasil  #ogiganteacordou  vemprarua \ud83d\ude4c @ \ud83c\udf0d planet earth http://t.co/xonoK49S86", "created_at": "Mon Jun 17 23:14:28 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-56.1205241, -15.60509285]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/arZEDgkO6W/"}]}, "id_str": "346767834279448576", "_id": {"$oid": "52c6d15c8ef20d397e471117"}, "user": {"id_str": "62613086", "name": "julia muller"}}, {"text": "#vemprarua @ Largo da Batata http://t.co/luwt252PKZ", "created_at": "Mon Jun 17 23:14:40 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-46.69433333, -23.56616667]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/arZogUH9CH/"}]}, "id_str": "346767883017281536", "_id": {"$oid": "52c6d15c8ef20d397e471305"}, "user": {"id_str": "63788259", "name": "Guilherme Gorski"}}, {"text": "#vemprarua #verasqueumfilhoteunaofogealuta #abaixoredeglobopovonaoebobo #acordabrasil #obrasilacordou\u2026 http://t.co/J0Oh6jlNMd", "created_at": "Mon Jun 17 23:14:44 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-46.6881159, -23.5769823]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/arZo_ZpG9-/"}]}, "id_str": "346767900910157824", "_id": {"$oid": "52c6d15c8ef20d397e4713c7"}, "user": {"id_str": "198035807", "name": "#GustavoFerraz"}}, {"text": "#OGiganteAcordou #VemPraRua @ BRASIL http://t.co/W3XnsDIklr", "created_at": "Mon Jun 17 23:14:59 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-46.66570579, -23.55422534]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/arZjP4jYBv/"}]}, "id_str": "346767961568202752", "_id": {"$oid": "52c6d15d8ef20d397e47167b"}, "user": {"id_str": "65150774", "name": "Erica Vanessa"}}, {"text": "Patria Amada! Verde amarelo. O Brasil vai mudar!! #verdeamarelo #ogiganteacordou #vemprarua\u2026 http://t.co/Kapw6G6DO6", "created_at": "Mon Jun 17 23:15:02 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-46.65973457, -23.55887552]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/arZhOOLrko/"}]}, "id_str": "346767973626814464", "_id": {"$oid": "52c6d15d8ef20d397e471708"}, "user": {"id_str": "35176218", "name": "Julie Asdurian"}}, {"text": "Ta lindo! Emocionante! #vemprarua #protestasp @ Ponte Oct\u00e1vio Frias de Oliveira (Ponte Estaiada) http://t.co/vI2Kk7XHwq", "created_at": "Mon Jun 17 23:15:09 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-46.69869661, -23.61289334]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/arZn-vC5Dp/"}]}, "id_str": "346768006136864769", "_id": {"$oid": "52c6d15d8ef20d397e471893"}, "user": {"id_str": "20874137", "name": "Israel de Matos"}}, {"text": "Sem mais! #ogiganteacordou #whitemonday #contracorrente  #vemprarua @ Congresso Nacional http://t.co/df4X2EuhuS", "created_at": "Mon Jun 17 23:15:40 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-47.86674529, -15.79917318]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/arZk5ZMzg2/"}]}, "id_str": "346768132846809088", "_id": {"$oid": "52c6d15d8ef20d397e471dbc"}, "user": {"id_str": "86721644", "name": "Daniele Caldas"}}, {"text": "'Verao seus filhos derrubando reis'\n#acordabrasil #ogiganteacordou #abaixoredeglobo @ pra\u00e7a s\u00e3o mateus http://t.co/PYtfVKPeX9", "created_at": "Mon Jun 17 23:15:43 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-43.35206151, -21.77135686]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/arZqToqtKN/"}]}, "id_str": "346768147883364353", "_id": {"$oid": "52c6d15d8ef20d397e471e64"}, "user": {"id_str": "216453460", "name": "a Dusi ta bonita"}}, {"text": "\"Ver\u00e1s que um filho teu n\u00e3o foge \u00e0 luta...\" #oGIGANTEacordou #ProtestoRJ @ Cinel\u00e2ndia http://t.co/bQO1SsMju7", "created_at": "Mon Jun 17 23:15:49 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-43.1752345, -22.9121554]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/arZwyXRS-3/"}]}, "id_str": "346768174043258880", "_id": {"$oid": "52c6d15d8ef20d397e471f83"}, "user": {"id_str": "33546356", "name": "rafaela  mascarenhas"}}, {"text": "Faria Lima. #vemprarua @ Faria Lima http://t.co/WET31rnvVm", "created_at": "Mon Jun 17 23:16:02 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-46.68793889, -23.57579562]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/arZtViKEAE/"}]}, "id_str": "346768225872252928", "_id": {"$oid": "52c6d15d8ef20d397e472197"}, "user": {"id_str": "856998590", "name": "Carlo Enrico"}}, {"text": "#oGIGANTEacordou @ Brasil http://t.co/TYk4OFvDfy", "created_at": "Mon Jun 17 23:16:06 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-43.37703967, -22.88848101]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/arZvulM-wg/"}]}, "id_str": "346768241688989699", "_id": {"$oid": "52c6d15d8ef20d397e472240"}, "user": {"id_str": "264963919", "name": "beaaa \u270c"}}, {"text": "Vem voc\u00ea tamb\u00e9m! #VEMPRAJANELA #mudabrasil #orgulhodeserbrasileira #mostrasuacara #ogiganteacordou\u2026 http://t.co/CcrOgsC5uR", "created_at": "Mon Jun 17 23:16:10 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-46.6545, -23.609]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/arZmOwMHd_/"}]}, "id_str": "346768261628706816", "_id": {"$oid": "52c6d15d8ef20d397e472314"}, "user": {"id_str": "27567726", "name": "Amanda Sayeg"}}, {"text": "Ver\u00e1s que um filho teu n\u00e3o foge \u00e0 luta #ogiganteacordou @ Brasil, mostra a tua cara http://t.co/KYKlJOxCWp", "created_at": "Mon Jun 17 23:16:43 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-53.45707672, -24.94385949]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/arZgvDRsMq/"}]}, "id_str": "346768397360570370", "_id": {"$oid": "52c6d15d8ef20d397e472904"}, "user": {"id_str": "66830984", "name": "Jorge Bentes "}}, {"text": "#MudaBrasil #ProtestoCuritiba #Ver\u00e1sQueUmFilhoTeuN\u00e3oFogeALuta #VemPraRua nos TTs @ Pra\u00e7a Rui Barbosa http://t.co/XydtkQJNxv", "created_at": "Mon Jun 17 23:16:53 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-49.27423954, -25.43622135]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/arZsn6zIZw/"}]}, "id_str": "346768438410240000", "_id": {"$oid": "52c6d15e8ef20d397e472a9a"}, "user": {"id_str": "120620434", "name": "Nathi Candido"}}, {"text": "Boooooooooa @samuelmizrahy !!!! #ogiganteacordou @ Belo Horizonte Plaza Hotel http://t.co/CVtEOWkn2n", "created_at": "Mon Jun 17 23:17:03 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-43.93875403, -19.92679833]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/arZx4ptRp3/"}]}, "id_str": "346768480386809857", "_id": {"$oid": "52c6d15e8ef20d397e472c90"}, "user": {"id_str": "116946704", "name": "Carneiro"}}, {"text": "#ogiganteacordou #mpl #semviolencia #vaibrasi @ Ponte estaiada x Roberto Marinho http://t.co/x11IsOF251", "created_at": "Mon Jun 17 23:17:03 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-46.6931127, -23.61445097]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/arZ5CXIdct/"}]}, "id_str": "346768482911797248", "_id": {"$oid": "52c6d15e8ef20d397e472caf"}, "user": {"id_str": "54208750", "name": "Camilla Ramos"}}, {"text": "Esta a coisa mais linda! Sem viol\u00eancia, todos levando a #Paz! #VempraRua @ Paulista http://t.co/Y95yyLu9it", "created_at": "Mon Jun 17 23:17:03 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-46.64780845, -23.56869457]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/arZsExI5KH/"}]}, "id_str": "346768484425945088", "_id": {"$oid": "52c6d15e8ef20d397e472cc1"}, "user": {"id_str": "61828587", "name": "Veronica Kirkovics "}}, {"text": "\"Ver\u00e1s que um filho teu n\u00e3o foge \u00e0 luta!\" Voc\u00ea est\u00e1 preparado? #VemPraRua @ Pra\u00e7a da Candel\u00e1ria http://t.co/j4AIwOxE5s", "created_at": "Mon Jun 17 23:17:19 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-43.17857623, -22.90103365]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/arY0ZADHRI/"}]}, "id_str": "346768550863712256", "_id": {"$oid": "52c6d15e8ef20d397e472f96"}, "user": {"id_str": "42274158", "name": "Gabriel"}}, {"text": "#vemprarua @ Brasil http://t.co/8dmbsTXsbg", "created_at": "Mon Jun 17 23:17:27 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-43.91215515, -19.8633213]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/arZ2sDmwYu/"}]}, "id_str": "346768582027399168", "_id": {"$oid": "52c6d15e8ef20d397e4730ef"}, "user": {"id_str": "231936208", "name": "Marina Farid"}}, {"text": "#vemprarua @ Av Rio Branco http://t.co/DH3DgGZGCb", "created_at": "Mon Jun 17 23:17:29 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-43.18333333, -22.90466667]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/arZ9Nrns35/"}]}, "id_str": "346768589514231809", "_id": {"$oid": "52c6d15e8ef20d397e47314b"}, "user": {"id_str": "137404650", "name": "Saymon Augusto"}}, {"text": "A gente cansou de ser passivo! Estamos finalmente fazendo hist\u00f3ria! Isso sim \u00e9 Brasil! #vemprarua\u2026 http://t.co/MLzs1pNzci", "created_at": "Mon Jun 17 23:17:37 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-46.50298622, -23.64007935]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/arZwD2OQsy/"}]}, "id_str": "346768623316111362", "_id": {"$oid": "52c6d15e8ef20d397e4732dc"}, "user": {"id_str": "27521825", "name": "Nathalie Brasil \u2693"}}, {"text": "Levante-se contra a Copa da Corrup\u00e7\u00e3o. #vemprarua #vempraruabh #mineir\u00e3o #brasil #brazil\u2026 http://t.co/dqmUFV2hz7", "created_at": "Mon Jun 17 23:17:40 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-43.950997, -19.881506]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/arZ1tpjXeU/"}]}, "id_str": "346768636872110081", "_id": {"$oid": "52c6d15e8ef20d397e473377"}, "user": {"id_str": "16566394", "name": "anaclaraotoni"}}, {"text": "VEM PRA RUA! #oGiganteAcordou #BelemLivre @ Avenida Almirante Barroso http://t.co/uRXulZLcJz", "created_at": "Mon Jun 17 23:17:53 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-48.4518959, -1.42791916]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/arZoNao30W/"}]}, "id_str": "346768690005561344", "_id": {"$oid": "52c6d15e8ef20d397e4735d2"}, "user": {"id_str": "81277265", "name": "billotelli"}}, {"text": "#vemprarua #street #SaoPaulo #SP #Brazil #Monday #night #passeata #tagsforlikes #like4like #l4l\u2026 http://t.co/TLuJntUR0e", "created_at": "Mon Jun 17 23:18:03 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-46.63314343, -23.55069061]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/arZwNjkUC_/"}]}, "id_str": "346768734515503104", "_id": {"$oid": "52c6d15e8ef20d397e4737c4"}, "user": {"id_str": "1347077785", "name": "Andr\u00e9 Medina"}}, {"text": "#mudaBrasil ,#BrasilsemViolencia ,#AcordaBrasil #porumBrasilMelhor @ Minha Casa http://t.co/EoSbWavvRg", "created_at": "Mon Jun 17 23:18:09 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-48.93539735, -16.30691218]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/arZlF8y1Vq/"}]}, "id_str": "346768757391228930", "_id": {"$oid": "52c6d15e8ef20d397e4738c5"}, "user": {"id_str": "89461325", "name": "Priscila "}}, {"text": "#vemprarua @ Av Rio Branco http://t.co/NV6rNeAA5e", "created_at": "Mon Jun 17 23:18:19 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-43.18333333, -22.90466667]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/araDT0Hs4C/"}]}, "id_str": "346768799111987201", "_id": {"$oid": "52c6d15e8ef20d397e473a7e"}, "user": {"id_str": "137404650", "name": "Saymon Augusto"}}, {"text": "N\u00e3o para de lutar Brasil! #VemPraRua #BHacordou #BrasilAcordou @ Avenida Presidente Ant\u00f4nio Carlos http://t.co/NC89UmvBZV", "created_at": "Mon Jun 17 23:18:29 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-43.950997, -19.881506]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/arZrSxBVdm/"}]}, "id_str": "346768842443329538", "_id": {"$oid": "52c6d15e8ef20d397e473c55"}, "user": {"id_str": "88009011", "name": "Mateus Antunes"}}, {"text": "#vemprarua #protestosp #changebrazil @ Faria Lima Square http://t.co/kHKkT66Kxm", "created_at": "Mon Jun 17 23:18:32 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-46.6824015, -23.58827751]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/araA_RG7Sh/"}]}, "id_str": "346768855705743360", "_id": {"$oid": "52c6d15e8ef20d397e473ced"}, "user": {"id_str": "9505482", "name": "brisa dalilla"}}, {"text": "#obrasilacordou #mudabrasil #vemprarua @ roubei de Ana Clara http://t.co/utqNhlJGKr", "created_at": "Mon Jun 17 23:18:34 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-42.89497647, -20.4115961]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/arZ_TfhY-E/"}]}, "id_str": "346768865931452417", "_id": {"$oid": "52c6d15f8ef20d397e473d68"}, "user": {"id_str": "459255772", "name": "anninha \u2020"}}, {"text": "#vemprarua @ Theatro Municipal do Rio de Janeiro http://t.co/F2bk21qnp2", "created_at": "Mon Jun 17 23:18:38 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-43.17629359, -22.90953161]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/arZ6fPE8tM/"}]}, "id_str": "346768882259865601", "_id": {"$oid": "52c6d15f8ef20d397e473e2b"}, "user": {"id_str": "58641117", "name": "Michelle Straub"}}, {"text": "VEM PRA RUA #oGIGANTEacordou #menospaes #maispaz @ Pra\u00e7a Tiradentes http://t.co/pRv4818Oxi", "created_at": "Mon Jun 17 23:19:01 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-43.17551969, -22.90508288]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/araIjNgeBh/"}]}, "id_str": "346768977877401601", "_id": {"$oid": "52c6d15f8ef20d397e474265"}, "user": {"id_str": "51538332", "name": "Stefania Dominique"}}, {"text": "Ver\u00e1s que um filho teu n\u00e3o foge a luta!!! #vemprarua #verasqueumfilhoteunaofogealuta #ogiganteacordou\u2026 http://t.co/3qeGvlosmF", "created_at": "Mon Jun 17 23:19:09 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-46.65605072, -23.60808729]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/arZP2YtGZU/"}]}, "id_str": "346769008793645056", "_id": {"$oid": "52c6d15f8ef20d397e4743ab"}, "user": {"id_str": "57456921", "name": "Jheniffer Bianca \u2020"}}, {"text": "Tenho orgulho de fazer parte disso, EI BRASIL N\u00c3O PARA DE LUTAR #santosparou #vemprarua\u2026 http://t.co/7uGKjzqFKk", "created_at": "Mon Jun 17 23:19:36 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-46.2941828, -23.9868784]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/araKf_g2DB/"}]}, "id_str": "346769125495943169", "_id": {"$oid": "52c6d15f8ef20d397e47489c"}, "user": {"id_str": "62706218", "name": "Giovanna Perassi"}}, {"text": "100 mil pessoas #vemprarua @ Av Rio Branco http://t.co/f6SmCv5LGC", "created_at": "Mon Jun 17 23:19:38 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-43.18333333, -22.90466667]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/araKbSns4L/"}]}, "id_str": "346769131355377666", "_id": {"$oid": "52c6d15f8ef20d397e4748e4"}, "user": {"id_str": "137404650", "name": "Saymon Augusto"}}, {"text": "#vemprarua #vemprajanela #maisamorprfvr #ogiganteacordou @ em pregresso http://t.co/FNxzrNf9mc", "created_at": "Mon Jun 17 23:19:45 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-52.0016892, -29.4574578]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/araF-3gIHm/"}]}, "id_str": "346769163538276353", "_id": {"$oid": "52c6d15f8ef20d397e474a3a"}, "user": {"id_str": "336700158", "name": "ta"}}, {"text": "#Ogiganteacordou #Vemprarua #RJ @ Cinelandia http://t.co/7936LlY0VS", "created_at": "Mon Jun 17 23:19:51 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-43.177, -22.90616667]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/arTqCDlOOP/"}]}, "id_str": "346769189010284545", "_id": {"$oid": "52c6d15f8ef20d397e474b57"}, "user": {"id_str": "147762187", "name": "Allana Balog"}}, {"text": "#vemprarua #ogiganteacordou #acordabrasil #naoeporvintecentavos #santosj17 \ud83c\udd98\ud83c\udd98\ud83c\udfad @ Balsa Santos / Guaruj\u00e1 http://t.co/Yeo1K5lowE", "created_at": "Mon Jun 17 23:19:58 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-46.29419804, -23.98652706]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/araFYxxw2G/"}]}, "id_str": "346769217028227072", "_id": {"$oid": "52c6d15f8ef20d397e474c7a"}, "user": {"id_str": "17202733", "name": "Marianna Katz Uehara"}}, {"text": "Pelo direito de ir e vir. #protestobh #vempraruabh #vemprarua #brasil #brazil #bh #changebrasil\u2026 http://t.co/bculmwgRMP", "created_at": "Mon Jun 17 23:19:59 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-43.950997, -19.881506]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/araGkjjXe0/"}]}, "id_str": "346769218970198016", "_id": {"$oid": "52c6d15f8ef20d397e474c8a"}, "user": {"id_str": "16566394", "name": "anaclaraotoni"}}, {"text": "Avenida Almirante Barroso rumo a entroncamento povo em massa... #acordabrasil #ogiganteacordou\u2026 http://t.co/eDGbhXRQ7O", "created_at": "Mon Jun 17 23:19:59 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-48.4504671, -1.4317997]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/arZ_9lCqev/"}]}, "id_str": "346769220987670529", "_id": {"$oid": "52c6d15f8ef20d397e474ca3"}, "user": {"id_str": "211364740", "name": "\u00b0 Plincesa Damarete\u00b0"}}, {"text": "Protesto. Haha #changesbrazil #mudabrasil #vemprarua #paismudonaomuda @ Universidade Federal do\u2026 http://t.co/85abGR0cnR", "created_at": "Mon Jun 17 23:20:19 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-40.30321598, -20.2779781]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/araHUcEm2U/"}]}, "id_str": "346769304366247937", "_id": {"$oid": "52c6d1608ef20d397e47503e"}, "user": {"id_str": "188047017", "name": "Jos\u00e9 Renato "}}, {"text": "#vemprarua #changebrazil #ogiganteacordou @ Casa da Carol e Davi http://t.co/CpboFKqvW6", "created_at": "Mon Jun 17 23:20:35 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-43.958442, -19.928552]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/araRBSmUd8/"}]}, "id_str": "346769372494311426", "_id": {"$oid": "52c6d1608ef20d397e47531a"}, "user": {"id_str": "36499741", "name": "Carol Rocha"}}, {"text": "#vemprarua #ogiganteacordou #protestorj via luizcarlos_08 e @targinomatheus @ Centro do Rio http://t.co/MDuDll5ZKs", "created_at": "Mon Jun 17 23:21:00 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-43.17924142, -22.90340559]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/araM8TJOZR/"}]}, "id_str": "346769475527393282", "_id": {"$oid": "52c6d1608ef20d397e475763"}, "user": {"id_str": "80653471", "name": "Mariana David"}}, {"text": "#ogiganteacordou #avpaulista #brasilmostrasuacara #nao\u00e9por20centavos @ Avenida Paulista http://t.co/SpI0IHdTTn", "created_at": "Mon Jun 17 23:21:36 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-46.65973457, -23.55887552]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/araPqYGkM6/"}]}, "id_str": "346769628086804481", "_id": {"$oid": "52c6d1628ef20d397e475df2"}, "user": {"id_str": "32920030", "name": "Fernanda Vitale"}}, {"text": "#Vemprarua #Curitiba @ Boca Maldita http://t.co/HyG1nu8dT8", "created_at": "Mon Jun 17 23:24:35 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-49.27587341, -25.4333248]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/araAlsFAev/"}]}, "id_str": "346770380276506624", "_id": {"$oid": "52c6d1638ef20d397e476617"}, "user": {"id_str": "211285942", "name": "gabi"}}, {"text": "Princesa mesmo! #vemprarua #protesto #orgulhobrasil #brasil #britneyspears #2013 #vemprasruas \ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f @\u2026 http://t.co/ouTtuJZ7ff", "created_at": "Mon Jun 17 23:24:48 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-49.33429294, -16.58902078]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/arapU7Nf9K/"}]}, "id_str": "346770434307534848", "_id": {"$oid": "52c6d1648ef20d397e4768db"}, "user": {"id_str": "184672209", "name": "Diego Rosa"}}, {"text": "Em meio de v\u00e1rios protestos, tem gente que ta dormindo kkkk @ Se sentindo tranquilo :) http://t.co/LORAQ6XRLj", "created_at": "Mon Jun 17 23:24:49 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-40.3976524, -20.3366494]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/arap1HgXgd/"}]}, "id_str": "346770435179962368", "_id": {"$oid": "52c6d1648ef20d397e4768e7"}, "user": {"id_str": "206780696", "name": "\u266a I'm a Rusher \u266b"}}, {"text": "#vemprarua @ Largo da Batata http://t.co/UoiedeFCx0", "created_at": "Mon Jun 17 23:25:12 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-46.69418246, -23.56650958]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/ara1zipNWu/"}]}, "id_str": "346770531556683776", "_id": {"$oid": "52c6d1648ef20d397e476db8"}, "user": {"id_str": "10065672", "name": "Man\u00fa Mascarenhas"}}, {"text": "Hoje foi demais. E \u00e9 s\u00f3 o come\u00e7o! #vemprarua #ogiganteacordou @ Foz do Igua\u00e7u http://t.co/0OIluH9Ya6", "created_at": "Mon Jun 17 23:25:14 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-54.58170891, -25.54097006]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/araoA_JNu_/"}]}, "id_str": "346770541220360192", "_id": {"$oid": "52c6d1648ef20d397e476e1a"}, "user": {"id_str": "168548377", "name": "louis"}}, {"text": "Impressionante! #ogiganteacordou \ud83d\udc4f @ Brasil http://t.co/DypUoVDhDg", "created_at": "Mon Jun 17 23:25:16 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-48.27891062, -18.90799554]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/arabRCEisQ/"}]}, "id_str": "346770551869677568", "_id": {"$oid": "52c6d1648ef20d397e476e9b"}, "user": {"id_str": "159356260", "name": "Camilla Ramos"}}, {"text": "#vaibrasil #ogiganteacordou @ Acorda Brasil POA http://t.co/87av7nfZNg", "created_at": "Mon Jun 17 23:25:18 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-51.21633333, -30.041]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/ararh0huCX/"}]}, "id_str": "346770558765125633", "_id": {"$oid": "52c6d1648ef20d397e476ef6"}, "user": {"id_str": "42511967", "name": "Juli B\u25b2ldi"}}, {"text": "Enquanto a bola rola, falta sa\u00fade, falta escola. #vemprarua @ Avenida Jo\u00e3o Pessoa http://t.co/mG3MoGkIMH", "created_at": "Mon Jun 17 23:25:48 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-51.21511361, -30.04230205]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/araxT3ktd6/"}]}, "id_str": "346770684187389952", "_id": {"$oid": "52c6d1658ef20d397e477517"}, "user": {"id_str": "317446069", "name": "Treice Biazus"}}, {"text": "aiii q lindoo! #seatarifanaoabaixarsaopaulovaiparar #Saopaulotadeparabens  #ogiganteacordou  #protesto\u2026 http://t.co/T5mxqhcPZo", "created_at": "Mon Jun 17 23:25:52 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-46.72744946, -23.49131989]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/araq_iFgbp/"}]}, "id_str": "346770700629057537", "_id": {"$oid": "52c6d1658ef20d397e4775ea"}, "user": {"id_str": "1325886900", "name": "Italo Augustoo \u2020"}}, {"text": "#orgulhodeserbrasileiro #ogiganteacordou #brasil #vemprarua #vemprajanela @ Brasil Mostra Sua Cara http://t.co/M2ks0ZItbp", "created_at": "Mon Jun 17 23:26:16 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-46.59837, -23.61245365]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/ara9f5iXQJ/"}]}, "id_str": "346770803376934912", "_id": {"$oid": "52c6d1658ef20d397e477b11"}, "user": {"id_str": "14927921", "name": "Victor Davis"}}, {"text": "\"Ver\u00e1s que um filho teu n\u00e3o foge a luta!\" \ud83d\udc4a\ud83d\udc4a\ud83d\udc4a #protestossp #protestobrasil #brasil #acordabrasil\u2026 http://t.co/Ntu6udGhNT", "created_at": "Mon Jun 17 23:26:17 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-49.26789299, -16.66920132]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/araynTmkov/"}]}, "id_str": "346770807835459585", "_id": {"$oid": "52c6d1658ef20d397e477b40"}, "user": {"id_str": "29005926", "name": "Delan Salazar \u2654"}}, {"text": "A Estaiada \u00e9 nossa #abaixoglobo #ogiganteacordou #marginal #protestosp @ Ponte Oct\u00e1vio Frias de\u2026 http://t.co/yI2Q8DIL55", "created_at": "Mon Jun 17 23:26:21 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-46.69869661, -23.61289334]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/arav1-LyjL/"}]}, "id_str": "346770823589294082", "_id": {"$oid": "52c6d1668ef20d397e477c0b"}, "user": {"id_str": "55484586", "name": "Reinaldo Verissimo"}}, {"text": "#camposacordou #vemprarua @ Campos dos Goytacazes http://t.co/8Q4zXVNGyW", "created_at": "Mon Jun 17 23:26:40 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-41.33407884, -21.76381188]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/araCgmAwEw/"}]}, "id_str": "346770904317054978", "_id": {"$oid": "52c6d1668ef20d397e478091"}, "user": {"id_str": "58828955", "name": "Felipe Martins"}}, {"text": "Vem pra rua, veeeeem! #ponteinterditadapormanifestantes #changebrazil\u2026 http://t.co/Tnp6qbeMVE", "created_at": "Mon Jun 17 23:27:47 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-40.29118399, -20.31271961]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/arbHrAkgRB/"}]}, "id_str": "346771184404295681", "_id": {"$oid": "52c6d1668ef20d397e478188"}, "user": {"id_str": "130616142", "name": "Marcela Bastos"}}, {"text": "COPA DO MUNDO EU ABRO M\u00c3O, QUERO DINHEIRO PRA SA\u00daDE E EDUCA\u00c7\u00c3O! \ud83c\udfb6 #VemPraRua #InvadimosOCongresso\u2026 http://t.co/OoLdzpqI0S", "created_at": "Mon Jun 17 23:27:50 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-47.86376238, -15.79980018]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/ara9DCws6J/"}]}, "id_str": "346771196701990914", "_id": {"$oid": "52c6d1668ef20d397e478230"}, "user": {"id_str": "386655034", "name": "Vulgo Carioca!"}}, {"text": "Os incomodados que mudem o mundo! #vemprarua @ Largo da Batata http://t.co/GsBI3Rj9On", "created_at": "Mon Jun 17 23:27:51 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-46.69418246, -23.56650958]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/ara-K_Ifdi/"}]}, "id_str": "346771201357664256", "_id": {"$oid": "52c6d1668ef20d397e478269"}, "user": {"id_str": "187061226", "name": "Vict\u00f3ria "}}, {"text": "#VEMPRARUA S\u00c3O PAULO @ Ponte Oct\u00e1vio Frias de Oliveira (Ponte Estaiada) http://t.co/jBIA0EiFEc", "created_at": "Mon Jun 17 23:28:05 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-46.69869661, -23.61289334]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/arbGCWyMX7/"}]}, "id_str": "346771258010112000", "_id": {"$oid": "52c6d1668ef20d397e478543"}, "user": {"id_str": "26661331", "name": "Caio Tochini"}}, {"text": "Vem pra rua! #OGiganteAcordou #VemPraRua @ Vem pra rua! http://t.co/LsNporjJNf", "created_at": "Mon Jun 17 23:28:16 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-46.58933949, -23.58133273]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/arbHv7NRr1/"}]}, "id_str": "346771306093608960", "_id": {"$oid": "52c6d1678ef20d397e4787c1"}, "user": {"id_str": "62875814", "name": "The Real Slim Shady"}}, {"text": "#OGiganteAcordou #Brasil #Orgulho #OGiganteNaoFogeALuta #VaiBrasil #CopaDasConfederacoes #2013\u2026 http://t.co/nsfBRWiHuP", "created_at": "Mon Jun 17 23:28:50 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-49.3106573, -16.6810446]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/arau9tpQGE/"}]}, "id_str": "346771449744334848", "_id": {"$oid": "52c6d1678ef20d397e478f65"}, "user": {"id_str": "50491633", "name": "Adriano Costa"}}, {"text": "Minha primeira passeata e se quer saber foi a melhor coisa que fiz na vida! #vemprarua\u2026 http://t.co/n0892xQ8s2", "created_at": "Mon Jun 17 23:29:16 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-46.69183333, -23.56366667]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/ara74ex8pN/"}]}, "id_str": "346771558104195072", "_id": {"$oid": "52c6d1688ef20d397e4794cc"}, "user": {"id_str": "83231941", "name": "Amanda Siqueira"}}, {"text": "+ paz - paes #mudaBrasil #ogiganteacordou #verasqueumfilhoteunaofogeuta #naosaoapenas20centavos @\u2026 http://t.co/2Dqn6J54CY", "created_at": "Mon Jun 17 23:29:22 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-43.38365828, -22.97107745]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/ara72CIcDv/"}]}, "id_str": "346771583592964096", "_id": {"$oid": "52c6d1688ef20d397e479613"}, "user": {"id_str": "175189365", "name": "MlkVitin "}}, {"text": "\"Ver\u00e1s que o filho teu n\u00e3o foge a luta.\" #vemprarua #ogiganteacordou @ Espirito Santo http://t.co/XmfvyQaokU", "created_at": "Mon Jun 17 23:29:29 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-40.28514245, -20.3403901]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/arbED6m82R/"}]}, "id_str": "346771609815773184", "_id": {"$oid": "52c6d1688ef20d397e479765"}, "user": {"id_str": "241177970", "name": "Thayn\u00e1 Pereira"}}, {"text": "A Paulista \u00e9 nossa! #sp17j @ Avenida Paulista http://t.co/ZdX6s6rH5x", "created_at": "Mon Jun 17 23:30:16 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-46.65973457, -23.55887552]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/arbV-bKuzb/"}]}, "id_str": "346771807476518913", "_id": {"$oid": "52c6d1698ef20d397e47a4c0"}, "user": {"id_str": "14052461", "name": "Marcus Veneroso"}}, {"text": "\"Vem pra rua porque a rua \u00e9 a maior arquibancada do Brasil!\" #vemprarua #protestovix #protestoes |\u2026 http://t.co/FRxNcvPXpe", "created_at": "Mon Jun 17 23:31:00 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-40.29845238, -20.30567144]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/arbRH8TP-P/"}]}, "id_str": "346771991132516352", "_id": {"$oid": "52c6d1698ef20d397e47ae03"}, "user": {"id_str": "53217841", "name": "Luan Fernandes"}}, {"text": "Vandalismo... @ Assembl\u00e9ia Legislativa do Estado do Rio de Janeiro (Alerj) http://t.co/2Ew3h65xTS", "created_at": "Mon Jun 17 23:31:02 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-43.17429274, -22.90416164]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/arbWmqktKv/"}]}, "id_str": "346772001718951936", "_id": {"$oid": "52c6d1698ef20d397e47ae93"}, "user": {"id_str": "75373569", "name": "marcelo paula lima"}}, {"text": "Ponte interditada #VemPraRua #OGiganteAcordou @ Terceira Ponte http://t.co/fRxVUZ3yD3", "created_at": "Mon Jun 17 23:31:06 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-40.28432858, -20.32060789]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/arbRGrijAG/"}]}, "id_str": "346772018378731520", "_id": {"$oid": "52c6d1698ef20d397e47af85"}, "user": {"id_str": "36535544", "name": "Werlen Carvalho"}}, {"text": "#vemprarua #verasqueumfilhoteunaofogealuta #abaixoredeglobopovonaoebobo #acordabrasil #obrasilacordou\u2026 http://t.co/5lRmZBF0iK", "created_at": "Mon Jun 17 23:31:13 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-46.6881159, -23.5769823]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/arbeLPJGwv/"}]}, "id_str": "346772047105507330", "_id": {"$oid": "52c6d1698ef20d397e47b0f5"}, "user": {"id_str": "198035807", "name": "#GustavoFerraz"}}, {"text": "Agora na Alerj manifestantes tac\u00e3o fogo em carro no Centro do Rio @ Palacio 23 De Julho (ALERJ) http://t.co/2l5aAuWEt5", "created_at": "Mon Jun 17 23:31:17 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-43.17336108, -22.90330808]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/arbYFillt9/"}]}, "id_str": "346772065388462082", "_id": {"$oid": "52c6d1698ef20d397e47b1f0"}, "user": {"id_str": "24730123", "name": "Jose Ronaldo M\u00fcller"}}, {"text": "Enquanto te exploram tu gritas gol! Paz sem voz \u00e9 medo! #ogiganteacordou #vamobrasil #vemprarua @\u2026 http://t.co/H1kSwPBguU", "created_at": "Mon Jun 17 23:31:30 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-51.20919066, -30.03673278]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/arat1Uyg2l/"}]}, "id_str": "346772117808898048", "_id": {"$oid": "52c6d1698ef20d397e47b47a"}, "user": {"id_str": "1146624577", "name": "J\u00falia Grala "}}, {"text": "\"Great Times are coming...\" #VemPraRua @ Avenida Presidente Vargas http://t.co/ODFadv3L8B", "created_at": "Mon Jun 17 23:31:35 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-43.18969111, -22.904778]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/arbZXujHU4/"}]}, "id_str": "346772137928978432", "_id": {"$oid": "52c6d1698ef20d397e47b589"}, "user": {"id_str": "42274158", "name": "Gabriel"}}, {"text": "- A Repress\u00e3o n\u00e3o vence uma id\u00e9ia! T\u00e1 bonito de ser ver! \ud83d\udd1d\ud83d\udc4c\ud83d\udcaa\ud83d\udc6b\ud83d\ude94\ud83d\udea8 #changebrazil #acordabrasil\u2026 http://t.co/CzwVqkxFSQ", "created_at": "Mon Jun 17 23:31:36 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-45.89074786, -23.22038847]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/arbGHjCrbJ/"}]}, "id_str": "346772142899224576", "_id": {"$oid": "52c6d1698ef20d397e47b5b3"}, "user": {"id_str": "52264727", "name": "Estevam Roberto"}}, {"text": "Quais s\u00e3o as prioridades? Vamos rever?! #revolu\u00e7\u00e3o #manifestoRJ #manifestosp #vemprarua @ Pra\u00e7a S\u00e3o\u2026 http://t.co/YIBOlfrCsU", "created_at": "Mon Jun 17 23:31:39 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-41.3572491, -21.7404603]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/arbgcKQ1QL/"}]}, "id_str": "346772154609713152", "_id": {"$oid": "52c6d1698ef20d397e47b64c"}, "user": {"id_str": "1283952121", "name": "Luana Azevedo"}}, {"text": "Tem muita gente confundindo \"Revolu\u00e7\u00e3o\" com \"Guerra\". #OGiganteAcordou #BRASIL  Boa Noite. @ Viana http://t.co/VsYqx5OM9n", "created_at": "Mon Jun 17 23:31:54 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-40.4904946, -20.38772792]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/ara6gisVeE/"}]}, "id_str": "346772221521444864", "_id": {"$oid": "52c6d16a8ef20d397e47b9a6"}, "user": {"id_str": "326917060", "name": "O Yago."}}, {"text": "Esse \u00e9 o povo . SP impressionante  hoje ! #ogiganteacordou  #vemprarua  #brazil @ S\u00e3o Paulo http://t.co/UfgWF8Qjoc", "created_at": "Mon Jun 17 23:32:07 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-46.49421563, -23.50740698]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/arbh8bSYtU/"}]}, "id_str": "346772272679370753", "_id": {"$oid": "52c6d16a8ef20d397e47bc63"}, "user": {"id_str": "68272841", "name": "be \u270c "}}, {"text": "#sp17j #17j @ Largo da Batata http://t.co/SUSEWcixzB", "created_at": "Mon Jun 17 23:32:25 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-46.69418246, -23.56650958]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/arbqmNHVJD/"}]}, "id_str": "346772347795156992", "_id": {"$oid": "52c6d16a8ef20d397e47c03a"}, "user": {"id_str": "4339611", "name": "Robson Leandro da Si"}}, {"text": "\u00cddolo'@Felipe1Massa: Estou junto com o Povo Brasileiro na luta para termos um Brasil melhor!! #ogiganteacordou http://t.co/EKZWvSlpfK\"", "created_at": "Mon Jun 17 23:32:31 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-48.0481067, -15.8239196]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/arayKEHLY8/"}]}, "id_str": "346772373741113344", "_id": {"$oid": "52c6d16a8ef20d397e47c1a2"}, "user": {"id_str": "57805244", "name": "Branco :)"}}, {"text": "#vemprarua #vemprajanela #changebrazil #mudabrasil #protestoRJ @ Cinel\u00e2ndia http://t.co/PKZWkWKBkg", "created_at": "Mon Jun 17 23:32:43 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-43.175817, -22.91048]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/arbm8atW3I/"}]}, "id_str": "346772424148271104", "_id": {"$oid": "52c6d16a8ef20d397e47c452"}, "user": {"id_str": "198893966", "name": "Leyla Guimar\u00e3es"}}, {"text": "\u00c9 bom lembrar!!!! #passelivre #ogiganteacordou \u00d1\u00e9320 #vemprarua  #feliz #Sp #Brasil #Brazil\u2026 http://t.co/beFovPtBQy", "created_at": "Mon Jun 17 23:32:43 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-46.69183333, -23.56366667]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/arbYNQx8p_/"}]}, "id_str": "346772424492208128", "_id": {"$oid": "52c6d16a8ef20d397e47c455"}, "user": {"id_str": "83231941", "name": "Amanda Siqueira"}}, {"text": "#vemprarua #ogiganteacordou @ Um novo Brasil http://t.co/aMOFW8bDbB", "created_at": "Mon Jun 17 23:32:53 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-43.4241288, -22.7296754]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/arblk5tFXP/"}]}, "id_str": "346772468029087744", "_id": {"$oid": "52c6d16a8ef20d397e47c68c"}, "user": {"id_str": "615882114", "name": "Coisas que Gosto"}}, {"text": "#ChangeBrazil @ #ChangeBrazil http://t.co/bybilAY3R0", "created_at": "Mon Jun 17 23:33:08 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-43.1768784, -22.9079537]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/arbuN9oxUR/"}]}, "id_str": "346772531254026240", "_id": {"$oid": "52c6d16a8ef20d397e47c9be"}, "user": {"id_str": "1735971", "name": "Erick Xavier"}}, {"text": "#vemprarua #verasqueumfilhoteunaofogealuta #abaixoredeglobopovonaoebobo #acordabrasil #obrasilacordou\u2026 http://t.co/sbGEYgll1N", "created_at": "Mon Jun 17 23:33:09 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-46.6881159, -23.5769823]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/arbvprpGxL/"}]}, "id_str": "346772532910776320", "_id": {"$oid": "52c6d16a8ef20d397e47c9d2"}, "user": {"id_str": "198035807", "name": "#GustavoFerraz"}}, {"text": "CHEGA!!! #obrasilacordou  #changebrazil #vemprarua #corrup\u00e7\u00e3on\u00e3o #share #nao\u00e9porvintecentavos\u2026 http://t.co/0S8yXXg4S0", "created_at": "Mon Jun 17 23:33:15 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-46.6084035, -23.5569671]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/arbEycuW41/"}]}, "id_str": "346772560412831744", "_id": {"$oid": "52c6d16b8ef20d397e47cb3d"}, "user": {"id_str": "46900344", "name": "TB ACORDEI"}}, {"text": "#Ver\u00e1sQueUmFilhoTeuN\u00e3ofogeALuta #MudaBrasil #AbaixoRedeGloboPovoN\u00e3o\u00e9bobo @ S\u00e3o Paulo http://t.co/pDm5UcXYIa", "created_at": "Mon Jun 17 23:33:27 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-46.5021884, -23.6475942]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/arbl2lkXmg/"}]}, "id_str": "346772608198508544", "_id": {"$oid": "52c6d16b8ef20d397e47cdb3"}, "user": {"id_str": "59506215", "name": "Gui \u270c"}}, {"text": "#VemPraRua #ChangeBrasil @ Shopping JK Iguatemi http://t.co/8pW5GSjDWb", "created_at": "Mon Jun 17 23:34:21 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-46.68937325, -23.59174615]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/arb0RdnSO1/"}]}, "id_str": "346772836364460032", "_id": {"$oid": "52c6d16b8ef20d397e47d9af"}, "user": {"id_str": "71525726", "name": "Paulo Equi"}}, {"text": "O maior medo do governo, \u00e9 um povo consciente! #vemprarua #ogiganteacordou #vemprajanela #amomeupa\u00eds\u2026 http://t.co/j9mUEnSJfV", "created_at": "Mon Jun 17 23:34:49 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-35.2170434, -6.4343571]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/arbz_yTR11/"}]}, "id_str": "346772952349548544", "_id": {"$oid": "52c6d16c8ef20d397e47dfec"}, "user": {"id_str": "206811529", "name": "dudinhawn "}}, {"text": "Continua a marcha! #mudabrasil @ Ponte Oct\u00e1vio Frias de Oliveira (Ponte Estaiada) http://t.co/vPo140Xqm4", "created_at": "Mon Jun 17 23:34:52 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-46.69869661, -23.61289334]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/arbpltG8uN/"}]}, "id_str": "346772966962499584", "_id": {"$oid": "52c6d16c8ef20d397e47e0c8"}, "user": {"id_str": "22397714", "name": "Marcio Valim"}}, {"text": "O recado est\u00e1 dado! #bhnasruas #obrasilacordou #vemprarua #vempraruabh #bh #belohorizonte\u2026 http://t.co/tv3jNNbSrw", "created_at": "Mon Jun 17 23:34:57 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-43.93857479, -19.91912042]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/arbvH0DYE4/"}]}, "id_str": "346772985266462721", "_id": {"$oid": "52c6d16c8ef20d397e47e1d1"}, "user": {"id_str": "24046176", "name": "Enilton Figueredo  "}}, {"text": "S\u00c1BIO OSCAR \ud83d\ude4f\ud83d\udc4f\ud83d\ude4f\ud83d\udc4f\ud83d\ude4f\ud83d\udc4f\ud83d\ude4f\ud83d\udc4f #MUDABRASIL #PA\u00cdSMUDON\u00c3OMUDA @ BRASIL ACORDADO http://t.co/ZMVX0Kq1IO", "created_at": "Mon Jun 17 23:35:01 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-41.3199985, -21.7490487]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/arb04QubOs/"}]}, "id_str": "346773005185208321", "_id": {"$oid": "52c6d16c8ef20d397e47e2fc"}, "user": {"id_str": "227860997", "name": "Bel"}}, {"text": "#ogiganteacordou #mudabrasil #vempararua #doiemtodosnos #protestorj @ Cinel\u00e2ndia http://t.co/vC0MTUPlNg", "created_at": "Mon Jun 17 23:35:06 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-43.175817, -22.91048]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/arb2oYLGuR/"}]}, "id_str": "346773026580344832", "_id": {"$oid": "52c6d16c8ef20d397e47e408"}, "user": {"id_str": "80421986", "name": "Wanessa Malvar Leite"}}, {"text": "#vemprarua #verasqueumfilhoteunaofogealuta #abaixoredeglobopovonaoebobo #acordabrasil #obrasilacordou\u2026 http://t.co/7KPSdDDRKX", "created_at": "Mon Jun 17 23:35:07 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-46.6881159, -23.5769823]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/arb9oIpGxh/"}]}, "id_str": "346773027016556546", "_id": {"$oid": "52c6d16c8ef20d397e47e40d"}, "user": {"id_str": "198035807", "name": "#GustavoFerraz"}}, {"text": "#vemprarua #verasqueumfilhoteunaofogealuta @ Rua, maior arquibancada do Brasil http://t.co/9oN8v3tcBe", "created_at": "Mon Jun 17 23:35:13 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-43.3398843, -22.94661629]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/arb5hiAk28/"}]}, "id_str": "346773055072264192", "_id": {"$oid": "52c6d16c8ef20d397e47e59e"}, "user": {"id_str": "167591061", "name": "Guilherme Bordallo"}}, {"text": "#vemprarua #ogiganteacordou @ \ud83d\udc9a\ud83d\udc9b\ud83d\udc99 http://t.co/o3TLq0Aa6F", "created_at": "Mon Jun 17 23:35:26 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-46.78036621, -23.52990849]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/arb7mIyUBU/"}]}, "id_str": "346773107048058881", "_id": {"$oid": "52c6d16c8ef20d397e47e892"}, "user": {"id_str": "150055513", "name": "Mar\u00edlia Buzinari"}}, {"text": "#vemprarua @ praca37 http://t.co/x3CMWnoIeI", "created_at": "Mon Jun 17 23:35:28 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-43.9384378, -19.9197314]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/arbfOdkjyo/"}]}, "id_str": "346773115768029184", "_id": {"$oid": "52c6d16c8ef20d397e47e916"}, "user": {"id_str": "80410541", "name": "Glaydston Veloso"}}, {"text": "#vemprarua \"O Brasil t\u00e1 grande, gigante, como NUNCA se viu\" @ V\u00e3o do MASP http://t.co/CFsqKIAr45", "created_at": "Mon Jun 17 23:35:50 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-46.6509865, -23.5301137]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/arbtTCsO-Y/"}]}, "id_str": "346773209351340032", "_id": {"$oid": "52c6d16c8ef20d397e47ee64"}, "user": {"id_str": "190792387", "name": "Cinthia Jardim"}}, {"text": "Terceira Ponte, Vit\u00f3ria/ES #vemprarua #vemprajanela #acordabrasil #ogiganteacordou\u2026 http://t.co/yF6FRENK9E", "created_at": "Mon Jun 17 23:36:03 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-40.29808974, -20.36388964]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/arb6pnq3l3/"}]}, "id_str": "346773262463815680", "_id": {"$oid": "52c6d16d8ef20d397e47f140"}, "user": {"id_str": "62967689", "name": "\u2764Marcia Bessa\u2764"}}, {"text": "#vemprarua #brasil #brasilia #bsb #ocupaeresiste #vamosmudarobrasil @ Congresso Nacional http://t.co/lW3EUQUV2T", "created_at": "Mon Jun 17 23:36:17 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-47.86376238, -15.79980018]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/arcETkpT9J/"}]}, "id_str": "346773323440590849", "_id": {"$oid": "52c6d16d8ef20d397e47f4a0"}, "user": {"id_str": "535543912", "name": "Douglas Bosi"}}, {"text": "Cruzamento das Av. Paulista x Brigadeiro ... #vemprarua #vaisp #acordabrasil #doeemtodosnos @ Avenida\u2026 http://t.co/RHK0vGaHKn", "created_at": "Mon Jun 17 23:36:24 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-46.65973457, -23.55887552]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/arb_-uMjKC/"}]}, "id_str": "346773351383064577", "_id": {"$oid": "52c6d16d8ef20d397e47f631"}, "user": {"id_str": "68992701", "name": "Davy K. Angulo"}}, {"text": "#vemprarua #protestorj #doiemtodosnos 2,95 e um assalto! @ Cinel\u00e2ndia http://t.co/2TKYtKgOtD", "created_at": "Mon Jun 17 23:36:31 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-43.175817, -22.91048]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/arcDCHS1MZ/"}]}, "id_str": "346773381292621825", "_id": {"$oid": "52c6d16d8ef20d397e47f7b4"}, "user": {"id_str": "53985265", "name": "Rodrigo Figueiredo \u00ae"}}, {"text": "Vem pra fucking rua! #vemprarua #primaverabrasileira #ogiganteacordou #santos #SP #Brasil @ Orla da Praia http://t.co/l963oYfPIS", "created_at": "Mon Jun 17 23:36:49 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-46.31732711, -23.97327401]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/arbUJMuOnO/"}]}, "id_str": "346773458358763520", "_id": {"$oid": "52c6d16d8ef20d397e47fbd0"}, "user": {"id_str": "41249447", "name": "LolOusada"}}, {"text": "\"Que coincid\u00eancia: n\u00e3o tem pol\u00edcia, n\u00e3o teve viol\u00eancia\". Melhor grito da noite. #vemprarua #sp17j @\u2026 http://t.co/YTZcOfbOoy", "created_at": "Mon Jun 17 23:36:56 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-46.68614648, -23.57375425]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/arcItapKLB/"}]}, "id_str": "346773486263496704", "_id": {"$oid": "52c6d16d8ef20d397e47fd57"}, "user": {"id_str": "14373243", "name": "potumati"}}, {"text": "#manifesta\u00e7\u00e3o #linda #vemprarua #ogiganteacordou #acordaBrasil #Brasil #orgulho @ Um novo Brasil http://t.co/X5sPm7MfvU", "created_at": "Mon Jun 17 23:37:02 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-43.4241288, -22.7296754]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/arcCPgtFYN/"}]}, "id_str": "346773510661746688", "_id": {"$oid": "52c6d16d8ef20d397e47fec9"}, "user": {"id_str": "615882114", "name": "Coisas que Gosto"}}, {"text": "Hoje a manifesta\u00e7\u00e3o passou embaixo da minha janela. #protestoSP @ Viaduto Tut\u00f3ia http://t.co/HSdgz3l92h", "created_at": "Mon Jun 17 23:37:05 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-46.64970875, -23.58113686]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/arcHngBOG-/"}]}, "id_str": "346773522988818432", "_id": {"$oid": "52c6d16d8ef20d397e47ff77"}, "user": {"id_str": "25520460", "name": "Diogo Ribeiro Novaes"}}, {"text": "#brasilmostrasuacara #ogiganteacordou #nao\u00e9por20centavos @ Avenida Paulista http://t.co/9TbZWIVBKZ", "created_at": "Mon Jun 17 23:37:14 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-46.65973457, -23.55887552]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/arcJOnmkP_/"}]}, "id_str": "346773561454759936", "_id": {"$oid": "52c6d16d8ef20d397e480167"}, "user": {"id_str": "32920030", "name": "Fernanda Vitale"}}, {"text": "#brasil #Mudabrasil #vemprarua #ogiganteacordou #acordabrasil  #whitemonday #segundafeirabranca # @\u2026 http://t.co/upUHhd1v2n", "created_at": "Mon Jun 17 23:37:19 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-67.80830383, -9.97442986]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/arcBD_kYd2/"}]}, "id_str": "346773582732488704", "_id": {"$oid": "52c6d16d8ef20d397e4802a6"}, "user": {"id_str": "161019140", "name": "talvez,Roger."}}, {"text": "#vemprarua #ogiganteacordou @ Boca Maldita http://t.co/dGMUPm2F3C", "created_at": "Mon Jun 17 23:37:26 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-49.27464556, -25.43231734]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/arcJ-YoGem/"}]}, "id_str": "346773612692389889", "_id": {"$oid": "52c6d16d8ef20d397e480426"}, "user": {"id_str": "45360019", "name": "Rodrigo Foggiatto"}}, {"text": "#vemprarua #verasqueumfilhoteunaofogealuta #abaixoredeglobopovonaoebobo #acordabrasil #obrasilacordou\u2026 http://t.co/ADfojYbYEe", "created_at": "Mon Jun 17 23:37:35 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-46.6881159, -23.5769823]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/arcPubJGyD/"}]}, "id_str": "346773650210430976", "_id": {"$oid": "52c6d16e8ef20d397e48060f"}, "user": {"id_str": "198035807", "name": "#GustavoFerraz"}}, {"text": "#sp17j #vemprarua #acordabrasil @ Largo da Batata http://t.co/nNB3Y3eQal", "created_at": "Mon Jun 17 23:37:42 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-46.69418246, -23.56650958]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/arcRfuDxgC/"}]}, "id_str": "346773680954683392", "_id": {"$oid": "52c6d16e8ef20d397e4807be"}, "user": {"id_str": "14364075", "name": "Cristiano Magalh\u00e3es"}}, {"text": "Bras\u00edlia, Rio, SP e Vit\u00f3ria. #orgulho #vemprarua #foradilma #brasil #ogiganteacordou\u2026 http://t.co/yo3NPLsJTk", "created_at": "Mon Jun 17 23:38:15 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-43.96328087, -19.96940314]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/arcCWzmYX5/"}]}, "id_str": "346773819568050176", "_id": {"$oid": "52c6d16e8ef20d397e480f3f"}, "user": {"id_str": "51503466", "name": "Vivi Catugy"}}, {"text": "Ver\u00e1s que um filho teu n\u00e3o foge \u00e0 luta #OGiganteAcordou #OBrasilAcordou #vemprarua #protestodf\u2026 http://t.co/ZMtVBp1FFW", "created_at": "Mon Jun 17 23:38:16 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-47.86376238, -15.79980018]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/arcSnZNjbX/"}]}, "id_str": "346773823791693826", "_id": {"$oid": "52c6d16e8ef20d397e480f81"}, "user": {"id_str": "56500840", "name": "Ana Elisa Santana"}}, {"text": "#manifestacao #parceiro #parca #OGiganteAcordou #CHEGA #VEMPRARUA #tflers #tweegram  #tagsforlikes\u2026 http://t.co/LrkevnsKQt", "created_at": "Mon Jun 17 23:38:25 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-38.45386505, -12.97871494]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/arbi9sNkbu/"}]}, "id_str": "346773858747023360", "_id": {"$oid": "52c6d16e8ef20d397e481166"}, "user": {"id_str": "1072078285", "name": "OPERA\u00c7\u00c3O BETA LAB"}}, {"text": "o gigante acordou #vemprarua @ Pra\u00e7a da Candel\u00e1ria http://t.co/i87OEL8otr", "created_at": "Mon Jun 17 23:38:29 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-43.17857623, -22.90103365]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/arcCyhjf3a/"}]}, "id_str": "346773875058683904", "_id": {"$oid": "52c6d16e8ef20d397e481242"}, "user": {"id_str": "134187435", "name": "Laura"}}, {"text": "Protesto Macei\u00f3 #ForaCorrup\u00e7\u00e3o #MudaBrasil #pRotestosBrazil @ Residencia Do Brusse Ferreira http://t.co/nM93LepBwn", "created_at": "Mon Jun 17 23:38:29 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-35.7133849, -9.65832263]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/arcOprl8ls/"}]}, "id_str": "346773875587170304", "_id": {"$oid": "52c6d16e8ef20d397e481248"}, "user": {"id_str": "49173484", "name": "DJ_BRUSSE"}}, {"text": "Essa manja das id\u00e9ias... #vemprarua #vempraruamcz #acordabrasil #ogiganteacordou #semviolencia\u2026 http://t.co/CE9IwhnwrI", "created_at": "Mon Jun 17 23:38:29 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-35.7365, -9.6595]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/arcW0RPKYD/"}]}, "id_str": "346773875884957699", "_id": {"$oid": "52c6d16e8ef20d397e48124d"}, "user": {"id_str": "40818063", "name": "Alexandre Fernandes"}}, {"text": "#OGiganteAcordou \ue011 @ Brasil http://t.co/5m7RQ9lZyf", "created_at": "Mon Jun 17 23:38:55 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-35.3269343, -7.0479823]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/arcLo7OJYW/"}]}, "id_str": "346773983267528704", "_id": {"$oid": "52c6d16f8ef20d397e481842"}, "user": {"id_str": "59863977", "name": "Gabriel Victor \u270c"}}, {"text": "Eu valorizei. #vempraruavem  #oGIGANTEacordou #protestoBR @ Av. Faria Lima http://t.co/JVwWEC7TBs", "created_at": "Mon Jun 17 23:39:29 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-46.68616667, -23.57033333]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/arcd9rAYmB/"}]}, "id_str": "346774128793100288", "_id": {"$oid": "52c6d16f8ef20d397e48204d"}, "user": {"id_str": "61317168", "name": "Larissa"}}, {"text": "PREPARA #me #ofthenight #picofthenight #photoofthenight #bestpfghenight #whitemonday #OGiganteAcordou\u2026 http://t.co/O7PV3OBkFp", "created_at": "Mon Jun 17 23:40:04 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-46.4176906, -23.5224434]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/arb0HEPPmV/"}]}, "id_str": "346774274499035137", "_id": {"$oid": "52c6d16f8ef20d397e482814"}, "user": {"id_str": "99552369", "name": "Daniele Mor"}}, {"text": "\"SOU BRASILEIRO, COM MUITO ORGULHO , COM MUITO AMOR\" #vemprarua #lindodeverde #ogiganteacordou @\u2026 http://t.co/m3hTKg1es3", "created_at": "Mon Jun 17 23:40:09 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-46.69270495, -23.60520708]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/arcUvRPUbp/"}]}, "id_str": "346774294619107328", "_id": {"$oid": "52c6d16f8ef20d397e48291c"}, "user": {"id_str": "142461902", "name": "giuliana dambisqui *"}}, {"text": "#ChangeBrazil @ #ChangeBrazil http://t.co/BhP810bdPA", "created_at": "Mon Jun 17 23:40:12 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-43.1768784, -22.9079537]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/arcjlTIxVk/"}]}, "id_str": "346774307382374400", "_id": {"$oid": "52c6d16f8ef20d397e4829d5"}, "user": {"id_str": "1735971", "name": "Erick Xavier"}}, {"text": "Bem-aventurados os que t\u00eam sede de justi\u00e7a, porque eles ser\u00e3o fartos; Mt.5:6 #vemprarua #Bel\u00e9m #Brasil\u2026 http://t.co/FqBo2VikHE", "created_at": "Mon Jun 17 23:40:17 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-48.50142814, -1.47095599]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/arbsBpNQrR/"}]}, "id_str": "346774327783469057", "_id": {"$oid": "52c6d16f8ef20d397e482ae1"}, "user": {"id_str": "187410164", "name": "Jeiel Lopes"}}, {"text": "(: #protestorj @ Avenida Rio Branco http://t.co/q9S6fNgApa", "created_at": "Mon Jun 17 23:40:17 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-43.17648027, -22.90746951]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/arcj7oDFFf/"}]}, "id_str": "346774331172483072", "_id": {"$oid": "52c6d16f8ef20d397e482b19"}, "user": {"id_str": "376425761", "name": "maryk_a"}}, {"text": "...Ver\u00e1s que um filho teu n\u00e3o foge a luta... #oGiganteAcordou #Brasil @ BJ Studio e Produ\u00e7\u00f5es http://t.co/5X2b5dFigr", "created_at": "Mon Jun 17 23:40:19 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-48.571815, -20.562837]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/arcUIygc7E/"}]}, "id_str": "346774336646041600", "_id": {"$oid": "52c6d1708ef20d397e482b61"}, "user": {"id_str": "71548287", "name": "Cesar Murilo"}}, {"text": "#sp17j #vemprarua #saopaulo @ Museu de Arte de S\u00e3o Paulo (MASP) http://t.co/ULEnqjNmyR", "created_at": "Mon Jun 17 23:40:22 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-46.65602803, -23.56159248]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/arcUFGN21r/"}]}, "id_str": "346774350977957888", "_id": {"$oid": "52c6d1708ef20d397e482c18"}, "user": {"id_str": "46038877", "name": "Mah Matias"}}, {"text": "Tamo na rua tio! #passelivre #vemprarua #acordabrasil \ud83d\ude4c @ Manifesta\u00e7\u00e3o - Passe Livre http://t.co/tkmwHylhXW", "created_at": "Mon Jun 17 23:40:33 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-46.68453808, -23.57412554]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/archWuis6u/"}]}, "id_str": "346774396767178753", "_id": {"$oid": "52c6d1708ef20d397e482e7d"}, "user": {"id_str": "223530114", "name": "Gustavo Alves"}}, {"text": "RIOOO, QUE COISA LINDAAA DE SE VER \ud83d\udc99\ud83d\udc9a\ud83d\udc9b #MUDABRASIL #PRAMELHOR #OGIGANTEACORDOU @ BRASIL ACORDADO http://t.co/EHDZUXpaXB", "created_at": "Mon Jun 17 23:40:58 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-41.3199985, -21.7490487]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/arch-MubAM/"}]}, "id_str": "346774500815290370", "_id": {"$oid": "52c6d1708ef20d397e48339e"}, "user": {"id_str": "227860997", "name": "Bel"}}, {"text": "Revolu\u00e7\u00e3o j\u00e1 iniciou e s\u00f3 falta voc\u00ea. #Ver\u00e1sQueUmFilhoTeuN\u00e3oFogeALuta #MudaBrasil\u2026 http://t.co/SywoNiUHe9", "created_at": "Mon Jun 17 23:41:05 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-51.39593124, -22.12905806]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/arcUBVLqzx/"}]}, "id_str": "346774532155113472", "_id": {"$oid": "52c6d1708ef20d397e483552"}, "user": {"id_str": "111316320", "name": "Ronaldo Garcia"}}, {"text": "\"Educa\u00e7\u00e3o n\u00e3o recebemos. Estamos indo embora, mas em breve voltaremos\" #pp17j #mobilizados #vemprarua\u2026 http://t.co/thhTPXXEW4", "created_at": "Mon Jun 17 23:41:25 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-51.38837278, -22.12199657]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/arceJVOWM7/"}]}, "id_str": "346774615424638977", "_id": {"$oid": "52c6d1708ef20d397e4839ba"}, "user": {"id_str": "52927654", "name": "J\u00e9ssica Ambr\u00f3sio"}}, {"text": "T\u00e1 lindo de ver!\n#ogiganteacordou @ O Brasil Acordou!! http://t.co/V6Tbs47c7G", "created_at": "Mon Jun 17 23:41:36 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-34.9202778, -8.18425359]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/arcpa7kfFS/"}]}, "id_str": "346774658554671105", "_id": {"$oid": "52c6d1708ef20d397e483c08"}, "user": {"id_str": "68536027", "name": "Danzinha!"}}, {"text": "Tira a gravata e vem para a passeata! #vemprarua #berrini #brasil @ Avenida Engenheiro Lu\u00eds Carlos\u2026 http://t.co/QUgT6O9sLS", "created_at": "Mon Jun 17 23:41:39 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-46.69270495, -23.60520708]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/arctjWAqa0/"}]}, "id_str": "346774674325241857", "_id": {"$oid": "52c6d1708ef20d397e483cdd"}, "user": {"id_str": "67372706", "name": "Juninho Santos"}}, {"text": "#vemprarua #protestosp #Ver\u00e1sQueUmFilhoTeuN\u00e3oFogeALuta #ogiganteacordou @ Museu de Arte de S\u00e3o Paulo\u2026 http://t.co/NlPpfSwMV2", "created_at": "Mon Jun 17 23:42:12 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-46.65602803, -23.56159248]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/arcxo-Mg3r/"}]}, "id_str": "346774811864879104", "_id": {"$oid": "52c6d1718ef20d397e484422"}, "user": {"id_str": "43197786", "name": "conhecida como nane"}}, {"text": "#arruaceiros #vandalos #vemprarua #sp17j @ Manifesta\u00e7\u00e3o - Passe Livre http://t.co/qK7gPikxov", "created_at": "Mon Jun 17 23:42:17 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-46.68453808, -23.57412554]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/arcqGqpKLr/"}]}, "id_str": "346774831104147457", "_id": {"$oid": "52c6d1718ef20d397e484510"}, "user": {"id_str": "14373243", "name": "potumati"}}, {"text": "Finalmente motivo pra se orgulhar!!!! #ogiganteacordou #finalmente #vemprarua #feliz @ Largo da Batata http://t.co/kEKyVYUe5I", "created_at": "Mon Jun 17 23:42:17 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-46.69418246, -23.56650958]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/arcqOQrGvW/"}]}, "id_str": "346774833004179457", "_id": {"$oid": "52c6d1718ef20d397e484534"}, "user": {"id_str": "33343577", "name": "Sara B Nogueira"}}, {"text": "#vemprarua @ Terceira Ponte http://t.co/QDNWXEoi1Y", "created_at": "Mon Jun 17 23:42:35 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-40.28432858, -20.32060789]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/arc0Jbl33V/"}]}, "id_str": "346774906920398848", "_id": {"$oid": "52c6d1718ef20d397e484910"}, "user": {"id_str": "50033420", "name": "Karina Scalfoni"}}, {"text": "Come\u00e7ou assim e fomos longe! #protestosp @ Largo da Batata http://t.co/1Wyj41bx0L", "created_at": "Mon Jun 17 23:42:39 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-46.69418246, -23.56650958]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/arcpwpw6sB/"}]}, "id_str": "346774924855214081", "_id": {"$oid": "52c6d1718ef20d397e4849ee"}, "user": {"id_str": "467397744", "name": "Suelen Grana"}}, {"text": "#ItsNowOrNever #ItsNot20Cents #ItsBritney #OGiganteAcordou @ Brasil nas Ruas http://t.co/H6Zbgih9TY", "created_at": "Mon Jun 17 23:42:53 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-46.27993014, -24.01220072]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/arcplnjUDg/"}]}, "id_str": "346774985064460288", "_id": {"$oid": "52c6d1718ef20d397e484d48"}, "user": {"id_str": "131869006", "name": "Wallace Eduardo"}}, {"text": "A ponte \u00e9 nossoa \\o/         #vemprarua #verasqueumfilhoteunaofogealuta #abaixoredeglobopovonaoebobo\u2026 http://t.co/16Pbgh8yBH", "created_at": "Mon Jun 17 23:43:05 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-46.69869661, -23.61289334]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/arcyvGJGy0/"}]}, "id_str": "346775034624352257", "_id": {"$oid": "52c6d1718ef20d397e485023"}, "user": {"id_str": "198035807", "name": "#GustavoFerraz"}}, {"text": "Essa \u00e9 a pol\u00edcia que a gente quer em S\u00e3o Paulo \u2661\u2665 #protestosp #mobilizados @ Avenida Jornalista\u2026 http://t.co/1HTNCCT9Ey", "created_at": "Mon Jun 17 23:43:16 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-46.66221457, -23.63763448]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/arc2HTqfA2/"}]}, "id_str": "346775078270275584", "_id": {"$oid": "52c6d1728ef20d397e48526e"}, "user": {"id_str": "7515112", "name": "Carol Patrocinio"}}, {"text": "Vem voc\u00ea tamb\u00e9m. #Ver\u00e1sQueUmFilhoTeuN\u00e3oFogeALuta #MudaBrasil #VemPraRua @ Presidente Prudente http://t.co/A7ebkPWC4o", "created_at": "Mon Jun 17 23:43:20 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-51.39593124, -22.12905806]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/arcybarq0M/"}]}, "id_str": "346775097874448386", "_id": {"$oid": "52c6d1728ef20d397e485393"}, "user": {"id_str": "111316320", "name": "Ronaldo Garcia"}}, {"text": "#changebrazil @ Avenida Paulista http://t.co/56gIAaPkhe", "created_at": "Mon Jun 17 23:43:22 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-46.65973457, -23.55887552]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/arcsyFIeLm/"}]}, "id_str": "346775104451141632", "_id": {"$oid": "52c6d1728ef20d397e4853f2"}, "user": {"id_str": "67158472", "name": "GUILHERME J. HELITO"}}, {"text": "A rua \u00e9 noiz! \u00c9 noise na rua! #narua http://narua. tk  #sp17j @ Museu de Arte de S\u00e3o Paulo (MASP) http://t.co/Fg1g2xoTtg", "created_at": "Mon Jun 17 23:43:23 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-46.65602803, -23.56159248]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/arccAcAIRR/"}]}, "id_str": "346775109123579905", "_id": {"$oid": "52c6d1728ef20d397e485435"}, "user": {"id_str": "92775920", "name": "Daniel Paz"}}, {"text": "#vemprarua #brasil #protesto #verdadeja #obrasilacordou #abaixoadesigualdade #cadeaverdade\u2026 http://t.co/PYB3ekX0uI", "created_at": "Mon Jun 17 23:43:37 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-46.65234334, -23.56603541]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/arcsUiHdWA/"}]}, "id_str": "346775170150715392", "_id": {"$oid": "52c6d1728ef20d397e485774"}, "user": {"id_str": "34595516", "name": "Ana Luiza Freire"}}, {"text": "#vemprarua #verasqueumfilhoteunaofogealuta #abaixoredeglobopovonaoebobo #acordabrasil #obrasilacordou\u2026 http://t.co/fo65cz9ePW", "created_at": "Mon Jun 17 23:44:05 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-46.69869661, -23.61289334]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/arc-ykJGzK/"}]}, "id_str": "346775287238905856", "_id": {"$oid": "52c6d1728ef20d397e485dcf"}, "user": {"id_str": "198035807", "name": "#GustavoFerraz"}}, {"text": "@anaalobo @biancarib #vemprarua #acordabrasil. @ Avenida Almirante Barroso http://t.co/jRuDxFZ19o", "created_at": "Mon Jun 17 23:44:06 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-48.4518959, -1.42791916]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/arcrraiH_B/"}]}, "id_str": "346775290460123138", "_id": {"$oid": "52c6d1728ef20d397e485e01"}, "user": {"id_str": "91173091", "name": "Mariana"}}, {"text": "E voc\u00ea em casa se lamentando?! #vemprarua  #ogiganteacordou #sp  #brasil #brazil  #passelivre #\u00d1\u00e9320\u2026 http://t.co/MXZIUy85R5", "created_at": "Mon Jun 17 23:44:17 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-46.69183333, -23.56366667]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/arc3H6x8r2/"}]}, "id_str": "346775337230798848", "_id": {"$oid": "52c6d1728ef20d397e486077"}, "user": {"id_str": "83231941", "name": "Amanda Siqueira"}}, {"text": "Orgulho de ser brasileira! Fiz minha parte hoje! #mudabrasil #rj @ Assembl\u00e9ia Legislativa do Estado do\u2026 http://t.co/MeYMMpNRs5", "created_at": "Mon Jun 17 23:44:23 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-43.17429274, -22.90416164]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/arc-vkA04E/"}]}, "id_str": "346775359133478912", "_id": {"$oid": "52c6d1728ef20d397e4861c8"}, "user": {"id_str": "61316633", "name": "Nath\u00e1lia Carvalho"}}, {"text": "#changebrasil #arua\u00e9nossa #vemprarua #brasilacordou #farialima @ Parada Clube Pinheiros http://t.co/7DtAf23ViO", "created_at": "Mon Jun 17 23:44:54 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-46.68551444, -23.57933012]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/ardGAhjF77/"}]}, "id_str": "346775488997502978", "_id": {"$oid": "52c6d1738ef20d397e4868d9"}, "user": {"id_str": "85827643", "name": "Camila Siqueira"}}, {"text": "Ainda no clima: '..oOh, o povo acordou, o povo acordou...' #acordabrasil #manifeste #changebrazil @ Av\u2026 http://t.co/cHTSGmR1Qo", "created_at": "Mon Jun 17 23:45:02 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-43.17502128, -22.90571825]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/arcqjZRzZh/"}]}, "id_str": "346775526121283586", "_id": {"$oid": "52c6d1738ef20d397e486afe"}, "user": {"id_str": "325316659", "name": "Thalles Bastos"}}, {"text": "Mais de cinco mil pessoas - com diferentes bandeiras - participaram dos protestos em Londrina. Sem\u2026 http://t.co/sH5dbkBudd", "created_at": "Mon Jun 17 23:45:06 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-51.20653552, -23.35128218]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/arc0Icq1u5/"}]}, "id_str": "346775540981719040", "_id": {"$oid": "52c6d1738ef20d397e486bdc"}, "user": {"id_str": "62443452", "name": "Pedro Spiacci"}}, {"text": "E ai Dilma, n\u00e3o vai discursar? #vaibrasil #mudabrasil #ogiganteacordou #whitemonday #mostrasuacara\u2026 http://t.co/ZjsOZc7PfN", "created_at": "Mon Jun 17 23:45:16 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-46.6548995, -23.60879486]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/arcwM_MHST/"}]}, "id_str": "346775581892947968", "_id": {"$oid": "52c6d1738ef20d397e486e2b"}, "user": {"id_str": "27567726", "name": "Amanda Sayeg"}}, {"text": "#vemprarua #bsb #rj #sp #curitiba @ Brasil http://t.co/D6iSoJuxXS", "created_at": "Mon Jun 17 23:45:16 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-47.97626316, -15.81610369]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/arc70xpRQh/"}]}, "id_str": "346775582454980608", "_id": {"$oid": "52c6d1738ef20d397e486e38"}, "user": {"id_str": "1111598810", "name": "Ana Luiza Padilha"}}, {"text": "Tomamos conta da marginal pinheiros. #VEMPRARUA #Sp #protestoSP @ ponte estaida http://t.co/2UyRKd7nHa", "created_at": "Mon Jun 17 23:45:31 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-46.69468221, -23.61192336]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/arc3EuIcGJ/"}]}, "id_str": "346775644836872192", "_id": {"$oid": "52c6d1738ef20d397e4871c3"}, "user": {"id_str": "133280779", "name": "Jonatas Dias"}}, {"text": "A ponte \u00e9 nossa \\o/ o povo tomando oque \u00e9 seu #vemprarua #verasqueumfilhoteunaofogealuta\u2026 http://t.co/sBbUAnwnxi", "created_at": "Mon Jun 17 23:45:50 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-46.69869661, -23.61289334]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/ardEwApGzR/"}]}, "id_str": "346775724251824130", "_id": {"$oid": "52c6d1738ef20d397e487659"}, "user": {"id_str": "198035807", "name": "#GustavoFerraz"}}, {"text": "#MudaBrasil @ S\u00e3o Paulo http://t.co/pIMooEPzZW", "created_at": "Mon Jun 17 23:46:04 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-46.63314343, -23.55069061]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/ardMTuoZ5I/"}]}, "id_str": "346775785526394881", "_id": {"$oid": "52c6d1748ef20d397e48799d"}, "user": {"id_str": "134330284", "name": "C\u00e1ssia Costa"}}, {"text": "#vemprarua @ Ponte da Passagem http://t.co/flEVe3ATrd", "created_at": "Mon Jun 17 23:46:18 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-40.30360164, -20.28656005]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/ardGtijcOe/"}]}, "id_str": "346775841671352320", "_id": {"$oid": "52c6d1748ef20d397e487cd3"}, "user": {"id_str": "39152547", "name": "Diana Klippel"}}, {"text": "\"Is it a crime, to fight, for what is mine?\" Tupac Shakur \ud83d\udc4f\ud83d\udca5\ud83d\udca2\ud83d\ude4f\ud83d\ude4c #ogiganteacordou #vemprarua\u2026 http://t.co/S1IJdglGwJ", "created_at": "Mon Jun 17 23:46:19 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-46.66992188, -23.53875014]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/ardErTgZh_/"}]}, "id_str": "346775846532571137", "_id": {"$oid": "52c6d1748ef20d397e487d0d"}, "user": {"id_str": "39126666", "name": "Fernanda Lima"}}, {"text": "#vemprarua Orgulho desse dia. @ Via Funchal http://t.co/gJNbZtpzYo", "created_at": "Mon Jun 17 23:46:40 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-46.68820381, -23.59250322]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/ardI_SukfO/"}]}, "id_str": "346775935611199488", "_id": {"$oid": "52c6d1748ef20d397e488216"}, "user": {"id_str": "43932000", "name": "P RICARD"}}, {"text": "Muito mais #sp17j #vemprarua #acordabrasil @ Avenida Brigadeiro Faria Lima http://t.co/vagu5hmdV0", "created_at": "Mon Jun 17 23:46:43 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-46.68695927, -23.5771643]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/ardLvujxhL/"}]}, "id_str": "346775949808898048", "_id": {"$oid": "52c6d1748ef20d397e4882eb"}, "user": {"id_str": "14364075", "name": "Cristiano Magalh\u00e3es"}}, {"text": "#vemprarua #verasqueumfilhoteunaofogealuta #abaixoredeglobopovonaoebobo #acordabrasil #obrasilacordou\u2026 http://t.co/FP1AmZ8jLy", "created_at": "Mon Jun 17 23:47:04 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-46.6881159, -23.5769823]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/ardWCvpGzp/"}]}, "id_str": "346776037151109120", "_id": {"$oid": "52c6d1748ef20d397e4887b3"}, "user": {"id_str": "198035807", "name": "#GustavoFerraz"}}, {"text": "O Gigante acordou! #vemprarua #forapt #chupadilma @ Vicente Machado http://t.co/0E0WS7QXIK", "created_at": "Mon Jun 17 23:47:05 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-50.00336767, -25.42149746]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/ardMQFOvFR/"}]}, "id_str": "346776042104582145", "_id": {"$oid": "52c6d1748ef20d397e4887fb"}, "user": {"id_str": "48125260", "name": "Cesar Augusto"}}, {"text": "Uma foto que tirei dia desses... @ Assembl\u00e9ia Legislativa do Estado do Rio de Janeiro (Alerj) http://t.co/h2saOyXjTK", "created_at": "Mon Jun 17 23:47:28 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-43.17429274, -22.90416164]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/ardWQVIsa6/"}]}, "id_str": "346776134907736065", "_id": {"$oid": "52c6d1758ef20d397e488d21"}, "user": {"id_str": "66008827", "name": "rafasguel"}}, {"text": "Que coincid\u00eancia, n\u00e3o tem policia n\u00e3o tem viol\u00eancia! #vemprarua\u2026 http://t.co/fd1oSShJbS", "created_at": "Mon Jun 17 23:47:32 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-46.65973457, -23.55887552]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/ardONKDFn3/"}]}, "id_str": "346776152687407105", "_id": {"$oid": "52c6d1758ef20d397e488e0b"}, "user": {"id_str": "29197257", "name": "Bruno Domingues"}}, {"text": "Momento \u00fanico! #vemprarua #vemprajanela @ C\u00e2mara Municipal de Bauru http://t.co/bXf6BqBCKn", "created_at": "Mon Jun 17 23:47:32 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-49.07513894, -22.32391466]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/arc7abxBhD/"}]}, "id_str": "346776154486751232", "_id": {"$oid": "52c6d1758ef20d397e488e29"}, "user": {"id_str": "121844807", "name": "Hender"}}, {"text": "Invas\u00e3o do congresso! #vemprarua #ogiganteacordou @ Brasil http://t.co/39f3tPP5xV", "created_at": "Mon Jun 17 23:47:40 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-45.554001, -23.012164]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/ardOFXj0ge/"}]}, "id_str": "346776189383368704", "_id": {"$oid": "52c6d1758ef20d397e489030"}, "user": {"id_str": "95417828", "name": "Carol Nogali"}}, {"text": "Por um pa\u00eds ao redor de grandes est\u00e1dios... #VemPraRua @ Avenida Presidente Vargas http://t.co/OoBQKMSZcT", "created_at": "Mon Jun 17 23:47:42 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-43.18969111, -22.904778]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/ardKiGDHXb/"}]}, "id_str": "346776195133739008", "_id": {"$oid": "52c6d1758ef20d397e489075"}, "user": {"id_str": "42274158", "name": "Gabriel"}}, {"text": "O povo cansou! sem partido seguimos juntos e unidos! #chega #obrasilacordou #vemprarua #riobranco\u2026 http://t.co/zvCt5HtFCL", "created_at": "Mon Jun 17 23:47:59 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-43.18333333, -22.90466667]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/ardcjAHs8i/"}]}, "id_str": "346776266151706625", "_id": {"$oid": "52c6d1758ef20d397e489470"}, "user": {"id_str": "137404650", "name": "Saymon Augusto"}}, {"text": "O Brasil acordou!!#vemprarua \"Vem vamos embora que esperar n\u00e3o \u00e9 saber , quem sabe faz a hora n\u00e3o\u2026 http://t.co/cyJLdaQBcf", "created_at": "Mon Jun 17 23:48:28 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-45.8882399, -23.2196103]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/arc-0vl8RU/"}]}, "id_str": "346776386536624128", "_id": {"$oid": "52c6d1758ef20d397e489b2d"}, "user": {"id_str": "381633309", "name": "Juju"}}, {"text": "Partiu protesto de canh\u00e3o #vemprarua #smoke #highlife @ Pure Hemp's Land - Rio das Ostras (RJ) http://t.co/WVhwXle2xz", "created_at": "Mon Jun 17 23:48:44 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-41.926, -22.49733333]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/ardcGUjyDh/"}]}, "id_str": "346776455197380609", "_id": {"$oid": "52c6d1768ef20d397e489f15"}, "user": {"id_str": "224736433", "name": "to$ou"}}, {"text": "Tarifas de \u00f4nibus foram apenas a gota d'\u00e1gua. #Ver\u00e1sQueUmFilhoTeuN\u00e3oFogeALuta #MudaBrasil #VemPraRua @\u2026 http://t.co/E9RMikmGGh", "created_at": "Mon Jun 17 23:49:29 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-51.39593124, -22.12905806]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/ardc4yrq0z/"}]}, "id_str": "346776646034014209", "_id": {"$oid": "52c6d1768ef20d397e48a99f"}, "user": {"id_str": "111316320", "name": "Ronaldo Garcia"}}, {"text": "#protestoSP @ Edificio Domus Regina http://t.co/QG717Of2HM", "created_at": "Mon Jun 17 23:49:34 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-46.65156561, -23.56993983]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/ardl_YsrJS/"}]}, "id_str": "346776663545217024", "_id": {"$oid": "52c6d1768ef20d397e48aa92"}, "user": {"id_str": "24262980", "name": "Ivan Carlos"}}, {"text": "#ogiganteacordou #vemprarua orgulho!!! @ BRASIL PORRA http://t.co/xFqZ2dBhNO", "created_at": "Mon Jun 17 23:49:55 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-40.27902125, -20.33132706]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/ardm4Rlrvz/"}]}, "id_str": "346776752581918720", "_id": {"$oid": "52c6d1768ef20d397e48af81"}, "user": {"id_str": "67746045", "name": "Rodrigo Machado"}}, {"text": "#vemprarua #protestojf @ Av Rio Branco http://t.co/X8YhOOnQQr", "created_at": "Mon Jun 17 23:50:08 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-43.34902191, -21.76541138]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/ardpeEjbN6/"}]}, "id_str": "346776809565732864", "_id": {"$oid": "52c6d1778ef20d397e48b2a8"}, "user": {"id_str": "266164080", "name": "Vem pra rua(8)"}}, {"text": "\ud83d\udd1d\ud83d\udd1d\ud83d\udd1d #ogiganteacordou #ver\u00e1squeofilhoteunaofogealuta #vemprarua @ em rumo a um futuro melhor! \ud83d\udc4c\ud83d\udc4f http://t.co/KYuSHNRP1f", "created_at": "Mon Jun 17 23:50:11 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-47.90196005, -15.75504048]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/ardPx5jlUx/"}]}, "id_str": "346776819053260800", "_id": {"$oid": "52c6d1778ef20d397e48b32b"}, "user": {"id_str": "367281221", "name": "Amanda Bardini"}}, {"text": "Foto do \"sou do Rio\" ... Fala a vdd... \u00d1 \u00e9 uma blz?!?! #vemprarua #ogiganteacordou #protestorj @\u2026 http://t.co/gvDySttGqB", "created_at": "Mon Jun 17 23:50:30 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-43.17816854, -22.90372184]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/ardkXfgd25/"}]}, "id_str": "346776901303558144", "_id": {"$oid": "52c6d1778ef20d397e48b7a6"}, "user": {"id_str": "48026358", "name": "A. M."}}, {"text": "A na\u00e7\u00e3o tupiniquim acordou, acabou a in\u00e9rcia. #VemPraRua #protestoRJ #OGiganteAcordou @ Rua http://t.co/Qnrm9IUX9O", "created_at": "Mon Jun 17 23:50:45 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-38.3894914, -12.8044578]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/ardiwHIC8V/"}]}, "id_str": "346776964100669440", "_id": {"$oid": "52c6d1778ef20d397e48bae4"}, "user": {"id_str": "86314212", "name": "Brendon Hilario"}}, {"text": "#vemprarua @ Terceira Ponte http://t.co/s1HY1td7cd", "created_at": "Mon Jun 17 23:50:50 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-40.28432858, -20.32060789]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/ardtr_KFed/"}]}, "id_str": "346776985579696128", "_id": {"$oid": "52c6d1778ef20d397e48bc07"}, "user": {"id_str": "78701483", "name": "Lucas Lauar "}}, {"text": "Ver\u00e1s que um filho teu n\u00e3o foge a luta #vemprarua @ O Gigante Acordou http://t.co/haj2vdqQ1p", "created_at": "Mon Jun 17 23:51:01 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-46.49391151, -23.56740322]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/ardlAISPVF/"}]}, "id_str": "346777030815252480", "_id": {"$oid": "52c6d1778ef20d397e48be6d"}, "user": {"id_str": "279736435", "name": "Carol"}}, {"text": "Um dia o sol ainda vai nascer quadrado!!! #ogiganteacordou #brasilmostrasuacara #vemprarua @ Protesto http://t.co/IOTVXNMep0", "created_at": "Mon Jun 17 23:51:06 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-43.3607134, -21.774225]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/ardqJ8LZER/"}]}, "id_str": "346777050650120192", "_id": {"$oid": "52c6d1778ef20d397e48bf89"}, "user": {"id_str": "1247832512", "name": "victoria camilo"}}, {"text": "#vemprarua #sp13j #instafolha09 @ Largo da Batata http://t.co/vPVrWCKp3K", "created_at": "Mon Jun 17 23:51:14 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-46.69418246, -23.56650958]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/ardyvirhah/"}]}, "id_str": "346777086444318720", "_id": {"$oid": "52c6d1778ef20d397e48c170"}, "user": {"id_str": "316077672", "name": "Erica Val\u00e9rio"}}, {"text": "Quando eu vou embora o barafafa come\u00e7a. #sp #protesto #vamoquevamo #ogiganteacordou @ Av. Paulista http://t.co/kkxezkVUFh", "created_at": "Mon Jun 17 23:51:21 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-60.02358089, -3.10447406]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/ardrxRpxbW/"}]}, "id_str": "346777115544412160", "_id": {"$oid": "52c6d1778ef20d397e48c2f6"}, "user": {"id_str": "136820804", "name": "Rosa"}}, {"text": "#vemprarua #curitiba #cwb #RuaMarianoTorres @ Rua Mariano Torres http://t.co/j4221XRaIU", "created_at": "Mon Jun 17 23:52:19 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-49.26156902, -25.4329217]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/ard3kYHDuS/"}]}, "id_str": "346777358449135617", "_id": {"$oid": "52c6d1788ef20d397e48d122"}, "user": {"id_str": "16048130", "name": "Ot\u00e1vio, JO\u00c3O."}}, {"text": "\u00c9 tudo nosso! #vemprarua @ Avenida Rio Branco http://t.co/P2zL8Mo7cM", "created_at": "Mon Jun 17 23:52:20 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-43.17816854, -22.90372184]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/ard8DWm6ii/"}]}, "id_str": "346777359636119552", "_id": {"$oid": "52c6d1788ef20d397e48d13a"}, "user": {"id_str": "26344190", "name": "Elton Menezes"}}, {"text": "#protestosp @ Edificio Domus Regina http://t.co/pasYnRsHii", "created_at": "Mon Jun 17 23:52:26 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-46.65156561, -23.56993983]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/ard4eXMrJw/"}]}, "id_str": "346777385343008768", "_id": {"$oid": "52c6d1788ef20d397e48d2bc"}, "user": {"id_str": "24262980", "name": "Ivan Carlos"}}, {"text": "#protestoRJ #changeBrazil @ Avenida Rio Branco http://t.co/uaOiRbe3gT", "created_at": "Mon Jun 17 23:52:28 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-43.17816854, -22.90372184]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/ard3ZqhzZb/"}]}, "id_str": "346777396797640705", "_id": {"$oid": "52c6d1788ef20d397e48d369"}, "user": {"id_str": "295378546", "name": "Lya"}}, {"text": "#basta#acordabrasil#ogiganteacordou#verasqueofilhoteunaofogealuta#naoaviolencia#fodaseacopa @ O\u2026 http://t.co/vLGxw6Psp4", "created_at": "Mon Jun 17 23:53:03 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-49.1435028, -14.5372646]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/ardss7u1GP/"}]}, "id_str": "346777541564059648", "_id": {"$oid": "52c6d1798ef20d397e48dc8a"}, "user": {"id_str": "173914338", "name": "Lucas Carneiro"}}, {"text": "#vemprarua #sp13j #instafolha09 @ Largo da Batata http://t.co/H9Bi3nzuWM", "created_at": "Mon Jun 17 23:53:09 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-46.69418246, -23.56650958]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/areBdrrha7/"}]}, "id_str": "346777566725697536", "_id": {"$oid": "52c6d1798ef20d397e48de17"}, "user": {"id_str": "316077672", "name": "Erica Val\u00e9rio"}}, {"text": "Orgulho demais!\n#vemprarua #mudabrasil #acordabrasil #ogiganteacordou #doiemtodosnos @ Rio de Janeiro http://t.co/wGG1D9T5vl", "created_at": "Mon Jun 17 23:53:10 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-44.28032125, -22.46919135]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/ard-KbEG74/"}]}, "id_str": "346777569816875009", "_id": {"$oid": "52c6d1798ef20d397e48de3b"}, "user": {"id_str": "37282675", "name": "J\u00fanior Ernesto"}}, {"text": "#OGiganteAcordou @ P\u00e1tria Amada, Brasil http://t.co/xx5mXjjEHu", "created_at": "Mon Jun 17 23:53:12 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-43.5070878, -20.3846057]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/ardxRIhrdF/"}]}, "id_str": "346777579530883072", "_id": {"$oid": "52c6d1798ef20d397e48decc"}, "user": {"id_str": "69919539", "name": "Roberta P\u00e9ret"}}, {"text": "Ver\u00e1s que um filho teu n\u00e3o foge \u00e0 luta! #vemprarua #brasilia @ Esplanada dos Minist\u00e9rios http://t.co/CBP66eBgIG", "created_at": "Mon Jun 17 23:53:23 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-47.87129402, -15.79749803]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/areEMWxyTU/"}]}, "id_str": "346777626586791938", "_id": {"$oid": "52c6d1798ef20d397e48e1ef"}, "user": {"id_str": "110462240", "name": "KAYQUE "}}, {"text": "#ChangeBrasil #change #Brazil #revolution #VemPraRua @ S\u00e3o Sebasti\u00e3o http://t.co/jFHLYB9C8T", "created_at": "Mon Jun 17 23:53:33 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-45.40898849, -23.76863559]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/ardxSdga6P/"}]}, "id_str": "346777667649036288", "_id": {"$oid": "52c6d1798ef20d397e48e448"}, "user": {"id_str": "35254843", "name": "Domi"}}, {"text": "#chegouahora #changebrazil #vemprarua vemprarua #protestobrasil #acordabrasil #mudabrasil\u2026 http://t.co/vYupyqBAWE", "created_at": "Mon Jun 17 23:53:37 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-47.86376238, -15.79980018]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/ard-Bairwg/"}]}, "id_str": "346777686317862913", "_id": {"$oid": "52c6d1798ef20d397e48e561"}, "user": {"id_str": "51511114", "name": "D.Diavolo"}}, {"text": "Ou se mobiliza, ou n\u00e3o vai pra frente #ogiganteacordou #n\u00e3opodemosparar #whitemonday #vaiqued\u00e1 @\u2026 http://t.co/F6UO1fDO0p", "created_at": "Mon Jun 17 23:53:38 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-46.49484477, -23.50335337]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/ard9HrtKO_/"}]}, "id_str": "346777690721894401", "_id": {"$oid": "52c6d1798ef20d397e48e5a6"}, "user": {"id_str": "226942395", "name": "Rodrigo Miranda"}}, {"text": "#vemprarua foi legaaaaal timais @ Terceira Ponte http://t.co/eCfoHJk0Wz", "created_at": "Mon Jun 17 23:53:39 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-40.28432858, -20.32060789]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/ard9mXDcPo/"}]}, "id_str": "346777692806447104", "_id": {"$oid": "52c6d1798ef20d397e48e5cc"}, "user": {"id_str": "39152547", "name": "Diana Klippel"}}, {"text": "Porque a rua \u00e9 a maior arquibancada do Brasil...#vemprarua #ogiganteacordou #mudabrasil #segundabranca\u2026 http://t.co/96ROhjDDks", "created_at": "Mon Jun 17 23:53:40 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-42.03333333, -20.2525]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/ard6jaExZf/"}]}, "id_str": "346777698347143169", "_id": {"$oid": "52c6d1798ef20d397e48e611"}, "user": {"id_str": "167955781", "name": "Bella P\u00easso \u270c"}}, {"text": "#vemprarua #sp13j #instafolha09 @ Largo da Batata http://t.co/5h4KhbjtcP", "created_at": "Mon Jun 17 23:53:53 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-46.69418246, -23.56650958]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/areG1jrhbD/"}]}, "id_str": "346777750306185219", "_id": {"$oid": "52c6d1798ef20d397e48e971"}, "user": {"id_str": "316077672", "name": "Erica Val\u00e9rio"}}, {"text": "#occupysp #vemprarua #existeamoremsp #passelivre #mobiliza @ Largo da Batata http://t.co/ziDqIjBCzx", "created_at": "Mon Jun 17 23:53:58 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-46.69418246, -23.56650958]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/areBAZGZSo/"}]}, "id_str": "346777773760708609", "_id": {"$oid": "52c6d1798ef20d397e48ead8"}, "user": {"id_str": "16212452", "name": "flaviavalsani"}}, {"text": "Manipula\u00e7\u00e3o se acaba por aqui. #Ver\u00e1sQueUmFilhoTeuN\u00e3oFogeALuta #MudaBrasil #VemPraRua @ Presidente\u2026 http://t.co/acSmEW2n7k", "created_at": "Mon Jun 17 23:53:59 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-51.39593124, -22.12905806]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/areE0Hrq13/"}]}, "id_str": "346777778122801152", "_id": {"$oid": "52c6d1798ef20d397e48eb19"}, "user": {"id_str": "111316320", "name": "Ronaldo Garcia"}}, {"text": "Manifesta\u00e7\u00e3o em londrina mega pacifica #VemPraRua #MudaBrasil #Orgulho @ Brasil http://t.co/6XLG4xKj5y", "created_at": "Mon Jun 17 23:54:07 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-51.16492688, -23.31214701]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/areJKwPwzJ/"}]}, "id_str": "346777808846061568", "_id": {"$oid": "52c6d17a8ef20d397e48ecd3"}, "user": {"id_str": "267446329", "name": "Rafael Silva"}}, {"text": "#mpl #movimentopasselivre #vemprarua #changebrazil #acordabrasil #saopaulo @ S\u00e3o Paulo http://t.co/Fl6cDY2nXg", "created_at": "Mon Jun 17 23:54:18 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-46.63314343, -23.55069061]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/areK78EbK1/"}]}, "id_str": "346777858372427776", "_id": {"$oid": "52c6d17a8ef20d397e48ef9d"}, "user": {"id_str": "15459577", "name": "Paula Procopio"}}, {"text": "ALL WE ARE SAYINGG IS GIVE PEACE A CHANCE! IT'S NOT 20 CENTS! #PROTESTORJ #VEMPRARUA #CHANGEBRAZIL @\u2026 http://t.co/By1sf0AfSM", "created_at": "Mon Jun 17 23:54:27 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-43.209529, -22.910477]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/ard8WfDSi6/"}]}, "id_str": "346777895190011905", "_id": {"$oid": "52c6d17a8ef20d397e48f1d8"}, "user": {"id_str": "69438855", "name": "Maria "}}, {"text": "#acordabrasil #vemprarua #ogiganteacordou #naoehso20centavos #emprogresso @ Rio de Janeiro http://t.co/PyM11VLzW9", "created_at": "Mon Jun 17 23:54:39 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-43.209529, -22.910477]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/ard_3xRQMq/"}]}, "id_str": "346777945802674176", "_id": {"$oid": "52c6d17a8ef20d397e48f4e3"}, "user": {"id_str": "100815586", "name": "Carolina"}}, {"text": "DA COPA EU ABRO M\u00c3O,QUERO SA\u00daDE, TRANSPORTE E EDUCA\u00c7\u00c3O!!! #protesto #oGIGANTEacordou #curitibaacordou\u2026 http://t.co/u5AzN5VQWQ", "created_at": "Mon Jun 17 23:54:57 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-49.26448896, -25.42862324]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/ard5DsOEuG/"}]}, "id_str": "346778019723091971", "_id": {"$oid": "52c6d17a8ef20d397e48f99f"}, "user": {"id_str": "48159317", "name": "Jacqueline"}}, {"text": "\u00c9 nosso! #vemprarua #ogiganteacordou @ Congresso Nacional http://t.co/cTVmyegbFH", "created_at": "Mon Jun 17 23:55:04 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-47.86376238, -15.79980018]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/arZopIt2Ru/"}]}, "id_str": "346778048718319616", "_id": {"$oid": "52c6d17a8ef20d397e48fb4f"}, "user": {"id_str": "85598464", "name": "Luara Fernandes"}}, {"text": "#S\u00e3oPaulo #OGiganteAcordou @ Avenida Paulista http://t.co/WO2jBkB3RW", "created_at": "Mon Jun 17 23:55:07 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-46.65973457, -23.55887552]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/areLYeJhTF/"}]}, "id_str": "346778063004106753", "_id": {"$oid": "52c6d17a8ef20d397e48fc2a"}, "user": {"id_str": "43981141", "name": "Rod Moraes"}}, {"text": "Se eles est\u00e3o certo porque t\u00e1 tudo errado??? #changebrasil #protestosp #whitemonday #pratodos @ Parada\u2026 http://t.co/w8oRa0Gnmk", "created_at": "Mon Jun 17 23:55:15 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-46.69090593, -23.57092559]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/araoWcgu9q/"}]}, "id_str": "346778097573584897", "_id": {"$oid": "52c6d17a8ef20d397e48fe3e"}, "user": {"id_str": "71526439", "name": "Jo\u00e3o Paulo Jacintho"}}, {"text": "#ogiganteacordou #semviolencia #vemprarua #brasil #brazil @ Boca Maldita http://t.co/RTSswwOKfT", "created_at": "Mon Jun 17 23:55:29 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-49.27464556, -25.43231734]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/areA6ZABkz/"}]}, "id_str": "346778153731108864", "_id": {"$oid": "52c6d17b8ef20d397e4901b7"}, "user": {"id_str": "43116295", "name": "Jo\u00e3o Neto"}}, {"text": "Ver\u00e1s que um filho teu n\u00e3o foge a luta. #ogiganteacordou #protesto #Brasil #Brazil #filhaDilma\u00c9gua @\u2026 http://t.co/sHgQaD4huG", "created_at": "Mon Jun 17 23:55:33 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-34.92329308, -8.18761703]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/areUCbzOfz/"}]}, "id_str": "346778169812058112", "_id": {"$oid": "52c6d17b8ef20d397e4902c5"}, "user": {"id_str": "170480441", "name": "Andr\u00e9 Rodrigues-Deko"}}, {"text": "\"Ver\u00e1s que um filho teu n\u00e3o foge a luta\" #orgulho #changebrasil #ogiganteacordou @ Uma patria chamada\u2026 http://t.co/PuMzMroAGR", "created_at": "Mon Jun 17 23:55:34 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-53.74465233, -24.73754817]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/areHF5FeXH/"}]}, "id_str": "346778176111910912", "_id": {"$oid": "52c6d17b8ef20d397e490335"}, "user": {"id_str": "203917637", "name": "Thiago Rossetto"}}, {"text": "#OGiganteAcordou #MudaBrasil #Ver\u00e1sQueUmFilhoTeuN\u00e3oFogeALuta #GritaSemTerMedoBrasil\u2026 http://t.co/hZuyQR4pXK", "created_at": "Mon Jun 17 23:55:36 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-47.20636368, -23.09076608]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/ardnIdte6A/"}]}, "id_str": "346778183779098624", "_id": {"$oid": "52c6d17b8ef20d397e4903ae"}, "user": {"id_str": "41841461", "name": "Felipe Trova"}}, {"text": "Um salve diretamente do manifesto @ Ponte Oct\u00e1vio Frias de Oliveira (Ponte Estaiada) http://t.co/GcrNniNWHD", "created_at": "Mon Jun 17 23:55:36 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-46.69869661, -23.61289334]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/areFTMqc7n/"}]}, "id_str": "346778185469411330", "_id": {"$oid": "52c6d17b8ef20d397e4903c6"}, "user": {"id_str": "183833323", "name": "anathema of the sick"}}, {"text": "#protestorj @ Palacio 23 De Julho (ALERJ) http://t.co/n7peBKjfqh", "created_at": "Mon Jun 17 23:55:37 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-43.17336108, -22.90330808]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/areRs_uCIt/"}]}, "id_str": "346778189214924801", "_id": {"$oid": "52c6d17b8ef20d397e49040b"}, "user": {"id_str": "14276192", "name": "angeloconrado"}}, {"text": "Sem palavras. #opovoacordou #ogiganteacordou #vemprarua @ Avenida Paulista http://t.co/m6ZFKYFMhB", "created_at": "Mon Jun 17 23:56:00 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-46.65973457, -23.55887552]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/areO_gxmMi/"}]}, "id_str": "346778282789830658", "_id": {"$oid": "52c6d17b8ef20d397e4909c2"}, "user": {"id_str": "34063553", "name": "Mariana Gomiero"}}, {"text": "#verasqueofilhoteunaofogealuta #vemprarua #changebrazil #Brasil @ Brasil http://t.co/xoi22Un6Ks", "created_at": "Mon Jun 17 23:56:01 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-46.75237891, -23.37023064]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/arePS4Q6_3/"}]}, "id_str": "346778288187924480", "_id": {"$oid": "52c6d17b8ef20d397e490a1d"}, "user": {"id_str": "54289956", "name": "Fernanda Le\u00e3o "}}, {"text": "Ta serto, Brasil #vemprarua @ Manifesta\u00e7\u00e3o Pac\u00edfica: #MudaBrasil http://t.co/U9xGs7TgxV", "created_at": "Mon Jun 17 23:56:02 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-43.17852259, -22.90111765]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/areVcLHUjH/"}]}, "id_str": "346778291694350336", "_id": {"$oid": "52c6d17b8ef20d397e490a5e"}, "user": {"id_str": "48859521", "name": "anurb iloicca "}}, {"text": "Adorei !! #vemprarua #sp13j #instafolha09 @ Largo da Batata http://t.co/Rn6LUvGVVs", "created_at": "Mon Jun 17 23:56:30 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-46.69418246, -23.56650958]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/areXE7rhbi/"}]}, "id_str": "346778409101295617", "_id": {"$oid": "52c6d17b8ef20d397e49114d"}, "user": {"id_str": "316077672", "name": "Erica Val\u00e9rio"}}, {"text": "Fazer parte deste momento n\u00e3o tem pre\u00e7o. #Ver\u00e1sQueUmFilhoTeuN\u00e3oFogeALuta #MudaBrasil #VemPraRua\u2026 http://t.co/j1r2Ky3dTd", "created_at": "Mon Jun 17 23:56:51 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-51.39593124, -22.12905806]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/areUp6Lq2T/"}]}, "id_str": "346778500419702786", "_id": {"$oid": "52c6d17c8ef20d397e491672"}, "user": {"id_str": "111316320", "name": "Ronaldo Garcia"}}, {"text": "#vemprarua aqui n\u00e3o \u00e9 Turquia, aqui n\u00e3o \u00e9 a Gr\u00e9cia, \u00e9 o Brasil saindo da in\u00e9rcia!!! @ Cinel\u00e2ndia http://t.co/9vDT3JHACP", "created_at": "Mon Jun 17 23:56:55 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-43.175817, -22.91048]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/areBVJzhR6/"}]}, "id_str": "346778516731330560", "_id": {"$oid": "52c6d17c8ef20d397e49176a"}, "user": {"id_str": "103763209", "name": "Daniel Maldonado"}}, {"text": "#vemprarua @ Vi\u00e7osa http://t.co/VlrEaVnjzj", "created_at": "Mon Jun 17 23:57:15 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-42.87692277, -20.75693721]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/areVyMywkx/"}]}, "id_str": "346778600936198144", "_id": {"$oid": "52c6d17c8ef20d397e491c47"}, "user": {"id_str": "285663838", "name": "Lili"}}, {"text": "#ogiganteacordou #changebrazil #manifesta\u00e7\u00e3o #vemprarua @ Centro de Ingressos da FIFA http://t.co/1GriNCfKge", "created_at": "Mon Jun 17 23:57:17 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-43.17945768, -22.9016965]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/arebd-jDlv/"}]}, "id_str": "346778605788995584", "_id": {"$oid": "52c6d17c8ef20d397e491ca1"}, "user": {"id_str": "45006103", "name": "KarinaKupfer"}}, {"text": "Desculpa o transtorno. #Bel\u00e9m #VemPraRua #OGiganteAcordou #Brasil #ManifestoBRTBel\u00e9m\u2026 http://t.co/8zSAlT3693", "created_at": "Mon Jun 17 23:57:25 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-48.46865545, -1.4513099]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/ard9uiPKaF/"}]}, "id_str": "346778639653818368", "_id": {"$oid": "52c6d17c8ef20d397e491e99"}, "user": {"id_str": "80998835", "name": "Caio Alexandre"}}, {"text": "Se liguem policiais, estamos todos no mesmo bote #AcordaBrasil #OGiganteAcordou #changebrazil @\u2026 http://t.co/sGnFCHb4uV", "created_at": "Mon Jun 17 23:57:42 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-43.17816854, -22.90372184]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/areRYIP72W/"}]}, "id_str": "346778712672448513", "_id": {"$oid": "52c6d17c8ef20d397e4922cf"}, "user": {"id_str": "273176667", "name": "Raphael Freitas"}}, {"text": "#vemprarua #sp13j #instafolha09 @ Largo da Batata http://t.co/HdFlnmM9HP", "created_at": "Mon Jun 17 23:57:54 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-46.69418246, -23.56650958]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/areiLUrhb5/"}]}, "id_str": "346778761955528705", "_id": {"$oid": "52c6d17d8ef20d397e4925bb"}, "user": {"id_str": "316077672", "name": "Erica Val\u00e9rio"}}, {"text": "#vemprarua @bgagliasso @ #ProtestoRJ http://t.co/4d73mbaDcQ", "created_at": "Mon Jun 17 23:57:55 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-43.17633333, -22.9095]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/arelkoL0hp/"}]}, "id_str": "346778767940792321", "_id": {"$oid": "52c6d17d8ef20d397e492615"}, "user": {"id_str": "19361438", "name": "PEDRO TOURINHO"}}, {"text": "#vemprarua #semviolencia #protestosp @ Avenida Paulista http://t.co/DU5axxURTT", "created_at": "Mon Jun 17 23:57:58 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-46.65973457, -23.55887552]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/areeMKExOV/"}]}, "id_str": "346778777398956034", "_id": {"$oid": "52c6d17d8ef20d397e492682"}, "user": {"id_str": "61335162", "name": "Caroline Mortagua"}}, {"text": "#vemprarua @ Avenida Paulista http://t.co/oJVIJYAVdt", "created_at": "Mon Jun 17 23:57:59 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-46.65973457, -23.55887552]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/aregaGNoD7/"}]}, "id_str": "346778785460391936", "_id": {"$oid": "52c6d17d8ef20d397e4926fb"}, "user": {"id_str": "84149128", "name": "Rodrigo Lobo"}}, {"text": "SOMOS O FUTURO DA NA\u00c7\u00c3O! #vemprarua #ogiganteacordou #foradilma \ud83d\udcaa\ud83d\udca5\ud83d\udc9a\ud83d\udc9b\ud83d\udc99 @ Brasil http://t.co/4e3t7WdNE1", "created_at": "Mon Jun 17 23:58:24 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-46.67044669, -23.62300394]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/areRaAoOIP/"}]}, "id_str": "346778887457497088", "_id": {"$oid": "52c6d17d8ef20d397e492ceb"}, "user": {"id_str": "129277433", "name": "nicke gennaro"}}, {"text": "Bora fazer nosso Xou! #VEMPRARUA#NOBILIZADOSDF#WHITEMONDAY @ Congresso Nacional http://t.co/uLOCqKJ7DR", "created_at": "Mon Jun 17 23:58:24 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-47.86376238, -15.79980018]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/arecxHr9qG/"}]}, "id_str": "346778888279580672", "_id": {"$oid": "52c6d17d8ef20d397e492cf5"}, "user": {"id_str": "72921245", "name": "Rick Mafia "}}, {"text": "#protestosp @ Funda\u00e7\u00e3o Vanzolini http://t.co/Gxx1JqB7vG", "created_at": "Mon Jun 17 23:58:27 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-46.65161746, -23.56546721]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/areoQyOJhp/"}]}, "id_str": "346778902456315904", "_id": {"$oid": "52c6d17d8ef20d397e492ddb"}, "user": {"id_str": "87562562", "name": "Uirraoni Lazari"}}, {"text": "#vemprarua #acordabrasil #cortapramim #manifesta\u00e7\u00e3o #teoriadocaos #brasilian #saopaulo #parou @ Largo\u2026 http://t.co/pYQBWK7wEk", "created_at": "Mon Jun 17 23:58:34 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-46.69418246, -23.56650958]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/arecd3DuWs/"}]}, "id_str": "346778932202319872", "_id": {"$oid": "52c6d17d8ef20d397e492fc6"}, "user": {"id_str": "52562918", "name": "\uf8ff Full"}}, {"text": "ORGULHO!!! \ud83d\udc4f\ud83d\udc4f #ogiganteacordou #vemprarua #Itsnot20cents @ \ud83d\udc4f\u270c http://t.co/X9d55XHeN1", "created_at": "Mon Jun 17 23:59:00 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-47.04423905, -22.89579964]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/areaM9hzaP/"}]}, "id_str": "346779038435667968", "_id": {"$oid": "52c6d17d8ef20d397e4935b6"}, "user": {"id_str": "456807245", "name": "Rachel Prado"}}, {"text": "#Ogiganteacordou #opovoacordou #vemprarua #320eroubo @ Avenida Brigadeiro Faria Lima http://t.co/EGVElKNNrb", "created_at": "Mon Jun 17 23:59:10 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-46.68695927, -23.5771643]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/areuedMH4W/"}]}, "id_str": "346779080252866560", "_id": {"$oid": "52c6d17d8ef20d397e49381a"}, "user": {"id_str": "53504032", "name": "Let\u00edcia Nardi"}}, {"text": "#VEMPRARUA @ Avenida Brigadeiro Faria Lima http://t.co/FnMOoeWcHy", "created_at": "Mon Jun 17 23:59:58 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-46.68695927, -23.5771643]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/areoUZAed6/"}]}, "id_str": "346779281050980353", "_id": {"$oid": "52c6d17e8ef20d397e4943a3"}, "user": {"id_str": "143239711", "name": "Careca"}}, {"text": "E assim mudaremos nosso pa\u00eds!!!!   #ogiganteacordou #vamosbrasil #povounido @ Em um novo BRASIL!!!! http://t.co/WhfUXK4kZV", "created_at": "Tue Jun 18 00:00:24 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-49.0670061, -26.4402561]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/arenRLS6-j/"}]}, "id_str": "346779393219244032", "_id": {"$oid": "52c6d17e8ef20d397e494a1c"}, "user": {"id_str": "142473676", "name": "Guilherme Venturi"}}, {"text": "VEM PRA RUA! #OGiganteAcordou @ Pra\u00e7a do Ped\u00e1gio Terceira Ponte http://t.co/tNgVs8hoWQ", "created_at": "Tue Jun 18 00:00:25 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-40.29407501, -20.31210098]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/arep9wErB2/"}]}, "id_str": "346779397824598018", "_id": {"$oid": "52c6d17e8ef20d397e494a65"}, "user": {"id_str": "14348224", "name": "Marcos Eduardo Alto\u00e9"}}, {"text": "Twitter melhor que os grandes portais. Acompanhando tudo da aula. #vemprarua\u2026 http://t.co/DTdL7I1suk", "created_at": "Tue Jun 18 00:00:28 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-49.23847701, -25.44530633]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/arekTzPe15/"}]}, "id_str": "346779406443892736", "_id": {"$oid": "52c6d17e8ef20d397e494ade"}, "user": {"id_str": "34402467", "name": "Juliana Selbach"}}, {"text": "#Ver\u00e1sQueUmFilhoTeuN\u00e3oFogeALuta #VemPraRua @ Theatro Municipal do Rio de Janeiro http://t.co/NEtgPyGNdD", "created_at": "Tue Jun 18 00:00:31 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-43.17629359, -22.90953161]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/arek7qqGdx/"}]}, "id_str": "346779421673410560", "_id": {"$oid": "52c6d17e8ef20d397e494ba1"}, "user": {"id_str": "95076729", "name": "Sara Kuklinski"}}, {"text": "#revogaatarifa @ Ponte Oct\u00e1vio Frias de Oliveira (Ponte Estaiada) http://t.co/2exbMfoxm7", "created_at": "Tue Jun 18 00:00:31 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-46.69869661, -23.61289334]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/are4cHkvp7/"}]}, "id_str": "346779423007178752", "_id": {"$oid": "52c6d17e8ef20d397e494bb6"}, "user": {"id_str": "86174782", "name": "Vitor H"}}, {"text": "At\u00e9 o meu pr\u00e9dio participou! Arrepiada por assistir de camarote o Brasil acordar! #mudabrasil\u2026 http://t.co/JKggmz8gLG", "created_at": "Tue Jun 18 00:00:38 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-51.21917725, -30.03797531]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/areWc_u-6y/"}]}, "id_str": "346779451264208897", "_id": {"$oid": "52c6d17f8ef20d397e494d36"}, "user": {"id_str": "168821404", "name": "ani erigson"}}, {"text": "Vem pra rua vem contra o aumento! #manifesta\u00e7\u00e3o #protestoSIM #protestasp #vamoprarua  #vemprarua\u2026 http://t.co/Z42NfpdHqQ", "created_at": "Tue Jun 18 00:00:50 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-46.69418246, -23.56650958]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/areSWRHNPF/"}]}, "id_str": "346779500899602432", "_id": {"$oid": "52c6d17f8ef20d397e494fd8"}, "user": {"id_str": "47006578", "name": "Jessely Santos"}}, {"text": "Simplesmente inacredit\u00e1vel. Todos juntos na rua pela mudan\u00e7a! #ogiganteacordou @ Avenida Brigadeiro\u2026 http://t.co/bntSfwinyI", "created_at": "Tue Jun 18 02:00:56 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-46.68695927, -23.5771643]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/arsnJyLoeB/"}]}, "id_str": "346809724852895744", "_id": {"$oid": "52c6d17f8ef20d397e495165"}, "user": {"id_str": "15408893", "name": "Lucas Foster"}}, {"text": "Viemos. #vemprarua @ Avenida Paulista http://t.co/LOs5Nuzebu", "created_at": "Tue Jun 18 02:00:57 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-46.65973457, -23.55887552]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/arsaY7ANvX/"}]}, "id_str": "346809730875920384", "_id": {"$oid": "52c6d17f8ef20d397e49518e"}, "user": {"id_str": "40286618", "name": "PEDRO LEMOS"}}, {"text": "N\u00e3o temos medo! #vaipraruabh #pracasete #changebrazil #vemprarua #vdevinagre @ Pra\u00e7a Sete de Setembro\u2026 http://t.co/KPPHE1kxip", "created_at": "Tue Jun 18 02:01:03 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-43.93860698, -19.91911033]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/arskosAt5A/"}]}, "id_str": "346809753458065410", "_id": {"$oid": "52c6d17f8ef20d397e49522f"}, "user": {"id_str": "67012066", "name": "Uir\u00e1 Beir\u00e3o"}}, {"text": "Vamos apoiar. Nao adianta nada achar bonitinho na tv e nao tirar a bunda do sof\u00e1. #criciuma #vemprarua\u2026 http://t.co/PFVrV0rIkq", "created_at": "Tue Jun 18 02:01:08 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-49.37087532, -28.68228493]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/arsk1kzMS5/"}]}, "id_str": "346809774014361601", "_id": {"$oid": "52c6d17f8ef20d397e4952c2"}, "user": {"id_str": "61591135", "name": "Patricia Turazi"}}, {"text": "#GRITASEMTERMEDOBRASIL #APENAS #ISSO @ Brasil http://t.co/qW27qN0WiO", "created_at": "Tue Jun 18 02:01:09 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-49.26930966, -25.38935848]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/arsjTCDdZb/"}]}, "id_str": "346809777537560577", "_id": {"$oid": "52c6d17f8ef20d397e4952d8"}, "user": {"id_str": "253238389", "name": "Iit's Batman  \u30c4"}}, {"text": "#OGiganteAcordou @ Ruas do BRASIL ... http://t.co/zHJdeD2UDT", "created_at": "Tue Jun 18 02:01:14 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-43.5912098, -22.8928377]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/arsodqkWl1/"}]}, "id_str": "346809800635580417", "_id": {"$oid": "52c6d17f8ef20d397e495375"}, "user": {"id_str": "47486017", "name": "Isa Selles"}}, {"text": "#VemPraRua #OPovoAcordou #Paz #Protesto #Fa\u00e7aSuaParte @ Brasil... EM PROGRESSO! http://t.co/pGp52HqQFi", "created_at": "Tue Jun 18 02:01:16 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-46.66366667, -23.55533333]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/arsehFluec/"}]}, "id_str": "346809806893486081", "_id": {"$oid": "52c6d17f8ef20d397e4953b4"}, "user": {"id_str": "51333011", "name": "Miss_Suosa \ue10e"}}, {"text": "#Bel\u00e9mLivre #OBrasilArcordou #VemPraRua #Brasil @ Avenida Almirante Barroso http://t.co/apr3a6v8XN", "created_at": "Tue Jun 18 02:01:16 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-48.4518959, -1.42791916]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/arsjj4w_RX/"}]}, "id_str": "346809807740731393", "_id": {"$oid": "52c6d17f8ef20d397e4953bb"}, "user": {"id_str": "46239948", "name": "Yan Quaresma"}}, {"text": "Ver\u00e1s que um filho teu n\u00e3o foge \u00e0 luta! #oGIGANTEacordou #vemprarua @ Vem pra rua http://t.co/HmGy0SEQxg", "created_at": "Tue Jun 18 02:01:16 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-51.16947373, -23.31107894]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/arr9ovFtqB/"}]}, "id_str": "346809809363935233", "_id": {"$oid": "52c6d17f8ef20d397e4953c9"}, "user": {"id_str": "56582924", "name": "Camille Hannes"}}, {"text": "#vemprarua @ Museu de Arte de S\u00e3o Paulo (MASP) http://t.co/ZGeeZruTqS", "created_at": "Tue Jun 18 02:01:20 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-46.65602803, -23.56159248]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/arss1_Nw1L/"}]}, "id_str": "346809825461673984", "_id": {"$oid": "52c6d17f8ef20d397e495433"}, "user": {"id_str": "67242070", "name": "Rogerio Nascimento "}}, {"text": "S\u00f3 vamos parar enquanto a palha\u00e7ada acabar!!! #brazil #worldcup #ogiganteacordou #saopaulo @ Av\u2026 http://t.co/eGebid0RW2", "created_at": "Tue Jun 18 02:01:22 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-46.66397312, -23.58047592]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/arsjWsObg1/"}]}, "id_str": "346809834810773504", "_id": {"$oid": "52c6d17f8ef20d397e49547e"}, "user": {"id_str": "41461165", "name": "Andr\u00e9 Luis Saga \uf8ff"}}, {"text": "Desculpa a \"falta de educa\u00e7\u00e3o\" Dilma; Mas \u00e9 que seu Brasil n\u00e3o investe nisso! #vemprarua #mudabrasil\u2026 http://t.co/C1klR2653g", "created_at": "Tue Jun 18 02:01:29 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-46.67530211, -23.40986306]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/arsZ5biQ8M/"}]}, "id_str": "346809862933590016", "_id": {"$oid": "52c6d17f8ef20d397e49554a"}, "user": {"id_str": "42681491", "name": "Marinara Candis "}}, {"text": "#vemprarua #ogiganteacordou #rj #vempraruavem #semviolencia #foracabral #forapaes Chupa!!!!! @ Avenida\u2026 http://t.co/tBmB9dgA6N", "created_at": "Tue Jun 18 02:01:39 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-43.17816854, -22.90372184]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/arskMOxCio/"}]}, "id_str": "346809905862303744", "_id": {"$oid": "52c6d17f8ef20d397e4956a0"}, "user": {"id_str": "137518080", "name": "Aguiar"}}, {"text": "Em solidariedade aos protestos de hoje, N\u00c3O VOU BEBER! @ Bar Gloria http://t.co/gSN43eP29r", "created_at": "Tue Jun 18 02:01:45 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-49.25981218, -16.68576224]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/arsr7jGc0f/"}]}, "id_str": "346809931699204097", "_id": {"$oid": "52c6d17f8ef20d397e495767"}, "user": {"id_str": "85280728", "name": "Thiago R. Pigari"}}, {"text": "#acordabrasil #ogiganteacordou #desculpeotranstorno #estamosquerendomudarobrasil #brazil #riodejaneiro\u2026 http://t.co/fDWglArTX0", "created_at": "Tue Jun 18 02:02:21 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-43.209529, -22.910477]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/arsXTLyQn_/"}]}, "id_str": "346810082236968960", "_id": {"$oid": "52c6d1808ef20d397e495c03"}, "user": {"id_str": "1387900160", "name": "Gabriella Figueredo"}}, {"text": "#vemprarua @ Avenida Paulista http://t.co/72bKBDivyl", "created_at": "Tue Jun 18 02:02:31 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-46.65973457, -23.55887552]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/ars1QCNw1V/"}]}, "id_str": "346810123823484928", "_id": {"$oid": "52c6d1808ef20d397e495d48"}, "user": {"id_str": "67242070", "name": "Rogerio Nascimento "}}, {"text": "EU FUI PRA RUA E VC???? #vemprarua @ Largo da Batata http://t.co/av9GJUVlNx", "created_at": "Tue Jun 18 02:02:36 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-46.69418246, -23.56650958]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/arsmLtvOtB/"}]}, "id_str": "346810146351108096", "_id": {"$oid": "52c6d1808ef20d397e495dd5"}, "user": {"id_str": "19835977", "name": "Gabri"}}, {"text": "Eai o que voc\u00ea me diz? Vem vamo pra Rua #SP #Sampa #Manifesta\u00e7\u00e3o @ Ponte Estaiada http://t.co/r50hUId9Xy", "created_at": "Tue Jun 18 02:02:38 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-46.55575191, -23.5363959]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/arsvOFiIBk/"}]}, "id_str": "346810154102173697", "_id": {"$oid": "52c6d1808ef20d397e495e1a"}, "user": {"id_str": "225636250", "name": "Waltinho_W7"}}, {"text": "#vemprarua #sp17j #revolu\u00e7\u00e3o @ Avenida Paulista http://t.co/Ru1awuD3sp", "created_at": "Tue Jun 18 02:03:15 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-46.65973457, -23.55887552]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/arszC7LBr1/"}]}, "id_str": "346810305944375296", "_id": {"$oid": "52c6d1808ef20d397e49629b"}, "user": {"id_str": "38493602", "name": "Tiago Mariz"}}, {"text": "#vemprarua Jp!! @ Fantastic Blanc http://t.co/FSDdMzKaQi", "created_at": "Tue Jun 18 02:03:18 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-34.838009, -7.106136]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/arsRxhDPD8/"}]}, "id_str": "346810320418926592", "_id": {"$oid": "52c6d1808ef20d397e4962ff"}, "user": {"id_str": "76706605", "name": "Kiara Veras"}}, {"text": "\ud83d\udc4a\ud83d\udc4a\ud83d\udc4a vrrrraaaaa Amanha tem mais! Nao vamos parar! #basta #brasilianaomerepresenta #vemprarua #sp17j @\u2026 http://t.co/t5NHz6d91j", "created_at": "Tue Jun 18 02:03:31 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-46.63314343, -23.55069061]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/arszQBvO1A/"}]}, "id_str": "346810376945532929", "_id": {"$oid": "52c6d1808ef20d397e49648c"}, "user": {"id_str": "249694665", "name": "Maria Clara H\u00fcrner"}}, {"text": "Sim, existe uma luz no fim do t\u00fanel #vemprarua #ogiganteacordou #protestodf @ Congresso Nacional http://t.co/A1y1tjbyGm", "created_at": "Tue Jun 18 02:03:43 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-47.86376238, -15.79980018]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/arsxt8i0jR/"}]}, "id_str": "346810425939218433", "_id": {"$oid": "52c6d1808ef20d397e4965da"}, "user": {"id_str": "52780352", "name": "Sarah Cortez"}}, {"text": "#UmaNovaRevolu\u00e7\u00e3o #ChupaDilma #ForaDilma #OgiganteAcordou #MudaBrasil #ChangeBrazil #EuDigoBasta\u2026 http://t.co/92P1aUkixi", "created_at": "Tue Jun 18 02:03:50 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-37.7983443, -6.77157464]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/ars8FPj9ZM/"}]}, "id_str": "346810453583876097", "_id": {"$oid": "52c6d1818ef20d397e49669c"}, "user": {"id_str": "260242774", "name": "Jorge Henrique.\u00b7."}}, {"text": "Isso a\u00ea hehe #Brasil#vemprarua @ Avenida Paulista http://t.co/Pxo3xbD6Sr", "created_at": "Tue Jun 18 02:04:07 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-46.65973457, -23.55887552]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/ars6sMzSW7/"}]}, "id_str": "346810525650403328", "_id": {"$oid": "52c6d1818ef20d397e496899"}, "user": {"id_str": "275682279", "name": "wesley"}}, {"text": "\"Veras que um filho teu n\u00e3o foge a luta\" #ogiganteacordou #orioparou #vamosprarua #semvandalismo @\u2026 http://t.co/Xx8amcMxWd", "created_at": "Tue Jun 18 02:04:10 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-43.17816854, -22.90372184]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/ars86QKZ9k/"}]}, "id_str": "346810539986534401", "_id": {"$oid": "52c6d1818ef20d397e4968f6"}, "user": {"id_str": "42045726", "name": "Pedro Vidal"}}, {"text": "Av. Paulista fica linda \u00e0 noite! #vemprarua @ Avenida Paulista http://t.co/zIJ9CsXIBZ", "created_at": "Tue Jun 18 02:04:14 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-46.65973457, -23.55887552]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/ars4OzgOB2/"}]}, "id_str": "346810556071673858", "_id": {"$oid": "52c6d1818ef20d397e496964"}, "user": {"id_str": "48226744", "name": "Emilio Brun Jr."}}, {"text": "Paulista X Consola\u00e7\u00e3o #protestosp #saopaulo #brazil #ogiganteacordou @ Avenida Paulista http://t.co/ZQI5ZJS7UB", "created_at": "Tue Jun 18 02:04:21 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-46.65973457, -23.55887552]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/arsv6ouaJc/"}]}, "id_str": "346810585582825472", "_id": {"$oid": "52c6d1818ef20d397e496a45"}, "user": {"id_str": "65530740", "name": "Thiago Rabello"}}, {"text": "#protesto #vemprarua @ SAIMOS DO FACEBOOK http://t.co/kGV1JDNrQa", "created_at": "Tue Jun 18 02:04:24 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-40.27383333, -20.3285]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/ars6OplrlT/"}]}, "id_str": "346810598010531840", "_id": {"$oid": "52c6d1818ef20d397e496a9b"}, "user": {"id_str": "67746045", "name": "Rodrigo Machado"}}, {"text": "#acordabrasil #vemprarua #opovoacordou #protestopoa #changebrasil #sempartido\u2026 http://t.co/e854XNjTos", "created_at": "Tue Jun 18 02:04:29 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-51.22139454, -30.0383188]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/arsPz1Li4I/"}]}, "id_str": "346810620148064256", "_id": {"$oid": "52c6d1818ef20d397e496b32"}, "user": {"id_str": "47136643", "name": "Marcelo Oliveira"}}, {"text": "\"Veras que um filho teu n\u00e3o foge \u00e0 luta. \" #Brasil #acordaBrasil #ogiganteacordou #mudan\u00e7a\u2026 http://t.co/9o1u44rpoq", "created_at": "Tue Jun 18 02:04:30 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-60.0379314, -3.0736138]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/ars6Huxn1D/"}]}, "id_str": "346810621901295616", "_id": {"$oid": "52c6d1818ef20d397e496b44"}, "user": {"id_str": "276573950", "name": "Karolinne Salles"}}, {"text": "Bras\u00edlia tem mar. Mar de gente! #vemprarua #ogiganteacordou #acordabrasil #protestodf\u2026 http://t.co/84gDRhkbrP", "created_at": "Tue Jun 18 02:04:50 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-47.86376238, -15.79980018]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/ars7R_RUfn/"}]}, "id_str": "346810707980992513", "_id": {"$oid": "52c6d1818ef20d397e496da8"}, "user": {"id_str": "393144548", "name": "Catilenny"}}, {"text": "Hey, Paes, vtnc... #Vemprarua #changebrazil @ Avenida Rio Branco http://t.co/G6swt9HZbj", "created_at": "Tue Jun 18 02:04:55 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-43.17816854, -22.90372184]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/artFdMCxJ5/"}]}, "id_str": "346810725488029696", "_id": {"$oid": "52c6d1818ef20d397e496e29"}, "user": {"id_str": "633417263", "name": "Ariane Coelho"}}, {"text": "#vemprarua #passelivre #mpl #ogiganteacordou #opovoacordou #protesto #quintograndeato @ Avenida\u2026 http://t.co/1eyS2xULww", "created_at": "Tue Jun 18 02:05:05 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-46.68695927, -23.5771643]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/artBieMH9I/"}]}, "id_str": "346810767925981184", "_id": {"$oid": "52c6d1818ef20d397e496f4e"}, "user": {"id_str": "53504032", "name": "Let\u00edcia Nardi"}}, {"text": "#vemprarua #sp17j #revolu\u00e7\u00e3o #multid\u00e3o #OGiganteAcordou @ Brigadeiro Lu\u00eds Ant\u00f4nio http://t.co/t23rfdGaAo", "created_at": "Tue Jun 18 02:05:08 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-46.65534599, -23.57363643]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/artAsOrBsM/"}]}, "id_str": "346810783226793984", "_id": {"$oid": "52c6d1818ef20d397e496fd2"}, "user": {"id_str": "38493602", "name": "Tiago Mariz"}}, {"text": "Nem precisa de legenda! #anonymous #brasil #vemprarua #gyn #foradilma @ Brasil http://t.co/bV6KXNyQV7", "created_at": "Tue Jun 18 02:05:13 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-49.19636426, -16.73175208]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/ars7eiLGwR/"}]}, "id_str": "346810801383952384", "_id": {"$oid": "52c6d1818ef20d397e497067"}, "user": {"id_str": "90173209", "name": "Danilo M. Contijo"}}, {"text": "#SP17J #revogaoaumento @ Largo da Batata http://t.co/wmsd3RhmKI", "created_at": "Tue Jun 18 02:05:16 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-46.69418246, -23.56650958]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/artEFkw8N5/"}]}, "id_str": "346810813492916224", "_id": {"$oid": "52c6d1818ef20d397e4970cd"}, "user": {"id_str": "27638921", "name": "\u00c9rika Gbj"}}, {"text": "#ogiganteacordou #BRASIL! #20centavos #saicorrendo #gritandoeamando #vemprarua #vemprajanela @ Brasil http://t.co/jOD3qoliZK", "created_at": "Tue Jun 18 02:05:16 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-46.54033546, -23.62508084]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/arsqMmKsRS/"}]}, "id_str": "346810814558265344", "_id": {"$oid": "52c6d1818ef20d397e4970d2"}, "user": {"id_str": "40081385", "name": "Gu Nagata Commar"}}, {"text": "Ah uh a Estaiada \u00e9 nossa! #leanmybike #sp17j #mobilizados @ Ponte Oct\u00e1vio Frias de Oliveira (Ponte\u2026 http://t.co/YslvjcExyI", "created_at": "Tue Jun 18 02:05:17 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-46.69869661, -23.61289334]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/arsFAWliXc/"}]}, "id_str": "346810818731601921", "_id": {"$oid": "52c6d1818ef20d397e4970f6"}, "user": {"id_str": "30517463", "name": "Rodrigo Sardinha"}}, {"text": "#OGiganteAcordou @ Congresso Nacional http://t.co/BrWCjbzFci", "created_at": "Tue Jun 18 02:05:23 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-47.86376238, -15.79980018]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/artIyHit-2/"}]}, "id_str": "346810845113753602", "_id": {"$oid": "52c6d1818ef20d397e49719f"}, "user": {"id_str": "32534299", "name": "Mojin"}}, {"text": "O gigante acordou. Manifesta\u00e7\u00f5es tomam conta do pa\u00eds e isso \u00e9 s\u00f3 o come\u00e7o. #oGiganteAcordou, #Brasil,\u2026 http://t.co/P1tgIh2Wa7", "created_at": "Tue Jun 18 02:05:27 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-39.0153035, -4.9729238]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/arszvqymqE/"}]}, "id_str": "346810862180384768", "_id": {"$oid": "52c6d1818ef20d397e49720d"}, "user": {"id_str": "150881208", "name": "Erbim "}}, {"text": "O povo unido \u00e9 gente pra caralho! #vemprarua #vamoprarua #sp17j @ Avenida Brigadeiro Faria Lima http://t.co/15muUJYc5p", "created_at": "Tue Jun 18 02:06:06 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-46.68695927, -23.5771643]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/artH3RRV-e/"}]}, "id_str": "346811026928451584", "_id": {"$oid": "52c6d1818ef20d397e4975df"}, "user": {"id_str": "14839435", "name": "Mario Mendes"}}, {"text": "#oGIGANTEacordou  #justi\u00e7a #Brasil #lutar #direitos #for\u00e7a #uni\u00e3o \ud83d\udc4a\ud83d\udcaa\u270c @ Avenida Presidente Ant\u00f4nio Carlos http://t.co/KZcIv16zVA", "created_at": "Tue Jun 18 02:06:15 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-43.950997, -19.881506]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/arsqLQFBqH/"}]}, "id_str": "346811063267885057", "_id": {"$oid": "52c6d1828ef20d397e4976d1"}, "user": {"id_str": "207997693", "name": "Pablo Ramon "}}, {"text": "Foi lindo! #vemprarua @ Curitiba http://t.co/tz8SGUQBNC", "created_at": "Tue Jun 18 02:06:20 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-49.291566, -25.457232]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/artNAchOTn/"}]}, "id_str": "346811085099245570", "_id": {"$oid": "52c6d1828ef20d397e497760"}, "user": {"id_str": "142691313", "name": "Perks of Beeing Dick"}}, {"text": "\"GIGANTE pela pr\u00f3pria natureza...\" This is revolution!  #ogiganteacordou @ Brazil http://t.co/86ZPT9Trvr", "created_at": "Tue Jun 18 02:06:24 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-48.8851182, -10.16983458]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/arsyTgvDof/"}]}, "id_str": "346811101985509378", "_id": {"$oid": "52c6d1828ef20d397e4977da"}, "user": {"id_str": "61628364", "name": "Brehme Augusto "}}, {"text": "Jogaram mentos na gera\u00e7\u00e3o coca - cola #vemprarua #ver\u00e1squeumfilhoteun\u00e3ofogealuta #ogiganteacordou\u2026 http://t.co/MdZAEsEKU3", "created_at": "Tue Jun 18 02:06:42 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-46.28313306, -23.99146659]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/artJX3iVq9/"}]}, "id_str": "346811174869946368", "_id": {"$oid": "52c6d1828ef20d397e4979b0"}, "user": {"id_str": "193079273", "name": "Johnny"}}, {"text": "#vemprarua #sp17j #revolu\u00e7\u00e3o #multid\u00e3o #ogiganteacordou @ Avenida Brigadeiro Faria Lima http://t.co/6lWIUCILLX", "created_at": "Tue Jun 18 02:06:57 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-46.68340611, -23.57162757]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/artPI5rBsx/"}]}, "id_str": "346811238203944960", "_id": {"$oid": "52c6d1828ef20d397e497b25"}, "user": {"id_str": "38493602", "name": "Tiago Mariz"}}, {"text": "#Ver\u00e1sQueUmFilhoTeuN\u00e3oFogeALuta #GritaSemTerMedoBrasil #vemprarua #vamosbrasil #AbaixemAsArmas @ O\u2026 http://t.co/s8FNisV64m", "created_at": "Tue Jun 18 02:07:02 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-49.3760366, -20.8247712]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/artHFmo_sP/"}]}, "id_str": "346811259548745729", "_id": {"$oid": "52c6d1828ef20d397e497bbd"}, "user": {"id_str": "62168404", "name": "327 days \u262f Melissa"}}, {"text": "Por mim, por voc\u00ea e at\u00e9 por quem n\u00e3o quer saber #protestopac\u00edfico #curitiba #17jcwb #mudabrasil \ud83d\udc9f @\u2026 http://t.co/JrqQGDVNbP", "created_at": "Tue Jun 18 02:07:28 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-49.26789904, -25.41391032]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/arr9uUzCj0/"}]}, "id_str": "346811368189595648", "_id": {"$oid": "52c6d1828ef20d397e497e91"}, "user": {"id_str": "130692862", "name": "Ariane Ducati"}}, {"text": "Com muito orgulho. Este dia entrar\u00e1 para a hist\u00f3ria. 100.000 nas ruas. #proud #protestorj #vemprarua\u2026 http://t.co/81hZYu6358", "created_at": "Tue Jun 18 02:07:33 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-43.17816854, -22.90372184]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/arsVgiEctL/"}]}, "id_str": "346811389995782144", "_id": {"$oid": "52c6d1828ef20d397e497f16"}, "user": {"id_str": "79751333", "name": "Thiago Barroso"}}, {"text": "Tomada da Estaiada - T\u00e1 mais linda do que no Natal @ Ponte Oct\u00e1vio Frias de Oliveira (Ponte Estaiada) http://t.co/D5zsBb6EQz", "created_at": "Tue Jun 18 02:07:56 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-46.69869661, -23.61289334]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/artR2mksMc/"}]}, "id_str": "346811485948899328", "_id": {"$oid": "52c6d1828ef20d397e498184"}, "user": {"id_str": "69653222", "name": "Sara"}}, {"text": "#UmaNovaRevolu\u00e7\u00e3o #ChupaDilma #ForaDilma #OgiganteAcordou #MudaBrasil #ChangeBrazil #EuDigoBasta\u2026 http://t.co/pMivrAsXCY", "created_at": "Tue Jun 18 02:08:14 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-37.79892509, -6.76872852]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/artfAVj9Z_/"}]}, "id_str": "346811561119195136", "_id": {"$oid": "52c6d1828ef20d397e49834f"}, "user": {"id_str": "260242774", "name": "Jorge Henrique.\u00b7."}}, {"text": "23 de maio #vemprarua #changebrasil #protestobrasil #SP #oGiganteAcordou\u2026 http://t.co/q3dj6UX9nv", "created_at": "Tue Jun 18 02:08:17 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-46.65973457, -23.55887552]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/ars24ph7h_/"}]}, "id_str": "346811574452891648", "_id": {"$oid": "52c6d1828ef20d397e498398"}, "user": {"id_str": "122451233", "name": "Henri\u0365\u0365\u0365\u0365\u0365\u0365Que Hanem"}}, {"text": "#vemprarua #sp17j #ogiganteacordou #revolu\u00e7\u00e3o #multid\u00e3o @ Largo da Batata http://t.co/O7jrJ2BbyH", "created_at": "Tue Jun 18 02:08:24 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-46.69418246, -23.56650958]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/artbzWrBtH/"}]}, "id_str": "346811603200647168", "_id": {"$oid": "52c6d1828ef20d397e49845a"}, "user": {"id_str": "38493602", "name": "Tiago Mariz"}}, {"text": "Sem Viol\u00eancia!!!!! pol\u00edcia covarde!!!!!!! #vemprarua @ Pal\u00e1cio dos Bandeirantes http://t.co/jChrK0hXaC", "created_at": "Tue Jun 18 02:08:29 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-46.71227932, -23.60115516]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/artWP-JxQy/"}]}, "id_str": "346811624763580416", "_id": {"$oid": "52c6d1828ef20d397e4984d7"}, "user": {"id_str": "24774272", "name": "Camila de Mello"}}, {"text": "#VamoPraRuaCuritiba #OGiganteAcordou vamos mudar o Brasil!!!!! @ Curitiba PR http://t.co/ersKWmp6vt", "created_at": "Tue Jun 18 02:08:34 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-49.2268759, -25.3944304]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/artZjNvfxO/"}]}, "id_str": "346811647135989760", "_id": {"$oid": "52c6d1828ef20d397e498544"}, "user": {"id_str": "106585357", "name": "Fernanda Andreatta"}}, {"text": "#oGIGANTEacordou #BelemLivre #vemprarua @ Mercado de S\u00e3o Br\u00e1s http://t.co/UtHLl3nw80", "created_at": "Tue Jun 18 02:08:37 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-48.46865545, -1.4513099]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/artbzijz3U/"}]}, "id_str": "346811658552881152", "_id": {"$oid": "52c6d1828ef20d397e49858b"}, "user": {"id_str": "241623069", "name": "demetrio"}}, {"text": "#acordouogigante  #movimento  #protesto  #redeglobo #acordabrasil  #vemprarua\u2026 http://t.co/uu6YejiXHs", "created_at": "Tue Jun 18 02:08:41 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-46.69869661, -23.61289334]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/artF2Yv6SF/"}]}, "id_str": "346811674751291393", "_id": {"$oid": "52c6d1828ef20d397e498603"}, "user": {"id_str": "34433212", "name": "\u261b Carol Lo Re \u261a"}}, {"text": "Aos que dizem que \u00e9 tarde, antes tarde do que nunca! #mudabrasil #ogiganteacordou\u2026 http://t.co/dlIzKv8xHs", "created_at": "Tue Jun 18 02:08:48 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-38.59117242, -3.76083735]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/arrjlRmFos/"}]}, "id_str": "346811705088696320", "_id": {"$oid": "52c6d1828ef20d397e4986b9"}, "user": {"id_str": "271218546", "name": "Lorraine"}}, {"text": "BRASIL MELHOR\n#paismudonaomuda #vemprarua #doiemtodosnos #sejoga #porumbrasilmelhor #foradilma\u2026 http://t.co/RAJ7GDtaR0", "created_at": "Tue Jun 18 02:08:49 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-40.38354465, -20.34809116]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/artY9sCr4q/"}]}, "id_str": "346811710658711554", "_id": {"$oid": "52c6d1828ef20d397e4986dc"}, "user": {"id_str": "77996494", "name": "Dona Rosa Bar"}}, {"text": "\"Protestar pode, causar sofrimento e destrui\u00e7\u00e3o n\u00e3o.\" #vaiprarua #mudabrasil #pacificamente @ Sweet home http://t.co/wJGoJrBSPg", "created_at": "Tue Jun 18 02:09:19 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-45.6589557, -20.3738327]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/artYoTgwUw/"}]}, "id_str": "346811835284078592", "_id": {"$oid": "52c6d1838ef20d397e498995"}, "user": {"id_str": "737739810", "name": "Phelipe Rodrigues"}}, {"text": "#vemprarua @ Museu de Arte de S\u00e3o Paulo (MASP) http://t.co/WobpqbUtWX", "created_at": "Tue Jun 18 02:09:27 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-46.65602803, -23.56159248]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/artoIXmFcG/"}]}, "id_str": "346811866699403266", "_id": {"$oid": "52c6d1838ef20d397e498a5b"}, "user": {"id_str": "57655264", "name": "JohnnyCrazyBoyz"}}, {"text": "#ogiganteacordou #vemprarua #Brasil @ Avenida Rodrigues Alves http://t.co/WMH215Q5do", "created_at": "Tue Jun 18 02:09:56 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-49.07160218, -22.32265284]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/artZf0x0JP/"}]}, "id_str": "346811988904656897", "_id": {"$oid": "52c6d1838ef20d397e498d13"}, "user": {"id_str": "52211299", "name": "Isabella Dota de S\u00e1 "}}, {"text": "\"@MarceloTas: CQC hoje ao vivo do est\u00fadio e das ruas #GiganteAcordado #vemprarua #ProtestosBR @ Grupo Bandeirantes\u2026 http://t.co/VyVhVk9HPV\"", "created_at": "Tue Jun 18 02:10:11 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-47.9506037, -15.8564937]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/armqPYFkEf/"}]}, "id_str": "346812051693371392", "_id": {"$oid": "52c6d1838ef20d397e498e92"}, "user": {"id_str": "312031471", "name": "Marcus Gesteira"}}, {"text": "#sp13j #passelivre A paci\u00eancia da pol\u00edcia acabou. Os manifestantes queriam ocupar o pal\u00e1cio, e a\u2026 http://t.co/pVVwr37RZT", "created_at": "Tue Jun 18 02:10:11 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-46.71227932, -23.60115516]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/artrPJxW6Y/"}]}, "id_str": "346812054453248000", "_id": {"$oid": "52c6d1838ef20d397e498ea0"}, "user": {"id_str": "14581827", "name": "Vereda Estreita"}}, {"text": "Ver\u00e1s que um filho teu n\u00e3o foge a luta... #vemprarua #SP #sp17j @ Avenida Brigadeiro Lu\u00eds Ant\u00f4nio http://t.co/TsMQbWDlKZ", "created_at": "Tue Jun 18 02:10:16 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-46.64893627, -23.56766507]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/artfkRxKTm/"}]}, "id_str": "346812074149703680", "_id": {"$oid": "52c6d1838ef20d397e498f19"}, "user": {"id_str": "15489309", "name": "Vivzz"}}, {"text": "We are started a #Revolution #chupadilma #brasil #protestosp @ Avenida Paulista http://t.co/FQQsnOf9kH", "created_at": "Tue Jun 18 02:10:26 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-46.65973457, -23.55887552]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/artvq5ntJN/"}]}, "id_str": "346812116516343809", "_id": {"$oid": "52c6d1838ef20d397e49900d"}, "user": {"id_str": "24383913", "name": "Dani"}}, {"text": "A ponte tremeu, mas foi de emo\u00e7\u00e3o. &lt;3 @ Ponte Estaiada Governador Orestes Qu\u00e9rcia http://t.co/GTxQxnOoS3", "created_at": "Tue Jun 18 02:10:56 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-46.63804437, -23.51910351]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/artWDGjvyF/"}]}, "id_str": "346812242962026496", "_id": {"$oid": "52c6d1838ef20d397e49931b"}, "user": {"id_str": "15575213", "name": "Liv"}}, {"text": "Ver\u00e1s que o filho teu n\u00e3o foge a luta ... #vemprarua Vamos acordar pessoal ... n\u00e3o a corrup\u00e7\u00e3o e tbm\u2026 http://t.co/wsgdMg4OVl", "created_at": "Tue Jun 18 02:10:59 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-46.7879151, -23.6688539]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/artfaXouOK/"}]}, "id_str": "346812252520865793", "_id": {"$oid": "52c6d1838ef20d397e499351"}, "user": {"id_str": "49941748", "name": "Jonathan Gon\u00e7alves \u03df"}}, {"text": "Vejo o come\u00e7o de uma nova era... \ud83d\udc4a #nao\u00e9por20centavos #ogiganteacordou #vemprarua #whitemonday\u2026 http://t.co/GB7YXMgVwL", "created_at": "Tue Jun 18 02:11:07 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-43.38339766, -22.97234226]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/artIZNLvRF/"}]}, "id_str": "346812285928472576", "_id": {"$oid": "52c6d1838ef20d397e499410"}, "user": {"id_str": "286178186", "name": "Rebecca Rocha"}}, {"text": "Vai #sp! #sp17j \u270c @ Largo da Batata http://t.co/vKW34HHNV5", "created_at": "Tue Jun 18 02:11:26 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-46.69418246, -23.56650958]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/art0Ias-Qf/"}]}, "id_str": "346812368992481280", "_id": {"$oid": "52c6d1838ef20d397e499606"}, "user": {"id_str": "47472520", "name": "Ju Carlin"}}, {"text": "Orgulho de ter feito parte desse ato sem violencia, que venham novos atos como o de hoje #vemprarua\u2026 http://t.co/Wdz2xPRUCM", "created_at": "Tue Jun 18 02:11:27 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-46.65290426, -23.56039645]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/artlWKSx0G/"}]}, "id_str": "346812370414366722", "_id": {"$oid": "52c6d1838ef20d397e499614"}, "user": {"id_str": "32669427", "name": "Raphael Prado"}}, {"text": "#mudaBrasil @ #mudaBrasil http://t.co/xCtl1kwAZX", "created_at": "Tue Jun 18 02:11:43 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-51.14638961, -29.88759523]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/art2_mH7ol/"}]}, "id_str": "346812440635400192", "_id": {"$oid": "52c6d1838ef20d397e4997b5"}, "user": {"id_str": "82938394", "name": "Marcelo Figur"}}, {"text": "White monday, 17/06/2013 ! Tmj vamos pra cima revolu\u00e7\u00e3o . Paz chega de viol\u00eancia  #ogiganteacordou\u2026 http://t.co/1xPo40jvVQ", "created_at": "Tue Jun 18 02:11:46 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-38.486385, -12.9601561]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/artpvkApoR/"}]}, "id_str": "346812451293118465", "_id": {"$oid": "52c6d1838ef20d397e4997f1"}, "user": {"id_str": "92086895", "name": "Lorrane Freitas"}}, {"text": "\"Vem pra rua porque a rua \u00e9 a maior aquibancada do Brasil!\" #protestorj #VemPraRua \\o/ @ Avenida Rio\u2026 http://t.co/U4QIn1cf3x", "created_at": "Tue Jun 18 02:11:58 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-43.17816854, -22.90372184]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/artUM-A0U7/"}]}, "id_str": "346812501276631040", "_id": {"$oid": "52c6d1838ef20d397e499911"}, "user": {"id_str": "108318684", "name": "Carol Carol Carol \u266a"}}, {"text": "#ogiganteacordou #mudabrasil #doiemtodosnos #vemprarua @ Avenida Rio Branco http://t.co/SpyTIlVssb", "created_at": "Tue Jun 18 02:12:12 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-43.17816854, -22.90372184]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/arrG8Np9g6/"}]}, "id_str": "346812561020293122", "_id": {"$oid": "52c6d1838ef20d397e499a7a"}, "user": {"id_str": "152714451", "name": "Rafaella Assump\u00e7\u00e3o"}}, {"text": "PONTE INTERDITADA... #mudabrasil #vemprarua #verasqueofilhoteunaofogealutua @ Terceira Ponte http://t.co/hUuAle9yvB", "created_at": "Tue Jun 18 02:12:16 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-40.33586708, -20.31730059]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/artoSVN5t5/"}]}, "id_str": "346812578074353665", "_id": {"$oid": "52c6d1838ef20d397e499ae5"}, "user": {"id_str": "28410233", "name": "MarianaCoutinho"}}, {"text": "Mostramos nossa cara #vdevinagre #revoltadovinagre #320 #sp #historia #brasil @ Largo da Batata http://t.co/O67gek6uR3", "created_at": "Tue Jun 18 02:12:17 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-46.5979971, -23.6128711]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/artRMttMQd/"}]}, "id_str": "346812581954088961", "_id": {"$oid": "52c6d1838ef20d397e499afc"}, "user": {"id_str": "66525028", "name": "N\u00edcolas Segeti"}}, {"text": "#ogiganteacordou #vemprarua #avantebrasil @ Avante Brasil http://t.co/SDVB8gL28E", "created_at": "Tue Jun 18 02:12:17 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-47.4625822, -5.5100168]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/art0QmM5wO/"}]}, "id_str": "346812582469963776", "_id": {"$oid": "52c6d1838ef20d397e499b02"}, "user": {"id_str": "183357397", "name": "Jefferson Carvalho"}}, {"text": "#acordaBrasil #vemprarua #Bras\u00edliatomada #congressonacional #marchadovinagre momento hist\u00f3rico! @\u2026 http://t.co/MurpZQsdVG", "created_at": "Tue Jun 18 02:12:19 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-47.86376238, -15.79980018]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/artq4JmDtX/"}]}, "id_str": "346812587960315906", "_id": {"$oid": "52c6d1838ef20d397e499b22"}, "user": {"id_str": "33835488", "name": "Fernando Neto"}}, {"text": "Acorda #BRASIL #protestos #agoravai #mudan\u00e7a #orgulho #p\u00e1tria @ Brasil http://t.co/fNBXP3upjd", "created_at": "Tue Jun 18 02:12:43 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-47.9739414, -16.0793743]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/art5AvIbxA/"}]}, "id_str": "346812692142645248", "_id": {"$oid": "52c6d1848ef20d397e499d96"}, "user": {"id_str": "301558771", "name": "Doutora Ana\u265a "}}, {"text": "#protestoSP @ Av. Brigadeiro Faria Lima http://t.co/dXmEgcu3SO", "created_at": "Tue Jun 18 02:12:44 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-49.4223598, -25.5771389]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/art0-rhAOF/"}]}, "id_str": "346812694126526464", "_id": {"$oid": "52c6d1848ef20d397e499d9f"}, "user": {"id_str": "160961998", "name": "amanda gama"}}, {"text": "Fora todos e alguns mais n\u00e3o listados!! #doiemtodosnos #vemprarua #praruabrasil #manifestopopular\u2026 http://t.co/5Kma0kNpTl", "created_at": "Tue Jun 18 02:12:51 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-43.63544374, -22.92665771]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/artXLFyjVO/"}]}, "id_str": "346812725063729153", "_id": {"$oid": "52c6d1848ef20d397e499e60"}, "user": {"id_str": "192672043", "name": "Sindy Castelo"}}, {"text": "VEM PRA RUA!! Na rua que mudamos o pa\u00eds! #oGIGANTEacordou #acabouafarra @ Avenida Rio Branco http://t.co/cZ5ASglOAb", "created_at": "Tue Jun 18 02:12:56 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-43.17816854, -22.90372184]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/art6RxpmvR/"}]}, "id_str": "346812745448058880", "_id": {"$oid": "52c6d1848ef20d397e499ed5"}, "user": {"id_str": "50489841", "name": "Mariana Smith"}}, {"text": "My two cents. Boa noite, cidade linda. #protestosp @ Largo da Batata http://t.co/ER0S2nvVLc", "created_at": "Tue Jun 18 02:13:03 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-46.69418246, -23.56650958]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/art5e8JCNG/"}]}, "id_str": "346812772878798849", "_id": {"$oid": "52c6d1848ef20d397e499f7f"}, "user": {"id_str": "8061482", "name": "arrais"}}, {"text": "compartilharemos nossa voz em un\u00edssono #protesto #ogiganteacordou #changebrasil #passelivre #salvador\u2026 http://t.co/bDRjh20isO", "created_at": "Tue Jun 18 02:13:29 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-38.45983333, -12.9785]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/art7-hFmWc/"}]}, "id_str": "346812883872673793", "_id": {"$oid": "52c6d1848ef20d397e49a230"}, "user": {"id_str": "173448855", "name": "Gui Mendes"}}, {"text": "#Brazil #Orgulhodeserbrasileiro #verasqueumfilhoteunaofogealuta #Changebrazil #vaipracimabrasil\u2026 http://t.co/j1DarRqciM", "created_at": "Tue Jun 18 02:13:34 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-45.8957174, -23.2549671]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/artixOjfX8/"}]}, "id_str": "346812902159831040", "_id": {"$oid": "52c6d1848ef20d397e49a2b7"}, "user": {"id_str": "261014176", "name": "renan pimenta"}}, {"text": "Paz! #SegundaFeiraBranca #WhiteMonday #VemPraRua #OGiganteAcordou @ Avenida Presidente Vargas http://t.co/AYzMOI2qhE", "created_at": "Tue Jun 18 02:13:46 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-43.18969111, -22.904778]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/art_LmjHfj/"}]}, "id_str": "346812954534109184", "_id": {"$oid": "52c6d1848ef20d397e49a3fd"}, "user": {"id_str": "42274158", "name": "Gabriel"}}, {"text": "Boa noite #OgiganteAcordou @ Berrini http://t.co/6XgFW4yS4Q", "created_at": "Tue Jun 18 02:13:54 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-46.69394392, -23.60722975]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/aruERBgH-z/"}]}, "id_str": "346812989233565696", "_id": {"$oid": "52c6d1848ef20d397e49a4db"}, "user": {"id_str": "65806288", "name": "Antonia Ferreira \u30c4 "}}, {"text": "Um dia muito ruim para os meus inimigos. #protestabrasil #protestosp #vemprarua @ Avenida Paulista http://t.co/l9oUucx7Eo", "created_at": "Tue Jun 18 02:13:56 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-46.65973457, -23.55887552]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/aruA1wSlTZ/"}]}, "id_str": "346812998091956224", "_id": {"$oid": "52c6d1848ef20d397e49a50f"}, "user": {"id_str": "23813746", "name": "Fernanda Oi"}}, {"text": "Vem pra Rua #brazil #people #sampa #vemprarua #whitemonday #intagram #intamenssagem #life @ V\u00e3o Livre\u2026 http://t.co/4wi2wTnKoX", "created_at": "Tue Jun 18 02:14:01 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-46.65600593, -23.56159913]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/aruAcOL7xq/"}]}, "id_str": "346813018698547202", "_id": {"$oid": "52c6d1848ef20d397e49a588"}, "user": {"id_str": "28100592", "name": "Raph\u00fa"}}, {"text": "#MudaBrasil #whiteday #vemprarua @ Cinel\u00e2ndia http://t.co/4JkoHvSnZM", "created_at": "Tue Jun 18 02:14:12 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-43.175817, -22.91048]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/art-CFE2JB/"}]}, "id_str": "346813061979590656", "_id": {"$oid": "52c6d1848ef20d397e49a6a5"}, "user": {"id_str": "57952301", "name": "Bruno Rodrigues"}}, {"text": "Protesto Novo Hamburgo! #changebrazil #brasil #protesto #nh @ Novo Hamburgo http://t.co/4NYeSm5vHi", "created_at": "Tue Jun 18 02:14:35 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-51.1417973, -29.68589037]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/art4b6s7n-/"}]}, "id_str": "346813159425839105", "_id": {"$oid": "52c6d1848ef20d397e49a8e4"}, "user": {"id_str": "186987181", "name": "Rodrigo Acauan"}}, {"text": "#vemprajanela #whitemonday @ Realeza http://t.co/Tnkqh2cMwI", "created_at": "Tue Jun 18 02:14:43 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-53.5306089, -25.7691234]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/aruDzuLb1O/"}]}, "id_str": "346813192388894721", "_id": {"$oid": "52c6d1848ef20d397e49a993"}, "user": {"id_str": "263867520", "name": "Pamela Galvan"}}, {"text": "vemprarua #vemprarua @ Brasil http://t.co/BcBjRsvoh4", "created_at": "Tue Jun 18 02:14:44 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-45.351251, -22.903978]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/aruHw1ymE9/"}]}, "id_str": "346813197333983232", "_id": {"$oid": "52c6d1848ef20d397e49a9ae"}, "user": {"id_str": "81880367", "name": "Jos\u00e9 Vitor de Godoy"}}, {"text": "#changebrazil @ Avenida Paulista http://t.co/quELBkFAHZ", "created_at": "Tue Jun 18 02:14:55 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-46.65973457, -23.55887552]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/aruQYyMUas/"}]}, "id_str": "346813246017257473", "_id": {"$oid": "52c6d1848ef20d397e49aad4"}, "user": {"id_str": "84879613", "name": "ADAN #ChangeBrazil "}}, {"text": "#ogiganteacordou \n#brazil \n#semviolencia @ Central Park http://t.co/LevAu0qnYC", "created_at": "Tue Jun 18 02:15:11 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-51.1965473, -29.92423125]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/aruLQgOm6D/"}]}, "id_str": "346813310865383426", "_id": {"$oid": "52c6d1848ef20d397e49ac7c"}, "user": {"id_str": "243140847", "name": "O S\u00e1bio."}}, {"text": "vemprarua voc\u00ea tamb\u00e9m !!! Quinta 16:00 frei Serafim   Teresina Piau\u00ed !! #vem @ #vemprarua http://t.co/uyfIMxvqai", "created_at": "Tue Jun 18 02:15:48 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-42.77438351, -5.07618312]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/aruNEdGjAp/"}]}, "id_str": "346813467602337792", "_id": {"$oid": "52c6d1858ef20d397e49b015"}, "user": {"id_str": "63050431", "name": " jailson filho"}}, {"text": "#protest #protestos #protestadf #protestabrasil #mudabrasil #vemprarua #whitemonday #ogiganteacordou\u2026 http://t.co/aG3XhDJtGT", "created_at": "Tue Jun 18 02:15:58 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-47.86376238, -15.79980018]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/art1b_SSCm/"}]}, "id_str": "346813510115794944", "_id": {"$oid": "52c6d1858ef20d397e49b107"}, "user": {"id_str": "36533227", "name": "L\u00eddia Oyo"}}, {"text": "Protestando por um Brasil com mais amor e menos cilada. #vemprarua #320 #saopaulo #molejo #cilada\u2026 http://t.co/XfMuk2UA4R", "created_at": "Tue Jun 18 02:16:00 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-46.65973457, -23.55887552]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/aruYjlyoYv/"}]}, "id_str": "346813516369522688", "_id": {"$oid": "52c6d1858ef20d397e49b12f"}, "user": {"id_str": "40914799", "name": "Alex Faria"}}, {"text": "A melhor!  #vemprarua #opovoacordou @ S\u00e3o Paulo http://t.co/udmF6wtJzM", "created_at": "Tue Jun 18 02:16:01 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-46.63314343, -23.55069061]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/aruO1szf0i/"}]}, "id_str": "346813521897611264", "_id": {"$oid": "52c6d1858ef20d397e49b154"}, "user": {"id_str": "42105936", "name": "Davi Trindade"}}, {"text": "#ogiganteacordou #VempraRua #OBrasilAcordou #SP17J #protestosp @ Esta\u00e7\u00e3o Faria Lima (Metr\u00f4) http://t.co/VRFIxEXKQn", "created_at": "Tue Jun 18 02:16:05 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-46.69356823, -23.56737005]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/aruFBqnuPB/"}]}, "id_str": "346813536703492097", "_id": {"$oid": "52c6d1858ef20d397e49b1b5"}, "user": {"id_str": "56358712", "name": "Cristiano Santos"}}, {"text": "Brasil finalmente acordou! #vemprarua #brasil #futurodanacao @ #ProtestoRj http://t.co/RV4sP0WxWf", "created_at": "Tue Jun 18 02:16:14 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-43.18759553, -22.93461613]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/aruQnkoj0A/"}]}, "id_str": "346813576314490883", "_id": {"$oid": "52c6d1858ef20d397e49b297"}, "user": {"id_str": "78426444", "name": "Amanda Alves"}}, {"text": "O POVO UNIDO EH GENTE PRA BARALHO! Fiz minha parte! #protestosp #vemprarua\u2026 http://t.co/QaZQTEEnfa", "created_at": "Tue Jun 18 02:16:16 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-46.64802117, -23.5478293]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/art0B1QgRM/"}]}, "id_str": "346813582014570497", "_id": {"$oid": "52c6d1858ef20d397e49b2b8"}, "user": {"id_str": "15963097", "name": "jeh #MudaBrasil"}}, {"text": "E pensar que eu tava l\u00e1,  que eu fiz parte disso, n\u00e3o tem pre\u00e7o!  Definitivamente #ogiganteacordou ! E\u2026 http://t.co/98UZtGt3Lk", "created_at": "Tue Jun 18 02:16:19 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-47.86376238, -15.79980018]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/aruNNJFpwf/"}]}, "id_str": "346813594790404096", "_id": {"$oid": "52c6d1858ef20d397e49b2fd"}, "user": {"id_str": "62704979", "name": "Paula Evelyn"}}, {"text": "Se o penhor dessa igualdade conseguimos conquistar com bra\u00e7os fortes!!  #vemprarua #brasil #um\u2026 http://t.co/eoddkAEd10", "created_at": "Tue Jun 18 02:16:28 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-46.63811137, -24.10080363]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/arucHjsTvK/"}]}, "id_str": "346813632715300864", "_id": {"$oid": "52c6d1858ef20d397e49b3b8"}, "user": {"id_str": "202849981", "name": "richard william "}}, {"text": "\u00c9 a id\u00e9ia! dudubragga #vemprarua #orioacordou #fogonaalerj #ogiganteacordou #orioparou @ Assembl\u00e9ia\u2026 http://t.co/zt9hvmWG2K", "created_at": "Tue Jun 18 02:16:45 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-43.17429274, -22.90416164]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/aruVASh30U/"}]}, "id_str": "346813704714715136", "_id": {"$oid": "52c6d1858ef20d397e49b54e"}, "user": {"id_str": "218491688", "name": "Matheus Silveira"}}, {"text": "#BrasilAcordou #oGIGANTEacordou #VemPraRua #PasseLivre #semviolecia #ProtestoAlegre #ProtestoES @ Alegre http://t.co/fk2DOKGDDb", "created_at": "Tue Jun 18 02:16:49 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-41.53338427, -20.7595584]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/arpwDyoL7y/"}]}, "id_str": "346813723127730176", "_id": {"$oid": "52c6d1858ef20d397e49b5c2"}, "user": {"id_str": "48761922", "name": "Tha\u00eds Roncetti"}}, {"text": "\ud83d\udc9a\ud83d\udc9b #vemprarua @ Museu de Arte de S\u00e3o Paulo (MASP) http://t.co/v1yA8GAL6V", "created_at": "Tue Jun 18 02:16:50 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-46.65602803, -23.56159248]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/aruR4yTMVl/"}]}, "id_str": "346813725463937024", "_id": {"$oid": "52c6d1858ef20d397e49b5c9"}, "user": {"id_str": "14493640", "name": "Analu"}}, {"text": "Orgulho de ser brasileira e capixaba, somos pequenos no mapa mas, juntos fazemos hist\u00f3ria.. #Vemprarua\u2026 http://t.co/QS827UmcQh", "created_at": "Tue Jun 18 02:17:20 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-40.3356928, -20.3426257]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/aruVGOH9dq/"}]}, "id_str": "346813851905425408", "_id": {"$oid": "52c6d1858ef20d397e49b88c"}, "user": {"id_str": "616658009", "name": "Carolina Bernardes"}}, {"text": "#vemprarua #progresso #brazil #brasil #saopaulo @ Ponte Oct\u00e1vio Frias de Oliveira (Ponte Estaiada) http://t.co/yCeS1R6f0z", "created_at": "Tue Jun 18 02:17:29 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-46.69869661, -23.61289334]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/aruXqXR2ww/"}]}, "id_str": "346813891310919681", "_id": {"$oid": "52c6d1858ef20d397e49b963"}, "user": {"id_str": "74510930", "name": "Guilherme Camargo"}}, {"text": "Vi e vivi a hist\u00f3ria acontecer. #opovoacordou #mobilizados #protestosp @ Avenida Brigadeiro Faria Lima http://t.co/Hf7eRWSo3F", "created_at": "Tue Jun 18 02:17:36 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-46.68695927, -23.5771643]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/art691k5Mh/"}]}, "id_str": "346813920822054912", "_id": {"$oid": "52c6d1858ef20d397e49ba3c"}, "user": {"id_str": "37984136", "name": "Renan Bonfim"}}, {"text": "N\u00e3o-letal \u00e9 a puta que pariu, Cabral filho da puta! #protestorj #oGiganteacordou #policiamata @\u2026 http://t.co/3J7T1clmjI", "created_at": "Tue Jun 18 02:17:49 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-43.17429274, -22.90416164]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/aruSCZNAjW/"}]}, "id_str": "346813973825454080", "_id": {"$oid": "52c6d1858ef20d397e49bb79"}, "user": {"id_str": "53996613", "name": "Gabriel Guimar\u00e3es"}}, {"text": "#vemprarua @ Instituto Cervantes de S\u00e3o Paulo http://t.co/616t6dUCws", "created_at": "Tue Jun 18 02:17:59 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-46.66250216, -23.55619819]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/arugxihJag/"}]}, "id_str": "346814017194557440", "_id": {"$oid": "52c6d1858ef20d397e49bc72"}, "user": {"id_str": "8151272", "name": "faibo"}}, {"text": "Dilma, vamos gritar at\u00e9 vc nos ouvir ai do Jap\u00e3o!!! Ei pt, n\u00f3s vamos te ... #protestobsb #\u2026 http://t.co/m9VhoZCYsA", "created_at": "Tue Jun 18 02:18:00 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-47.86376238, -15.79980018]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/aruUhdxJHO/"}]}, "id_str": "346814017928585216", "_id": {"$oid": "52c6d1858ef20d397e49bc7e"}, "user": {"id_str": "291747004", "name": "Isabebella Fernandes"}}, {"text": "PRE PA RA! #protestocuritiba #VemPraRua #OGiganteAcordou #PrimaveraBrasileira #ChangeBrasil\u2026 http://t.co/7nhU31oGEV", "created_at": "Tue Jun 18 02:18:07 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-49.27297247, -25.43229291]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/aruKL_Qc9G/"}]}, "id_str": "346814050908377088", "_id": {"$oid": "52c6d1858ef20d397e49bd45"}, "user": {"id_str": "73932072", "name": "Gabriel Bittencourt"}}, {"text": "#vempraruabh #whitemonday #segundoato #acordabrasil @ Pra\u00e7a Sete de Setembro (Pra\u00e7a 7) http://t.co/7mo74DNaK3", "created_at": "Tue Jun 18 02:18:16 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-43.93860698, -19.91911033]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/arufAlPtdg/"}]}, "id_str": "346814088061542401", "_id": {"$oid": "52c6d1858ef20d397e49be18"}, "user": {"id_str": "148484534", "name": "Arthur  Moragas"}}, {"text": "#mudabrasil #rj #ogiganteacordou #vemprarua @ Avenida Rio Branco http://t.co/LLnhHOa60z", "created_at": "Tue Jun 18 02:18:32 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-43.17816854, -22.90372184]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/aruikvJ9lr/"}]}, "id_str": "346814154990030848", "_id": {"$oid": "52c6d1858ef20d397e49bfb8"}, "user": {"id_str": "152714451", "name": "Rafaella Assump\u00e7\u00e3o"}}, {"text": "#change #vemprarua @ Pra\u00e7a da centen\u00e1rio http://t.co/Xvol7mkNxZ", "created_at": "Tue Jun 18 02:18:46 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-35.7873522, -9.5590568]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/arumSrqzVm/"}]}, "id_str": "346814213995515904", "_id": {"$oid": "52c6d1858ef20d397e49c11b"}, "user": {"id_str": "90742512", "name": "Thalita Felix"}}, {"text": "#protestosp @ Avenida Brigadeiro Faria Lima http://t.co/oN6GSoR5q9", "created_at": "Tue Jun 18 02:18:50 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-46.68695927, -23.5771643]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/arucfyg4bL/"}]}, "id_str": "346814228658802688", "_id": {"$oid": "52c6d1858ef20d397e49c163"}, "user": {"id_str": "39364847", "name": "carolina passos"}}, {"text": "#ogiganteacordou @ A rua \u00e9 a arquibancada do povo. http://t.co/l4vsBuorMp", "created_at": "Tue Jun 18 02:18:54 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-37.35971421, -5.17520424]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/arupWJPp6L/"}]}, "id_str": "346814247419924482", "_id": {"$oid": "52c6d1858ef20d397e49c1c9"}, "user": {"id_str": "89328824", "name": "Gleybe Melo"}}, {"text": "imagina s\u00f3, uma cidade livre para pessoas. (ponte estaiada, por volta das 21h, segunda-feira, 17 de\u2026 http://t.co/iZDSroCtFe", "created_at": "Tue Jun 18 02:19:20 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-46.69869661, -23.61289334]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/aruflYrIyn/"}]}, "id_str": "346814357537177601", "_id": {"$oid": "52c6d1868ef20d397e49c447"}, "user": {"id_str": "27757665", "name": "J\u00e9ssica Martineli"}}, {"text": "#arua\u00e9nooz #vemprarua #vempraruasp @ Av. Santo Amaro http://t.co/zYHk08XFZf", "created_at": "Tue Jun 18 02:19:21 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-46.6437868, -23.55015039]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/arum4ugI6G/"}]}, "id_str": "346814360347365376", "_id": {"$oid": "52c6d1868ef20d397e49c460"}, "user": {"id_str": "54600138", "name": "Rodney Gontijo"}}, {"text": "Jogaram mentos na gera\u00e7\u00e3o coca-cola! #ogiganteacordou #vemprarua #naopec37 @ Congresso Nacional http://t.co/hyC4Q9EvKF", "created_at": "Tue Jun 18 02:19:24 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-47.86376238, -15.79980018]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/arupm0gHF-/"}]}, "id_str": "346814371420336128", "_id": {"$oid": "52c6d1868ef20d397e49c496"}, "user": {"id_str": "60649850", "name": "Raphael Rabelo"}}, {"text": "\"Ver\u00e1s que um filho teu n\u00e3o foge a luta\" #CongressoNacional #Bras\u00edlia #vemprarua #OGiganteAcordou @\u2026 http://t.co/Clo4KUgejG", "created_at": "Tue Jun 18 02:19:31 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-47.86376238, -15.79980018]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/aruaZTKoQ7/"}]}, "id_str": "346814399740260352", "_id": {"$oid": "52c6d1868ef20d397e49c541"}, "user": {"id_str": "55003913", "name": "\uf8ff Prixx ! "}}, {"text": "Transporte. Dever do estado. Direito do cidad\u00e3o. #protestoRJ #ogiganteacordou @ Cinel\u00e2ndia http://t.co/1KqX39MwBC", "created_at": "Tue Jun 18 02:19:33 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-43.175817, -22.91048]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/aruk78BWOA/"}]}, "id_str": "346814408112087040", "_id": {"$oid": "52c6d1868ef20d397e49c581"}, "user": {"id_str": "15103018", "name": "carol guido"}}, {"text": "Bora pra cima deles! \ud83d\udc9a\ud83d\udc9b #oGiganteAcordou @ Congresso Nacional http://t.co/HZONaIfYpR", "created_at": "Tue Jun 18 02:19:37 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-47.86674529, -15.79917318]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/aruswqmJNz/"}]}, "id_str": "346814426416025600", "_id": {"$oid": "52c6d1868ef20d397e49c5e8"}, "user": {"id_str": "43770550", "name": "Nayara Corr\u00eaa"}}, {"text": "Em meio a manifesta\u00e7\u00e3o, essa princesa linda agradece! Muito amor! \u2665 #VemPraRua #VemPraJanela\u2026 http://t.co/pYJDY7D5Zg", "created_at": "Tue Jun 18 02:19:43 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-46.65973457, -23.55887552]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/aruwMIpU5a/"}]}, "id_str": "346814449904140289", "_id": {"$oid": "52c6d1898ef20d397e49c668"}, "user": {"id_str": "113048871", "name": "Jos\u00e9 Newton Fonseca"}}, {"text": "Eu sou o povo e gostaria de entrar na casa do povo que tal?! #OGiganteAcordou @ Congresso Nacional http://t.co/2xftEFOvdx", "created_at": "Tue Jun 18 02:19:52 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-47.86376238, -15.79980018]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/aruWomATgB/"}]}, "id_str": "346814489095720960", "_id": {"$oid": "52c6d1948ef20d397e49c7cd"}, "user": {"id_str": "37303428", "name": "Bruno Curuja"}}, {"text": "#ogiganteacordou #vemprarua ou #vaiprajanela #brasil #orgulho @ Pal\u00e1cio dos Bandeirantes http://t.co/Qr4lCPPc7m", "created_at": "Tue Jun 18 02:20:07 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-46.71227932, -23.60115516]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/aruuIRmDQr/"}]}, "id_str": "346814553922863104", "_id": {"$oid": "52c6d19b8ef20d397e49c979"}, "user": {"id_str": "86575669", "name": "Karem Dias"}}, {"text": "#protestosp @osprofanos @ Avenida Paulista http://t.co/s3I0fU4A1M", "created_at": "Tue Jun 18 02:20:43 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-46.65973457, -23.55887552]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/aru6_fG7Q5/"}]}, "id_str": "346814702648713216", "_id": {"$oid": "52c6d19b8ef20d397e49ccff"}, "user": {"id_str": "9505482", "name": "brisa dalilla"}}, {"text": "#vemprarua #ogiganteacordou #jogarammentosnagera\u00e7aococacola #municipal #passelivre @ Teatro Municipal http://t.co/kOGXSiH310", "created_at": "Tue Jun 18 02:20:51 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-43.1025965, -22.8701606]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/aruw3UxsUh/"}]}, "id_str": "346814736458981377", "_id": {"$oid": "52c6d19b8ef20d397e49cdc4"}, "user": {"id_str": "49642875", "name": "Vivii e L\u00e9o"}}, {"text": "#obrasilacordou #ogiganteacordou #acordabrasil #impeachmentbrasil #impeachment2013 #impeachment\u2026 http://t.co/ObNdn8jUnH", "created_at": "Tue Jun 18 02:21:17 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-46.65973457, -23.55887552]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/aru9vXBdit/"}]}, "id_str": "346814844755914752", "_id": {"$oid": "52c6d19b8ef20d397e49d046"}, "user": {"id_str": "24871283", "name": "Doris Sochaczewski"}}, {"text": "#ogiganteacordou #vemprarua #fortaleza #brazil @ Centro da Cidade http://t.co/qIG840DPl8", "created_at": "Tue Jun 18 02:21:28 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-38.52811031, -3.73032838]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/aru0IsrIPo/"}]}, "id_str": "346814890687725568", "_id": {"$oid": "52c6d19b8ef20d397e49d156"}, "user": {"id_str": "67196994", "name": "Lia  Tavares"}}, {"text": "#vemprarua #opovoacordou @ Quinto grande ato contra o aumento das passagens! http://t.co/KSyj2prodd", "created_at": "Tue Jun 18 02:21:37 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-46.69421196, -23.56571794]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/aru35imT9M/"}]}, "id_str": "346814928436469760", "_id": {"$oid": "52c6d19b8ef20d397e49d243"}, "user": {"id_str": "194152409", "name": "Rogerio de Paula"}}, {"text": "N\u00f3s!!! #vemprarua @ S\u00e3o Paulo - SP http://t.co/LKmDZSN9fM", "created_at": "Tue Jun 18 02:22:01 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-46.6093997, -23.635539]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/aru5NMtQlv/"}]}, "id_str": "346815029028470784", "_id": {"$oid": "52c6d19c8ef20d397e49d47d"}, "user": {"id_str": "71391855", "name": "Ana Carolina Lisboa"}}, {"text": "Vamo pra rua #protestosp @ Av. Paulista 2001 http://t.co/OAA1XkA0cX", "created_at": "Tue Jun 18 02:22:03 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-46.65878252, -23.55948752]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/arvCLQg-LX/"}]}, "id_str": "346815040768331776", "_id": {"$oid": "52c6d19c8ef20d397e49d4b8"}, "user": {"id_str": "168897582", "name": "Wanderley Monteiro"}}, {"text": "#mais #amor #por #favor #QUINTO #ATO #SP #VEMPRARUA @ Av brigadeiro http://t.co/KJyO9mij1h", "created_at": "Tue Jun 18 02:22:17 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-46.5290261, -23.5314262]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/aruxL7q2af/"}]}, "id_str": "346815098788118528", "_id": {"$oid": "52c6d19c8ef20d397e49d60c"}, "user": {"id_str": "66023426", "name": "Kenyon"}}, {"text": "#agora\u00e9ahora #vemprarua #ogiganteacordou #vaiBrasil @ \ud83d\udc9a\ud83d\udc9b http://t.co/pdrsckkzrq", "created_at": "Tue Jun 18 02:22:20 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-46.88332831, -23.56406786]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/aru6SYjytO/"}]}, "id_str": "346815108653133824", "_id": {"$oid": "52c6d19e8ef20d397e49d635"}, "user": {"id_str": "85444442", "name": "Larissa Fernandes"}}, {"text": "#VemPraRua @ Uni\u00e3o da Vit\u00f3ria http://t.co/Mq1K4Y3XOr", "created_at": "Tue Jun 18 02:22:20 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-51.06921506, -26.23220902]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/arvGKagMX7/"}]}, "id_str": "346815111836622848", "_id": {"$oid": "52c6d19e8ef20d397e49d641"}, "user": {"id_str": "107456517", "name": "Nubia Gabrieli "}}, {"text": "Bruno . Presente . #whiteday #oGIGANTEacordou @ Pra\u00e7a da Candel\u00e1ria http://t.co/JzJ0VanNWj", "created_at": "Tue Jun 18 02:22:27 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-43.17857623, -22.90103365]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/aru-jHE2KX/"}]}, "id_str": "346815140026515456", "_id": {"$oid": "52c6d19f8ef20d397e49d6e9"}, "user": {"id_str": "57952301", "name": "Bruno Rodrigues"}}, {"text": "Vandalismo do bem #vemprarua @ Quinto grande ato contra o aumento das passagens! http://t.co/tVqhURL7fb", "created_at": "Tue Jun 18 02:22:35 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-46.69421196, -23.56571794]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/aru7h4SXE_/"}]}, "id_str": "346815172431712256", "_id": {"$oid": "52c6d19f8ef20d397e49d799"}, "user": {"id_str": "53423125", "name": "Marina Domingues"}}, {"text": "\"Ver\u00e1s que um filho teu n\u00e3o foge a luta\" #ogiganteacordou #manifestacaodf #vemprarua #revolucao\u2026 http://t.co/Lrpf8lxUfJ", "created_at": "Tue Jun 18 02:22:47 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-47.86376238, -15.79980018]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/aruh98Mmo4/"}]}, "id_str": "346815223497367552", "_id": {"$oid": "52c6d19f8ef20d397e49d8ca"}, "user": {"id_str": "59147769", "name": "Andressa"}}, {"text": "#SP13J Milhares continuam aqui. Uma fogueira foi feita no meio do asfalto. @ Pal\u00e1cio dos Bandeirantes http://t.co/Jg7Mak8ytD", "created_at": "Tue Jun 18 02:22:52 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-46.71227932, -23.60115516]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/arvK-QxW8k/"}]}, "id_str": "346815244053659648", "_id": {"$oid": "52c6d19f8ef20d397e49d933"}, "user": {"id_str": "14581827", "name": "Vereda Estreita"}}, {"text": "Por um pais melhor, onde as nossas crian\u00e7as tenham educa\u00e7\u00e3o e n\u00e3o est\u00e1dios!!! #vemprarua #acordabrasil\u2026 http://t.co/XP4nF2o8cq", "created_at": "Tue Jun 18 02:23:13 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-47.04683333, -22.90566667]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/arvNl0Sui3/"}]}, "id_str": "346815332817711106", "_id": {"$oid": "52c6d19f8ef20d397e49db38"}, "user": {"id_str": "169985463", "name": "Lu Morato"}}, {"text": "#vemprarua #opovoacordou @ Quinto grande ato contra o aumento das passagens! http://t.co/g9khCAusld", "created_at": "Tue Jun 18 02:23:14 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-46.69421196, -23.56571794]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/arvKWdGT9j/"}]}, "id_str": "346815334906486784", "_id": {"$oid": "52c6d19f8ef20d397e49db46"}, "user": {"id_str": "194152409", "name": "Rogerio de Paula"}}, {"text": "Porque senti necessidade de estar/ver/ouvir/falar #rua #vemprarua #ogiganteacordou vemprarua @\u2026 http://t.co/O0l656iJcX", "created_at": "Tue Jun 18 02:23:34 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-47.86376238, -15.79980018]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/aruu23Rn3w/"}]}, "id_str": "346815422143791105", "_id": {"$oid": "52c6d1a08ef20d397e49dd2e"}, "user": {"id_str": "105871732", "name": "Camila Gomes"}}, {"text": "#OccupySP. S\u00e3o Paulo, June 17, 2013. #vemprarua #protestosp #protestobrasil @ Conjunto Nacional http://t.co/udUTpE5nmz", "created_at": "Tue Jun 18 02:23:35 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-46.66006207, -23.55900109]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/arrSdyrif7/"}]}, "id_str": "346815424048017408", "_id": {"$oid": "52c6d1a08ef20d397e49dd3b"}, "user": {"id_str": "341337909", "name": "Rodrigo Vieira"}}, {"text": "#vemprarua #ogiganteacordou #brasil #bras\u00edlia @ Congresso Nacional http://t.co/Rsu9Fot0uM", "created_at": "Tue Jun 18 02:23:57 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-47.86674529, -15.79917318]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/arvJI7Eq-L/"}]}, "id_str": "346815517849444352", "_id": {"$oid": "52c6d1a08ef20d397e49df59"}, "user": {"id_str": "121490334", "name": "Laila Leite"}}, {"text": "17 de junho! Dia hist\u00f3rico!  #VempraRua #ChangeBrazil #Ver\u00e1sQueUmFilhoTeuN\u00e3oFogeALuta \ud83d\udd30 @ Congresso\u2026 http://t.co/eyb3Y8HM08", "created_at": "Tue Jun 18 02:24:05 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-47.86376238, -15.79980018]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/aru-7TNrfx/"}]}, "id_str": "346815550434979840", "_id": {"$oid": "52c6d1a08ef20d397e49e01f"}, "user": {"id_str": "28364791", "name": "Dj Tiago Vibe"}}, {"text": "Ningu\u00e9m poder\u00e1 calar nossas vozes. \ud83d\udc9a\ud83d\udc9b #VamoPraRua #ogiganteacordou @ Biblioteca Nacional de Bras\u00edlia\u2026 http://t.co/vPwyuKobHO", "created_at": "Tue Jun 18 02:24:33 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-47.88026333, -15.79675473]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/arvCOGGJOQ/"}]}, "id_str": "346815667938422784", "_id": {"$oid": "52c6d1a28ef20d397e49e2b9"}, "user": {"id_str": "43770550", "name": "Nayara Corr\u00eaa"}}, {"text": "VEM, VEM PRA RUA, VEM !!   \n#d\u00f3iemtodosn\u00f3s #vemprarua #vivalarevoluci\u00f3n #mudabrasil #chupaglobo\u2026 http://t.co/ZuttNxhbnr", "created_at": "Tue Jun 18 02:24:55 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-46.68695927, -23.5771643]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/art-fhKl3Z/"}]}, "id_str": "346815758841544704", "_id": {"$oid": "52c6d1a28ef20d397e49e4d9"}, "user": {"id_str": "108297032", "name": "Joyce Ferrari B."}}, {"text": "#VemPraRua @ Manifesta\u00e7\u00e3o - Passe Livre http://t.co/0cqksROJYR", "created_at": "Tue Jun 18 02:25:05 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-46.68432584, -23.58441453]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/arvV4xyVnU/"}]}, "id_str": "346815803229872130", "_id": {"$oid": "52c6d1a28ef20d397e49e5d4"}, "user": {"id_str": "109222637", "name": "LucasMalimpensa"}}, {"text": "Juntos n\u00f3s somos invenc\u00edveis! #vemprarua @ Ponte Estaiada http://t.co/1emJYuNfzX", "created_at": "Tue Jun 18 02:25:08 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-46.55575191, -23.5363959]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/arvVU8CMnD/"}]}, "id_str": "346815813048737793", "_id": {"$oid": "52c6d1a28ef20d397e49e617"}, "user": {"id_str": "205795652", "name": "Thiago Augustini"}}, {"text": "#vemprarua #ogiganteacordou #changebrazil #verasqueumfilhoteunaofogealuta \u261d\ud83d\udc4c\ud83d\udc50\ud83d\udca5\ud83d\udce2\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f @ sampa! http://t.co/uUACfMQhxI", "created_at": "Tue Jun 18 02:25:21 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-46.7265, -23.48283333]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/arvSCWGc4d/"}]}, "id_str": "346815871467012096", "_id": {"$oid": "52c6d1a28ef20d397e49e77d"}, "user": {"id_str": "74503366", "name": "Bruna Saraiva"}}, {"text": "Sonho de crian\u00e7a realizado kkkkkk #congresso #vemprarua #brasil #sonhodecrianca @ Congresso Nacional http://t.co/zgcBNY8dCR", "created_at": "Tue Jun 18 02:25:30 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-47.86376238, -15.79980018]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/arvTTHGOu7/"}]}, "id_str": "346815905478635520", "_id": {"$oid": "52c6d1a28ef20d397e49e83f"}, "user": {"id_str": "223561683", "name": "Jo\u00e3o de castro"}}, {"text": "A pol\u00edcia tranq\u00fcila em frente ao MASP #vemprarua @ Museu de Arte de S\u00e3o Paulo (MASP) http://t.co/LzgVdXDEpF", "created_at": "Tue Jun 18 02:25:52 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-46.65602803, -23.56159248]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/arvcNNtw4Y/"}]}, "id_str": "346815997577146368", "_id": {"$oid": "52c6d1a38ef20d397e49ea46"}, "user": {"id_str": "67242070", "name": "Rogerio Nascimento "}}, {"text": "Pelos nossos filhos... Por um futuro... Porque #doiemtodosnos #ogiganteacordou #vemprarua\u2026 http://t.co/eVdQyhSDD1", "created_at": "Tue Jun 18 02:25:56 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-58.09167777, -15.68112145]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/arvUN4Ap5Q/"}]}, "id_str": "346816018187972608", "_id": {"$oid": "52c6d1a38ef20d397e49eacb"}, "user": {"id_str": "68868063", "name": "Isabelle"}}, {"text": "#ogiganteacordou @ Quinto grande ato contra o aumento das passagens! http://t.co/hsBTxR8lyB", "created_at": "Tue Jun 18 02:26:12 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-46.69421196, -23.56571794]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/arvhGIqJ_j/"}]}, "id_str": "346816083472293888", "_id": {"$oid": "52c6d1a38ef20d397e49ec41"}, "user": {"id_str": "43778498", "name": "Ana Paula Passarelli"}}, {"text": "Melhor foto da noite. Hahahahahahaha #ogiganteacordou #vemprarua #brasil #bras\u00edlia @ Congresso Nacional http://t.co/1zJIlOmp3n", "created_at": "Tue Jun 18 02:26:19 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-47.86674529, -15.79917318]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/arvcpykq-k/"}]}, "id_str": "346816112836612097", "_id": {"$oid": "52c6d1a38ef20d397e49ecf3"}, "user": {"id_str": "121490334", "name": "Laila Leite"}}, {"text": "Sem mais espera!!! #ogiganteacordou @ Brasil http://t.co/SmVgAOyuNs", "created_at": "Tue Jun 18 02:26:25 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-44.0426828, -19.6207764]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/arvk_kk1iN/"}]}, "id_str": "346816139202019328", "_id": {"$oid": "52c6d1a48ef20d397e49ed8a"}, "user": {"id_str": "30311851", "name": "Ded\u00ea"}}, {"text": "Fazendo Hist\u00f3ria!! \ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f #brazil #ogiganteacordou #foradilma #fifa #worldcup2014 #diadobasta\u2026 http://t.co/7rygug9Zrw", "created_at": "Tue Jun 18 02:26:28 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-51.18795332, -30.00769029]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/arvlcDHcCK/"}]}, "id_str": "346816152258887680", "_id": {"$oid": "52c6d1a48ef20d397e49edcc"}, "user": {"id_str": "52145576", "name": "DJ King Jay"}}, {"text": "Imagem linda,pensei que nunca veria isso um dia!\n#OGiganteAcordou #Brasil #Manifesta\u00e7\u00e3o #Protesto\u2026 http://t.co/3sqa6DyJWi", "created_at": "Tue Jun 18 02:26:38 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-48.26906562, -18.98881102]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/arvmZZKx1o/"}]}, "id_str": "346816192087994368", "_id": {"$oid": "52c6d1a48ef20d397e49ee97"}, "user": {"id_str": "461247210", "name": "Deebs \u2020"}}, {"text": "O governo deve temer e servir ao seu povo, jamais o inverso! #vemprarua #whitemonday #ogiganteacordou\u2026 http://t.co/ZU3uSkuZxs", "created_at": "Tue Jun 18 02:26:58 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-48.04641597, -23.59063621]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/arvejHRQGa/"}]}, "id_str": "346816274912903169", "_id": {"$oid": "52c6d1a48ef20d397e49f024"}, "user": {"id_str": "230741020", "name": "Daniel. \u2693"}}, {"text": "O povo unido \u00e9 gente pra caralho. @ Ponte Oct\u00e1vio Frias de Oliveira (Ponte Estaiada) http://t.co/UZDjtIgKrQ", "created_at": "Tue Jun 18 02:27:05 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-46.69869661, -23.61289334]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/arveBNBIIC/"}]}, "id_str": "346816304491134976", "_id": {"$oid": "52c6d1a48ef20d397e49f0b6"}, "user": {"id_str": "160691696", "name": "Rafael Batista"}}, {"text": "\u201c@CATPOWER: BRAZIL BRASIL \u267b\u267b\u267b\u267b\u267b\u267b\u267b\u267b\u267b\u267bCCUPY #vemprarua http://t.co/02U3tjELbm\u201d TE AMO", "created_at": "Tue Jun 18 02:27:10 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-46.54545, -23.53385]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/ahAqOUm3XO/"}]}, "id_str": "346816326502846464", "_id": {"$oid": "52c6d1a58ef20d397e49f139"}, "user": {"id_str": "169709335", "name": "Rafa"}}, {"text": "#vempraruaBH #ogiganteacordou #Riots @ Pra\u00e7a Sete de Setembro (Pra\u00e7a 7) http://t.co/lIGtobGL79", "created_at": "Tue Jun 18 02:27:14 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-43.93860698, -19.91911033]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/arvbq0Kz5O/"}]}, "id_str": "346816341564592129", "_id": {"$oid": "52c6d1a58ef20d397e49f18a"}, "user": {"id_str": "82126353", "name": "Jo\u00e3o Gabriel"}}, {"text": "#OGiganteAcordou #PraFrenteEAvante #Protestos #OrgulhoDeSerBrasileira @ \u00c9 DO BRASIIIIIL http://t.co/qGbxlNhBA5", "created_at": "Tue Jun 18 02:27:20 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-49.25360179, -25.40858326]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/arvhaqHe_o/"}]}, "id_str": "346816369456717824", "_id": {"$oid": "52c6d1a58ef20d397e49f20f"}, "user": {"id_str": "58794770", "name": "Brenda Polt"}}, {"text": "#vemprarua #opovoacordou #ogiganteacordou #protestosp @ Quinto grande ato contra o aumento das passagens! http://t.co/nTRvuIKRGp", "created_at": "Tue Jun 18 02:27:36 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-46.69421196, -23.56571794]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/arvlNRnqAY/"}]}, "id_str": "346816435995152384", "_id": {"$oid": "52c6d1a58ef20d397e49f394"}, "user": {"id_str": "351881253", "name": "Yann Lucas S. Severo"}}, {"text": "Ordem! Em progresso... #oGIGANTEacordou #brasil @ Brasil http://t.co/2Xqfh4Epia", "created_at": "Tue Jun 18 02:27:41 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-46.51471781, -23.47001709]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/arvp6IBYDe/"}]}, "id_str": "346816455054065664", "_id": {"$oid": "52c6d1a58ef20d397e49f3f6"}, "user": {"id_str": "54112279", "name": "Renan Ribeiro"}}, {"text": "S\u00f3 Goku salva! #vemprarua @ Pra\u00e7a Santos Andrade http://t.co/tErajD2MTM", "created_at": "Tue Jun 18 02:28:12 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-49.26649341, -25.42862326]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/arvuAGM-t7/"}]}, "id_str": "346816585564028929", "_id": {"$oid": "52c6d1a58ef20d397e49f683"}, "user": {"id_str": "913821002", "name": "Marcos Bueno"}}, {"text": "#orgulho #brasileiro #protesto #ogiganteacordou @ Ponte Oct\u00e1vio Frias de Oliveira (Ponte Estaiada) http://t.co/wFwFkXHUo9", "created_at": "Tue Jun 18 02:28:31 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-46.69869661, -23.61289334]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/arvnZdrdB0/"}]}, "id_str": "346816666333761536", "_id": {"$oid": "52c6d1a58ef20d397e49f832"}, "user": {"id_str": "27181507", "name": "fabio andreta"}}, {"text": "Vem Pra Rua Te\u00f3filo Otoni  #ogiganteacordou #acordabrasil #acordaminas #acordateo !! @ Te\u00f3filo Otoni http://t.co/pFNmAVqQWO", "created_at": "Tue Jun 18 02:28:40 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-41.502342, -17.8974965]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/arvsYElwdD/"}]}, "id_str": "346816704099270657", "_id": {"$oid": "52c6d1a58ef20d397e49f907"}, "user": {"id_str": "49060019", "name": " Halen Freitas"}}, {"text": "Protesto #vemprarua #l4l #like #brazil @ Entroncamento http://t.co/yCNwFrwHgO", "created_at": "Tue Jun 18 02:28:50 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-48.43541622, -1.40619464]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/arvrYPMSuN/"}]}, "id_str": "346816745538990080", "_id": {"$oid": "52c6d1a58ef20d397e49f9dd"}, "user": {"id_str": "41262214", "name": "Thierry gon\u00e7alves"}}, {"text": "Esp\u00edrito Santo mostrando sua for\u00e7a #vemprarua @ Terceira Ponte http://t.co/tBzn4vJk37", "created_at": "Tue Jun 18 02:28:55 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-40.49767645, -20.67030626]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/arvsUaKVh_/"}]}, "id_str": "346816767865278464", "_id": {"$oid": "52c6d1a58ef20d397e49fa58"}, "user": {"id_str": "161173235", "name": "princess"}}, {"text": "Cansamos dessa palha\u00e7ada. #ogiganteacordou #vemprarua #vamosmudarobrasil @ Avenida Paulista http://t.co/eB2eULOKet", "created_at": "Tue Jun 18 02:29:11 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-46.64936916, -23.56769259]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/arvty-gZES/"}]}, "id_str": "346816836010119168", "_id": {"$oid": "52c6d1a58ef20d397e49fbc2"}, "user": {"id_str": "14741167", "name": "Gustavo Moreira"}}, {"text": "Filma ae Globo, mais passa a verdade... #doiemtodosnos #ogiganteacordou #brasilumpaisdetodos\u2026 http://t.co/2E9RRGdk9Y", "created_at": "Tue Jun 18 02:29:19 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-46.3000692, -23.98572002]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/arvuNTFJkg/"}]}, "id_str": "346816869010911232", "_id": {"$oid": "52c6d1a58ef20d397e49fc6f"}, "user": {"id_str": "39785872", "name": "Pamella Cantalupo"}}, {"text": "QUE COINCID\u00caNCIA, N\u00c3O TEM POL\u00cdCIA, N\u00c3O TEM VIOL\u00caNCIA!!! #ogiganteacordou #vemprarua @ Avenida\u2026 http://t.co/tRLVoVlVc3", "created_at": "Tue Jun 18 02:29:26 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-46.68695927, -23.5771643]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/arvvl5SkCU/"}]}, "id_str": "346816898438152192", "_id": {"$oid": "52c6d1a58ef20d397e49fcfd"}, "user": {"id_str": "184932607", "name": "Nat\u00e1lia Blanco"}}, {"text": "#changebrazil #brasil #saopaulo #sp #brazil #paulista @ Avenida Paulista http://t.co/HYtlpK0toY", "created_at": "Tue Jun 18 02:29:27 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-46.65973457, -23.55887552]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/arv0n5nqAv/"}]}, "id_str": "346816901458034689", "_id": {"$oid": "52c6d1a58ef20d397e49fd13"}, "user": {"id_str": "351881253", "name": "Yann Lucas S. Severo"}}, {"text": "Fat\u00e3o! Hahahaha #ogiganteacordou #brasil @ Brasil http://t.co/2fbhEwzOlX", "created_at": "Tue Jun 18 02:29:39 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-46.65605072, -23.60808729]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/arv6nJhYDw/"}]}, "id_str": "346816950967611396", "_id": {"$oid": "52c6d1a58ef20d397e49fe2e"}, "user": {"id_str": "54112279", "name": "Renan Ribeiro"}}, {"text": "Vamo Brasil!! #sp17j #protestosp #sp @ Museu de Arte de S\u00e3o Paulo (MASP) http://t.co/fsbADxq1PB", "created_at": "Tue Jun 18 02:30:06 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-46.65602803, -23.56159248]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/arv1HBji5q/"}]}, "id_str": "346817064620662784", "_id": {"$oid": "52c6d1a58ef20d397e4a006c"}, "user": {"id_str": "46505569", "name": "Fabio Nader"}}, {"text": "Somos os filhos da revolu\u00e7\u00e3o[...]Somos o FUTURO da na\u00e7\u00e3o #VemPraRua #MudaBrasil @ Protesto Cinelandia http://t.co/OGja3qBp57", "created_at": "Tue Jun 18 02:30:09 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-43.176146, -22.909829]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/arvuKfoRDx/"}]}, "id_str": "346817077090328576", "_id": {"$oid": "52c6d1a58ef20d397e4a00af"}, "user": {"id_str": "605860008", "name": "ZAZ\u00c1"}}, {"text": "e se tarifa n\u00e3o abaixar? s\u00e3o paulo vai parar! e se o povo se unir? a tarifa vai cair! #vemprarua\u2026 http://t.co/A43ntf5JZU", "created_at": "Tue Jun 18 02:30:24 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-46.69418246, -23.56650958]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/arvzVaAxCF/"}]}, "id_str": "346817138914361344", "_id": {"$oid": "52c6d1a58ef20d397e4a01ea"}, "user": {"id_str": "70794783", "name": "mina do kled\u00ea"}}, {"text": "o povo acordou #vemprarua @ Avenida Paulista http://t.co/HAQxB3yzfs", "created_at": "Tue Jun 18 02:30:32 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-46.65973457, -23.55887552]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/arv_Y8zKak/"}]}, "id_str": "346817175077666816", "_id": {"$oid": "52c6d1a58ef20d397e4a0298"}, "user": {"id_str": "42749929", "name": "Natalia Paskevicius"}}, {"text": "Chega de p\u00e3o e circo! #brazilianriot #sp17j @ Largo da Batata http://t.co/EGqqYoqy63", "created_at": "Tue Jun 18 02:30:57 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-46.69418246, -23.56650958]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/arv_wSkb60/"}]}, "id_str": "346817278559526913", "_id": {"$oid": "52c6d1a58ef20d397e4a0491"}, "user": {"id_str": "86329594", "name": "Albino Papa"}}, {"text": "The world waited for this day! #ChangeBrazil @ Rio de Janeiro http://t.co/UNSkwPvoMw", "created_at": "Tue Jun 18 02:31:02 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-46.61890923, -23.71086838]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/arwEHryf5a/"}]}, "id_str": "346817300558663681", "_id": {"$oid": "52c6d1a58ef20d397e4a051c"}, "user": {"id_str": "61813234", "name": "Jonathan Leite"}}, {"text": "fofuraaaa \u2764 #VemPraRua #OcupaSP - 17 de Junho @ Largo da Batata http://t.co/6JhLmcfxUo", "created_at": "Tue Jun 18 02:31:05 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-46.69418246, -23.56650958]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/arwBeCQw20/"}]}, "id_str": "346817310494957568", "_id": {"$oid": "52c6d1a58ef20d397e4a0546"}, "user": {"id_str": "37518077", "name": "giulia furtado"}}, {"text": "#vemprarua #ogiganteacordou #Brasil @ \u00c9den http://t.co/sAfEk8qewN", "created_at": "Tue Jun 18 02:31:09 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-47.41415073, -23.41827772]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/arwBm4gzQw/"}]}, "id_str": "346817329235107840", "_id": {"$oid": "52c6d1a58ef20d397e4a05a5"}, "user": {"id_str": "62887241", "name": "Claudio Luiz"}}, {"text": "N\u00e3o foi tanta gente quanto no Rio ou em S\u00e3o Paulo mas foi pacifica #vemprarua @ Congresso Nacional http://t.co/2gRDYN6EAx", "created_at": "Tue Jun 18 02:31:27 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-47.86376238, -15.79980018]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/arveaENsim/"}]}, "id_str": "346817405596606464", "_id": {"$oid": "52c6d1a68ef20d397e4a0711"}, "user": {"id_str": "629678177", "name": "Pedro Pagano"}}, {"text": "#changebrazil #prayingrevolution #ogiganteacordou #semviolencia @ Recife http://t.co/QoOROuoT4D", "created_at": "Tue Jun 18 02:31:41 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-34.91549492, -8.07155197]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/arvl8ouQfu/"}]}, "id_str": "346817463842897921", "_id": {"$oid": "52c6d1a68ef20d397e4a0820"}, "user": {"id_str": "31031610", "name": "Fernando Paulino"}}, {"text": "Fa\u00e7a a sua parte sem sair de casa #riobranco #vemprarua #vemprajanela #protestorj #mudabrasil @\u2026 http://t.co/R3sRLHAgZF", "created_at": "Tue Jun 18 02:32:03 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-43.17816854, -22.90372184]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/arwCn_BbDx/"}]}, "id_str": "346817557426225155", "_id": {"$oid": "52c6d1a68ef20d397e4a0a0d"}, "user": {"id_str": "161781475", "name": "Felipe Bernardo"}}, {"text": "#oGiganteAcordou @ Porto Alegre http://t.co/TOzXN6wXtM", "created_at": "Tue Jun 18 02:32:04 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-51.19817734, -30.0273771]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/arwGHIFsEM/"}]}, "id_str": "346817561532456962", "_id": {"$oid": "52c6d1a68ef20d397e4a0a27"}, "user": {"id_str": "49212642", "name": "paula"}}, {"text": "#doiemtodosnos #acordaBrasil #oGiganteacordou #oBrasilacordou @ Rep\u00fablica Federativa do Brasil http://t.co/MNGRoyHrQU", "created_at": "Tue Jun 18 02:32:37 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-54.62883982, -20.46518976]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/arwMA7uggI/"}]}, "id_str": "346817696815542272", "_id": {"$oid": "52c6d1a68ef20d397e4a0ccd"}, "user": {"id_str": "48596021", "name": "Diego Carioca"}}, {"text": "E fomos pra rua! #vemprarua @ Theatro Municipal do Rio de Janeiro http://t.co/CAktQzVIhg", "created_at": "Tue Jun 18 02:32:38 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-43.17629359, -22.90953161]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/arwMbDrRwI/"}]}, "id_str": "346817701055959041", "_id": {"$oid": "52c6d1a68ef20d397e4a0ce1"}, "user": {"id_str": "109214308", "name": "Diego Ferret (PIT)"}}, {"text": "#vamosprarua#protesto#manifesto#congresso#vemprarua#df#caetaxes#vaias#justica#queremossaude#educacao#lu\u2026 http://t.co/XT5QqXLUFd", "created_at": "Tue Jun 18 02:32:43 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-47.86376238, -15.79980018]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/arwSklFvW9/"}]}, "id_str": "346817722665013248", "_id": {"$oid": "52c6d1a68ef20d397e4a0d55"}, "user": {"id_str": "388958990", "name": "Larissa Monteiro"}}, {"text": "Sal\u00ed del laburo y me encontr\u00e9 con un mont\u00f3n de revolucionarios ;) #S\u00e3oPaulo #saopaulocity #protestosp\u2026 http://t.co/eV9MIHJRzb", "created_at": "Tue Jun 18 02:33:01 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-46.65135821, -23.56559233]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/arwB9dMwtC/"}]}, "id_str": "346817799026528256", "_id": {"$oid": "52c6d1a68ef20d397e4a0ef8"}, "user": {"id_str": "75552827", "name": "Maca"}}, {"text": "#OGiganteAcordou#PraFrenteBrasil' @ Vem pra Rua' http://t.co/iSwx4FipDA", "created_at": "Tue Jun 18 02:33:21 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-55.79226233, -20.45071549]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/arwRS4qy9p/"}]}, "id_str": "346817881998258177", "_id": {"$oid": "52c6d1a68ef20d397e4a10bf"}, "user": {"id_str": "382965174", "name": "Maicon'ss Martine'zz"}}, {"text": "\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f #vemprarua #ogiganteacordou #patriaamadabrasil #orgulhodobrasileiro @ Brasil http://t.co/Si2tJg5Dt5", "created_at": "Tue Jun 18 02:33:27 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-49.27297211, -16.71662331]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/arwJ2FxKXI/"}]}, "id_str": "346817906841100289", "_id": {"$oid": "52c6d1a68ef20d397e4a113b"}, "user": {"id_str": "58807767", "name": "Larissa Ferro "}}, {"text": "#vemprarua #arua\u00e9amaiorarquibancadadobrasil #saopaulo #avenidapaulista #verasqueumfilhoteuNAOfogeaLUTA\u2026 http://t.co/2Btjwwqaaw", "created_at": "Tue Jun 18 02:33:32 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-46.65973457, -23.55887552]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/arwACNMRc1/"}]}, "id_str": "346817927313510400", "_id": {"$oid": "52c6d1a68ef20d397e4a11a9"}, "user": {"id_str": "744474998", "name": "Rafa Porto"}}, {"text": "Haha coisaa boa, e a\u00ed Rainha de Copas ? #OGiganteAcordou #BrasilMostraTuaCara #VempraRua #vemcomtudo\u2026 http://t.co/D7YGz2gKKl", "created_at": "Tue Jun 18 02:33:35 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-43.4312935, -22.7914713]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/arwIxOlVTz/"}]}, "id_str": "346817939971923968", "_id": {"$oid": "52c6d1a68ef20d397e4a11f2"}, "user": {"id_str": "63535296", "name": "Thayla Moura"}}, {"text": "#vemprarua #ocuppymasp #protestosp #saopaulo #brasil @ V\u00e3o Livre do Masp http://t.co/t7bWfxUzhC", "created_at": "Tue Jun 18 02:33:37 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-46.65600593, -23.56159913]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/arwVMciVDZ/"}]}, "id_str": "346817947924324352", "_id": {"$oid": "52c6d1a68ef20d397e4a1210"}, "user": {"id_str": "24973731", "name": "Gabriela D'Avilla"}}, {"text": "#vemprarua @ Avenida Paulista http://t.co/jjRckHrOVr", "created_at": "Tue Jun 18 02:34:04 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-46.65973457, -23.55887552]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/arwRIzRdPj/"}]}, "id_str": "346818064953790465", "_id": {"$oid": "52c6d1a68ef20d397e4a149b"}, "user": {"id_str": "191269838", "name": "Roberta Lacerda"}}, {"text": "Sa\u00edmos do Facebook #protestodf #vemprarua #ogiganteacordou @ Congresso Nacional http://t.co/U9mSzhANPF", "created_at": "Tue Jun 18 02:34:17 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-47.86376238, -15.79980018]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/arwbSmJR1L/"}]}, "id_str": "346818117864939520", "_id": {"$oid": "52c6d1a68ef20d397e4a15c4"}, "user": {"id_str": "24715877", "name": "Leandro Morais"}}, {"text": "Veras que o filho teu n\u00e3o foge \u00e0 luta! #Salvenossapatria #Vemprarua ent\u00e3o vem pra rua galera, dia\u2026 http://t.co/C6FirwwbCI", "created_at": "Tue Jun 18 02:34:22 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-42.13763162, -19.79040365]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/arwQRVB6nm/"}]}, "id_str": "346818138442174465", "_id": {"$oid": "52c6d1a68ef20d397e4a1627"}, "user": {"id_str": "332482714", "name": "Jp\u2757"}}, {"text": "Ih fudeu o povo apareceu!!! #changebrasil #orgulhodeserbrasileiro #ogiganteacordou @ Congresso Nacional http://t.co/R5E4HLVmnh", "created_at": "Tue Jun 18 02:34:26 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-47.86674529, -15.79917318]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/arwfY1yYss/"}]}, "id_str": "346818155018059776", "_id": {"$oid": "52c6d1a68ef20d397e4a1677"}, "user": {"id_str": "48861103", "name": "gabrielmmoura"}}, {"text": "#vempraruafsa #ogiganteacordou #vempraruabahia #changebrazil @ Residencial Lima http://t.co/covn0Rn42I", "created_at": "Tue Jun 18 02:34:36 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-38.94071302, -12.25254038]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/arwR-ICjOs/"}]}, "id_str": "346818196445204482", "_id": {"$oid": "52c6d1a68ef20d397e4a1760"}, "user": {"id_str": "80709091", "name": "Hugo Silveira"}}, {"text": "#vemprarua @ rua http://t.co/wJXqYnzJsL", "created_at": "Tue Jun 18 02:34:57 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-43.22750115, -19.63657776]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/arwhaOoWsu/"}]}, "id_str": "346818286824062978", "_id": {"$oid": "52c6d1a68ef20d397e4a193d"}, "user": {"id_str": "342263195", "name": "Morango Com Pesco\u00e7o"}}, {"text": "Gera\u00e7\u00e3o CoCa CoLa Se ;) #mudabrasil #acordabrasil #chegaderoubalheira\n #OGiganteAcordou\n#tweegram\u2026 http://t.co/MWzsiR2FPR", "created_at": "Tue Jun 18 02:34:58 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-46.7634147, -23.5144057]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/arwczgJa5P/"}]}, "id_str": "346818289672024065", "_id": {"$oid": "52c6d1a68ef20d397e4a1949"}, "user": {"id_str": "301686705", "name": "yara lopess "}}, {"text": "#OGiganteAcordou #Curitiba #Vinagre #Intagram @ Condom\u00ednio La Salle II http://t.co/09oFMFiE1y", "created_at": "Tue Jun 18 02:35:33 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-49.29197333, -25.53190211]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/arwiPCxido/"}]}, "id_str": "346818437986791424", "_id": {"$oid": "52c6d1a78ef20d397e4a1c47"}, "user": {"id_str": "117452735", "name": "Vinicius"}}, {"text": "A casa t\u00e1 caindo... #WhiteMonday #ogiganteacordou #quintafeira a gente se encontra na Agamenon\u2026 http://t.co/osQo9WbWSH", "created_at": "Tue Jun 18 02:35:33 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-34.91251589, -8.1068364]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/arwUG4CH7q/"}]}, "id_str": "346818438511087616", "_id": {"$oid": "52c6d1a78ef20d397e4a1c4d"}, "user": {"id_str": "51045737", "name": "Fernando Feitosa"}}, {"text": "Minha vida, minha m\u00e3e \u2665 BOA NOITE!  #amordem\u00e3e #minhavida #teamo #VemPraRua #maiorarquibancadadobrasil\u2026 http://t.co/PPbzsNXTcN", "created_at": "Tue Jun 18 02:35:41 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-46.9195837, -23.14103131]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/arwbY1Mbmj/"}]}, "id_str": "346818470882713600", "_id": {"$oid": "52c6d1a78ef20d397e4a1cf7"}, "user": {"id_str": "52487729", "name": "Amandda"}}, {"text": "#VemPraRua #OGiganteAcordou @ BRASIL http://t.co/UoAU4mpxhy", "created_at": "Tue Jun 18 02:35:43 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-49.36399903, -28.66629932]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/arwj9oi2k-/"}]}, "id_str": "346818477023166465", "_id": {"$oid": "52c6d1a78ef20d397e4a1d17"}, "user": {"id_str": "48362113", "name": "Giovanni Zappellini"}}, {"text": "hoje durmo c orgulho!!! lindo de se ver!!! #vemprarua #ogiganteacordou @ Belo Horizonte http://t.co/xPzOrg4vuu", "created_at": "Tue Jun 18 02:35:44 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-43.96023778, -19.92420281]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/arwd_sLk-P/"}]}, "id_str": "346818481276194816", "_id": {"$oid": "52c6d1a78ef20d397e4a1d2d"}, "user": {"id_str": "65256645", "name": "Renata Figueiredo"}}, {"text": "Vai Brasil!!! #PrimaveraBrasileira #vemprarua #Curitiba @ Curitiba http://t.co/aAPSJnnvAk", "created_at": "Tue Jun 18 02:36:00 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-49.291566, -25.457232]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/arwfkIyANI/"}]}, "id_str": "346818548066308097", "_id": {"$oid": "52c6d1a78ef20d397e4a1e9a"}, "user": {"id_str": "67724351", "name": "M\u00e1rio Henrique"}}, {"text": "Amo meu pa\u00eds e quero v\u00ea-lo livre da corrup\u00e7\u00e3o! #orgulho #oGiganteAcordou #vemprarua #VaiBrasil\u2026 http://t.co/wwSAfOjIFT", "created_at": "Tue Jun 18 02:36:03 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-43.93604449, -19.91240986]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/arwX9Rl_bo/"}]}, "id_str": "346818563501342720", "_id": {"$oid": "52c6d1a78ef20d397e4a1eed"}, "user": {"id_str": "190285368", "name": "Junior Rodriguez"}}, {"text": "#Partiu #reforma #brasileira #vemprarua @ Brasil http://t.co/lCdqrB1uWt", "created_at": "Tue Jun 18 02:36:19 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-49.1146881, -26.9158133]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/arwl6jLMIs/"}]}, "id_str": "346818627372191744", "_id": {"$oid": "52c6d1a78ef20d397e4a2045"}, "user": {"id_str": "282353791", "name": "Jonathan"}}, {"text": "Maria e Mari &lt;33 #vemprarua #oGIGANTEacordou #Protestorj #VerasQueOFilhoTeuNaoFogeALuta @ Centro de\u2026 http://t.co/AwFyO0f2FR", "created_at": "Tue Jun 18 02:36:24 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-44.18047262, -22.5394725]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/arwmK3I_Qz/"}]}, "id_str": "346818649824317441", "_id": {"$oid": "52c6d1a78ef20d397e4a20bf"}, "user": {"id_str": "213099560", "name": "GIGANTE acordou!"}}, {"text": "#ogiganteacordou #VemPraRua #changeBrazil #brasil @ \u00c9 A Porra do Brasil http://t.co/bUDpnrCoGu", "created_at": "Tue Jun 18 02:36:30 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-38.4657266, -12.8660972]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/arwu7WorT-/"}]}, "id_str": "346818676542017536", "_id": {"$oid": "52c6d1a78ef20d397e4a2140"}, "user": {"id_str": "191981609", "name": "Johnnie"}}, {"text": "Desculpem o transtorno, estamos mudando o pa\u00eds #mudabrasil #vemprarua @ Quinto grande ato contra o\u2026 http://t.co/DEmRwPT8Rb", "created_at": "Tue Jun 18 02:36:50 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-46.69421196, -23.56571794]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/arwq0IyXHO/"}]}, "id_str": "346818760461660160", "_id": {"$oid": "52c6d1a78ef20d397e4a2305"}, "user": {"id_str": "53423125", "name": "Marina Domingues"}}, {"text": "#protestoRJ @ Centro do Rio http://t.co/uARgSN1rTQ", "created_at": "Tue Jun 18 02:37:00 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-43.17924142, -22.90340559]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/arwu5sxW-t/"}]}, "id_str": "346818801121243137", "_id": {"$oid": "52c6d1a78ef20d397e4a23d3"}, "user": {"id_str": "70881157", "name": "Jaqueline Azizi "}}, {"text": "#Ver\u00e1sQueUmFilhoTeuN\u00e3oFogeALuta #mudabrasil #GritaSemTerMedoBrasil #PorUmBrasilOnde a arte \u00e9 crime e\u2026 http://t.co/DOh6cYSXXw", "created_at": "Tue Jun 18 02:37:10 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-46.5034547, -23.55905475]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/arwy55J4oV/"}]}, "id_str": "346818844561645568", "_id": {"$oid": "52c6d1a78ef20d397e4a24ba"}, "user": {"id_str": "343510619", "name": "Dick Dickson"}}, {"text": "Vinagre is the New Vendetta hahah #vemprarua #ogiganteacordou @ Manifesta\u00e7ao Curitiba 17/06/2013 http://t.co/rVQA2S9EEn", "created_at": "Tue Jun 18 02:37:37 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-49.27251816, -25.43191147]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/arwg8gig0d/"}]}, "id_str": "346818956553773056", "_id": {"$oid": "52c6d1a78ef20d397e4a2736"}, "user": {"id_str": "15262365", "name": "Felipe Ricieri"}}, {"text": "#vemprarua #protestodf #protestoBrasil @ C\u00e2mara dos Deputados http://t.co/HQa0RuziMh", "created_at": "Tue Jun 18 02:38:01 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-47.86436319, -15.80010989]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/arwtE7RpVT/"}]}, "id_str": "346819056873140225", "_id": {"$oid": "52c6d1a78ef20d397e4a2923"}, "user": {"id_str": "59865301", "name": "C\u00e9sar Dutra Munhoz"}}, {"text": "Obrigada amicas! @GustavoCarmo88 #liviaseminsta #parabens #friends #whitemonday #vemprajanela @\u2026 http://t.co/JqtyiN5lVS", "created_at": "Tue Jun 18 02:38:11 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-45.19535065, -22.8144789]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/arwjtNpohs/"}]}, "id_str": "346819097285255168", "_id": {"$oid": "52c6d1a78ef20d397e4a29fe"}, "user": {"id_str": "69673332", "name": "Jade Pereira Barbosa"}}, {"text": "N\u00e3o \u00e9 Turquia, n\u00e3o \u00e9 Gr\u00e9cia, \u00e9 o Brasil saindo da in\u00e9rcia! #protestoRJ @ Theatro Municipal do Rio de\u2026 http://t.co/71LxEhg1iT", "created_at": "Tue Jun 18 02:38:12 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-43.17629359, -22.90953161]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/arvV77DK8x/"}]}, "id_str": "346819104310689792", "_id": {"$oid": "52c6d1a78ef20d397e4a2a19"}, "user": {"id_str": "551439595", "name": "hector"}}, {"text": "Isso \u00e9 Brasil ! #VemPraRua #OGiganteAcordou @ Avenida Rio Branco http://t.co/QqF3qyDpHH", "created_at": "Tue Jun 18 02:38:30 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-43.17816854, -22.90372184]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/arwyxqnePD/"}]}, "id_str": "346819177635536897", "_id": {"$oid": "52c6d1a78ef20d397e4a2bac"}, "user": {"id_str": "38986065", "name": "Luigi Vaccari "}}, {"text": "Joanna Denholm #paraensesdeatitudes #belemlivre #acordabrasil #brasil #brazil #vemprarua #realizador @\u2026 http://t.co/dZ5Vt1nkh6", "created_at": "Tue Jun 18 02:38:36 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-48.46865545, -1.4513099]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/arwv9Lkso7/"}]}, "id_str": "346819204592332800", "_id": {"$oid": "52c6d1a78ef20d397e4a2c53"}, "user": {"id_str": "8195352", "name": "realizador "}}, {"text": "Valeu, Rio! #protestorj @ Avenida Rio Branco http://t.co/OXLWLKG29o", "created_at": "Tue Jun 18 02:38:54 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-43.17816854, -22.90372184]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/arw-zXx9B5/"}]}, "id_str": "346819278168784897", "_id": {"$oid": "52c6d1a88ef20d397e4a2dfd"}, "user": {"id_str": "35084250", "name": "Lucia"}}, {"text": "PAZ-SEATA #protestosp #ogiganteacordou #feliz17dejunho #opovoacordou #paz #brazil @ Av. Eng Luiz\u2026 http://t.co/zqXAktRBeC", "created_at": "Tue Jun 18 02:39:04 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-46.5136085, -23.528708]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/arxBDYn_nD/"}]}, "id_str": "346819322594877441", "_id": {"$oid": "52c6d1a88ef20d397e4a2ede"}, "user": {"id_str": "51084010", "name": "Fanie"}}, {"text": "#vemprarua #vemprajanela #ogiganteacordou #mudabrasil @ Largo da Batata http://t.co/pO52krCbut", "created_at": "Tue Jun 18 02:39:47 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-46.69418246, -23.56650958]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/arw5JskLyQ/"}]}, "id_str": "346819502647963648", "_id": {"$oid": "52c6d1a88ef20d397e4a326f"}, "user": {"id_str": "17698116", "name": "Ramon"}}, {"text": "#DiadoBasta em Campo Grande-MS #vemprarua  #OgiganteAcordou  #AcordaCampogrande @ meu cantinho http://t.co/S0APxfYExu", "created_at": "Tue Jun 18 02:39:58 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-54.6302701, -20.4913461]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/arw8SOzP_F/"}]}, "id_str": "346819546642001923", "_id": {"$oid": "52c6d1a88ef20d397e4a337d"}, "user": {"id_str": "319320994", "name": "rozi candido"}}, {"text": "#VemPraRua @ Ponte Oct\u00e1vio Frias de Oliveira (Ponte Estaiada) http://t.co/mea30zqIAQ", "created_at": "Tue Jun 18 02:40:11 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-46.69869661, -23.61289334]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/arxENWi26_/"}]}, "id_str": "346819604137508865", "_id": {"$oid": "52c6d1a88ef20d397e4a3497"}, "user": {"id_str": "88183624", "name": "Rodrigo Gon\u00e7alves"}}, {"text": "ORGULHO, MUDAN\u00c7A ... BRASIL! O POVO ACORDOU! #brasil #brazil #changebrazil #mudandoobrasil #protesto @\u2026 http://t.co/JEsCpG89WP", "created_at": "Tue Jun 18 02:40:15 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-46.65973457, -23.55887552]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/arw93gl8GK/"}]}, "id_str": "346819620654698497", "_id": {"$oid": "52c6d1a88ef20d397e4a34f4"}, "user": {"id_str": "150514162", "name": "Rodrigo Henriques"}}, {"text": "Quinto grande ato de manifesta\u00e7\u00f5es #sp17j #ogiganteacordou #acordabrasil #protestosp #vemprarua\u2026 http://t.co/8vk6GPjGwX", "created_at": "Tue Jun 18 02:40:20 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-46.69418246, -23.56650958]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/arwsbUoFmo/"}]}, "id_str": "346819641831735297", "_id": {"$oid": "52c6d1a88ef20d397e4a357a"}, "user": {"id_str": "14465338", "name": "\u2022RaFa\u2022GuSHi\u2022"}}, {"text": "N\u00f3s no meio do mundo. #protestorj @ Pra\u00e7a da Candel\u00e1ria http://t.co/Q4shj0YTc9", "created_at": "Tue Jun 18 02:40:30 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-43.17857623, -22.90103365]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/arxBcxAvOV/"}]}, "id_str": "346819681421762561", "_id": {"$oid": "52c6d1a88ef20d397e4a3659"}, "user": {"id_str": "10157", "name": "alexandre van sande"}}, {"text": "agora \u00e9 a vez de Jo\u00e3o Pessoa #OGiganteAcordou #dia20 @ InCasa http://t.co/1a63rOEQnp", "created_at": "Tue Jun 18 02:40:36 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-34.8540065, -7.198443]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/arw_9lxiec/"}]}, "id_str": "346819709183881218", "_id": {"$oid": "52c6d1a88ef20d397e4a36da"}, "user": {"id_str": "237229502", "name": "Rafael Tavares FD"}}, {"text": "#chupadilma #forapt  #protestosp #manifesta\u00e7\u00e3o #querovernasurnas @ Avenida Paulista http://t.co/BOd2WbhlDe", "created_at": "Tue Jun 18 02:40:45 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-46.65973457, -23.55887552]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/arxBwRvJVL/"}]}, "id_str": "346819745632358400", "_id": {"$oid": "52c6d1a88ef20d397e4a3786"}, "user": {"id_str": "88030598", "name": "jo\u00e3o ed r alves \u2721 \uf8ff"}}, {"text": "A FARRA ACABOU ! #vemprarua #protesto #manifestacao @ Theatro Municipal do Rio de Janeiro http://t.co/oVFRJl89au", "created_at": "Tue Jun 18 02:40:47 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-43.17629359, -22.90953161]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/arxJvVr1bk/"}]}, "id_str": "346819753010143232", "_id": {"$oid": "52c6d1a88ef20d397e4a37a9"}, "user": {"id_str": "241822881", "name": "Bill"}}, {"text": "#oGiganteAcordou #VemPraRua #SemViolencia @ brasil http://t.co/VHVeBzAk8K", "created_at": "Tue Jun 18 02:41:25 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-51.13895798, -29.89597511]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/arw4dLPgIZ/"}]}, "id_str": "346819913647792128", "_id": {"$oid": "52c6d1a88ef20d397e4a3ade"}, "user": {"id_str": "560377291", "name": "Bruno Ricardo"}}, {"text": "#ogiganteacordou #mudabrasil #verasqueumfilhoteunaofogealuta @ Brasil - BR http://t.co/lhH4RIaFMQ", "created_at": "Tue Jun 18 02:41:31 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-47.09237323, -22.88674478]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/arxM3uK8mm/"}]}, "id_str": "346819938536783876", "_id": {"$oid": "52c6d1a88ef20d397e4a3b51"}, "user": {"id_str": "75540782", "name": "Luca santos Billis"}}, {"text": "#OGiganteAcordou #S\u00e3oPaulo #Manifesta\u00e7\u00e3o @ Quinto grande ato contra o aumento das passagens! http://t.co/eeLHxRPGfP", "created_at": "Tue Jun 18 02:42:07 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-46.69421196, -23.56571794]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/arxRqDgwI4/"}]}, "id_str": "346820090584522752", "_id": {"$oid": "52c6d1a88ef20d397e4a3e7c"}, "user": {"id_str": "30180556", "name": "\u03df felipe "}}, {"text": "Assistindo as cenas in\u00e9ditas dos protestos em S\u00e3o Paulo na Tv Record ... O neg\u00f3cio ta tenso, a tetra\u2026 http://t.co/cGADYrs68a", "created_at": "Tue Jun 18 02:42:08 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-37.81447506, -5.98775234]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/arxR00FM0r/"}]}, "id_str": "346820091192684546", "_id": {"$oid": "52c6d1a88ef20d397e4a3e7f"}, "user": {"id_str": "244996954", "name": "\u2190F\u00e3 do CR7 8)"}}, {"text": "#OGiganteAcordou #MudaBrasil @ O gigante acordou http://t.co/yxUitflzzg", "created_at": "Tue Jun 18 02:42:08 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-38.4643933, -12.9770262]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/arxSGQEsTv/"}]}, "id_str": "346820094510395393", "_id": {"$oid": "52c6d1a88ef20d397e4a3e94"}, "user": {"id_str": "92998074", "name": "Fran Alcantara "}}, {"text": "#changebrazil #protestodf #brasilia #df #chupadilma #ogiganteacordou @ Congresso Nacional http://t.co/zwC8HXFLgZ", "created_at": "Tue Jun 18 02:42:13 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-47.86376238, -15.79980018]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/arxGE4jMeR/"}]}, "id_str": "346820113602846721", "_id": {"$oid": "52c6d1a88ef20d397e4a3f07"}, "user": {"id_str": "13963432", "name": "Renato Carvalho"}}, {"text": "Quantos v\u00e2ndalos! #sp17j @ Avenida Paulista http://t.co/8julJe66sK", "created_at": "Tue Jun 18 02:42:30 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-46.65973457, -23.55887552]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/arxalkGlMZ/"}]}, "id_str": "346820185832955905", "_id": {"$oid": "52c6d1a88ef20d397e4a408f"}, "user": {"id_str": "17367770", "name": "Felipe"}}, {"text": "Que coincid\u00eancia: sem pol\u00edcia, n\u00e3o teve viol\u00eancia! ;D #oPovoAcordou #SemViol\u00eancia #pazeamor #vemprarua\u2026 http://t.co/RCqkKLqQzr", "created_at": "Tue Jun 18 02:42:51 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-46.68793889, -23.57579562]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/arxdY-re2U/"}]}, "id_str": "346820272948641793", "_id": {"$oid": "52c6d1a98ef20d397e4a427f"}, "user": {"id_str": "111500629", "name": "Marcela de Andrade"}}, {"text": "#prayforBRAZIL #pray #prayforjustice #prayforlove #prayforpeace #of #brazil #changebrazil #PatriaAmada\u2026 http://t.co/axJ9XBvQ6j", "created_at": "Tue Jun 18 02:43:54 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-46.1431013, -23.5224515]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/arxXv2wTRy/"}]}, "id_str": "346820536753602560", "_id": {"$oid": "52c6d1a98ef20d397e4a47e8"}, "user": {"id_str": "56490169", "name": "Leticia Ellis"}}, {"text": "#vemprarua #nois #congressonacional #bsb #brasil #vamotomartudo @ Congresso Nacional http://t.co/CiGBuzQDVu", "created_at": "Tue Jun 18 02:44:27 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-47.9414119, -15.7933327]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/arxo1aE93H/"}]}, "id_str": "346820678193917952", "_id": {"$oid": "52c6d1a98ef20d397e4a4b06"}, "user": {"id_str": "202013899", "name": "Gabriel Henrique"}}, {"text": "Vem pra rua, Bauru! #ogiganteacordou #acordabrasil #vemprarua @ C\u00e2mara Municipal de Bauru http://t.co/Uy73rB8949", "created_at": "Tue Jun 18 02:44:29 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-49.07619952, -22.32409928]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/arxozBQeHz/"}]}, "id_str": "346820685324226562", "_id": {"$oid": "52c6d1a98ef20d397e4a4b2a"}, "user": {"id_str": "30540033", "name": "bl\u00e9"}}, {"text": "Melhor cena: policiais e Caco Barcellos sentados no ch\u00e3o com a multid\u00e3o! #vemprarua #mlp #protesto\u2026 http://t.co/FQ8qELOrrW", "created_at": "Tue Jun 18 02:44:42 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-46.66180441, -23.56026287]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/arxcXLhU_t/"}]}, "id_str": "346820738541563904", "_id": {"$oid": "52c6d1a98ef20d397e4a4c59"}, "user": {"id_str": "86430130", "name": "Paty Zambrini \u262e "}}, {"text": "A maquiagem de hoje \u00e9 um grito de BASTA! #ogiganteacordou #vemprarua #chegadeimpunidade @ Viva Glam'\u2026 http://t.co/zyJoBn6nMS", "created_at": "Tue Jun 18 02:44:45 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-47.04629898, -22.90344048]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/arxpPpxsYr/"}]}, "id_str": "346820750818299904", "_id": {"$oid": "52c6d1a98ef20d397e4a4c9f"}, "user": {"id_str": "49833565", "name": "Anna Mendes"}}, {"text": "\"Ver\u00e1s que um filho teu n\u00e3o foge \u00e0 luta!\"  #VemPraRua #oGIGANTEacordou gabsnasc_ larii_rds\u2026 http://t.co/qbYXBc6W9Y", "created_at": "Tue Jun 18 02:45:18 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-46.6023666, -23.5465329]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/arxvLhuz5p/"}]}, "id_str": "346820888844435456", "_id": {"$oid": "52c6d1a98ef20d397e4a4f6a"}, "user": {"id_str": "60955793", "name": "Gi Lombello"}}, {"text": "Um pa\u00eds melhor para todos #OGiganteAcordou #BrasilAcorda #NovaRevolu\u00e7\u00e3o #UmPa\u00edsMaisJusto @ O Brasil\u2026 http://t.co/EDG7Ptb7Zj", "created_at": "Tue Jun 18 02:45:30 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-44.2986006, -2.5435237]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/arxfkjkYbx/"}]}, "id_str": "346820938848944130", "_id": {"$oid": "52c6d1a98ef20d397e4a505a"}, "user": {"id_str": "71890059", "name": "J\u00e9ssyca Guimar\u00e3es"}}, {"text": "Av. Paulista tomada \ud83d\udc9a\ud83d\udc99\ud83d\udc9b #sp17j #protestosp @ V\u00e3o Livre do Masp http://t.co/wG9kROhACU", "created_at": "Tue Jun 18 02:45:50 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-46.65600593, -23.56159913]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/arxnvoOT3c/"}]}, "id_str": "346821024064614400", "_id": {"$oid": "52c6d1a98ef20d397e4a51f3"}, "user": {"id_str": "15278889", "name": "Luciana Passareli"}}, {"text": "#opovounidojamaisseravencido #vempraruavem #ogiganteacordou @johnhenrisantos leomarq15 everton\u2026 http://t.co/brEW1W2FTO", "created_at": "Tue Jun 18 02:46:29 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-46.6925, -23.56833333]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/arx4CIulod/"}]}, "id_str": "346821188183535617", "_id": {"$oid": "52c6d1aa8ef20d397e4a5507"}, "user": {"id_str": "286828517", "name": "Raphael c. lacchine"}}, {"text": "Eu fui pra Rua #vemprarua #passelivre #sp011 #sampa #brasil #rua @ Av. Faria Lima, 1713 http://t.co/P0QH8OAn4K", "created_at": "Tue Jun 18 02:46:42 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-46.68972664, -23.57272212]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/arx0e0L7kT/"}]}, "id_str": "346821242487193600", "_id": {"$oid": "52c6d1aa8ef20d397e4a563c"}, "user": {"id_str": "66716901", "name": "Murillo Magalhaes"}}, {"text": "Reprime al pueblo y s\u00f3lo lo har\u00e1s m\u00e1s fuerte... #protestosp #Paulista #S\u00e3oPaulo #vemprarua @ TV Gazeta http://t.co/TNlcpV6O65", "created_at": "Tue Jun 18 02:47:11 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-46.65135821, -23.56559233]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/arx9LoswgD/"}]}, "id_str": "346821364801495040", "_id": {"$oid": "52c6d1aa8ef20d397e4a5894"}, "user": {"id_str": "75552827", "name": "Maca"}}, {"text": "Valeu a pena. #vemprarua #fuiprarua @ Avenida da Azenha http://t.co/dFA1IUtzff", "created_at": "Tue Jun 18 02:47:19 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-51.2141121, -30.05479916]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/arx4y5uWPC/"}]}, "id_str": "346821396007120897", "_id": {"$oid": "52c6d1aa8ef20d397e4a5931"}, "user": {"id_str": "159551856", "name": "La\u00edsa Souza"}}, {"text": "Ei, eu tamb\u00e9m tenho uma foto espelhada da manifesta\u00e7\u00e3o #mudabrasil #ver\u00e1squeofilhoteunaofogealuta\u2026 http://t.co/wdKsdUH5VB", "created_at": "Tue Jun 18 02:47:23 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-43.17816854, -22.90372184]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/arxzubgj47/"}]}, "id_str": "346821415795830784", "_id": {"$oid": "52c6d1aa8ef20d397e4a5991"}, "user": {"id_str": "539609377", "name": "Eduardo Miranda"}}, {"text": "Aqui \u00e9 Brasil! Curitiba tamb\u00e9m acordou! #oGiganteAcordou #mudaBrasil #VEMPRARUA @ Curitiba http://t.co/wQPZicXeG3", "created_at": "Tue Jun 18 02:47:34 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-49.291566, -25.457232]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/arx_4BHW-V/"}]}, "id_str": "346821459366248448", "_id": {"$oid": "52c6d1aa8ef20d397e4a5a65"}, "user": {"id_str": "67408231", "name": "Filipe Raicoski"}}, {"text": "#itsnotabout20cent #nao\u00e9por20centavos #protestodf #ver\u00e1squeumfilhoteun\u00e3ofogealuta\u2026 http://t.co/39QPWDk2zQ", "created_at": "Tue Jun 18 02:47:34 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-48.0299563, -16.0537097]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/arxxN_HUvH/"}]}, "id_str": "346821459483705345", "_id": {"$oid": "52c6d1aa8ef20d397e4a5a67"}, "user": {"id_str": "59335422", "name": "Jujuba \u273f "}}, {"text": "#AbaixoRedeGloboPovoN\u00e3o\u00e9Bobo #GritaSemTerMedoBrasil @ #mudabrasil http://t.co/3aj34toEpg", "created_at": "Tue Jun 18 02:47:45 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-35.98260303, -8.29350561]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/arwrG9sstb/"}]}, "id_str": "346821507701428225", "_id": {"$oid": "52c6d1aa8ef20d397e4a5b3d"}, "user": {"id_str": "54971845", "name": "Gel"}}, {"text": "#vemprarua #oGiganteAcordou #Revolu\u00e7\u00e3o #Brasil #verasqueumfilhoteun\u00e3ofogealuta @ Avenida Paulista http://t.co/nGof6KkZYH", "created_at": "Tue Jun 18 02:47:54 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-46.65973457, -23.55887552]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/arxy49B7o8/"}]}, "id_str": "346821545676644352", "_id": {"$oid": "52c6d1aa8ef20d397e4a5bea"}, "user": {"id_str": "122451233", "name": "Henri\u0365\u0365\u0365\u0365\u0365\u0365Que Hanem"}}, {"text": "Puta que pariu \u00e9 o protesto mais bonito do brasil! @mihllhp #vemcomnois #vemprarua @ Avenida Paulista http://t.co/yGaQpupTYH", "created_at": "Tue Jun 18 02:48:11 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-46.65973457, -23.55887552]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/arx3eHnLtT/"}]}, "id_str": "346821614417088512", "_id": {"$oid": "52c6d1aa8ef20d397e4a5d17"}, "user": {"id_str": "46553463", "name": "Lucas Mendon\u00e7a"}}, {"text": "Paulista 23:00 - Desculpem o transtorno. Estamos mudando o Pa\u00eds. #vemprarua #opovoacordou @ V\u00e3o Livre\u2026 http://t.co/usjknnfYeR", "created_at": "Tue Jun 18 02:48:30 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-46.65600593, -23.56159913]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/arwT-DqojA/"}]}, "id_str": "346821693513289728", "_id": {"$oid": "52c6d1aa8ef20d397e4a5e92"}, "user": {"id_str": "36213705", "name": "Rodrigo Vinciprova"}}, {"text": "#oGIGANTEacordou @ Ponte Oct\u00e1vio Frias de Oliveira (Ponte Estaiada) http://t.co/VJJBovlZJR", "created_at": "Tue Jun 18 02:48:30 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-46.69869661, -23.61289334]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/aryEI-LTBJ/"}]}, "id_str": "346821697254617089", "_id": {"$oid": "52c6d1aa8ef20d397e4a5ea2"}, "user": {"id_str": "80174081", "name": "Gustavo Azevedo"}}, {"text": "#vemprarua #protestorj @ Avenida Rio Branco http://t.co/FPf8dpZsDN", "created_at": "Tue Jun 18 02:48:35 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-43.17816854, -22.90372184]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/aryAooPnlY/"}]}, "id_str": "346821714971328512", "_id": {"$oid": "52c6d1aa8ef20d397e4a5f01"}, "user": {"id_str": "20524530", "name": "Leonardo A. Souza"}}, {"text": "#protestosp negro, branco, jovens, jovens mais tempo,m\u00e3es, mulhers em marcha! foi lindo galera!\u2026 http://t.co/8R2QuXNJNJ", "created_at": "Tue Jun 18 02:48:44 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-46.68155193, -23.59037948]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/arxcZCvZuC/"}]}, "id_str": "346821754519449600", "_id": {"$oid": "52c6d1aa8ef20d397e4a5fbc"}, "user": {"id_str": "80362357", "name": "Bruno Videira"}}, {"text": "#refuseresist #vdevinagre #ogiganteacordou #brazil #riodejaneiro @ Rio De Janeiro http://t.co/4K88U0HBGn", "created_at": "Tue Jun 18 02:49:06 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-43.24765227, -22.87755634]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/arx3I1DXJJ/"}]}, "id_str": "346821845133193216", "_id": {"$oid": "52c6d1aa8ef20d397e4a6188"}, "user": {"id_str": "165532740", "name": "Fabiano Ribeiro"}}, {"text": "Libert\u00e9, egalit\u00e9, fratarnit\u00e9 e,, VAI SE FODER! (Fernando)\nOrgulho na\u00e7\u00e3o!!!!! #ogiganteacordou\u2026 http://t.co/aoH6tWHoY6", "created_at": "Tue Jun 18 02:49:41 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-46.69421196, -23.56571794]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/arx5jnt8zC/"}]}, "id_str": "346821994110648321", "_id": {"$oid": "52c6d1aa8ef20d397e4a64cf"}, "user": {"id_str": "64822925", "name": "I'm Loiola"}}, {"text": "Esclarecendo as duvidas de caleberamos micaelasuzuki @renatatimbo #vemprarua #acordamaranh\u00e3o @ Vinhais\u2026 http://t.co/HSqszEvcVE", "created_at": "Tue Jun 18 02:49:55 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-44.27018392, -2.51962556]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/aryLqjos6c/"}]}, "id_str": "346822054005321729", "_id": {"$oid": "52c6d1aa8ef20d397e4a660f"}, "user": {"id_str": "194199327", "name": "Alexandre R. Santana"}}, {"text": "#MPL #manifesta\u00e7\u00e3o #S\u00e3oPaulo #Brazil #movimentopasselivre #Passelivre #passeata #Paz #Paulista @ Av.\u2026 http://t.co/29mGbqYPaX", "created_at": "Tue Jun 18 02:50:00 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-46.8542028, -23.4097867]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/arx_1yuxWS/"}]}, "id_str": "346822074611924993", "_id": {"$oid": "52c6d1aa8ef20d397e4a6682"}, "user": {"id_str": "142733249", "name": "Mr. Killing"}}, {"text": "Dispensa legenda #changebrazil #ogiganteacordou #naosaosovintecentavos @ P\u00e1tria amada, Brasil http://t.co/PzkCJfBF76", "created_at": "Tue Jun 18 02:50:02 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-43.37245326, -22.87755931]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/aryJZjTDcn/"}]}, "id_str": "346822080089706496", "_id": {"$oid": "52c6d1aa8ef20d397e4a66a9"}, "user": {"id_str": "855209804", "name": "Nina"}}, {"text": "#VempraRua #oGiganteacordou #Nao\u00e9s\u00f3por0.20 @ Avenida Brigadeiro Faria Lima http://t.co/1x6UXQMyKc", "created_at": "Tue Jun 18 02:50:03 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-46.68695927, -23.5771643]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/aryF7UCYoR/"}]}, "id_str": "346822083931672577", "_id": {"$oid": "52c6d1aa8ef20d397e4a66c7"}, "user": {"id_str": "184528625", "name": "Byahz"}}, {"text": "#vemprarua #ogiganteacordou @ brasil http://t.co/o80qfQinya", "created_at": "Tue Jun 18 02:50:10 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-51.13895798, -29.89597511]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/aryMa0PgKN/"}]}, "id_str": "346822113132429316", "_id": {"$oid": "52c6d1ab8ef20d397e4a6773"}, "user": {"id_str": "560377291", "name": "Bruno Ricardo"}}, {"text": "tatianeabib #mudabrasil #esoocomeco #contrapec37 @ UFPR - Pr\u00e9dio Hist\u00f3rico http://t.co/Vs5ubPL1cD", "created_at": "Tue Jun 18 02:50:12 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-49.26732491, -25.42916685]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/arx_GgszfU/"}]}, "id_str": "346822121789476865", "_id": {"$oid": "52c6d1ab8ef20d397e4a67a1"}, "user": {"id_str": "306362594", "name": "Bianca A Kaviski"}}, {"text": "#sp13j #passelivre dois \u00f4nibus bi-articulados vieram aqui pra frente da portaria 2. @ Pal\u00e1cio dos\u2026 http://t.co/3aaZ09Dgvt", "created_at": "Tue Jun 18 02:50:21 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-46.71227932, -23.60115516]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/aryUExRWxe/"}]}, "id_str": "346822162969161730", "_id": {"$oid": "52c6d1ab8ef20d397e4a6883"}, "user": {"id_str": "14581827", "name": "Vereda Estreita"}}, {"text": "Veras que um filho teu n\u00e3o foge a luta. #ProtestoSP @ Quinto grande ato contra o aumento das passagens! http://t.co/jEzMgG7h4o", "created_at": "Tue Jun 18 02:50:26 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-46.69421196, -23.56571794]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/aryNZ8je38/"}]}, "id_str": "346822181675737088", "_id": {"$oid": "52c6d1ab8ef20d397e4a68e8"}, "user": {"id_str": "8075312", "name": "Felipe Pacheco"}}, {"text": "#vemprarua #sp #opovoacordo #mudabrasil @ Avenida Paulista http://t.co/htQ3tSyYM1", "created_at": "Tue Jun 18 02:50:38 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-46.65973457, -23.55887552]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/aryRbEFYdU/"}]}, "id_str": "346822231806074881", "_id": {"$oid": "52c6d1ab8ef20d397e4a69fe"}, "user": {"id_str": "63224282", "name": "Ricardo Gon\u00e7alves"}}, {"text": "#VemPraRua!!! @ Congresso Nacional http://t.co/GJwjxuUGZV", "created_at": "Tue Jun 18 02:50:40 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-47.86674529, -15.79917318]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/arx10WJIvo/"}]}, "id_str": "346822242254077953", "_id": {"$oid": "52c6d1ab8ef20d397e4a6a3b"}, "user": {"id_str": "154753238", "name": "Manu"}}, {"text": "\ud83d\ude0d #changeBRAZIL #vemprarua @ Largo da Batata http://t.co/s33XIHdy1Z", "created_at": "Tue Jun 18 02:50:48 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-46.69418246, -23.56650958]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/arw8KlpYLA/"}]}, "id_str": "346822275137417218", "_id": {"$oid": "52c6d1ab8ef20d397e4a6ae0"}, "user": {"id_str": "35072625", "name": "str #changebrazil"}}, {"text": "Umas das cenas mais lindas deste manifesto #protestosp #mobiliza #obrigadosp @ S\u00e3o Paulo http://t.co/K02ATdJS3K", "created_at": "Tue Jun 18 02:51:06 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-46.63314343, -23.55069061]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/aryOlYq8oG/"}]}, "id_str": "346822350945267712", "_id": {"$oid": "52c6d1ab8ef20d397e4a6c90"}, "user": {"id_str": "16679038", "name": "Jo\u00e3o Serafim"}}, {"text": "E voc\u00eas? #vemprarua #protestaSP @ Avenida Brigadeiro Faria Lima http://t.co/50HFzrTBxb", "created_at": "Tue Jun 18 02:51:26 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-46.68695927, -23.5771643]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/aryVkRlsxW/"}]}, "id_str": "346822435397586944", "_id": {"$oid": "52c6d1ab8ef20d397e4a6e80"}, "user": {"id_str": "9076682", "name": "Henrique"}}, {"text": "#ogiganteacordou vamos Brasil.. @ Manifesta\u00e7\u00e3o http://t.co/Isx2DeVXys", "created_at": "Tue Jun 18 02:52:18 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-46.68216667, -23.587]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/aryfTpulpW/"}]}, "id_str": "346822653602045952", "_id": {"$oid": "52c6d1ab8ef20d397e4a72ec"}, "user": {"id_str": "286828517", "name": "Raphael c. lacchine"}}, {"text": "Revolu\u00e7\u00e3o na sua mente voc\u00ea pode, voc\u00ea faz! #vemprarua #futuro #naoepor20centavos @ Juiz de Fora http://t.co/IruI29ybCX", "created_at": "Tue Jun 18 02:52:23 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-43.3559515, -21.7599114]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/aryUYyOL7G/"}]}, "id_str": "346822673030074368", "_id": {"$oid": "52c6d1ab8ef20d397e4a7365"}, "user": {"id_str": "153194863", "name": "Luiza Machado"}}, {"text": "\"Ver\u00e1s que um filho teu n\u00e3o foge \u00e0 luta!\" #mudabrasil #changebrazil #whitemonday #sp17j #sp #paulista\u2026 http://t.co/hbzGtKwcIF", "created_at": "Tue Jun 18 02:52:28 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-46.654899, -23.565462]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/arx7pGuwm7/"}]}, "id_str": "346822693687001089", "_id": {"$oid": "52c6d1ab8ef20d397e4a73c5"}, "user": {"id_str": "37844488", "name": "Marcela D. "}}, {"text": "melhor cartaz hahahaha #VemPraRua @ Avenida Paulista http://t.co/KErNPW1Udx", "created_at": "Tue Jun 18 02:52:30 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-46.65973457, -23.55887552]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/aryhHkQw6b/"}]}, "id_str": "346822701253533702", "_id": {"$oid": "52c6d1ab8ef20d397e4a73f6"}, "user": {"id_str": "37518077", "name": "giulia furtado"}}, {"text": "Vamos juntos Brasil!! \ud83d\udcaa\ud83d\udc4a\ud83d\udc6d\ud83d\udc6c\ud83d\udc6a\ud83d\udc6b\ud83d\udc6a\ud83d\udc6c\ud83d\udc6b\ud83d\udc6d #oGIGANTEacordou #vemprarua #chupaDilma #protestoCuritiba\u2026 http://t.co/I4QGKXNEXT", "created_at": "Tue Jun 18 02:52:39 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-49.27297247, -25.43229291]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/arxuC1mgaJ/"}]}, "id_str": "346822740575141888", "_id": {"$oid": "52c6d1ab8ef20d397e4a74be"}, "user": {"id_str": "110985035", "name": "Renata Flisicoski"}}, {"text": "Make the Difference. #changebrazil #riodejaneiro #brazil #protesto #fantastic #amazing #awesome\u2026 http://t.co/ZXR2YsMPqD", "created_at": "Tue Jun 18 02:52:49 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-43.17816854, -22.90372184]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/arw4-REitc/"}]}, "id_str": "346822783558381568", "_id": {"$oid": "52c6d1ab8ef20d397e4a7591"}, "user": {"id_str": "39422048", "name": "Gustavo BUna"}}, {"text": "Retificando mesmo!!! Vamos dormir orgulhosos de ser brasileiros! #vemprarua #protestobh #brasil @ Brasil http://t.co/tOeJtzp9a2", "created_at": "Tue Jun 18 02:52:54 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-43.91215515, -19.8633213]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/aryeoQgR6o/"}]}, "id_str": "346822802650824705", "_id": {"$oid": "52c6d1ab8ef20d397e4a75f4"}, "user": {"id_str": "58496111", "name": "Amanda Souza"}}, {"text": "#MASP lotado e de testemunha #protestosp #S\u00e3oPaulo #vemprarua #17j @ Museu de Arte de S\u00e3o Paulo (MASP) http://t.co/LhY5hb4au6", "created_at": "Tue Jun 18 02:53:00 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-46.65602803, -23.56159248]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/aryb_mMwgj/"}]}, "id_str": "346822829708288000", "_id": {"$oid": "52c6d1ab8ef20d397e4a7670"}, "user": {"id_str": "75552827", "name": "Maca"}}, {"text": "Da copa eu abro m\u00e3o, eu quero dinheiro pra sa\u00fade e educa\u00e7\u00e3o! #protestosp #vemprarua\u2026 http://t.co/jGxPjtq3ik", "created_at": "Tue Jun 18 02:53:52 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-46.65973457, -23.55887552]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/arytzXtWtr/"}]}, "id_str": "346823047224905728", "_id": {"$oid": "52c6d1ac8ef20d397e4a7a88"}, "user": {"id_str": "45185860", "name": "pp"}}, {"text": "#ogiganteacordou #OpovoAcordou #3,20NAO @ Avenida Paulista http://t.co/cWCDspigoh", "created_at": "Tue Jun 18 02:55:03 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-46.65973457, -23.55887552]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/aryEXaHk4m/"}]}, "id_str": "346823342453567489", "_id": {"$oid": "52c6d1ac8ef20d397e4a8023"}, "user": {"id_str": "52319528", "name": "Ale Calencautcy"}}, {"text": "Advogado, gente bon\u00edssima, identificado com o broche da OAB, na luta conosco! #vemprarua #mobilizados\u2026 http://t.co/bqVXWMm2BP", "created_at": "Tue Jun 18 02:55:05 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-46.69421196, -23.56571794]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/arybGkrE1M/"}]}, "id_str": "346823351114797056", "_id": {"$oid": "52c6d1ac8ef20d397e4a8051"}, "user": {"id_str": "87728011", "name": "Elisangela Silva"}}, {"text": "#vemprarua #protestaSP #changebrazil @ Avenida Paulista http://t.co/JkNjjt899I", "created_at": "Tue Jun 18 02:55:15 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-46.65973457, -23.55887552]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/aryzR8Fsx4/"}]}, "id_str": "346823393108176896", "_id": {"$oid": "52c6d1ac8ef20d397e4a8136"}, "user": {"id_str": "9076682", "name": "Henrique"}}, {"text": "\"Aestaiada \u00e9 nossa\" @ Ponte Oct\u00e1vio Frias de Oliveira (Ponte Estaiada) http://t.co/Sy1ThHccgg", "created_at": "Tue Jun 18 02:55:21 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-46.69869661, -23.61289334]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/ary0aRPNyF/"}]}, "id_str": "346823419502944256", "_id": {"$oid": "52c6d1ac8ef20d397e4a81c6"}, "user": {"id_str": "51467438", "name": "Cory "}}, {"text": "Despierta! #AcordaBrasil #oGiganteAcordou #protestosp #S\u00e3oPaulo #Paulista #vemprarua @ Museu de Arte\u2026 http://t.co/5dEBtqKsi6", "created_at": "Tue Jun 18 02:55:25 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-46.65602803, -23.56159248]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/aryxqoswg_/"}]}, "id_str": "346823437324541953", "_id": {"$oid": "52c6d1ac8ef20d397e4a8220"}, "user": {"id_str": "75552827", "name": "Maca"}}, {"text": "#SomosOsFilhosDaRevolucao #BrasilMostraTuaCara #Manifesta\u00e7\u00e3oBSB #VemPraRua #OGiganteAcordou @\u2026 http://t.co/ahgWStXjAh", "created_at": "Tue Jun 18 02:56:07 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-47.87129402, -15.79749803]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/aryysINHJJ/"}]}, "id_str": "346823614181543936", "_id": {"$oid": "52c6d1ac8ef20d397e4a8581"}, "user": {"id_str": "80416218", "name": "Lucas Ferrer"}}, {"text": "treta! @sanseverini @ivoneuman #protestosp @ Avenida Paulista http://t.co/LXLeGcSfTl", "created_at": "Tue Jun 18 02:56:15 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-46.65973457, -23.55887552]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/ary_nBG7XV/"}]}, "id_str": "346823644644773888", "_id": {"$oid": "52c6d1ac8ef20d397e4a861f"}, "user": {"id_str": "9505482", "name": "brisa dalilla"}}, {"text": "Eu creio em um #Brasil melhor! #prayforbrasil #vemprarua #ogiganteacordou @ Brasil http://t.co/efKjg22J6h", "created_at": "Tue Jun 18 02:56:40 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-34.88701605, -8.05697286]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/aryy8MNBz0/"}]}, "id_str": "346823751448535040", "_id": {"$oid": "52c6d1ac8ef20d397e4a8864"}, "user": {"id_str": "97339482", "name": "Arthur Lins"}}, {"text": "#VemPraRua #Brasil #OGiganteAcordou @ Brasil http://t.co/mGJVOUHG8Y", "created_at": "Tue Jun 18 02:56:48 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-49.75683197, -21.6848631]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/arzDj-xLNC/"}]}, "id_str": "346823784805851137", "_id": {"$oid": "52c6d1ac8ef20d397e4a8903"}, "user": {"id_str": "47386526", "name": "Marina Junqueira"}}, {"text": "Uma lembran\u00e7a verde e amarela cheia de orgulho #vemprarua #curitiba #semviolencia #ogiganteacordou\u2026 http://t.co/1v5HHFPB40", "created_at": "Tue Jun 18 02:56:49 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-49.27297247, -25.43229291]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/ary9H9siI4/"}]}, "id_str": "346823786928164864", "_id": {"$oid": "52c6d1ac8ef20d397e4a890c"}, "user": {"id_str": "75916599", "name": "Giovana Rodrigues"}}, {"text": "AHA, UHU \u00c1 PAULISTA \u00c9 NOSSA!!! #opovonarua #passelivre #acordasp #acordabrasil #tamojunto \ud83d\udc9a\ud83d\udc9b @ Av.\u2026 http://t.co/X98swBKSNz", "created_at": "Tue Jun 18 02:57:48 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-46.65219251, -23.565764]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/arzDhJoY65/"}]}, "id_str": "346824034417250304", "_id": {"$oid": "52c6d1ac8ef20d397e4a8d86"}, "user": {"id_str": "28212715", "name": "Guilherme Ogrisio"}}, {"text": "Que este espirito revolucion\u00e1rio NUNCA morra!!! \ud83d\ude0d #vemprarua @ Largo da Batata http://t.co/17soBADg5q", "created_at": "Tue Jun 18 02:58:04 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-46.69418246, -23.56650958]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/arzM78vOns/"}]}, "id_str": "346824103979794432", "_id": {"$oid": "52c6d1ad8ef20d397e4a8edb"}, "user": {"id_str": "19835977", "name": "Gabri"}}, {"text": "#brasilia #df #protestodf #ogiganteacordou #chupadilma #changebrazil @ Congresso Nacional http://t.co/4PXU0Q5LJW", "created_at": "Tue Jun 18 02:58:19 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-47.86376238, -15.79980018]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/arzH_VjMQ6/"}]}, "id_str": "346824165019496449", "_id": {"$oid": "52c6d1ad8ef20d397e4a8ff0"}, "user": {"id_str": "13963432", "name": "Renato Carvalho"}}, {"text": "A minha humilde vers\u00e3o daquela janela j\u00e1 conhecida. #protestorj #vemprarua #acordabrasil\u2026 http://t.co/geqLtMRKJX", "created_at": "Tue Jun 18 02:58:28 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-43.17623684, -22.90839647]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/arzKu5w-XV/"}]}, "id_str": "346824203355435008", "_id": {"$oid": "52c6d1ad8ef20d397e4a90a1"}, "user": {"id_str": "27524839", "name": "Dourado"}}, {"text": "#vemprarua @ Faria Lima http://t.co/94SHYo8P7V", "created_at": "Tue Jun 18 02:58:40 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-46.68216667, -23.58816667]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/arzNVzAWD7/"}]}, "id_str": "346824254777589760", "_id": {"$oid": "52c6d1ad8ef20d397e4a91b2"}, "user": {"id_str": "75142042", "name": "Jo\u00e3o Oliveira"}}, {"text": "#vemprarua @ Avenida Presidente Juscelino Kubitschek http://t.co/WSluVp18bR", "created_at": "Tue Jun 18 02:59:01 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-46.68155193, -23.59037948]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/arzLwRw8hX/"}]}, "id_str": "346824344183394304", "_id": {"$oid": "52c6d1ad8ef20d397e4a937c"}, "user": {"id_str": "76991960", "name": "Edney Nicolett"}}, {"text": "Ver\u00e1s que um filho teu n\u00e3o foge a luta ! #ogiganteacordou #arua\u00e9nossa #vamosacordarBrasil #ahora\u00e9agora\u2026 http://t.co/gVNRT6mP4W", "created_at": "Tue Jun 18 02:59:05 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-46.65973457, -23.55887552]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/arzIF5NNMD/"}]}, "id_str": "346824357953294336", "_id": {"$oid": "52c6d1ad8ef20d397e4a93b2"}, "user": {"id_str": "78444246", "name": "Eremita moderno"}}, {"text": "#mudabrasil #vemprarua @ Quinto grande ato contra o aumento das passagens! http://t.co/T4Yj9WFTO4", "created_at": "Tue Jun 18 02:59:26 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-46.69421196, -23.56571794]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/arzTYWSXLR/"}]}, "id_str": "346824448785149952", "_id": {"$oid": "52c6d1ad8ef20d397e4a9528"}, "user": {"id_str": "53423125", "name": "Marina Domingues"}}, {"text": "Simplesmente Orgulhosa! #vemprarua #ogiganteacordou #protestosp #brasil @ Avenida Paulista http://t.co/ohJoPh7UUw", "created_at": "Tue Jun 18 02:59:27 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-46.65973457, -23.55887552]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/arzHccBgRs/"}]}, "id_str": "346824449712074752", "_id": {"$oid": "52c6d1ad8ef20d397e4a952d"}, "user": {"id_str": "67934154", "name": "Tatirando?"}}, {"text": "#protesto #manifesta\u00e7\u00e3o #SP #Brasil #ogiganteacordou #vembrasil @ Manifesta\u00e7\u00e3o Para Mudar o Pa\u00eds http://t.co/TxwFnntLdR", "created_at": "Tue Jun 18 02:59:30 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-46.65360189, -23.57202924]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/arzMODpiul/"}]}, "id_str": "346824464631201792", "_id": {"$oid": "52c6d1ad8ef20d397e4a956f"}, "user": {"id_str": "149357434", "name": "a kemi"}}, {"text": "17/06/2013. Um dia pra hist\u00f3ria. #OGiganteAcordou #Ver\u00e1sQueUmFilhoTeuN\u00e3oFogeALuta #VemPraRua @ Avenida\u2026 http://t.co/MhAbbQw2XT", "created_at": "Tue Jun 18 02:59:55 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-48.4518959, -1.42791916]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/arzYu5DUuP/"}]}, "id_str": "346824567257436160", "_id": {"$oid": "52c6d1ad8ef20d397e4a9751"}, "user": {"id_str": "205037384", "name": "Jhonata Santos"}}, {"text": "#changebrazil #chupadilma #df #brasilia #brasil #brazil #ogiganteacordou @ Congresso Nacional http://t.co/RmG93QRjzY", "created_at": "Tue Jun 18 03:00:17 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-47.86376238, -15.79980018]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/arzWSUDMRG/"}]}, "id_str": "346824660102565888", "_id": {"$oid": "52c6d1ad8ef20d397e4a98e0"}, "user": {"id_str": "13963432", "name": "Renato Carvalho"}}, {"text": "Sem viol\u00eancia, sem ditadura, sem partido e sem vandalismo foram as consignas da noite! #protestosp\u2026 http://t.co/KEZDlfLjB0", "created_at": "Tue Jun 18 03:00:17 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-46.65602803, -23.56159248]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/arzR5xswhw/"}]}, "id_str": "346824662539452416", "_id": {"$oid": "52c6d1ad8ef20d397e4a98e9"}, "user": {"id_str": "75552827", "name": "Maca"}}, {"text": "#ogiganteacordou #acordaBrasil #patriaamada #revolucao2013 #vempraruavem #arquibancadadoBrasil @ S\u00e3o\u2026 http://t.co/W2wQ2mKDTa", "created_at": "Tue Jun 18 03:00:29 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-46.63314343, -23.55069061]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/arzQPixguv/"}]}, "id_str": "346824711591833601", "_id": {"$oid": "52c6d1ad8ef20d397e4a9a09"}, "user": {"id_str": "465168973", "name": "John Alan Ferraro"}}, {"text": "#vemprarua #Bel\u00e9mLivre #BrasilLivre #ogiganteacordou #oPar\u00e1tamb\u00e9mAcordou #almirantebarroso #protesto\u2026 http://t.co/o2Gvjk20Vb", "created_at": "Tue Jun 18 03:00:36 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-48.4518959, -1.42791916]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/ary2OWGgbo/"}]}, "id_str": "346824742348652544", "_id": {"$oid": "52c6d1ad8ef20d397e4a9a94"}, "user": {"id_str": "118940765", "name": "Sal de Andrews"}}, {"text": "ORGULHO!!! #protestosvix #protestoses #vemprarua #ogiganteacordou @ Terceira Ponte http://t.co/gpOMlRFlkR", "created_at": "Tue Jun 18 04:01:35 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-40.28432858, -20.32060789]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/ar6LeYtVNj/"}]}, "id_str": "346840087239217152", "_id": {"$oid": "52c6d1ad8ef20d397e4a9d3e"}, "user": {"id_str": "89037853", "name": "la\u00eds"}}, {"text": "#VemPraRua #oGiganteAcordou #riodejaneiro #brasil @ Brasil http://t.co/IWOogecjQl", "created_at": "Tue Jun 18 04:01:39 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-43.3030768, -22.8160834]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/ar6QgaEHxw/"}]}, "id_str": "346840102284165120", "_id": {"$oid": "52c6d1ad8ef20d397e4a9d57"}, "user": {"id_str": "34854965", "name": "Charles Douglas"}}, {"text": "#OGiganteAcordou \n#OrdemeProgresso \n#DespertaBrasil \n#Brasil \n#Brazil\n#Brasileiros \n#Brasilia\u2026 http://t.co/g6So7tGQMr", "created_at": "Tue Jun 18 04:03:29 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-46.67536273, -23.5766331]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/ar6SbCnS09/"}]}, "id_str": "346840567633817603", "_id": {"$oid": "52c6d1ae8ef20d397e4aa144"}, "user": {"id_str": "233262740", "name": "Danilo Souza"}}, {"text": "A gentil cavalaria!! #protestabrasil #vemprarua @ Memorial Magalh\u00e3es Barata http://t.co/wzoAq37Dyf", "created_at": "Tue Jun 18 04:03:51 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-48.46734524, -1.4489036]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/ar6l65BU6N/"}]}, "id_str": "346840656792154112", "_id": {"$oid": "52c6d1ae8ef20d397e4aa1ef"}, "user": {"id_str": "64249047", "name": "MichelGuaraniKaiow\u00e1"}}, {"text": "The revolt of 20 cents #changebrazil #Hulk #actionfigure #Avengers #Marvel @ Theatro Municipal do Rio\u2026 http://t.co/u0pUgX1Xba", "created_at": "Tue Jun 18 04:04:38 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-43.17629359, -22.90953161]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/ar6gDQuc5m/"}]}, "id_str": "346840853316259840", "_id": {"$oid": "52c6d1ae8ef20d397e4aa388"}, "user": {"id_str": "140109538", "name": "Renato Lesk Zague"}}, {"text": "O POVO ACORDOU! #changebrazil #opovoacordou @ Avenida Brigadeiro Lu\u00eds Ant\u00f4nio http://t.co/pBG4Gfma4W", "created_at": "Tue Jun 18 04:04:48 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-46.64893627, -23.56766507]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/ar6tEAA-cg/"}]}, "id_str": "346840896966389760", "_id": {"$oid": "52c6d1ae8ef20d397e4aa3da"}, "user": {"id_str": "72667048", "name": "Matheus Duarte"}}, {"text": "Painting for my new Business card. #watercolor #aquarela #fight #ogiganteacordou @ Tiki Tattoo http://t.co/GNfndyI0Av", "created_at": "Tue Jun 18 04:05:17 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-43.967945, -19.906288]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/ar6xsIEGdL/"}]}, "id_str": "346841016751497216", "_id": {"$oid": "52c6d1ae8ef20d397e4aa4db"}, "user": {"id_str": "25195631", "name": "rogerio rodrigues"}}, {"text": "Escrevendo a hist\u00f3ria do pa\u00eds #vemprarua #vemprajanela #ogiganteacordou #protestosp #sp17j @ Largo da\u2026 http://t.co/SpxplbR3Ns", "created_at": "Tue Jun 18 04:05:24 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-46.54281559, -23.53283045]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/ar6yGynuRV/"}]}, "id_str": "346841046040338433", "_id": {"$oid": "52c6d1ae8ef20d397e4aa519"}, "user": {"id_str": "55423819", "name": "Ed Junior"}}, {"text": "Desculpe o transtorn, estamos mudando o Brasil. #vemprarua #ogiganteacordou #vdevinagre\u2026 http://t.co/GNEyXEs0vM", "created_at": "Tue Jun 18 04:05:29 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-46.6356541, -23.4956183]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/ar6dpoP34X/"}]}, "id_str": "346841067183828992", "_id": {"$oid": "52c6d1ae8ef20d397e4aa54e"}, "user": {"id_str": "75572139", "name": "Carlos"}}, {"text": "Foi lindo! #vemprarua #ogiganteacordou #vaisermaior #sp17j #spparou #occupysp #saopaulowalk #sp\u2026 http://t.co/b3AvzxmZCx", "created_at": "Tue Jun 18 04:06:12 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-46.69421196, -23.56571794]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/ar6bzsNFAe/"}]}, "id_str": "346841249015283712", "_id": {"$oid": "52c6d1ae8ef20d397e4aa726"}, "user": {"id_str": "9084652", "name": "Egberto Alves"}}, {"text": "@Belemlivre @ Mamifesto Bel\u00e9m Livre #VemPraRua http://t.co/hZ1PknzKCW", "created_at": "Tue Jun 18 04:06:23 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-48.4755627, -1.4660578]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/ar7Ay0j_VH/"}]}, "id_str": "346841296402534400", "_id": {"$oid": "52c6d1ae8ef20d397e4aa78d"}, "user": {"id_str": "222135408", "name": "ben\u00e1rio"}}, {"text": "#OgiganteAcordou  #rosesinguns  #anonymous #motiva\u00e7ao #fa\u00e7aoquetuqueres  #pqetudodalei\u2026 http://t.co/y6kBSiWwHJ", "created_at": "Tue Jun 18 04:06:43 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-48.8045299, -26.3596733]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/ar6HrIKFBx/"}]}, "id_str": "346841378233389056", "_id": {"$oid": "52c6d1ae8ef20d397e4aa83a"}, "user": {"id_str": "267255072", "name": "Rock'N'RollBaby\u2654 "}}, {"text": "Depois de 5 horas andando, gritando, pulando e cantando! &lt;3 #vemprarua @ Avenida Paulista http://t.co/IUZk4Vw5vB", "created_at": "Tue Jun 18 04:06:51 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-46.65973457, -23.55887552]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/ar67b4NAyX/"}]}, "id_str": "346841412110790657", "_id": {"$oid": "52c6d1ae8ef20d397e4aa876"}, "user": {"id_str": "53792931", "name": "Bruna Saito."}}, {"text": "82 anos e estava na rua conosco protestando. Vamos mudar o pa\u00eds! #vemprarua #vemprajanela\u2026 http://t.co/jGwwflW0w4", "created_at": "Tue Jun 18 04:07:07 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-46.54281559, -23.53283045]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/ar6_LbnuRo/"}]}, "id_str": "346841478330474497", "_id": {"$oid": "52c6d1ae8ef20d397e4aa8e5"}, "user": {"id_str": "55423819", "name": "Ed Junior"}}, {"text": "GET UP, STAND UP. Don't give up the fight! #Brasilmostratuacara #ogiganteacordou brunopaparella\u2026 http://t.co/iVDyWxQt1O", "created_at": "Tue Jun 18 04:07:13 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-49.26771096, -25.41445898]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/ar6yRZEP_N/"}]}, "id_str": "346841507271176192", "_id": {"$oid": "52c6d1ae8ef20d397e4aa922"}, "user": {"id_str": "51625183", "name": "Ana\u00edsa"}}, {"text": "#VemPraRua #ChangeBrazil #ProudOfBrazil #Revolucao #VerasQueUmFilhoTeuNaoFogeALuta #OGiganteAcordou\u2026 http://t.co/NNeK0gXtgd", "created_at": "Tue Jun 18 04:07:36 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-51.36358596, -29.49053304]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/ar6yaZSUjk/"}]}, "id_str": "346841603228463104", "_id": {"$oid": "52c6d1ae8ef20d397e4aa9d5"}, "user": {"id_str": "239800157", "name": "Luana Barkert"}}, {"text": "#ogiganteacordou @ Avenida Paulista http://t.co/d3a2idmuLE", "created_at": "Tue Jun 18 04:07:43 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-46.65973457, -23.55887552]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/ar7GSjy_TR/"}]}, "id_str": "346841632890568704", "_id": {"$oid": "52c6d1ae8ef20d397e4aaa1b"}, "user": {"id_str": "627954554", "name": "Carolina Desiderio"}}, {"text": "\"\ud83c\udfb6...somos os filhos da revolu\u00e7\u00e3o...\ud83c\udfb6\" #ver\u00e1squeumfilhoteun\u00e3ofogealuta #ogiganteacordou @ Casa da\u2026 http://t.co/Hh52PVQmP5", "created_at": "Tue Jun 18 04:07:57 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-38.46239445, -12.98267293]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/ar6mYaqMp4/"}]}, "id_str": "346841687936618496", "_id": {"$oid": "52c6d1ae8ef20d397e4aaa96"}, "user": {"id_str": "100663337", "name": "Wellington G\u00f3es"}}, {"text": "#rebelese #vemprarua #protestabrasil #protestapara @ S\u00e3o Br\u00e1s http://t.co/e2QEma5YKh", "created_at": "Tue Jun 18 04:07:57 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-48.46627904, -1.44863618]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/ar7FdkBU6t/"}]}, "id_str": "346841688158924801", "_id": {"$oid": "52c6d1ae8ef20d397e4aaa97"}, "user": {"id_str": "64249047", "name": "MichelGuaraniKaiow\u00e1"}}, {"text": "#changebrazil #IronMan #Marvel #actionfigure #Avengers @ Theatro Municipal do Rio de Janeiro http://t.co/8kjgyiYDJJ", "created_at": "Tue Jun 18 04:08:32 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-43.17629359, -22.90953161]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/ar7MGTOc6U/"}]}, "id_str": "346841838168199168", "_id": {"$oid": "52c6d1af8ef20d397e4aaba4"}, "user": {"id_str": "140109538", "name": "Renato Lesk Zague"}}, {"text": "Esse dia chegou 0//  #oGIGANTEacordou  #BOANOITE  *- @ BRASIL http://t.co/px32cgDsom", "created_at": "Tue Jun 18 04:09:00 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-46.67536273, -23.5766331]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/ar7PqAF4CA/"}]}, "id_str": "346841954664976384", "_id": {"$oid": "52c6d1af8ef20d397e4aac86"}, "user": {"id_str": "326369034", "name": "Robocop de Alum\u00ednio "}}, {"text": "Apenas. #Brasil #ogiganteacordou #ticosantacruz #vemprarua @ Porto Alegre http://t.co/dzM2WdLOQC", "created_at": "Tue Jun 18 04:09:37 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-51.19817734, -30.0273771]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/ar7LGas_N5/"}]}, "id_str": "346842110621786114", "_id": {"$oid": "52c6d1af8ef20d397e4aadd2"}, "user": {"id_str": "207312837", "name": "Gabi Fuhrmann \u2652"}}, {"text": "Somos o futuro! #vemprarua #ogiganteacordou #brazil #brasil #saopaulo #flag #revolution #peace @\u2026 http://t.co/vfLrZ7Q2lE", "created_at": "Tue Jun 18 04:10:05 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-46.65973457, -23.55887552]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/ar6_gWiN8R/"}]}, "id_str": "346842227466723328", "_id": {"$oid": "52c6d1af8ef20d397e4aaec6"}, "user": {"id_str": "43477257", "name": "William Ara\u00fajo"}}, {"text": "\"Nao \u00e9 s\u00f3 busao, o povo luta por sa\u00fade e educa\u00e7\u00e3o!\" #vemprarua @ Palacio do Governo http://t.co/zAFWfIGT24", "created_at": "Tue Jun 18 04:10:15 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-46.70865056, -23.59714809]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/ar7YepsGb-/"}]}, "id_str": "346842269552349185", "_id": {"$oid": "52c6d1af8ef20d397e4aaf2e"}, "user": {"id_str": "52103563", "name": "Sami"}}, {"text": "#vemprarua #ogiganteacordou #revolu\u00e7\u00e3odovinagre #n\u00e3o\u00e9sobre20centavos #190milanonymousems\u00e3opaulo\u2026 http://t.co/55uofdl82i", "created_at": "Tue Jun 18 04:10:23 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-46.63314343, -23.55069061]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/ar7Tr-GFvg/"}]}, "id_str": "346842304184721408", "_id": {"$oid": "52c6d1af8ef20d397e4aaf7d"}, "user": {"id_str": "33191719", "name": "L\u00facia Pina"}}, {"text": "#changebrazil #SpiderMan #actionfigure #Avengers #Marvel @ Theatro Municipal do Rio de Janeiro http://t.co/ooB1jCcTdC", "created_at": "Tue Jun 18 04:10:31 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-43.17629359, -22.90953161]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/ar7Zsmuc6k/"}]}, "id_str": "346842334446620672", "_id": {"$oid": "52c6d1af8ef20d397e4aafbe"}, "user": {"id_str": "140109538", "name": "Renato Lesk Zague"}}, {"text": "Do Largo da Batata at\u00e9 o Pal\u00e1cio. Foi lindo, foi pacifico \u2661 #protestosp #changebrazil #sp17j @ Pal\u00e1cio\u2026 http://t.co/zHCu5vjyhJ", "created_at": "Tue Jun 18 04:10:48 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-46.71227932, -23.60115516]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/ar7TF5OYVi/"}]}, "id_str": "346842406584475648", "_id": {"$oid": "52c6d1af8ef20d397e4ab051"}, "user": {"id_str": "15436109", "name": "Veronica Gunther"}}, {"text": "#opovoacordou #vemprarua #protestoES @ Terceira Ponte http://t.co/Bd1ledEfdu", "created_at": "Tue Jun 18 04:10:59 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-40.28432858, -20.32060789]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/ar7aS1P3ga/"}]}, "id_str": "346842454986735616", "_id": {"$oid": "52c6d1af8ef20d397e4ab0c6"}, "user": {"id_str": "50799474", "name": "L\u00e9o Vasconcellos "}}, {"text": "Veras que o filho teu n\u00e3o foge a luta! #vempraRua # OGiganteAcordo #Manifesta\u00e7\u00e3o #foilindo\u2026 http://t.co/xq2zYaSg7G", "created_at": "Tue Jun 18 04:11:22 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-46.69869661, -23.61289334]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/ar7PmeiN8e/"}]}, "id_str": "346842549547331584", "_id": {"$oid": "52c6d1af8ef20d397e4ab17a"}, "user": {"id_str": "744252678", "name": "Nathi sccp \u2665"}}, {"text": "Depois do g\u00e1s, a revolta! #manifesta\u00e7\u00e3obh #igers_bhz #ogiganteacordou #vemprarua @ Avenida Presidente\u2026 http://t.co/sn2FjJaXLf", "created_at": "Tue Jun 18 04:11:25 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-43.950997, -19.881506]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/ar7cWTQLFd/"}]}, "id_str": "346842560980996096", "_id": {"$oid": "52c6d1af8ef20d397e4ab194"}, "user": {"id_str": "188466991", "name": "Cassilene Almeida"}}, {"text": "Alckmin, prepara a janta que o POVO chegou! #vemprarua #oGIGANTEacordou @ Pal\u00e1cio dos Bandeirantes http://t.co/CJkhzT1RTW", "created_at": "Tue Jun 18 04:11:33 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-46.71227932, -23.60115516]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/ar7CIXmyEo/"}]}, "id_str": "346842597643415553", "_id": {"$oid": "52c6d1af8ef20d397e4ab1e3"}, "user": {"id_str": "67507904", "name": "Daiane"}}, {"text": "Absurdo #vemprarua #vdevinagre #acordabrasil #vemprajanela #copapraquem #changebrazil #ogiganteacordou\u2026 http://t.co/PcBxWLtuMP", "created_at": "Tue Jun 18 04:11:50 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-34.9412145, -7.1337072]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/ar66orLghu/"}]}, "id_str": "346842666849406977", "_id": {"$oid": "52c6d1af8ef20d397e4ab263"}, "user": {"id_str": "611199275", "name": "Cesar_Tim.beta"}}, {"text": "O Brasil acordou!!! #VemPraRua #RJ #OGiganteAcordou @ Avenida Rio Branco http://t.co/cXPhmAmVkh", "created_at": "Tue Jun 18 04:12:03 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-43.17816854, -22.90372184]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/ar691Yj8y8/"}]}, "id_str": "346842719945101313", "_id": {"$oid": "52c6d1af8ef20d397e4ab2d7"}, "user": {"id_str": "66587319", "name": "Bruna Ferreira"}}, {"text": "#VemPraRua \u2764 @ Ponte Estaiada http://t.co/5N9LGrY6RT", "created_at": "Tue Jun 18 04:12:07 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-46.6965, -23.6135]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/ar7fz5o1L2/"}]}, "id_str": "346842737066254337", "_id": {"$oid": "52c6d1af8ef20d397e4ab2fc"}, "user": {"id_str": "44525607", "name": "\u00c9 F\u00eafs, t\u00e1?"}}, {"text": "J\u00c1 PENSOU QUE LOKO VER HOSPITAIS, TRANSPORTE P\u00daBLICO, EDUCA\u00c7\u00c3O NO PADR\u00c3O FIFA? #mudaBrasil #Brasil\u2026 http://t.co/Rb7tvflazU", "created_at": "Tue Jun 18 04:12:08 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-46.3665565, -23.6833281]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/ar7M37uBIu/"}]}, "id_str": "346842743567437824", "_id": {"$oid": "52c6d1af8ef20d397e4ab30d"}, "user": {"id_str": "37773836", "name": " Eder \u2122  "}}, {"text": "#vemprarua #ChangeBrazil #acidadevaiparar #riot @ Avenida Brigadeiro Faria Lima http://t.co/KhYaBdFyFk", "created_at": "Tue Jun 18 04:12:16 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-46.68695927, -23.5771643]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/ar7ayipaJ6/"}]}, "id_str": "346842774445903873", "_id": {"$oid": "52c6d1af8ef20d397e4ab349"}, "user": {"id_str": "46733709", "name": "Rafael Cruz"}}, {"text": "It's not about 20 cents!!! #changebrazil #HalJordan #GreenLantern #blackestnight #DCU #DC\u2026 http://t.co/wqE5jxRWgo", "created_at": "Tue Jun 18 04:12:19 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-43.17629359, -22.90953161]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/ar7kbcuc6z/"}]}, "id_str": "346842788878499840", "_id": {"$oid": "52c6d1af8ef20d397e4ab364"}, "user": {"id_str": "140109538", "name": "Renato Lesk Zague"}}, {"text": "#ogiganteacordou Brasil! #ahoraeagora @ Parque da Represa http://t.co/gbQOxKBfK3", "created_at": "Tue Jun 18 04:12:30 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-46.915998, -23.16153]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/ar7o0cqBFq/"}]}, "id_str": "346842833900167168", "_id": {"$oid": "52c6d1af8ef20d397e4ab3cb"}, "user": {"id_str": "55893188", "name": "Eleni Oliveira"}}, {"text": "\"O professor vale mais que o Neymar...\" #vemprarua @ Manifesta\u00e7\u00e3o Para Mudar o Pa\u00eds http://t.co/BlagDstL4Z", "created_at": "Tue Jun 18 04:12:50 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-46.65360189, -23.57202924]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/ar4nCAyGMd/"}]}, "id_str": "346842917945614337", "_id": {"$oid": "52c6d1af8ef20d397e4ab47b"}, "user": {"id_str": "103719412", "name": "Natalia Baptista"}}, {"text": "O BRASIL ACORDOU! #ogiganteacordou #vemprarua @ Faculdade C\u00e1sper L\u00edbero http://t.co/UYpZaBqyZz", "created_at": "Tue Jun 18 04:13:54 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-46.65133953, -23.56542783]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/ar7tX8GzH8/"}]}, "id_str": "346843188641800193", "_id": {"$oid": "52c6d1af8ef20d397e4ab667"}, "user": {"id_str": "73988979", "name": "gabitch"}}, {"text": "#vemprarua #opovounido #sp #brasil @ Avenida Paulista http://t.co/4bp7mrcP68", "created_at": "Tue Jun 18 04:14:14 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-46.65973457, -23.55887552]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/ar7y5nSYca/"}]}, "id_str": "346843272800518144", "_id": {"$oid": "52c6d1af8ef20d397e4ab745"}, "user": {"id_str": "63320404", "name": "-EnkelNetto'"}}, {"text": "Boa noite S\u00e3o Paulo. Obrigada pela noite linda e at\u00e9 a pr\u00f3xima!!!\ud83d\udc9b\ud83d\udc9a\ud83d\udc9b\ud83d\udc9a #SP17J #ogiganteacordou\u2026 http://t.co/nSHPgi3WOj", "created_at": "Tue Jun 18 04:14:39 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-46.68695927, -23.5771643]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/ar79yArQJQ/"}]}, "id_str": "346843376643092480", "_id": {"$oid": "52c6d1af8ef20d397e4ab83e"}, "user": {"id_str": "26757127", "name": "\u00c9rica Jhiane"}}, {"text": "E vc? #mudabrasil #ogiganteacordou #doiemtodosn\u00f3s #orgulho #brasil #foraPT #foradilma @ Home sweet\u2026 http://t.co/ku11aF5REl", "created_at": "Tue Jun 18 04:15:13 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-49.27513383, -16.7034528]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/ar79I_K5wi/"}]}, "id_str": "346843517710118914", "_id": {"$oid": "52c6d1af8ef20d397e4ab981"}, "user": {"id_str": "88449054", "name": "Rebeca Perilo"}}, {"text": "17/06/2013 #OGiganteAcordou @ Londrina http://t.co/JCH3HvC1dX", "created_at": "Tue Jun 18 04:15:40 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-51.15955353, -23.31258213]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/ar7qrGSklb/"}]}, "id_str": "346843632772460544", "_id": {"$oid": "52c6d1b08ef20d397e4aba98"}, "user": {"id_str": "247812296", "name": "Andressa Andrade"}}, {"text": "\ud83d\ude1c #vemprarua #acordabrasil #quintatemmais #foimassa #nossodireito #protesto #vix #vemquetem\u2026 http://t.co/VTTgRQ1sQ7", "created_at": "Tue Jun 18 04:15:40 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-40.28432858, -20.32060789]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/ar73avB2Uh/"}]}, "id_str": "346843632915054592", "_id": {"$oid": "52c6d1b08ef20d397e4aba99"}, "user": {"id_str": "111921243", "name": "Wilker Bolzan"}}, {"text": "#brasilia #protestobsb #revolucao #ogiganteacordou #vaiprarua #sacode #manifestacao #paz #peace #saude\u2026 http://t.co/lDd3iteNG8", "created_at": "Tue Jun 18 04:15:55 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-47.881875, -15.802313]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/ar7s58GHU-/"}]}, "id_str": "346843692893614080", "_id": {"$oid": "52c6d1b08ef20d397e4abb27"}, "user": {"id_str": "69967027", "name": "Willian"}}, {"text": "#capit\u00e3onascimento #vamosderrubarosistema #osistema\u00e9foda #vemprarua #vamosmudar #acordabrasil\u2026 http://t.co/FC9LPdWhkx", "created_at": "Tue Jun 18 04:15:57 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-47.0242535, -22.88317969]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/ar7h6HSujg/"}]}, "id_str": "346843703387758593", "_id": {"$oid": "52c6d1b08ef20d397e4abb41"}, "user": {"id_str": "169985463", "name": "Lu Morato"}}, {"text": "Agora \u00e9 a nossa vez! Sem vandalismo e sem viol\u00eancia por um Brasil melhor!!!! #vemprarua #democracia\u2026 http://t.co/dzaB53nBba", "created_at": "Tue Jun 18 04:17:14 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-49.27513383, -16.7034528]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/ar8Hsqq5wp/"}]}, "id_str": "346844027599065089", "_id": {"$oid": "52c6d1b08ef20d397e4abdda"}, "user": {"id_str": "88449054", "name": "Rebeca Perilo"}}, {"text": "\"Ver\u00e1s que o filho teu n\u00e3o foge a luta.\" - \u00c9 n\u00f3s!! #VemPraRua #RJ #OGiganteAcordou @ Avenida Rio Branco http://t.co/Ebh40R4gzZ", "created_at": "Tue Jun 18 04:17:40 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-43.17816854, -22.90372184]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/ar77TID80J/"}]}, "id_str": "346844133979193345", "_id": {"$oid": "52c6d1b08ef20d397e4abeb0"}, "user": {"id_str": "66587319", "name": "Bruna Ferreira"}}, {"text": "Valeu S\u00e3o Paulo! #ProtestoSp #mudabrasil #doiemtodosnos @ Largo da Batata http://t.co/gX0AWPsROE", "created_at": "Tue Jun 18 04:19:05 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-46.69418246, -23.56650958]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/ar8N2TK3ye/"}]}, "id_str": "346844493460426752", "_id": {"$oid": "52c6d1b08ef20d397e4ac1b4"}, "user": {"id_str": "387444718", "name": "Eder Dias"}}, {"text": "Brasileiro da depressaum #VemPraRua @ Brasil http://t.co/kkgwvwWoAJ", "created_at": "Tue Jun 18 04:19:08 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-43.3207122, -22.8355154]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/ar8b_KpDJO/"}]}, "id_str": "346844504327868417", "_id": {"$oid": "52c6d1b08ef20d397e4ac1c4"}, "user": {"id_str": "151989796", "name": "Mariana Dutra"}}, {"text": "#vemprarua #vemprajanela #ogiganteacordou #protestasp #changebrazil @ Esta\u00e7\u00e3o Faria Lima (Metr\u00f4) http://t.co/P7ZYsbdB4I", "created_at": "Tue Jun 18 04:19:32 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-46.69356823, -23.56737005]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/ar8YkCK-DH/"}]}, "id_str": "346844604726906881", "_id": {"$oid": "52c6d1b08ef20d397e4ac2b3"}, "user": {"id_str": "223528228", "name": "JJ #changebrazil"}}, {"text": "http://t.co/CjmR1Fpo6Q Por amor de t\u00ed o Brasil, n\u00e3o me calarei nem me aquietarei. (Isa\u00edas62) #OGiganteAcordou", "created_at": "Tue Jun 18 04:19:46 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-35.9734544, -8.2645828]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/ar8MFABJrb/"}]}, "id_str": "346844663992438784", "_id": {"$oid": "52c6d1b08ef20d397e4ac335"}, "user": {"id_str": "227308641", "name": "Marcela Morais"}}, {"text": "#changebrazil #vdevinagre #protestoes #primaverabrasileira #primaveratachegando @ Reta da Penha http://t.co/MttbnlKMpi", "created_at": "Tue Jun 18 04:20:06 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-40.30137062, -20.29480401]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/ar8UlfkJFH/"}]}, "id_str": "346844748360843264", "_id": {"$oid": "52c6d1b08ef20d397e4ac3de"}, "user": {"id_str": "34663302", "name": "higor volino"}}, {"text": "Reta da penha tomada por vontade de mudar!!! #vemprarua #vdevinagre #boicoteacopa @ Reta da Penha http://t.co/5msxa9qWEC", "created_at": "Tue Jun 18 04:20:13 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-40.30137062, -20.29480401]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/ar7dKKEJEL/"}]}, "id_str": "346844774923395072", "_id": {"$oid": "52c6d1b08ef20d397e4ac41a"}, "user": {"id_str": "34663302", "name": "higor volino"}}, {"text": "2 meninas com 2 das frases mais impactantes que eu li #vemprarua #vemprajanela #ogiganteacordou\u2026 http://t.co/2RqfmFbSzF", "created_at": "Tue Jun 18 04:21:03 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-46.68695927, -23.5771643]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/ar8lN6q-DW/"}]}, "id_str": "346844985490034689", "_id": {"$oid": "52c6d1b08ef20d397e4ac5e9"}, "user": {"id_str": "223528228", "name": "JJ #changebrazil"}}, {"text": "Foi louco galere #Brasil #vemprarua#sp @ Ponte Oct\u00e1vio Frias de Oliveira (Ponte Estaiada) http://t.co/LCNPOS5FIF", "created_at": "Tue Jun 18 04:21:20 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-46.69869661, -23.61289334]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/ar8XUJJUSH/"}]}, "id_str": "346845059548839936", "_id": {"$oid": "52c6d1b08ef20d397e4ac693"}, "user": {"id_str": "985631234", "name": "Lisandra Karen"}}, {"text": "\"ord-EM e PROGRESSO\" #vemprarua #vemprajanela #ogiganteacordou #protestasp #changebrazil @ Avenida\u2026 http://t.co/zVv376079m", "created_at": "Tue Jun 18 04:22:30 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-46.68695927, -23.5771643]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/ar8wFXK-Dg/"}]}, "id_str": "346845349727592449", "_id": {"$oid": "52c6d1b08ef20d397e4ac903"}, "user": {"id_str": "223528228", "name": "JJ #changebrazil"}}, {"text": "O povo foi pra rua!! Hj na #avpaulista #manifestacao , #acordabrasil #vemprarua , 100violencia , o\u2026 http://t.co/uTpL4KcRoz", "created_at": "Tue Jun 18 04:22:44 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-46.64126968, -23.61883545]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/ar8Pt_KCiL/"}]}, "id_str": "346845411958476802", "_id": {"$oid": "52c6d1b08ef20d397e4ac975"}, "user": {"id_str": "70075025", "name": "SUMEMO ORIGINAL"}}, {"text": "#vemprarua @ Avenida Brigadeiro Faria Lima http://t.co/K1Kh9W4SNg", "created_at": "Tue Jun 18 04:23:21 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-46.68695927, -23.5771643]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/ar5LAZzYUm/"}]}, "id_str": "346845566464049152", "_id": {"$oid": "52c6d1b18ef20d397e4acaba"}, "user": {"id_str": "165547194", "name": "Diego Coutinho  \u00a5"}}, {"text": "Fui para a rua porque a rua \u00e9 a MAIOR arquibancada do BRASIL! vemprarua #ogiganteacordou #acordabrasil\u2026 http://t.co/Rf6f9t2yKC", "created_at": "Tue Jun 18 04:23:23 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-38.44725988, -12.94573775]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/ar8vkCHLrD/"}]}, "id_str": "346845574525505536", "_id": {"$oid": "52c6d1b18ef20d397e4acad6"}, "user": {"id_str": "48583659", "name": "Meg Stingelin"}}, {"text": "#vinagre #marchadovinsgre #brasilia #brasil #instaboy ##revolution #changebrasil #now #me #direito\u2026 http://t.co/OLVeATmqFA", "created_at": "Tue Jun 18 04:23:39 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-47.881875, -15.802313]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/ar8nXVGHV5/"}]}, "id_str": "346845638740295680", "_id": {"$oid": "52c6d1b18ef20d397e4acb68"}, "user": {"id_str": "69967027", "name": "Willian"}}, {"text": "Foi bonito, Rio de Janeiro! #VemPraRua #RJ #Proteste #OGiganteAcordou @ Avenida Rio Branco http://t.co/et79gBRTIA", "created_at": "Tue Jun 18 04:24:05 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-43.17816854, -22.90372184]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/ar8xK4D801/"}]}, "id_str": "346845749050494976", "_id": {"$oid": "52c6d1b18ef20d397e4acc37"}, "user": {"id_str": "66587319", "name": "Bruna Ferreira"}}, {"text": "\"Ver\u00e1s que um filho teu n\u00e3o foge \u00e0 luta...\" #vemprarua #acordabrasil @ Pra\u00e7a da Candel\u00e1ria http://t.co/68LMUkLgRh", "created_at": "Tue Jun 18 04:25:57 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-43.17857623, -22.90103365]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/ar81zOnNuE/"}]}, "id_str": "346846218229526528", "_id": {"$oid": "52c6d1b18ef20d397e4acfe0"}, "user": {"id_str": "32894441", "name": "Jo\u00e3o Vicente"}}, {"text": "Neem precisa de legenda.. #Obrasilacordou #vdevinagre #worldcup #whitemomday #ogiganteacordou\u2026 http://t.co/jqCiADYA38", "created_at": "Tue Jun 18 04:26:26 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-46.8761505, -23.4997702]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/ar9T2SvrRn/"}]}, "id_str": "346846342171205632", "_id": {"$oid": "52c6d1b18ef20d397e4ad0e0"}, "user": {"id_str": "144684602", "name": "Laura Thessy"}}, {"text": "E eu terminei a noite jogado no meio da Paulista. #deitadonarua #vemprarua #vemprajanela\u2026 http://t.co/gODHRc2zxI", "created_at": "Tue Jun 18 04:26:37 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-46.65973457, -23.55887552]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/ar9IGVq-D2/"}]}, "id_str": "346846386576314369", "_id": {"$oid": "52c6d1b18ef20d397e4ad140"}, "user": {"id_str": "223528228", "name": "JJ #changebrazil"}}, {"text": "#vemprarua #MPS #ogiganteacordou manifesta\u00e7\u00e3o ate dentro de metro. \u00c9 NOIS @ Esta\u00e7\u00e3o Consola\u00e7\u00e3o (Metr\u00f4) http://t.co/FPRfhn2JNN", "created_at": "Tue Jun 18 04:27:20 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-46.66088283, -23.55749639]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/ar9Sx0Q-Gn/"}]}, "id_str": "346846569682845698", "_id": {"$oid": "52c6d1b18ef20d397e4ad2a4"}, "user": {"id_str": "51537324", "name": "debora hadad "}}, {"text": "- At\u00e9 minha Diva linda aderiu a nossa causa e mostra seu amor e favor por n\u00f3s f\u00e3s! @Beyonce http://t.co/GwxrepcIBl #ogiganteacordou #brasil", "created_at": "Tue Jun 18 04:27:39 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-43.5414813, -22.8544148]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/ar7tQygCWe/"}]}, "id_str": "346846645369069569", "_id": {"$oid": "52c6d1b18ef20d397e4ad337"}, "user": {"id_str": "108436036", "name": "Adriano Err\u00ear"}}, {"text": "Foi um momento historico. #mudabrasil #doiemtodosnos #ProtestoSp @ Ponte Oct\u00e1vio Frias de Oliveira\u2026 http://t.co/v0Pj2r4cOH", "created_at": "Tue Jun 18 04:27:46 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-46.69869661, -23.61289334]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/ar9B_bK3zW/"}]}, "id_str": "346846674720792577", "_id": {"$oid": "52c6d1b18ef20d397e4ad367"}, "user": {"id_str": "387444718", "name": "Eder Dias"}}, {"text": "#OGiganteAcordou @ Belo Horizonte http://t.co/Nw8pfdW8ii", "created_at": "Tue Jun 18 04:28:06 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-43.96023778, -19.92420281]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/ar9YyVmtG2/"}]}, "id_str": "346846762142670849", "_id": {"$oid": "52c6d1b18ef20d397e4ad3f3"}, "user": {"id_str": "1369835791", "name": "Debora Calado"}}, {"text": "vempralutabr_  #passelivre #mobilizados #brasil #SP #orgulho #paulista #vemprarua @ Avenida Paulista http://t.co/K2m2tPrwLY", "created_at": "Tue Jun 18 04:30:08 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-46.65973457, -23.55887552]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/ar9TK2J0w8/"}]}, "id_str": "346847272811757568", "_id": {"$oid": "52c6d1b18ef20d397e4ad71d"}, "user": {"id_str": "23150241", "name": "Jos\u00e9 Renato Gimenez"}}, {"text": "#vemprarua #protestoES @ Terceira Ponte http://t.co/hn2VWQbnf0", "created_at": "Tue Jun 18 04:30:16 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-40.28432858, -20.32060789]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/ar9s-SuveG/"}]}, "id_str": "346847307653857280", "_id": {"$oid": "52c6d1b18ef20d397e4ad761"}, "user": {"id_str": "19278124", "name": "vikki dessaune"}}, {"text": "Cheguei no finalzinho, mas fui!!! #sp17j #protestasp @ Avenida Paulista http://t.co/kKNGGmnQXr", "created_at": "Tue Jun 18 04:30:43 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-46.65189766, -23.56577166]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/ar9wDmBHTY/"}]}, "id_str": "346847418526089216", "_id": {"$oid": "52c6d1b18ef20d397e4ad824"}, "user": {"id_str": "15232699", "name": "Jhomar Nando"}}, {"text": "Acorda Brasil!! #vemprarua @ Edif\u00edcio Villaggio di Montalcino http://t.co/ppR83lt74N", "created_at": "Tue Jun 18 04:31:46 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-56.07667827, -15.58715742]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/ar91RLEpv4/"}]}, "id_str": "346847681982898177", "_id": {"$oid": "52c6d1b18ef20d397e4ad9eb"}, "user": {"id_str": "68840424", "name": "Cl\u00e9lson Bueno"}}, {"text": "Vem pra rua, porque a rua \u00e9 a maior arquibancada do Brasil  #VemPraRua #VerasQueUmFilhoTeuN\u00e3oFogeALuta\u2026 http://t.co/GYYT0MPcRs", "created_at": "Tue Jun 18 04:32:05 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-46.65973457, -23.55887552]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/ar9ZKSN-hs/"}]}, "id_str": "346847764346441728", "_id": {"$oid": "52c6d1b18ef20d397e4ada7a"}, "user": {"id_str": "68526401", "name": "Maarina"}}, {"text": "Indescrit\u00edvel! #vemprarua #protestoRJ #oGIGANTEacordou #povounido #horademudar @ Avenida Rio Branco http://t.co/DgvfjWy7BW", "created_at": "Tue Jun 18 04:32:08 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-43.17816854, -22.90372184]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/ar9uj0kWLf/"}]}, "id_str": "346847775780126720", "_id": {"$oid": "52c6d1b18ef20d397e4ada8f"}, "user": {"id_str": "127357411", "name": "Angela Borges"}}, {"text": "VEM PRA RUA!\n#vemprarua #vemprajanela #occupybrazil #occupysp #acordabrasil #ogiganteacordou\u2026 http://t.co/kRlf653Gn5", "created_at": "Tue Jun 18 04:32:26 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-46.65600593, -23.56159913]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/ar9so6s_Aj/"}]}, "id_str": "346847850853961728", "_id": {"$oid": "52c6d1b18ef20d397e4adb20"}, "user": {"id_str": "14797117", "name": "ErickN"}}, {"text": "Um bel\u00edssimo dia para uma #Revolu\u00e7\u00e3o, n\u00e3o \u00e9?! #ogiganteacordou @ Posto Ipiranga http://t.co/GcHGsZkGhH", "created_at": "Tue Jun 18 04:32:41 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-46.69235886, -23.56818527]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/ar98Y6gJKd/"}]}, "id_str": "346847914284445699", "_id": {"$oid": "52c6d1b18ef20d397e4adb93"}, "user": {"id_str": "39169960", "name": "BrunnO, desaplaudido"}}, {"text": "#paraensesdeatitudes #belemlivre #acordabrasil #brasil #brazil #vemprarua #realizador @ Avenida\u2026 http://t.co/4eCX0zK7qf", "created_at": "Tue Jun 18 04:33:08 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-48.4518959, -1.42791916]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/ar-CuSEsrl/"}]}, "id_str": "346848026507218944", "_id": {"$oid": "52c6d1b18ef20d397e4adc43"}, "user": {"id_str": "8195352", "name": "realizador "}}, {"text": "Spring is in the air #ocupasp #occupysp #saopaulo #sp17j #mpl #passelivre @ Avenida Brigadeiro Faria Lima http://t.co/jLeHJyP3C0", "created_at": "Tue Jun 18 04:33:10 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-46.68695927, -23.5771643]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/ar-AmKv0wg/"}]}, "id_str": "346848034958737408", "_id": {"$oid": "52c6d1b18ef20d397e4adc4e"}, "user": {"id_str": "62080673", "name": "L\u00edvia Aguiar"}}, {"text": "Anderson #paraensesdeatitudes #belemlivre #acordabrasil #brasil #brazil #vemprarua #realizador @\u2026 http://t.co/bTw9In0u5G", "created_at": "Tue Jun 18 04:34:34 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-48.4518959, -1.42791916]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/ar-NRnEsrx/"}]}, "id_str": "346848386839887873", "_id": {"$oid": "52c6d1b28ef20d397e4ade9a"}, "user": {"id_str": "8195352", "name": "realizador "}}, {"text": "Terceira Ponte maravilhosa! #ogiganteacordou #vemprarua @ Terceira Ponte http://t.co/7gIsd3dVso", "created_at": "Tue Jun 18 04:34:51 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-40.28432858, -20.32060789]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/ar-KtUG9pe/"}]}, "id_str": "346848458466004992", "_id": {"$oid": "52c6d1b28ef20d397e4adf27"}, "user": {"id_str": "926021658", "name": "Dedebs "}}, {"text": "Se a tarifa n\u00e3o baixar, S\u00e3o Paulo vai parar!!! #vemprarua #protestosp @ Protesto http://t.co/fvbPlbtjoi", "created_at": "Tue Jun 18 04:35:07 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-46.66180441, -23.56026287]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/ar-K0JEzpp/"}]}, "id_str": "346848528133390336", "_id": {"$oid": "52c6d1b28ef20d397e4adfa4"}, "user": {"id_str": "50206212", "name": "Andrea Fu"}}, {"text": "Anderson e Paula #paraensesdeatitudes #belemlivre #acordabrasil #brasil #brazil #vemprarua #realizador\u2026 http://t.co/6eRLFgBPif", "created_at": "Tue Jun 18 04:35:24 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-48.4518959, -1.42791916]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/ar-TqWksr0/"}]}, "id_str": "346848599583383552", "_id": {"$oid": "52c6d1b28ef20d397e4ae012"}, "user": {"id_str": "8195352", "name": "realizador "}}, {"text": "Acoordou para luta. #ogiganteacordou #vemprarua #vempraruafsa @ Bara\u00fana http://t.co/X6OzjbGDep", "created_at": "Tue Jun 18 04:35:36 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-38.96926522, -12.23861856]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/ar-GmEo4y4/"}]}, "id_str": "346848649826951168", "_id": {"$oid": "52c6d1b28ef20d397e4ae067"}, "user": {"id_str": "88405887", "name": "Quequeu"}}, {"text": "\"Da copa eu abro m\u00e3o, queremos sa\u00fade, transporte e educa\u00e7\u00e3o\" \ud83c\udfb6 #oGIGANTEacordou\u2026 http://t.co/RTB6l15nQM", "created_at": "Tue Jun 18 04:36:34 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-49.27016099, -25.43191239]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/ar-P0hqWon/"}]}, "id_str": "346848891456589825", "_id": {"$oid": "52c6d1b28ef20d397e4ae1e1"}, "user": {"id_str": "316515751", "name": "Lorena,"}}, {"text": "Eu escolhi fazer parte! #ogiganteacordou #Orgulhodeserbrasileiro #vemprarua #changebrazil @ Avenida\u2026 http://t.co/2NMjKyyPCd", "created_at": "Tue Jun 18 04:37:05 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-46.68695927, -23.5771643]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/ar-Qx6nZw1/"}]}, "id_str": "346849021492613120", "_id": {"$oid": "52c6d1b28ef20d397e4ae2bf"}, "user": {"id_str": "73967215", "name": "iaematheus"}}, {"text": "17/06/2013 #vemprarua #mudabrasil #avenidapaulista #manifestacaopacifica @ Avenida Paulista http://t.co/mPAsFmw6pn", "created_at": "Tue Jun 18 04:37:34 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-46.65973457, -23.55887552]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/ar-R49O0AA/"}]}, "id_str": "346849142024306688", "_id": {"$oid": "52c6d1b28ef20d397e4ae372"}, "user": {"id_str": "179098032", "name": "Natalia Bertoletti"}}, {"text": "#brasilacorda #vemprarua #ogiganteacordou desculpe o transtorno, estamos mudando o Brasil @ Ja\u00fa http://t.co/FIYH2feBYe", "created_at": "Tue Jun 18 04:38:03 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-48.55626583, -22.28989059]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/ar-RPloH7D/"}]}, "id_str": "346849265341067264", "_id": {"$oid": "52c6d1b28ef20d397e4ae444"}, "user": {"id_str": "234986278", "name": "Dj Tavinho Junior"}}, {"text": "Flores ao motorista do bus\u00e3o! #passeata #vemprarua #manifesta\u00e7ao #passelivre @ Faria Lima http://t.co/gKZWlF9lNh", "created_at": "Tue Jun 18 04:38:55 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-46.68793889, -23.57579562]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/ar-pt0L2rn/"}]}, "id_str": "346849481725181952", "_id": {"$oid": "52c6d1b28ef20d397e4ae57d"}, "user": {"id_str": "41965021", "name": "D\u00eanis Goyos"}}, {"text": "Mais de 200 mil pessoas! Sem Viol\u00eancia! #vemprarua #protestosp @ Protesto http://t.co/yKkhDNi38D", "created_at": "Tue Jun 18 04:39:23 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-46.66180441, -23.56026287]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/ar-oNikzqP/"}]}, "id_str": "346849599153127425", "_id": {"$oid": "52c6d1b28ef20d397e4ae60c"}, "user": {"id_str": "50206212", "name": "Andrea Fu"}}, {"text": "Boa Noite!!!  #ogiganteacordou  #VemPraRua  #oBrasilAcordou @ House Felipe &amp; Taina http://t.co/OvUGsbSGkw", "created_at": "Tue Jun 18 04:43:34 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-63.88178316, -8.7717707]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/ar_BY8iNZF/"}]}, "id_str": "346850654079299584", "_id": {"$oid": "52c6d1b28ef20d397e4aebb0"}, "user": {"id_str": "283218603", "name": "Felipe Courinos"}}, {"text": "200 mil n\u00e3o devem estar errados. Sem viol\u00eancia! #vemprarua #protestosp @ Avenida Brigadeiro Faria Lima http://t.co/2K33XWkPCk", "created_at": "Tue Jun 18 04:44:50 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-46.68695927, -23.5771643]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/ar_RfdkzrC/"}]}, "id_str": "346850972133384192", "_id": {"$oid": "52c6d1b28ef20d397e4aed7e"}, "user": {"id_str": "50206212", "name": "Andrea Fu"}}, {"text": "Orgulho de morar em Vit\u00f3ria! #vemprarua @ Terceira Ponte http://t.co/XFVttbpbUh", "created_at": "Tue Jun 18 04:45:05 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-40.28432858, -20.32060789]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/ar_UpyPIOL/"}]}, "id_str": "346851034246828033", "_id": {"$oid": "52c6d1b28ef20d397e4aedd3"}, "user": {"id_str": "54358986", "name": "Get\u00falio Jardim"}}, {"text": "Um mar de gente, por um pa\u00eds mais justo! #vemprarua #opovoacordou #occupysaopaulo #sp17j #changebrazil\u2026 http://t.co/8b5ZBAjwyj", "created_at": "Tue Jun 18 04:45:41 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-46.63314343, -23.55069061]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/ar_GhGkw3N/"}]}, "id_str": "346851186911100928", "_id": {"$oid": "52c6d1b28ef20d397e4aee86"}, "user": {"id_str": "14354411", "name": "Eduardo Pelosi"}}, {"text": "#euvou #vemprarua #vemgente #sejaamudan\u00e7anomundo #honra #dignidade #igualdade #justi\u00e7a #educa\u00e7\u00e3o @\u2026 http://t.co/qxoGl0F68s", "created_at": "Tue Jun 18 04:46:02 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-49.2563653, -16.68075968]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/ar_VuDpd1B/"}]}, "id_str": "346851275108937728", "_id": {"$oid": "52c6d1b28ef20d397e4aeef2"}, "user": {"id_str": "22015567", "name": "Alline Jajah Franco"}}, {"text": "Fala Que eu te Escuto, ao vivo. Participe agora! #mudabrasil #sp17j @ Produ\u00e7\u00e3o de Tv http://t.co/b4JXf9hVxU", "created_at": "Tue Jun 18 04:47:22 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-46.71795237, -23.64344893]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/ar-4l0KAEk/"}]}, "id_str": "346851609529167872", "_id": {"$oid": "52c6d1b28ef20d397e4af0c6"}, "user": {"id_str": "44988359", "name": "Lucas Augusto"}}, {"text": "#ogiganteacordou #eufui #manifesta\u00e7ao #revoltadovinagre #quintoato #naopodeparar\u2026 http://t.co/xIAkKag4YD", "created_at": "Tue Jun 18 04:48:13 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-46.654899, -23.565462]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/ar_gc4pMt9/"}]}, "id_str": "346851822989885440", "_id": {"$oid": "52c6d1b28ef20d397e4af1ed"}, "user": {"id_str": "152821868", "name": "Daniii"}}, {"text": "#oGiganteAcordou #vemprarua Ser\u00e1 q isso tbm d\u00e1 pra fazer no prazo?!? O.o @ no pa\u00eds da copa e do mensal\u00e3o! http://t.co/3Aa1Ds2C5e", "created_at": "Tue Jun 18 04:48:19 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-46.49706392, -23.40713827]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/ar_gnbEmWW/"}]}, "id_str": "346851847799205889", "_id": {"$oid": "52c6d1b28ef20d397e4af208"}, "user": {"id_str": "104465600", "name": " Raul Mathias"}}, {"text": "N\u00e3o veja a Veja #ProtestoSP @ Esta\u00e7\u00e3o Paulista (Metr\u00f4) http://t.co/de9qeL73FZ", "created_at": "Tue Jun 18 04:48:48 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-46.66202545, -23.55513605]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/ar_y3hNHfx/"}]}, "id_str": "346851967965995008", "_id": {"$oid": "52c6d1b28ef20d397e4af295"}, "user": {"id_str": "21394246", "name": "Gabriela Molko"}}, {"text": "Com a\u00e7\u00facar, afeto e protesto #paraensesdeatitudes #belemlivre #acordabrasil #brasil #brazil #vemprarua\u2026 http://t.co/aAsAsHDsvp", "created_at": "Tue Jun 18 04:51:06 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-48.4518959, -1.42791916]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/ar__3ZksuM/"}]}, "id_str": "346852548621246464", "_id": {"$oid": "52c6d1b38ef20d397e4af555"}, "user": {"id_str": "8195352", "name": "realizador "}}, {"text": "- Ver\u00e1s que um filho teu, n\u00e3o foge a luta \ud83c\udfb6\ud83d\udea8\u270b\ud83d\ude21 #protesto #ogiganteacordou #changebrazil #brasil\u2026 http://t.co/MA6B5DCXRk", "created_at": "Tue Jun 18 04:51:09 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-45.52991422, -23.00582487]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/ar_tvBMKxa/"}]}, "id_str": "346852562999328768", "_id": {"$oid": "52c6d1b38ef20d397e4af568"}, "user": {"id_str": "307157614", "name": "Vinicius Sabino"}}, {"text": "\u00c9 Hoje S\u00e3o Gon\u00e7alo! #VemPraRua #Pra\u00e7aZ\u00e9Garoto #Ver\u00e1sQueUmFilhoTeuN\u00e3oFogeALuta #ChangeBrazil @ Pra\u00e7a Z\u00e9\u2026 http://t.co/ztJ62hTdBP", "created_at": "Tue Jun 18 04:51:57 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-43.05558414, -22.82884821]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/ar_kp6tr8d/"}]}, "id_str": "346852763281551360", "_id": {"$oid": "52c6d1b38ef20d397e4af65f"}, "user": {"id_str": "59637803", "name": "\u2605Heliza \u200f\u30c4"}}, {"text": "Lutando pelos nossos direitos ! #whitemonday #ogiganteacordou #vemprarua @ Congresso Nacional http://t.co/E1mti44f7l", "created_at": "Tue Jun 18 04:52:32 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-47.86376238, -15.79980018]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/asAHuoTDKN/"}]}, "id_str": "346852908102479873", "_id": {"$oid": "52c6d1b38ef20d397e4af703"}, "user": {"id_str": "196824760", "name": "Emiliano Camara"}}, {"text": "catracas bloqueadas #catracasbloqueadas #metroconsola\u00e7o #metro #consola\u00e7ao #manifesta\u00e7ao #protestoSP\u2026 http://t.co/HxfwdXvKdr", "created_at": "Tue Jun 18 04:52:35 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-46.666709, -23.556338]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/asAENGCbVm/"}]}, "id_str": "346852920454676480", "_id": {"$oid": "52c6d1b38ef20d397e4af70f"}, "user": {"id_str": "104207343", "name": "Cinthia Garcia"}}, {"text": "Est\u00e1vamos l\u00e1. #ogiganteacordou @ Belo Horizonte http://t.co/tfV0d4ljjt", "created_at": "Tue Jun 18 04:53:04 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-43.96023778, -19.92420281]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/asAKmft1UX/"}]}, "id_str": "346853045038100480", "_id": {"$oid": "52c6d1b38ef20d397e4af77f"}, "user": {"id_str": "942534913", "name": "Raquel Alvarez"}}, {"text": "#manifesta\u00e7ao #protestoSP #protesto #metro #consola\u00e7ao #metroconsola\u00e7ao #SaoPaulo #oGiganteAcordou\u2026 http://t.co/TI0QrQf4ba", "created_at": "Tue Jun 18 04:54:51 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-46.66088283, -23.55749639]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/asAZgUCbV7/"}]}, "id_str": "346853490859053057", "_id": {"$oid": "52c6d1b38ef20d397e4af995"}, "user": {"id_str": "104207343", "name": "Cinthia Garcia"}}, {"text": "C\u00e9u invocado num fim de tarde lindo #protestorj @ Igreja Matriz Nossa Senhora da Candel\u00e1ria http://t.co/n0SZOLgdQd", "created_at": "Tue Jun 18 04:57:24 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-43.17774475, -22.90081128]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/asAkFITM-P/"}]}, "id_str": "346854135674576898", "_id": {"$oid": "52c6d1b38ef20d397e4afc4e"}, "user": {"id_str": "23668332", "name": "Roberta Sauerbronn"}}, {"text": "Ver\u00e1s que um filho teu n\u00e3o foge \u00e0 luta #changebrazil \ud83d\udc9a\ud83d\udc99\ud83d\udc9b\ud83d\udd1d @ Avenida Brasil http://t.co/Pdm8bYOM43", "created_at": "Tue Jun 18 04:57:46 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-46.6689615, -23.57226489]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/asAlmJCMAm/"}]}, "id_str": "346854228460978176", "_id": {"$oid": "52c6d1b38ef20d397e4afcaa"}, "user": {"id_str": "395700398", "name": "tennily pessoa"}}, {"text": "Catraca Livre #oGiganteAcordou #oPovoAcordou #Brazil #Brasil #manifesta\u00e7ao #protestoSP #protesto\u2026 http://t.co/xBPhYBPFgM", "created_at": "Tue Jun 18 04:57:52 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-46.66088283, -23.55749639]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/asAvmoibWD/"}]}, "id_str": "346854251827453952", "_id": {"$oid": "52c6d1b38ef20d397e4afcbd"}, "user": {"id_str": "104207343", "name": "Cinthia Garcia"}}, {"text": "#MudaBrasil #OGiganteAcordou @ Rio de Janeiro http://t.co/EVHjzmUrZH", "created_at": "Tue Jun 18 04:58:05 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-43.209529, -22.910477]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/asAK9MsSEz/"}]}, "id_str": "346854305078341632", "_id": {"$oid": "52c6d1b38ef20d397e4afcea"}, "user": {"id_str": "20925197", "name": "Thiago Araujo"}}, {"text": "#MudaBrasil  #OGiganteAcordou @ Rio de Janeiro http://t.co/QQeiLg7qrZ", "created_at": "Tue Jun 18 04:58:59 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-43.209529, -22.910477]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/asA_8CD2ld/"}]}, "id_str": "346854533567221760", "_id": {"$oid": "52c6d1b38ef20d397e4afdb6"}, "user": {"id_str": "68188434", "name": "Site Pheeno"}}, {"text": "N\u00f3s somos o Brasil #protestosp #passelivre #gera\u00e7aococacola #changebrazil @ Avenida Brigadeiro Faria Lima http://t.co/vT8QlaELVm", "created_at": "Tue Jun 18 04:59:08 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-46.68695927, -23.5771643]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/asA5N0wf-c/"}]}, "id_str": "346854569072009217", "_id": {"$oid": "52c6d1b38ef20d397e4afde3"}, "user": {"id_str": "43936790", "name": "Oliveira, Gianluca A"}}, {"text": "'Ver\u00e1s que um filho teu n\u00e3o foge \u00e0 luta!' #vemprarua #acordabrasil #ogiganteacordou @ brasil http://t.co/yX6NOAIXpL", "created_at": "Tue Jun 18 03:01:24 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-46.6341186, -23.6033153]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/arweXLENre/"}]}, "id_str": "346824942790275073", "_id": {"$oid": "52c6d1b38ef20d397e4b0197"}, "user": {"id_str": "62380393", "name": "Laura Di Ciommo"}}, {"text": "BRASIL MOSTRA A TUA CARA !!! #BrasilMostraATuaCara #ogiganteacordou #doiemtodosnos #doiemtodos\u2026 http://t.co/6k7mBAToit", "created_at": "Tue Jun 18 03:01:40 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-48.4388146, -1.3787555]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/arzV1yK-mP/"}]}, "id_str": "346825007030231040", "_id": {"$oid": "52c6d1b38ef20d397e4b02cb"}, "user": {"id_str": "59518095", "name": "Luan Marques"}}, {"text": "#MudaBrasil @ Reta da Penha http://t.co/CZGnQRky8Q", "created_at": "Tue Jun 18 03:01:47 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-40.30137062, -20.29480401]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/arzkU_lk-b/"}]}, "id_str": "346825037006913536", "_id": {"$oid": "52c6d1b38ef20d397e4b0332"}, "user": {"id_str": "85931216", "name": "Thaysa B. Pizzolato"}}, {"text": "#ogiganteacordou#vemprarua#acordabrasil#brazil#brasilia#instabrasil#instagood#vamoquevamo#for\u00e7a#mudan\u00e7a\u2026 http://t.co/jp4KhUPSoX", "created_at": "Tue Jun 18 03:01:51 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-47.882967, -15.79522682]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/ary_NhO4t4/"}]}, "id_str": "346825054543302656", "_id": {"$oid": "52c6d1b48ef20d397e4b0387"}, "user": {"id_str": "322781365", "name": "rayra oliveira"}}, {"text": "#vemprarua #ogiganteacordou #avpaulista #sp #brasil @ Avenida Paulista http://t.co/Je6vydDyMD", "created_at": "Tue Jun 18 03:01:58 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-46.65973457, -23.55887552]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/arzO02SmL8/"}]}, "id_str": "346825084708720640", "_id": {"$oid": "52c6d1b48ef20d397e4b0408"}, "user": {"id_str": "27557908", "name": "Geovanni Alvares"}}, {"text": "Quem fala o que quer... \ud83d\ude0a\ud83d\ude0a\ud83d\ude0a #vemprarua @ Gabri's http://t.co/eerRjbcpjc", "created_at": "Tue Jun 18 03:02:29 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-46.63674616, -23.55374406]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/arzpS3POoc/"}]}, "id_str": "346825215768158209", "_id": {"$oid": "52c6d1b48ef20d397e4b0632"}, "user": {"id_str": "19835977", "name": "Gabri"}}, {"text": "ISSO \u00c9 S\u00d3 O COME\u00c7O! #VEMPRARUA #MUDA S\u00d3 #VERASQUEUMFILHOTEUNAOFOGEALUTA @ Curitiba http://t.co/1ttg4sIA7G", "created_at": "Tue Jun 18 03:02:54 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-49.291566, -25.457232]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/ary-TfI6oY/"}]}, "id_str": "346825318100783104", "_id": {"$oid": "52c6d1b48ef20d397e4b07f6"}, "user": {"id_str": "53521313", "name": "Lucas de Eiroz \u2122"}}, {"text": "#vemprarua #changebrazil @ Avenida Rio Branco http://t.co/qC0Nfu9Z7R", "created_at": "Tue Jun 18 03:02:57 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-43.17816854, -22.90372184]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/arzryFixCo/"}]}, "id_str": "346825331770019840", "_id": {"$oid": "52c6d1b48ef20d397e4b0824"}, "user": {"id_str": "633417263", "name": "Ariane Coelho"}}, {"text": "Pra que calar se nascemos gritando? #ogiganteacordou @ Brasil, loading... http://t.co/iLTkcQuB1c", "created_at": "Tue Jun 18 03:03:00 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-41.67573994, -20.77298402]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/arzhbASfUi/"}]}, "id_str": "346825344235474944", "_id": {"$oid": "52c6d1b48ef20d397e4b084f"}, "user": {"id_str": "227818349", "name": "minamano "}}, {"text": "#ogiganteacordou #verasqueumfilhoteunaofogealuta #brasil @ Que pa\u00eds \u00e9 esse? \u00c9 A PORRA DO BRASIL http://t.co/LNqliqU4ZX", "created_at": "Tue Jun 18 03:03:25 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-43.95170836, -19.86119031]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/arzbzLrtnQ/"}]}, "id_str": "346825447830614016", "_id": {"$oid": "52c6d1b48ef20d397e4b09f2"}, "user": {"id_str": "91418871", "name": "tatah"}}, {"text": "Minhas fotos mentais \u00e9 que s\u00e3o realmente legais. Muito orgulho. #protestorj #vemprarua\u2026 http://t.co/CiEeD80dId", "created_at": "Tue Jun 18 03:03:30 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-43.17816854, -22.90372184]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/arzTNjhWE5/"}]}, "id_str": "346825468982480896", "_id": {"$oid": "52c6d1b48ef20d397e4b0a42"}, "user": {"id_str": "15103018", "name": "carol guido"}}, {"text": "\u26a0 #oGiganteAcordou \u26a0 #Brasil  \u26a0 #Gera\u00e7\u00e3oCocaCola \u26a0 #VemPraRua \u26a0 #Orgulho \u26a0\u2026 http://t.co/T1XEEG1pOb", "created_at": "Tue Jun 18 03:03:30 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-38.48390531, -3.76048918]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/arzXJAQ0TA/"}]}, "id_str": "346825471218053120", "_id": {"$oid": "52c6d1b48ef20d397e4b0a4a"}, "user": {"id_str": "233019702", "name": "Edson Filho"}}, {"text": "Os caras do Charlie Borwn invadiram a cidade! #OGiganteAcordou #Brasil #Protesto @ Condom\u00ednio La Salle II http://t.co/msoVcDasRA", "created_at": "Tue Jun 18 03:03:33 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-49.29197333, -25.53190211]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/arzuNuxiSB/"}]}, "id_str": "346825481078857729", "_id": {"$oid": "52c6d1b48ef20d397e4b0a88"}, "user": {"id_str": "117452735", "name": "Vinicius"}}, {"text": "\"Que coincid\u00eancia,sem PM n\u00e3o teve Viol\u00eancia\" #VempraRua   #PrimaveraBrasileira #oGiganteacordou @\u2026 http://t.co/hLGMgCuwmQ", "created_at": "Tue Jun 18 03:03:41 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-46.68155193, -23.59037948]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/arzku_CYqW/"}]}, "id_str": "346825515694424064", "_id": {"$oid": "52c6d1b48ef20d397e4b0b01"}, "user": {"id_str": "184528625", "name": "Byahz"}}, {"text": "Protesto contra o aumento das passagens #vemprarua #fa\u00e7aadiferen\u00e7a @ Largo da Batata http://t.co/7icFnsHq6V", "created_at": "Tue Jun 18 03:03:45 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-46.69418246, -23.56650958]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/arzvrXlK4y/"}]}, "id_str": "346825534770118657", "_id": {"$oid": "52c6d1b48ef20d397e4b0b47"}, "user": {"id_str": "99835857", "name": "Fabr\u00edcio Iglesis"}}, {"text": "O sorriso diz tudo. #mudabrasil #vemprarua #vdevinagre #serpaulistano #vejasp #estadao #protestosp @\u2026 http://t.co/0x7wanyH9q", "created_at": "Tue Jun 18 03:03:46 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-46.65973457, -23.55887552]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/armjVKmTX_/"}]}, "id_str": "346825537433509888", "_id": {"$oid": "52c6d1b48ef20d397e4b0b5b"}, "user": {"id_str": "16226365", "name": "Tati Regadas"}}, {"text": "#MudaBrasil #ManifestoBel\u00e9m #VemPraRua #PovoNaRua #VemPraJanela #ManifestoPar\u00e1 #ProtestosBrasile\u00f1os\u2026 http://t.co/2OwI0hglUU", "created_at": "Tue Jun 18 03:03:50 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-48.46456633, -1.44560224]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/arzsWeTFY0/"}]}, "id_str": "346825553032130560", "_id": {"$oid": "52c6d1b48ef20d397e4b0b8f"}, "user": {"id_str": "322938511", "name": "Rog\u00e9rio Laboissi\u00e8re"}}, {"text": "gera\u00e7\u00e3o coca-cola \ud83d\udc9a\ud83d\udc9b @ Ponte Oct\u00e1vio Frias de Oliveira (Ponte Estaiada) http://t.co/hX5j6qmQ0T", "created_at": "Tue Jun 18 03:03:55 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-46.69869661, -23.61289334]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/arzsu0maY1/"}]}, "id_str": "346825575995961344", "_id": {"$oid": "52c6d1b48ef20d397e4b0be3"}, "user": {"id_str": "62899370", "name": "Dix"}}, {"text": "VEM PRA RUA!!!! #vemprarua #changebrazil #ogiganteacordou @ Esplanada dos Minist\u00e9rios http://t.co/Gnw2n669NP", "created_at": "Tue Jun 18 03:03:56 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-47.87129402, -15.79749803]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/arzyLFBXoI/"}]}, "id_str": "346825579984740353", "_id": {"$oid": "52c6d1b48ef20d397e4b0bfb"}, "user": {"id_str": "161661012", "name": "Isvi Freitas"}}, {"text": "ei, voc\u00ea! Desliga essa TV! #changebrazil @ VEM PRA RUA - Multid\u00e3o Curitibana http://t.co/zmDYmAkUdb", "created_at": "Tue Jun 18 03:04:08 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-49.19009018, -25.55884988]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/arzcKmTSQS/"}]}, "id_str": "346825628860940289", "_id": {"$oid": "52c6d1b48ef20d397e4b0ccc"}, "user": {"id_str": "29107887", "name": "Diego Sens"}}, {"text": "#vemprarua juscelino algumas horas atr\u00e1s. caminhamos do largo da batata at\u00e9 a paulista. @ Avenida\u2026 http://t.co/EsMbBfMeGx", "created_at": "Tue Jun 18 03:04:14 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-46.68155193, -23.59037948]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/arzvtirEXK/"}]}, "id_str": "346825656090386432", "_id": {"$oid": "52c6d1b48ef20d397e4b0d45"}, "user": {"id_str": "37954032", "name": "Bruno Mooca"}}, {"text": "Mais progresso #ogiganteacordou #semviol\u00eancia #changebrazil #ordem #progresso @ Brasil http://t.co/8pSb3QZpWl", "created_at": "Tue Jun 18 03:04:27 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-49.26930966, -25.38935848]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/arzz0vRyLg/"}]}, "id_str": "346825708196204544", "_id": {"$oid": "52c6d1b48ef20d397e4b0e46"}, "user": {"id_str": "22642947", "name": "Andr\u00e9 Oliveira"}}, {"text": "#vemprarua @ Congresso Nacional http://t.co/xEfzDECxBr", "created_at": "Tue Jun 18 03:04:52 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-47.86376238, -15.79980018]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/arzk_lRykA/"}]}, "id_str": "346825815499087873", "_id": {"$oid": "52c6d1b48ef20d397e4b105f"}, "user": {"id_str": "15710710", "name": "Camila B. Reis"}}, {"text": "#paraensesdeatitudes #belemlivre #acordabrasil #brasil #brazil #vemprarua #realizador @ Mercado de S\u00e3o\u2026 http://t.co/Lb3RpSKCJS", "created_at": "Tue Jun 18 03:05:05 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-48.46865545, -1.4513099]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/arz_6CksuQ/"}]}, "id_str": "346825869618212865", "_id": {"$oid": "52c6d1b58ef20d397e4b1187"}, "user": {"id_str": "8195352", "name": "realizador "}}, {"text": "Desculpa o Transtorno, Mais Estamos Reformando o BRASIL !!! #VemPraRua #OGiganteAcordou #AcordaBrasil\u2026 http://t.co/ZTNXCJ6bGo", "created_at": "Tue Jun 18 03:05:28 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-49.0845324, -5.3363217]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/arzo85zaHn/"}]}, "id_str": "346825966846349314", "_id": {"$oid": "52c6d1b58ef20d397e4b1396"}, "user": {"id_str": "34150341", "name": "LeonardO VelosO"}}, {"text": "Participei meio que no susto, rapido, mas fiz minha parte!! #vemprarua #porumbrasilmelhor\u2026 http://t.co/6K0nSyiBWE", "created_at": "Tue Jun 18 03:05:38 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-46.69418246, -23.56650958]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/ar0D49N5xv/"}]}, "id_str": "346826006415413250", "_id": {"$oid": "52c6d1b58ef20d397e4b1487"}, "user": {"id_str": "66427536", "name": "Karina Camargo \u03df"}}, {"text": "#VEMPRARUA - h\u00e1 um temp\u00e3o atr\u00e1s, mas muito orgulhosa por ter feito parte desse sentimento coletivo de\u2026 http://t.co/YTKp3rUoyj", "created_at": "Tue Jun 18 03:06:00 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-49.26649341, -25.42862326]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/arzqOwHIrr/"}]}, "id_str": "346826098354573312", "_id": {"$oid": "52c6d1b58ef20d397e4b169f"}, "user": {"id_str": "11550912", "name": "Carol Reine"}}, {"text": "E finalmente o gigante acordou! #instamood #orgulhobrasileiro #instagood #mudabrasil #ogiganteacordou\u2026 http://t.co/ywG3kCiEmu", "created_at": "Tue Jun 18 03:06:19 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-46.7545849, -23.5912613]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/ar0D2vqxNF/"}]}, "id_str": "346826179191390208", "_id": {"$oid": "52c6d1b58ef20d397e4b184f"}, "user": {"id_str": "162894601", "name": "1 por amor 2 por $ \u266a"}}, {"text": "J\u00e1 n\u00e3o \u00e9 por 20 ctvs! #dereitos #democracia #protestosp #vemprarua #oGiganteAcordou #Paulista @ Parque\u2026 http://t.co/wxaSiUJ6vN", "created_at": "Tue Jun 18 03:06:24 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-46.65732622, -23.56235464]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/arz-s0Mwiz/"}]}, "id_str": "346826198141259776", "_id": {"$oid": "52c6d1b58ef20d397e4b18b0"}, "user": {"id_str": "75552827", "name": "Maca"}}, {"text": "Participar disso: uma das melhores sensa\u00e7\u00f5es da vida. #eufuiprarua #vemprarua #obrasilacordou\u2026 http://t.co/503dMbdGON", "created_at": "Tue Jun 18 03:06:27 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-47.882967, -15.79522682]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/arz7WXNje9/"}]}, "id_str": "346826210887745537", "_id": {"$oid": "52c6d1b58ef20d397e4b1903"}, "user": {"id_str": "56500840", "name": "Ana Elisa Santana"}}, {"text": "Marcos Medice #paraensesdeatitudes #belemlivre #acordabrasil #brasil #brazil #vemprarua #realizador @\u2026 http://t.co/BlzTek87Kg", "created_at": "Tue Jun 18 03:06:28 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-48.4518959, -1.42791916]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/ar0IQmEsuf/"}]}, "id_str": "346826214952030209", "_id": {"$oid": "52c6d1b58ef20d397e4b1908"}, "user": {"id_str": "8195352", "name": "realizador "}}, {"text": "Afasta de mim esse CALE-SE!! #OGIGANTEACORDOU @ Pra\u00e7a Sete de Setembro (Pra\u00e7a 7) http://t.co/WeDFyrNTC5", "created_at": "Tue Jun 18 03:06:37 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-43.93860698, -19.91911033]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/ar0FCUD_2s/"}]}, "id_str": "346826256664383488", "_id": {"$oid": "52c6d1b58ef20d397e4b19ea"}, "user": {"id_str": "27473577", "name": "Nath\u00e1lia Vieira"}}, {"text": "#AcordaBrasil #OGiganteAcordou #VemPraRua #ForaDilma #ChangeBrazil #Brazil\u2026 http://t.co/WmSAv4ki0Y", "created_at": "Tue Jun 18 03:07:09 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-46.29520958, -23.98749913]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/ar0DXzqeMi/"}]}, "id_str": "346826390672379904", "_id": {"$oid": "52c6d1b58ef20d397e4b1c7e"}, "user": {"id_str": "129510561", "name": "Luay Shafiq \u2693"}}, {"text": "E o povo chama.. #vemprarua @ Centro Universit\u00e1rio de Araraquara (UNIARA) http://t.co/DsomogW9DI", "created_at": "Tue Jun 18 03:07:16 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-48.17811728, -21.79608429]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/ar0NJjjOHX/"}]}, "id_str": "346826417578864640", "_id": {"$oid": "52c6d1b58ef20d397e4b1d0c"}, "user": {"id_str": "242983391", "name": "Vi Figueira"}}, {"text": "#oGIGANTEacordou #PrincipeDaPersia @ Edif\u00edcio Da Vinci http://t.co/9W2ZbZLXVa", "created_at": "Tue Jun 18 03:07:25 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-54.59221418, -20.45624682]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/ar0Ki1iHvO/"}]}, "id_str": "346826457504436225", "_id": {"$oid": "52c6d1b58ef20d397e4b1dcc"}, "user": {"id_str": "171315162", "name": "Gabriel Marques"}}, {"text": "O fim do dia mais lindo e emocionante que tivemos em S\u00e3o Paulo #sp #sp17jun #vemprarua @ Largo da Batata http://t.co/tvCgvaeVJu", "created_at": "Tue Jun 18 03:07:26 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-46.69418246, -23.56650958]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/ar0IO0ikTQ/"}]}, "id_str": "346826459119222785", "_id": {"$oid": "52c6d1b58ef20d397e4b1dd3"}, "user": {"id_str": "130907792", "name": "Lucas Pasin"}}, {"text": "Que coincid\u00eancia: SEM POL\u00cdCIA -&gt; SEM VIOL\u00caNCIA \u2764 #protestosp #mobilizados #vemprarua #brasil @ Avenida\u2026 http://t.co/Lnpvjxq8VM", "created_at": "Tue Jun 18 03:07:32 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-46.68695927, -23.5771643]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/ar0J5nJtJG/"}]}, "id_str": "346826484511551490", "_id": {"$oid": "52c6d1b58ef20d397e4b1e47"}, "user": {"id_str": "16104583", "name": "pri muniz"}}, {"text": "#OGiganteAcordou #VerasQueUmFilhoTeuNaoFogeALuta #CopaDasConfedera\u00e7\u00f5esBrasil2013 @ rua Antonio Costa\u2026 http://t.co/5mwIMvQLM3", "created_at": "Tue Jun 18 03:08:15 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-38.58387429, -3.79056674]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/ar0NH4L7Lc/"}]}, "id_str": "346826663662845953", "_id": {"$oid": "52c6d1b68ef20d397e4b2159"}, "user": {"id_str": "252825872", "name": "Airton Junior\u2122"}}, {"text": "A ordem tamb\u00e9m \u00e9 progresso!  #protestosp #vemprarua #oGiganteAcordou #Paulista #S\u00e3oPaulo @ Avenida\u2026 http://t.co/Uj3QQjFMqT", "created_at": "Tue Jun 18 03:08:33 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-46.65973457, -23.55887552]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/ar0TmPswjL/"}]}, "id_str": "346826742910050304", "_id": {"$oid": "52c6d1b68ef20d397e4b22c0"}, "user": {"id_str": "75552827", "name": "Maca"}}, {"text": "#YesWeCare #VemPraRua @ Avenida Engenheiro Lu\u00eds Carlos Berrini http://t.co/ZJiK2n8B5p", "created_at": "Tue Jun 18 03:08:49 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-46.69270495, -23.60520708]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/ar0RHCqP5h/"}]}, "id_str": "346826807468765185", "_id": {"$oid": "52c6d1b68ef20d397e4b23e3"}, "user": {"id_str": "291369925", "name": "Albertolino"}}, {"text": "Protesto em Curitiba: Estamos mudando o Brasil! #vemprarua #\u00e9s\u00f3ocome\u00e7o @ Pra\u00e7a Rui Barbosa http://t.co/BEEeE8MPWD", "created_at": "Tue Jun 18 03:09:09 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-49.27423954, -25.43622135]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/ar0H-ujKMl/"}]}, "id_str": "346826893665923073", "_id": {"$oid": "52c6d1b68ef20d397e4b2574"}, "user": {"id_str": "25384300", "name": "Ta\u00eds"}}, {"text": "Aki no RJ tb tem protestos. Protestos sem vandalismo eu apoio... @ Windsor Guanabara Hotel http://t.co/3rqZSMt05N", "created_at": "Tue Jun 18 03:09:12 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-43.17951836, -22.90109727]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/ar0Y_jzcJO/"}]}, "id_str": "346826906257223680", "_id": {"$oid": "52c6d1b68ef20d397e4b259e"}, "user": {"id_str": "270127202", "name": "Willian Leal"}}, {"text": "#Night#S\u00e3oPaulo#Paulista#vemprarua @ Avenida Paulista http://t.co/Q9IebusFkL", "created_at": "Tue Jun 18 03:09:20 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-46.65973457, -23.55887552]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/ar0XHgTSRW/"}]}, "id_str": "346826936330379266", "_id": {"$oid": "52c6d1b68ef20d397e4b2639"}, "user": {"id_str": "275682279", "name": "wesley"}}, {"text": "Minha inten\u00e7\u00e3o era chegar em casa, mas ficou meio dificil hahah #OBrasilParou #OPovoAcordou #VemPraRua\u2026 http://t.co/YHS6WPvFIs", "created_at": "Tue Jun 18 03:09:26 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-46.65360189, -23.57202924]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/ar0Y_WxSse/"}]}, "id_str": "346826964314759169", "_id": {"$oid": "52c6d1b68ef20d397e4b26bc"}, "user": {"id_str": "29345756", "name": "Giovanna Lopes"}}, {"text": "#changebrazil  #orgulho  #ogiganteacordou  #VerasQueUmFilhoTeuN\u00e3oFogeALuta @ ordem e progresso http://t.co/73tFWvHkLv", "created_at": "Tue Jun 18 03:09:59 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-46.72878842, -23.49724001]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/ar0JtHzdJ7/"}]}, "id_str": "346827103431434240", "_id": {"$oid": "52c6d1b68ef20d397e4b290f"}, "user": {"id_str": "85543504", "name": "thah_Vieira"}}, {"text": "#VemPraRua @ Ponte Oct\u00e1vio Frias de Oliveira (Ponte Estaiada) http://t.co/XCWP2UR6AJ", "created_at": "Tue Jun 18 03:10:13 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-46.69869661, -23.61289334]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/aryOQtwsZ1/"}]}, "id_str": "346827158922067968", "_id": {"$oid": "52c6d1b68ef20d397e4b2a07"}, "user": {"id_str": "64861861", "name": "vi\u0274i"}}, {"text": "Vamos juntos pelo teu futuro, Brasil! #acordabelem #acordabrasil #changebrazil #brtalenda #novaera\u2026 http://t.co/AfqZdHR49Q", "created_at": "Tue Jun 18 03:10:37 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-48.4518959, -1.42791916]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/ar0S91yrGI/"}]}, "id_str": "346827259853819904", "_id": {"$oid": "52c6d1b68ef20d397e4b2b8e"}, "user": {"id_str": "30299376", "name": "Thalmus Gama"}}, {"text": "#manifestasp #manifestaBrasil #vemprarua #serpaulistano @ Manifesta\u00e7\u00e3o sp http://t.co/Oo0KCcc2Y1", "created_at": "Tue Jun 18 03:10:44 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-46.6746586, -23.6603018]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/ar0jMLMOG-/"}]}, "id_str": "346827291374022657", "_id": {"$oid": "52c6d1b68ef20d397e4b2c04"}, "user": {"id_str": "163240770", "name": "Jhessika"}}, {"text": "Melhor cartaz EVER! Rsrs #protestasp #vemprarua @ Protesto http://t.co/9YKuZwqGtT", "created_at": "Tue Jun 18 03:10:52 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-46.66180441, -23.56026287]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/ar0nENC5Jy/"}]}, "id_str": "346827324093771778", "_id": {"$oid": "52c6d1b68ef20d397e4b2c94"}, "user": {"id_str": "20874137", "name": "Israel de Matos"}}, {"text": "#mudabrasil #VemPraRua #ocupabrasil #doiemtodosnos #democraciabrasil #lelepingodemel a favor dos\u2026 http://t.co/MqtCOoXxkI", "created_at": "Tue Jun 18 03:10:54 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-43.96769355, -19.97110067]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/ar0cSPv9rB/"}]}, "id_str": "346827331899359232", "_id": {"$oid": "52c6d1b68ef20d397e4b2cb1"}, "user": {"id_str": "53069008", "name": "Lel\u00ea Pingo de Mel"}}, {"text": "Vem pra rua!!! #ogiganteacordou #vemprarua #brasil #porumbrasilmelhor #manifesta\u00e7\u014des #love #brasileira\u2026 http://t.co/M7HwlgH91g", "created_at": "Tue Jun 18 03:10:59 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-46.60362283, -23.58770594]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/ar0idSGLsD/"}]}, "id_str": "346827355148402688", "_id": {"$oid": "52c6d1b68ef20d397e4b2d03"}, "user": {"id_str": "111765569", "name": "Laura Cortez"}}, {"text": "Cristiano Cohen #paraensesdeatitudes #belemlivre #acordabrasil #brasil #brazil #vemprarua #realizador\u2026 http://t.co/emdzQnuuvL", "created_at": "Tue Jun 18 03:11:10 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-48.4518959, -1.42791916]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/ar0opAksvS/"}]}, "id_str": "346827399368937472", "_id": {"$oid": "52c6d1b68ef20d397e4b2dad"}, "user": {"id_str": "8195352", "name": "realizador "}}, {"text": "Ver\u00e1s que o filho teu n\u00e3o foge \u00e0 luta...#vemprarua #brasil @ Lar Doce Lar http://t.co/hRTnwyNpVu", "created_at": "Tue Jun 18 03:11:33 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-49.382168, -28.693274]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/ar0p8FjZTb/"}]}, "id_str": "346827494218924032", "_id": {"$oid": "52c6d1b68ef20d397e4b2f2e"}, "user": {"id_str": "183364236", "name": "Cidinha Alves "}}, {"text": "O Gigante acordou. #VemPraRua \"Ver\u00e1s que o filho teu n\u00e3o foge a luta.\" #VamosMudaroBRASIL. @ Brasil http://t.co/pC1hgbuiQl", "created_at": "Tue Jun 18 03:11:33 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-52.4236322, -21.7171604]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/ar0hH8BPds/"}]}, "id_str": "346827495875690497", "_id": {"$oid": "52c6d1b68ef20d397e4b2f34"}, "user": {"id_str": "247978176", "name": "Debby Gandaia"}}, {"text": "o/ #protestosp @ Avenida Paulista http://t.co/5sVZoAYvNs", "created_at": "Tue Jun 18 03:11:42 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-46.65973457, -23.55887552]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/ar0ua4m7Zj/"}]}, "id_str": "346827534773653505", "_id": {"$oid": "52c6d1b68ef20d397e4b2ff3"}, "user": {"id_str": "9505482", "name": "brisa dalilla"}}, {"text": "A REVOLTA DO VINAGRE! #VinagreN\u00e3o\u00c9Crime #protestosp #S\u00e3oPaulo #Graffiti #StreetArt #vemprarua\u2026 http://t.co/GALXBNc7j2", "created_at": "Tue Jun 18 03:11:46 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-46.65740128, -23.55204175]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/ar0n6eswjj/"}]}, "id_str": "346827551693475841", "_id": {"$oid": "52c6d1b68ef20d397e4b3044"}, "user": {"id_str": "75552827", "name": "Maca"}}, {"text": "Bora jantar &amp; ver o Brasil se Manifestar *-    HAHAHAHA  #oGIGANTEacordou @ BRASIL http://t.co/lVYNHg3QCm", "created_at": "Tue Jun 18 03:11:56 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-46.67536273, -23.5766331]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/ar0j26l4Jh/"}]}, "id_str": "346827591400976384", "_id": {"$oid": "52c6d1b68ef20d397e4b30da"}, "user": {"id_str": "326369034", "name": "Robocop de Alum\u00ednio "}}, {"text": "\u00c9s t\u00fa Brasil! #changebrazil #ProtestoES #vemprarua #brazil @ Maior Arquibancada Do Brasil http://t.co/j4PU7hzAuZ", "created_at": "Tue Jun 18 03:12:09 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-40.29870085, -20.29802483]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/ar0kd_SlzI/"}]}, "id_str": "346827648959401984", "_id": {"$oid": "52c6d1b68ef20d397e4b31c1"}, "user": {"id_str": "47217403", "name": "AnaCarolinaDalcolmo "}}, {"text": "VAMO BRASIL, a tua juventude acordou! \ud83d\udc9a\ud83d\udc9b\ud83d\udc99 #ogiganteacordou #mudabrasil #changebrazil #vemprarua\u2026 http://t.co/xSOpQl6Z5o", "created_at": "Tue Jun 18 03:12:15 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-48.46865545, -1.4513099]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/arzsHsyD9P/"}]}, "id_str": "346827670878826496", "_id": {"$oid": "52c6d1b68ef20d397e4b322d"}, "user": {"id_str": "36850607", "name": "St\u00e9phanie"}}, {"text": "#passelivre #Sp13J cantam: \u201cEi, Geraldo, seu governo vai cai\u201c @ Pal\u00e1cio dos Bandeirantes http://t.co/n6Ytjl0AaC", "created_at": "Tue Jun 18 03:12:32 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-46.71227932, -23.60115516]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/ar02scxW03/"}]}, "id_str": "346827744354643968", "_id": {"$oid": "52c6d1b78ef20d397e4b3366"}, "user": {"id_str": "14581827", "name": "Vereda Estreita"}}, {"text": "\ud83d\udc4a\ud83d\udc4a\ud83d\udcaa\ud83d\udc4d\ud83d\udc9b\ud83d\udc9a #OGiganteAcordou #Mudan\u00e7aJ\u00e1 #PorUmBrasilMelhor #N\u00e3oS\u00e3oS\u00f320Centavos @ Vamos Pra Rua http://t.co/cnWAPXAUaa", "created_at": "Tue Jun 18 03:12:41 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-46.61237586, -20.7249742]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/ar0328qiQk/"}]}, "id_str": "346827781096763392", "_id": {"$oid": "52c6d1b78ef20d397e4b33ef"}, "user": {"id_str": "86636508", "name": "Bruna Viana"}}, {"text": "#RT Sim para o protesto n\u00e3o para o vandalismo! #mudabrasil #povonarua \n#acordabrasil #chegadecorrup\u00e7\u00e3o\u2026 http://t.co/Y56udsaNw7", "created_at": "Tue Jun 18 03:12:45 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-46.50495646, -23.56113491]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/arbpGRyMCQ/"}]}, "id_str": "346827800109522944", "_id": {"$oid": "52c6d1b78ef20d397e4b343d"}, "user": {"id_str": "296561843", "name": "Heitor Seigi"}}, {"text": "#mudabrasil #euapoio #manifesta\u00e7\u00e3o #ver\u00e1squeumfilhoteun\u00e3ofogealuta #protesto #brasil #basta #vemgente\u2026 http://t.co/rb6KDaQIv4", "created_at": "Tue Jun 18 03:13:31 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-49.38017607, -20.80935703]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/ar0hS0NU5R/"}]}, "id_str": "346827990002438145", "_id": {"$oid": "52c6d1b78ef20d397e4b3743"}, "user": {"id_str": "73369447", "name": "Roberto Torres"}}, {"text": "#vemprarua #sp17 #changebrazil @ Ponte Oct\u00e1vio Frias de Oliveira (Ponte Estaiada) http://t.co/E4v4rgt2v2", "created_at": "Tue Jun 18 03:13:39 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-46.69869661, -23.61289334]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/ar09wigIOq/"}]}, "id_str": "346828026023137280", "_id": {"$oid": "52c6d1b78ef20d397e4b37db"}, "user": {"id_str": "221002976", "name": "Bia Sintra"}}, {"text": "\"Dias de luta por dias de gl\u00f3ria!\" #vemprarua vemprarua #ogiganteacordou #brasil #belemlivre\u2026 http://t.co/U1QlESb3H5", "created_at": "Tue Jun 18 03:14:05 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-48.46575737, -1.45227138]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/ar0-vIM5KH/"}]}, "id_str": "346828132709433345", "_id": {"$oid": "52c6d1b78ef20d397e4b394c"}, "user": {"id_str": "59522659", "name": "a mota"}}, {"text": "#vemprarua #mudabrasil @ Avenida Paulista http://t.co/5DXTVlMjhY", "created_at": "Tue Jun 18 03:14:15 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-46.65973457, -23.55887552]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/ar1C1HJRix/"}]}, "id_str": "346828177382989824", "_id": {"$oid": "52c6d1b78ef20d397e4b39f2"}, "user": {"id_str": "50835022", "name": "Thiago Campos"}}, {"text": "Ocupamos a nossa casa! #protestobsb #doiemtodosnos #changebrazil #copapraquem @ Congresso Nacional http://t.co/s3WnQldhq6", "created_at": "Tue Jun 18 03:14:24 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-47.86376238, -15.79980018]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/ar00r4AdJE/"}]}, "id_str": "346828215450476544", "_id": {"$oid": "52c6d1b78ef20d397e4b3a7b"}, "user": {"id_str": "1382995435", "name": "Marcus Vinicios"}}, {"text": "Delacroix Inspired - S\u00e3o Paulo, 17 June, 2013. #vemprarua #protestosp @ Avenida Paulista http://t.co/pPPVay1DxN", "created_at": "Tue Jun 18 03:14:44 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-46.65973457, -23.55887552]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/arxbKeLiZb/"}]}, "id_str": "346828296035631104", "_id": {"$oid": "52c6d1b78ef20d397e4b3bc9"}, "user": {"id_str": "341337909", "name": "Rodrigo Vieira"}}, {"text": "#sp17j #br \ud83d\udd55p.m. @ Largo da Batata http://t.co/39tadQwYIv", "created_at": "Tue Jun 18 03:14:51 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-46.69418246, -23.56650958]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/ar0vqrsDG4/"}]}, "id_str": "346828326045876225", "_id": {"$oid": "52c6d1b78ef20d397e4b3c3f"}, "user": {"id_str": "109695324", "name": "Delma F."}}, {"text": "Desculpe mas estamos mudando o pais... VAMOS PRA RUA! #vemprarua #S\u00e3oPaulo #rua #oGiganteAcordou\u2026 http://t.co/NglZ4E4BX2", "created_at": "Tue Jun 18 03:14:54 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-46.65740128, -23.55204175]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/ar039Qswj7/"}]}, "id_str": "346828339656421377", "_id": {"$oid": "52c6d1b78ef20d397e4b3c7b"}, "user": {"id_str": "75552827", "name": "Maca"}}, {"text": "Entrou pra hist\u00f3ria #ogiganteacordou @ Brasil http://t.co/6u3cGDWGZM", "created_at": "Tue Jun 18 03:14:57 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-44.18475436, -22.54428499]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/ar1GQvo_XE/"}]}, "id_str": "346828351215902720", "_id": {"$oid": "52c6d1b78ef20d397e4b3ca6"}, "user": {"id_str": "213099560", "name": "GIGANTE acordou!"}}, {"text": "\"VER\u00c1S QUE UM FILHO TEU N\u00c3O FOGE \u00c0 LUTA\" #ChangeBrazil #mudaBrasil #revolu\u00e7\u00e3o #MOSTRATUACARA\u2026 http://t.co/yAn6fhYtdR", "created_at": "Tue Jun 18 03:15:05 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-60.0685722, -3.0979907]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/ar1JOIq54Q/"}]}, "id_str": "346828387106578433", "_id": {"$oid": "52c6d1b78ef20d397e4b3d25"}, "user": {"id_str": "240826166", "name": "Ianna"}}, {"text": "#vemprarua #protestosp #ogiganteacordou #acordabrasil @ Museu de Arte de S\u00e3o Paulo (MASP) http://t.co/yTbyOJer37", "created_at": "Tue Jun 18 03:15:09 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-46.65602803, -23.56159248]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/ar08swH-Hy/"}]}, "id_str": "346828403569209344", "_id": {"$oid": "52c6d1b78ef20d397e4b3d71"}, "user": {"id_str": "8468702", "name": "Nelson Cesar"}}, {"text": "#VemPraRua #EssaLutaTambemESua @ Pal\u00e1cio Igua\u00e7u http://t.co/yHXCDCOPMQ", "created_at": "Tue Jun 18 03:15:30 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-49.26789904, -25.41391032]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/ar0qidtUpv/"}]}, "id_str": "346828489317564417", "_id": {"$oid": "52c6d1b78ef20d397e4b3ee2"}, "user": {"id_str": "334386725", "name": "Tain\u00e3 Xavier"}}, {"text": "Rise. S\u00e3o Paulo. June 17, 2013 #vemprarua #protestosp #protestobrasil #occupysp @ V\u00e3o Livre do Masp http://t.co/tA4PI2L8v5", "created_at": "Tue Jun 18 03:15:33 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-46.65600593, -23.56159913]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/ar0jN2LieV/"}]}, "id_str": "346828502315716608", "_id": {"$oid": "52c6d1b78ef20d397e4b3f29"}, "user": {"id_str": "341337909", "name": "Rodrigo Vieira"}}, {"text": "#pol\u00edtica #protestorj #protestosp #portoalegre #macei\u00f3 #esp\u00edritoSanto #riodejaneiro #saopaulo\u2026 http://t.co/ZPk94cFuX5", "created_at": "Tue Jun 18 03:15:34 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-43.32337402, -22.84424582]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/ar1MAup3t-/"}]}, "id_str": "346828507415969792", "_id": {"$oid": "52c6d1b78ef20d397e4b3f4c"}, "user": {"id_str": "28655593", "name": "Toni   [CRF]"}}, {"text": "17/06/2013 #ogiganteacordou #protestorj @ Brasil http://t.co/goXhEn8TsB", "created_at": "Tue Jun 18 03:15:37 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-44.18475436, -22.54428499]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/ar1LPTI_XL/"}]}, "id_str": "346828520795807744", "_id": {"$oid": "52c6d1b78ef20d397e4b3f77"}, "user": {"id_str": "213099560", "name": "GIGANTE acordou!"}}, {"text": "Todo mundo de olho no Brasil e apoiando o povo brasileiro! #changebrazil #ogiganteacordou ibbaddie\u2026 http://t.co/BtdkUdV1u4", "created_at": "Tue Jun 18 03:15:52 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-44.0666082, -20.029001]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/ar08m1D0kU/"}]}, "id_str": "346828583907504128", "_id": {"$oid": "52c6d1b78ef20d397e4b404e"}, "user": {"id_str": "89835130", "name": "Willian Monteiro"}}, {"text": "#vemprarua #doiemtodosnos #obrasilacordou #verasqueumfilhoseunaofogealuta @ Brasil http://t.co/6pHlAhjV26", "created_at": "Tue Jun 18 03:15:53 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-43.46412697, -23.02188462]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/ar1BWzqfDo/"}]}, "id_str": "346828585836871682", "_id": {"$oid": "52c6d1b78ef20d397e4b405c"}, "user": {"id_str": "212655731", "name": "Karolina Pinheiro"}}, {"text": "#vemprarua #mudabrasil #avenidapaulista #sp #changebrazil @ Avenida Paulista http://t.co/nphriHapKO", "created_at": "Tue Jun 18 03:15:58 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-46.65973457, -23.55887552]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/ary9wwiF4b/"}]}, "id_str": "346828606758084608", "_id": {"$oid": "52c6d1b78ef20d397e4b40b1"}, "user": {"id_str": "90082989", "name": "Deborah Maxx"}}, {"text": "#vemprarua #Brasil @ Avenida Paulista http://t.co/R4nVfW0rKQ", "created_at": "Tue Jun 18 03:16:00 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-46.65973457, -23.55887552]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/ar0-QgtBKO/"}]}, "id_str": "346828614152642560", "_id": {"$oid": "52c6d1b78ef20d397e4b40ce"}, "user": {"id_str": "156768351", "name": "Erik Egea"}}, {"text": "\u00c9 assim que manifestamos, n\u00f3s v\u00e2ndalos! #sempolicia #semviolencia #sp17 #changebrazil #mpl #democracia\u2026 http://t.co/bQqhqbKcKw", "created_at": "Tue Jun 18 03:16:03 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-46.68695927, -23.5771643]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/ar1GQ-gIOz/"}]}, "id_str": "346828628308393984", "_id": {"$oid": "52c6d1b78ef20d397e4b4115"}, "user": {"id_str": "221002976", "name": "Bia Sintra"}}, {"text": "#vemprarua #mudabrasil #avenidapaulista #sp #changebrazil @ Avenida Paulista http://t.co/AS74CYMlYC", "created_at": "Tue Jun 18 03:16:06 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-46.65973457, -23.55887552]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/arzIN5CF4o/"}]}, "id_str": "346828642724229121", "_id": {"$oid": "52c6d1b78ef20d397e4b4142"}, "user": {"id_str": "90082989", "name": "Deborah Maxx"}}, {"text": "Quem somos n\u00f3s? Unidos somos Brasil.\nQueremos qualidade,educa\u00e7\u00e3o,sa\u00fade e democracia.\n#OGiganteAcordou\u2026 http://t.co/Ua4HCLuSrP", "created_at": "Tue Jun 18 03:16:09 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-48.01682663, -15.83799553]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/ar0kKHHROR/"}]}, "id_str": "346828652882833410", "_id": {"$oid": "52c6d1b78ef20d397e4b4167"}, "user": {"id_str": "232228847", "name": "xAl\u00eax"}}, {"text": "#vemprarua #mudabrasil #avenidapaulista #sp #changebrazil @ Avenida Paulista http://t.co/4BEbXIxoSb", "created_at": "Tue Jun 18 03:16:17 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-46.65973457, -23.55887552]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/arzqidCF5L/"}]}, "id_str": "346828687418732547", "_id": {"$oid": "52c6d1b78ef20d397e4b41fc"}, "user": {"id_str": "90082989", "name": "Deborah Maxx"}}, {"text": "E o Brasil Acordou! Protestos bonitos ne, so q acho q esse n\u00e3o \u00e9 o momento! Q imagem passaremos ao\u2026 http://t.co/cbEoH1VJHk", "created_at": "Tue Jun 18 03:16:26 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-48.8269118, -26.9168885]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/ar0oXqRYw_/"}]}, "id_str": "346828723875635200", "_id": {"$oid": "52c6d1b78ef20d397e4b429b"}, "user": {"id_str": "85878952", "name": "Denelise Daniane"}}, {"text": "#vemprarua #mudabrasil #avenidapaulista #sp #changebrazil @ Avenida Paulista http://t.co/URcefLze7x", "created_at": "Tue Jun 18 03:16:26 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-46.65973457, -23.55887552]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/arz6CriF5U/"}]}, "id_str": "346828726337687552", "_id": {"$oid": "52c6d1b78ef20d397e4b42a8"}, "user": {"id_str": "90082989", "name": "Deborah Maxx"}}, {"text": "#OGiganteAcordou @ Faria Lima http://t.co/FqgX0PihOb", "created_at": "Tue Jun 18 03:16:36 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-46.68793889, -23.57579562]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/ar1IaUr4x5/"}]}, "id_str": "346828766733021184", "_id": {"$oid": "52c6d1b78ef20d397e4b4334"}, "user": {"id_str": "72185738", "name": "Rafael Jun M. Ojea"}}, {"text": "#vemprarua #mudabrasil #avenidapaulista #sp #changebrazil @ Avenida Paulista http://t.co/B8zRBkMiit", "created_at": "Tue Jun 18 03:16:40 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-46.65973457, -23.55887552]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/ar0OnGCF52/"}]}, "id_str": "346828781828313091", "_id": {"$oid": "52c6d1b78ef20d397e4b437d"}, "user": {"id_str": "90082989", "name": "Deborah Maxx"}}, {"text": "#vemprarua #mudabrasil #avenidapaulista #sp #changebrazil @ Avenida Paulista http://t.co/xrxrMI3wUF", "created_at": "Tue Jun 18 03:16:48 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-46.65973457, -23.55887552]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/ar0HUCiF5p/"}]}, "id_str": "346828816527785984", "_id": {"$oid": "52c6d1b78ef20d397e4b440a"}, "user": {"id_str": "90082989", "name": "Deborah Maxx"}}, {"text": "#vemprarua #mudabrasil #avenidapaulista #sp #changebrazil @ Avenida Paulista http://t.co/tj1CiLyfbi", "created_at": "Tue Jun 18 03:16:57 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-46.65973457, -23.55887552]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/ar06gtCF6t/"}]}, "id_str": "346828853173440512", "_id": {"$oid": "52c6d1b78ef20d397e4b4495"}, "user": {"id_str": "90082989", "name": "Deborah Maxx"}}, {"text": "#vemprarua @ Av. Paulista http://t.co/ISVfHyYCve", "created_at": "Tue Jun 18 03:17:04 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-46.68580642, -23.56939087]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/ar08hvnuhD/"}]}, "id_str": "346828886505570305", "_id": {"$oid": "52c6d1b78ef20d397e4b4511"}, "user": {"id_str": "174524603", "name": "fabio casagrande"}}, {"text": "BRAS\u00cdLIA \ud83d\udc99\ud83d\udc9a\ud83d\udc9b #ogiganteacordou @ Brasil http://t.co/rySJk6pMlh", "created_at": "Tue Jun 18 03:17:07 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-44.18475436, -22.54428499]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/ar1VpXo_Xg/"}]}, "id_str": "346828896806772736", "_id": {"$oid": "52c6d1b78ef20d397e4b4538"}, "user": {"id_str": "213099560", "name": "GIGANTE acordou!"}}, {"text": "#vemprarua #obrasilacordou #ogiganteacordou #protestopr #curitiba #brasil @ Pra\u00e7a Santos Andrade http://t.co/ylujgpbhNJ", "created_at": "Tue Jun 18 03:17:11 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-49.26649341, -25.42862326]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/ar1UwSoMw1/"}]}, "id_str": "346828915152666624", "_id": {"$oid": "52c6d1b78ef20d397e4b4597"}, "user": {"id_str": "131011703", "name": "Bruny Ferraz"}}, {"text": "#pol\u00edtica #protestorj #protestosp #portoalegre #macei\u00f3 #esp\u00edritoSanto #riodejaneiro #saopaulo\u2026 http://t.co/yhJ4RUGvg9", "created_at": "Tue Jun 18 03:17:18 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-43.3232282, -22.84413502]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/ar1XoIJ3uM/"}]}, "id_str": "346828941773926400", "_id": {"$oid": "52c6d1b78ef20d397e4b4614"}, "user": {"id_str": "28655593", "name": "Toni   [CRF]"}}, {"text": "#vemprarua #mudabrasil #avenidapaulista #sp #changebrazil @ Avenida Paulista http://t.co/m8DP0ChQQm", "created_at": "Tue Jun 18 03:17:18 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-46.65973457, -23.55887552]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/arym3PCF4D/"}]}, "id_str": "346828942969278464", "_id": {"$oid": "52c6d1b78ef20d397e4b461c"}, "user": {"id_str": "90082989", "name": "Deborah Maxx"}}, {"text": "#protestoRJ @ Cinel\u00e2ndia http://t.co/hozc5fdFBw", "created_at": "Tue Jun 18 03:17:23 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-43.175817, -22.91048]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/ar1KPEJY-8/"}]}, "id_str": "346828965526253568", "_id": {"$oid": "52c6d1b78ef20d397e4b467c"}, "user": {"id_str": "42938762", "name": "Rafael Florido"}}, {"text": "#sp17j #ocupesp #protestosp @ Protesto na paulista http://t.co/Kx135DFyyt", "created_at": "Tue Jun 18 03:17:28 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-46.64254004, -23.5478293]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/ar1a8vFz3a/"}]}, "id_str": "346828985944117249", "_id": {"$oid": "52c6d1b88ef20d397e4b46ed"}, "user": {"id_str": "14590879", "name": "Stephanie Avari"}}, {"text": "#vemprarua #mudabrasil #avenidapaulista #sp #changebrazil @ Avenida Paulista http://t.co/GdCoeJKElz", "created_at": "Tue Jun 18 03:17:32 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-46.65973457, -23.55887552]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/arzSQMCF41/"}]}, "id_str": "346829000766795776", "_id": {"$oid": "52c6d1b88ef20d397e4b4730"}, "user": {"id_str": "90082989", "name": "Deborah Maxx"}}, {"text": "M\u00e3e, pai, sa\u00edmos do facebook. #ProtestoMCZ #VemPraRua #VaiBrasil #ogiganteacordou @ Pra\u00e7a do Centen\u00e1rio http://t.co/K6U21cMwBW", "created_at": "Tue Jun 18 03:17:33 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-35.73346138, -9.65253863]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/ar1bgGi0g0/"}]}, "id_str": "346829006521368576", "_id": {"$oid": "52c6d1b88ef20d397e4b474d"}, "user": {"id_str": "1002893934", "name": "Loscas pq"}}, {"text": "#ogiganteacordou #vemprarua @ Congresso Nacional http://t.co/3dm9JH56GH", "created_at": "Tue Jun 18 03:17:36 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-47.93699378, -15.79599282]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/ar1WlxJiaq/"}]}, "id_str": "346829018332536832", "_id": {"$oid": "52c6d1b88ef20d397e4b4783"}, "user": {"id_str": "140535008", "name": "Matilde"}}, {"text": "Na alegria, na tristeza e nos ideais! \u2764  #vemprarua #mudabrasil #avenidapaulista #sp #changebrazil @\u2026 http://t.co/GgOTMvzcCY", "created_at": "Tue Jun 18 03:17:40 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-46.65973457, -23.55887552]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/ar0cAmCF6B/"}]}, "id_str": "346829037307572224", "_id": {"$oid": "52c6d1b88ef20d397e4b47cb"}, "user": {"id_str": "90082989", "name": "Deborah Maxx"}}, {"text": "o&gt; #protestosp @ Avenida Paulista http://t.co/byXAa4fhzb", "created_at": "Tue Jun 18 03:17:43 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-46.65973457, -23.55887552]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/ar1cyJG7av/"}]}, "id_str": "346829049139691521", "_id": {"$oid": "52c6d1b88ef20d397e4b4804"}, "user": {"id_str": "9505482", "name": "brisa dalilla"}}, {"text": "BRASIL, MOSTRA A TUA CARA ! #ogiganteacordou @ Brasil http://t.co/IQGBhz8Ese", "created_at": "Tue Jun 18 03:17:44 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-44.18475436, -22.54428499]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/ar1bAsI_Xq/"}]}, "id_str": "346829054340636673", "_id": {"$oid": "52c6d1b88ef20d397e4b4820"}, "user": {"id_str": "213099560", "name": "GIGANTE acordou!"}}, {"text": "N\u00f3s acordamos! Protesto pac\u00edfico e emocionante! #mudabrasil @ Avenida Paulista http://t.co/RT0YuZ9maw", "created_at": "Tue Jun 18 03:17:49 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-46.65973457, -23.55887552]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/ar1QDEpOzd/"}]}, "id_str": "346829073114357761", "_id": {"$oid": "52c6d1b88ef20d397e4b4882"}, "user": {"id_str": "85307685", "name": "ViniciusVasconcellos"}}, {"text": "Hoje foi muito bom, tirando o final e claro! #vemprarua #doiemtodosnos #obrasilacordou # @ Avenida Rio\u2026 http://t.co/eOSQTIaJHH", "created_at": "Tue Jun 18 03:17:58 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-43.17816854, -22.90372184]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/ar0cJISfL8/"}]}, "id_str": "346829112326885376", "_id": {"$oid": "52c6d1b88ef20d397e4b490a"}, "user": {"id_str": "46816401", "name": "Lucas Mady"}}, {"text": "#paraensesdeatitudes #belemlivre #acordabrasil #brasil #brazil #vemprarua #realizador @ Avenida\u2026 http://t.co/p5NvBw52Jx", "created_at": "Tue Jun 18 03:18:36 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-48.4518959, -1.42791916]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/ar1hnDksgm/"}]}, "id_str": "346829269080604673", "_id": {"$oid": "52c6d1b88ef20d397e4b4b7f"}, "user": {"id_str": "8195352", "name": "realizador "}}, {"text": "#protestosp - eu acordei com medo do dia, medo de ir pra rua, medo de machucar o p\u00e9 que ficou delicado\u2026 http://t.co/LMeyARpwZm", "created_at": "Tue Jun 18 03:18:44 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-46.65973457, -23.55887552]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/ar1By8yMe2/"}]}, "id_str": "346829303524229120", "_id": {"$oid": "52c6d1b88ef20d397e4b4c0a"}, "user": {"id_str": "42681485", "name": "Carol Rocha"}}, {"text": "Lindo ver essa luta! #ogiganteacordou #passelivre #vemprarua #s\u00e3opaulo #Brasil  #opovoacordou #2013\u2026 http://t.co/nk4dLQdxLi", "created_at": "Tue Jun 18 03:18:54 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-46.7604447, -23.280241]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/ar1Qo3EbMV/"}]}, "id_str": "346829344963973121", "_id": {"$oid": "52c6d1b88ef20d397e4b4cbe"}, "user": {"id_str": "52455505", "name": "Luana"}}, {"text": "#vemprarua #protestosp #changebrazil @ Edif\u00edcio Plaza Iguatemi http://t.co/aKQgLc0uTL", "created_at": "Tue Jun 18 03:19:15 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-46.68692004, -23.57670307]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/ar1kvIO0Yg/"}]}, "id_str": "346829434747252736", "_id": {"$oid": "52c6d1b88ef20d397e4b4def"}, "user": {"id_str": "53689628", "name": "Torchic "}}, {"text": "O Brasil \u00e9 nosso! #vemprarua #vit\u00f3ria #parou #brasil @ Via Expressa Rodosol http://t.co/hVKI9gAftm", "created_at": "Tue Jun 18 03:19:18 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-40.29394167, -20.31236255]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/ar1jVKDcpT/"}]}, "id_str": "346829446902341632", "_id": {"$oid": "52c6d1b88ef20d397e4b4e20"}, "user": {"id_str": "158206822", "name": "iagocamuzzi"}}, {"text": "WE built up hope! \ud83d\udc9a\ud83d\udc9b\ud83d\udc99 #OGiganteAcordou #vemprarua #revoluto @ BRASIL\u2122 http://t.co/2uT3Byn8XE", "created_at": "Tue Jun 18 03:19:22 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-56.0971184, -15.54819429]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/ar1S8pteHQ/"}]}, "id_str": "346829462995873792", "_id": {"$oid": "52c6d1b88ef20d397e4b4e5d"}, "user": {"id_str": "49397738", "name": "Iron Man(u) "}}, {"text": "#acordabrasil #ogiganteacordou #vemprarua @ Guto's Home http://t.co/4JsKnIjvLS", "created_at": "Tue Jun 18 03:19:25 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-46.348075, -23.50103308]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/ar1Om1lvdf/"}]}, "id_str": "346829473984966658", "_id": {"$oid": "52c6d1b88ef20d397e4b4e88"}, "user": {"id_str": "100830493", "name": "Guto Fagundes"}}, {"text": "Paz! #protestosp #S\u00e3oPaulo #vemprarua #oGiganteAcordou @ Avenida Paulista http://t.co/lPtjpCaWjv", "created_at": "Tue Jun 18 03:19:28 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-46.65973457, -23.55887552]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/ar1Zl9swkq/"}]}, "id_str": "346829489080266752", "_id": {"$oid": "52c6d1b88ef20d397e4b4ecb"}, "user": {"id_str": "75552827", "name": "Maca"}}, {"text": "#ogiganteacordou #vemprarua #sp17j @ Quinto grande ato contra o aumento das passagens! http://t.co/nyNiFpr0cS", "created_at": "Tue Jun 18 03:20:04 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-46.69421196, -23.56571794]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/ar1pNllz3x/"}]}, "id_str": "346829640989564930", "_id": {"$oid": "52c6d1b88ef20d397e4b511f"}, "user": {"id_str": "14590879", "name": "Stephanie Avari"}}, {"text": "#OGiganteAcordou @ Pal\u00e1cio Igua\u00e7u http://t.co/0yUf1XY2AV", "created_at": "Tue Jun 18 03:20:15 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-49.26789904, -25.41391032]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/ar1iWYtUrL/"}]}, "id_str": "346829684878741505", "_id": {"$oid": "52c6d1b88ef20d397e4b51b3"}, "user": {"id_str": "334386725", "name": "Tain\u00e3 Xavier"}}, {"text": "Brasil hoje ! ... antes tarde, do que nunca ! | #ogiganteacordou #Brasilmostratuacara #vamosprarua\u2026 http://t.co/73I5GNnskR", "created_at": "Tue Jun 18 03:20:16 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-59.9908156, -3.1238421]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/ar0h8dm6Oy/"}]}, "id_str": "346829688276140032", "_id": {"$oid": "52c6d1b88ef20d397e4b51c0"}, "user": {"id_str": "293222521", "name": "\u221e Will Zang\u00e3o \u221e"}}, {"text": "#ogiganteacordou #brasilnasruas #uberlandianasruas #vaiprarua #protesto @ Uberl\u00e2ndia http://t.co/plD0u01ySM", "created_at": "Tue Jun 18 03:20:22 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-48.27255249, -18.91180801]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/ar1llPJy62/"}]}, "id_str": "346829716419928064", "_id": {"$oid": "52c6d1b88ef20d397e4b5226"}, "user": {"id_str": "74472977", "name": "Walker"}}, {"text": "#BHNASRUAS #OGIGANTEACORDOU #PRIMAVERABRASILEIRA @ Pra\u00e7a Sete de Setembro (Pra\u00e7a 7) http://t.co/NTSNnybYjg", "created_at": "Tue Jun 18 03:20:26 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-43.93860698, -19.91911033]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/ar1qUzj_4o/"}]}, "id_str": "346829733272645632", "_id": {"$oid": "52c6d1b88ef20d397e4b5265"}, "user": {"id_str": "27473577", "name": "Nath\u00e1lia Vieira"}}, {"text": "#paraensesdeatitudes #belemlivre #acordabrasil #brasil #brazil #vemprarua #realizador @ Avenida\u2026 http://t.co/LQQDM5iFVh", "created_at": "Tue Jun 18 03:20:29 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-48.4518959, -1.42791916]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/ar1qZRksg2/"}]}, "id_str": "346829743372521472", "_id": {"$oid": "52c6d1b88ef20d397e4b5292"}, "user": {"id_str": "8195352", "name": "realizador "}}, {"text": "#vemprarua #olhaissopapelpop #acordabh A Pra\u00e7a 7 \u00e9 nossa! @ Pirulito da Pra\u00e7a 7 http://t.co/rhh3hr1XGO", "created_at": "Tue Jun 18 03:20:31 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-43.93857479, -19.91912042]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/ar1qMcSUt1/"}]}, "id_str": "346829753526910976", "_id": {"$oid": "52c6d1b88ef20d397e4b52c0"}, "user": {"id_str": "35306022", "name": "Walter Costa"}}, {"text": "\u00c9 tudo nosso! #protestosp @ Ponte Oct\u00e1vio Frias de Oliveira (Ponte Estaiada) http://t.co/Mz4nNOADuP", "created_at": "Tue Jun 18 03:20:35 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-46.69869661, -23.61289334]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/arzAvRrV__/"}]}, "id_str": "346829767988895745", "_id": {"$oid": "52c6d1b88ef20d397e4b52ee"}, "user": {"id_str": "53351626", "name": "arroba do \u00e9lio"}}, {"text": "#verasqueumfilhoteunaofogealuta #ogiganteacordou #mudabrasil #vemprarua\u2026 http://t.co/ojRtLLpEtI", "created_at": "Tue Jun 18 03:20:55 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-49.2818115, -16.7250237]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/ar1jNKvVrH/"}]}, "id_str": "346829854932627456", "_id": {"$oid": "52c6d1b88ef20d397e4b5431"}, "user": {"id_str": "356223577", "name": "CAMILA RIBEIRO"}}, {"text": "#ocupasp #sp17j #saopaulo #brasil #protestasp @ Faria Lima Financial Center http://t.co/H9NcndD2F0", "created_at": "Tue Jun 18 03:21:17 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-46.68322688, -23.58616893]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/ar1szAv02j/"}]}, "id_str": "346829944208363522", "_id": {"$oid": "52c6d1b88ef20d397e4b556b"}, "user": {"id_str": "62080673", "name": "L\u00edvia Aguiar"}}, {"text": "Compara\u00e7\u00e3o Brasil vs Jap\u00e3o #mudabrasil #porcariadepa\u00eds #foradilma #vemprarua @ Bicas, MG http://t.co/3ol9F0d1PT", "created_at": "Tue Jun 18 03:21:18 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-43.06408409, -21.71787133]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/ar1nQkzYfm/"}]}, "id_str": "346829951250612224", "_id": {"$oid": "52c6d1b88ef20d397e4b5582"}, "user": {"id_str": "129005984", "name": "Carlos E. Gen\u00e9zio"}}, {"text": "O dia que o brasil acordou #protesto #manifesta\u00e7\u00e3o #changebrazil #ogiganteacordou #brazil #luta\u2026 http://t.co/wqJ0SU3x5Z", "created_at": "Tue Jun 18 03:21:25 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-46.67536273, -23.5766331]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/ar1P12E20C/"}]}, "id_str": "346829980065468416", "_id": {"$oid": "52c6d1b88ef20d397e4b5607"}, "user": {"id_str": "110115039", "name": "TIAGO"}}, {"text": "#OGiganteAcordou #Brasil #VemPraRuaBrasil @ Brasil http://t.co/D4dKoigv3g", "created_at": "Tue Jun 18 03:22:05 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-34.88701605, -8.05697286]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/ar1uHRRqCp/"}]}, "id_str": "346830147959287808", "_id": {"$oid": "52c6d1b88ef20d397e4b588d"}, "user": {"id_str": "255562880", "name": "ygu"}}, {"text": "Aud\u00e1cia #paraensesdeatitudes #belemlivre #acordabrasil #brasil #brazil #vemprarua #realizador @\u2026 http://t.co/AMChrU52BZ", "created_at": "Tue Jun 18 03:22:11 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-48.4518959, -1.42791916]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/ar14-1kshN/"}]}, "id_str": "346830172961505280", "_id": {"$oid": "52c6d1b88ef20d397e4b58e5"}, "user": {"id_str": "8195352", "name": "realizador "}}, {"text": "Eu sou da gera\u00e7\u00e3o que nao se acomoda!! #vemprarua #somosofuturodanacao @ Avenida Paulista http://t.co/Sg5JBFWRPM", "created_at": "Tue Jun 18 03:22:13 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-46.65973457, -23.55887552]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/ar1oszhq13/"}]}, "id_str": "346830182478393344", "_id": {"$oid": "52c6d1b88ef20d397e4b5908"}, "user": {"id_str": "186126558", "name": "Julia Marques"}}, {"text": "Ese \u00e9 s\u00f3 o come\u00e7o!  #protestosp #onibus #bus\u00e3o #vemprarua #oGiganteAcordou #S\u00e3oPaulo @ Avenida\u2026 http://t.co/VXD5ZSWchn", "created_at": "Tue Jun 18 03:22:15 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-46.64893627, -23.56766507]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/ar115MswlT/"}]}, "id_str": "346830190971867136", "_id": {"$oid": "52c6d1b88ef20d397e4b5922"}, "user": {"id_str": "75552827", "name": "Maca"}}, {"text": "#vemprarua #mudabrasil\n#orgulhodeserbrasileiro #brasilacordou #protesto #futuro #pa\u00edsmelhor @ Santa\u2026 http://t.co/FAnIfpqJPU", "created_at": "Tue Jun 18 03:22:51 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-50.59832268, -17.81424512]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/ar1lnJOt9L/"}]}, "id_str": "346830341782249472", "_id": {"$oid": "52c6d1b88ef20d397e4b5b68"}, "user": {"id_str": "225158384", "name": "Fl\u00e1vio Martins"}}, {"text": "bora mudar #vemprarua #protestoes @ Terceira Ponte http://t.co/PHgLGNqvWR", "created_at": "Tue Jun 18 03:23:08 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-40.28432858, -20.32060789]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/ar1_l7OXWo/"}]}, "id_str": "346830411676135425", "_id": {"$oid": "52c6d1b88ef20d397e4b5c5f"}, "user": {"id_str": "120104073", "name": "jeeh"}}, {"text": "Depois de descer a Consola\u00e7\u00e3o at\u00e9 a Faria Lima, seguir at\u00e9 a Ponte Estaiada, Santo Amaro e enfim\u2026 http://t.co/j9It0sHhmi", "created_at": "Tue Jun 18 03:23:17 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-46.65973457, -23.55887552]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/ar1sfQGEfY/"}]}, "id_str": "346830450989342720", "_id": {"$oid": "52c6d1b98ef20d397e4b5d05"}, "user": {"id_str": "104882145", "name": "Louise Marie"}}, {"text": "N\u00f3s somos aqueles por quem tivemos esperando #sp17j @ Quinto grande ato contra o aumento das passagens! http://t.co/EaAHKYGk5W", "created_at": "Tue Jun 18 03:23:27 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-46.69421196, -23.56571794]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/ar16kcuT-c/"}]}, "id_str": "346830490935889920", "_id": {"$oid": "52c6d1b98ef20d397e4b5dae"}, "user": {"id_str": "399656390", "name": "Gustavo Bracco"}}, {"text": "#protestosp @ Avenida Paulista http://t.co/cK0MuVLnPC", "created_at": "Tue Jun 18 03:23:28 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-46.65973457, -23.55887552]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/ar1-BsyvPz/"}]}, "id_str": "346830494090018816", "_id": {"$oid": "52c6d1b98ef20d397e4b5dc1"}, "user": {"id_str": "27143121", "name": "Giovanni Sandes"}}, {"text": "\"Que coincidencia, sem policia, nao teve violencia\" #vemprarua @ Largo da Batata http://t.co/fQWhnFPgFd", "created_at": "Tue Jun 18 03:23:29 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-46.69418246, -23.56650958]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/ar128zx-h5/"}]}, "id_str": "346830500096258048", "_id": {"$oid": "52c6d1b98ef20d397e4b5dd6"}, "user": {"id_str": "176375637", "name": "Marlon"}}, {"text": "ABSURDO!!! O cachorro tamb\u00e9m cometeu ato de vandalismo? #vemprarua #vempraruabrasil #\u00f1\u00e9vandalismo\u2026 http://t.co/NWjrtpVfFc", "created_at": "Tue Jun 18 03:23:38 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-54.58557121, -16.46908362]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/ar1yH7MP1v/"}]}, "id_str": "346830536901287936", "_id": {"$oid": "52c6d1b98ef20d397e4b5e71"}, "user": {"id_str": "320352529", "name": "PRISCILLA BOSCO"}}, {"text": "#vem pra #rua porque a rua \u00e9 a #melhor #arquibancada do #Brasil #vemprarua #bhnasruas\u2026 http://t.co/RzQjq1fdGr", "created_at": "Tue Jun 18 03:23:41 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-43.93860698, -19.91911033]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/ar1n-JqpcI/"}]}, "id_str": "346830548217516032", "_id": {"$oid": "52c6d1b98ef20d397e4b5e93"}, "user": {"id_str": "115705037", "name": "Kamila Queiroz"}}, {"text": "#ProtestoContraAumentoDePassagem #oGIGANTEacordou #PorUmPaisMelhor #BrasilSemCorrup\u00e7\u00e3o #N\u00e3oV\u00e3oNosCalar\u2026 http://t.co/rQjemYVSkN", "created_at": "Tue Jun 18 03:23:51 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-43.17576599, -22.91086388]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/ar14CLnWs4/"}]}, "id_str": "346830592966537218", "_id": {"$oid": "52c6d1b98ef20d397e4b5f31"}, "user": {"id_str": "244746485", "name": "laes"}}, {"text": "#17J #SP17J #PasseLivre #LargodaBatata #MPL #CopadasManifestacoes #RevogaoAumento #occupysaopaulo\u2026 http://t.co/859ZpJUOEQ", "created_at": "Tue Jun 18 03:23:58 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-46.6935, -23.56716667]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/ar2Ke1kwUL/"}]}, "id_str": "346830620229525504", "_id": {"$oid": "52c6d1b98ef20d397e4b5fa7"}, "user": {"id_str": "251918808", "name": "Renato Gurgel"}}, {"text": "UM GRANDE BEIJO PARA VOC\u00ca QUE SENTA POR CIMA DO SEU RABO E ME CHAMA DE BADERNEIRO! \ud83d\ude3d #ogiganteacordou\u2026 http://t.co/ijsupdB0Lr", "created_at": "Tue Jun 18 03:24:37 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-46.30077463, -23.9903748]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/ar2DDyI_57/"}]}, "id_str": "346830784092577794", "_id": {"$oid": "52c6d1b98ef20d397e4b621d"}, "user": {"id_str": "78618134", "name": "Paulo Goveia"}}, {"text": "Every revolution begins with a spark. #OGiganteAcordou #Brasil #ChangeBrazil\u2026 http://t.co/pSXKjA9aLm", "created_at": "Tue Jun 18 03:24:40 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-50.55324705, -21.5310367]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/ar2CqBqfjw/"}]}, "id_str": "346830797325611008", "_id": {"$oid": "52c6d1b98ef20d397e4b6260"}, "user": {"id_str": "61506402", "name": "Maria Julia Loli \u270c"}}, {"text": "#GritaSemTerMedoBrasil  (: #acordabrasil @ My home http://t.co/G7H2IuJUBP", "created_at": "Tue Jun 18 03:24:43 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-48.27800242, -15.74592535]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/ar2Kqvo2pI/"}]}, "id_str": "346830809648484352", "_id": {"$oid": "52c6d1b98ef20d397e4b6295"}, "user": {"id_str": "310223696", "name": "'Karyna Souza Ara\u00fajo"}}, {"text": "\u00c9 isso! #protestoPOA #protestobr #ogiganteacordou @ Prefeitura Municipal de Porto Alegre (PMPA) http://t.co/uFLtKTQOs1", "created_at": "Tue Jun 18 03:24:53 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-51.22817516, -30.02830598]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/ar2JbDFqC7/"}]}, "id_str": "346830853692866560", "_id": {"$oid": "52c6d1b98ef20d397e4b633d"}, "user": {"id_str": "97033482", "name": "Junior Ales"}}, {"text": "reflexo da mudan\u00e7a! Vem pra rua! #vemprarua #semviolencia #sp @ Avenida Brigadeiro Faria Lima http://t.co/wKJE1okmTq", "created_at": "Tue Jun 18 03:25:15 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-46.68695927, -23.5771643]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/ar2H9Hg6nr/"}]}, "id_str": "346830945673949185", "_id": {"$oid": "52c6d1b98ef20d397e4b64bb"}, "user": {"id_str": "16682997", "name": "pockett."}}, {"text": "#vemprarua #protestosp @ Esta\u00e7\u00e3o Faria Lima (Metr\u00f4) http://t.co/oz4d0ik08e", "created_at": "Tue Jun 18 03:25:22 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-46.69356823, -23.56737005]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/ar2QguOkCM/"}]}, "id_str": "346830972056137728", "_id": {"$oid": "52c6d1b98ef20d397e4b6520"}, "user": {"id_str": "39234313", "name": "thaispetacular hta"}}, {"text": "Oportunidade \u00fanica ajoelhar no meio da Paulista! #vemprarua #ogiganteacordou #acordabrasil #geracao89\u2026 http://t.co/5dHLklXJwY", "created_at": "Tue Jun 18 03:25:22 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-46.69421196, -23.56571794]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/ar2IJiCbgD/"}]}, "id_str": "346830973855465475", "_id": {"$oid": "52c6d1b98ef20d397e4b6524"}, "user": {"id_str": "123070243", "name": "Brunna Moraes"}}, {"text": "N\u00e3o \u00e9 por centavos, \u00e9 por direitos #protestosp #protesto #passelivre #changebrazil #ogiganteacordou @\u2026 http://t.co/cdyuHe7lwf", "created_at": "Tue Jun 18 03:25:44 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-46.65973457, -23.55887552]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/ar2L0VKwZ_/"}]}, "id_str": "346831063789748224", "_id": {"$oid": "52c6d1b98ef20d397e4b667d"}, "user": {"id_str": "60364081", "name": "Marco Catuti"}}, {"text": "Cronometro pra Copa? Vandalismo \u00e9 cobrar 3,20 #sp17j #ogiganteacordou #vemprarua #copapraque @ Quinto\u2026 http://t.co/FlVjfooffj", "created_at": "Tue Jun 18 03:25:51 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-46.69421196, -23.56571794]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/ar2Kbjlz4Z/"}]}, "id_str": "346831093175046144", "_id": {"$oid": "52c6d1b98ef20d397e4b6709"}, "user": {"id_str": "14590879", "name": "Stephanie Avari"}}, {"text": "#paraensesdeatitudes #belemlivre #acordabrasil #brasil #brazil #vemprarua #realizador @ Avenida\u2026 http://t.co/C2otHOHXae", "created_at": "Tue Jun 18 03:25:53 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-48.4518959, -1.42791916]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/ar2YZFksh5/"}]}, "id_str": "346831104285761536", "_id": {"$oid": "52c6d1b98ef20d397e4b672c"}, "user": {"id_str": "8195352", "name": "realizador "}}, {"text": "#protestoSP @ Avenida Brigadeiro Lu\u00eds Ant\u00f4nio http://t.co/1C4j8QlWkM", "created_at": "Tue Jun 18 03:25:56 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-46.650161, -23.56883159]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/ar2TO_n955/"}]}, "id_str": "346831114800877568", "_id": {"$oid": "52c6d1b98ef20d397e4b6755"}, "user": {"id_str": "30269265", "name": "Y. Camargo"}}, {"text": "#whitemonday #ogiganteacordou #vemprarua @ Avenida Brigadeiro Faria Lima http://t.co/PBpYUEX0Ws", "created_at": "Tue Jun 18 03:26:10 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-46.68695927, -23.5771643]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/ar2SZ1u7Nb/"}]}, "id_str": "346831174594867200", "_id": {"$oid": "52c6d1b98ef20d397e4b6856"}, "user": {"id_str": "21162917", "name": "Gabriel Tubbs"}}, {"text": "Ignore a minha beleza, e olhe apenas o cartaz. #brasil #sp #mudaBrasil #quote @ Avenida Paulista http://t.co/edEXrrJbIq", "created_at": "Tue Jun 18 03:26:11 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-46.65973457, -23.55887552]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/ar2P-XP5_-/"}]}, "id_str": "346831179149881346", "_id": {"$oid": "52c6d1b98ef20d397e4b686e"}, "user": {"id_str": "215467977", "name": "Caio Rincon"}}, {"text": "Eu poderei dizer que estava l\u00e1 e voc\u00ea? #GIGANTEacordou #brasil #brazil #changebrazil #now @ GIGANTE\u2026 http://t.co/TBOBtnWxo6", "created_at": "Tue Jun 18 03:26:17 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-49.33360579, -25.42055413]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/ar2P1GIgBq/"}]}, "id_str": "346831202713473024", "_id": {"$oid": "52c6d1b98ef20d397e4b68d2"}, "user": {"id_str": "56779721", "name": "M\u00e1rio Bissolatti"}}, {"text": "N\u00e3o \u00e9 sobre os 20 centavos mesmo, n\u00e9 Gaga?! #MudaBrasil #ChangeBrazil @ Rio de Janeiro http://t.co/tvn0CB8EbL", "created_at": "Tue Jun 18 03:27:22 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-43.209529, -22.910477]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/ar2dpJD2qo/"}]}, "id_str": "346831475615870976", "_id": {"$oid": "52c6d1b98ef20d397e4b6ceb"}, "user": {"id_str": "68188434", "name": "Site Pheeno"}}, {"text": "@fazpartedizer hist\u00f3rico! #ogiganteacordou #vemprarua #sp @ Avenida Brigadeiro Faria Lima http://t.co/1xKMq0qnhU", "created_at": "Tue Jun 18 03:28:22 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-46.68695927, -23.5771643]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/ar2fgVnujM/"}]}, "id_str": "346831726976323587", "_id": {"$oid": "52c6d1b98ef20d397e4b7062"}, "user": {"id_str": "174524603", "name": "fabio casagrande"}}, {"text": "#vemprarua #mpl #sp #brasil #riot #dan\u00e7ahaddad #ogigantecordou @ Ponte Oct\u00e1vio Frias de Oliveira\u2026 http://t.co/VWS6ovZ9Fs", "created_at": "Tue Jun 18 03:28:25 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-46.69869661, -23.61289334]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/ar2fxZm_V2/"}]}, "id_str": "346831739911540736", "_id": {"$oid": "52c6d1b98ef20d397e4b7098"}, "user": {"id_str": "76959435", "name": "Beatriz Caetano"}}, {"text": "Revolu\u00e7ao de 2013! Eu Fui! @ Ponte Oct\u00e1vio Frias de Oliveira (Ponte Estaiada) http://t.co/NoJ5CANFgr", "created_at": "Tue Jun 18 03:28:45 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-46.69869661, -23.61289334]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/ar2pFEmcZa/"}]}, "id_str": "346831823713759235", "_id": {"$oid": "52c6d1ba8ef20d397e4b71e2"}, "user": {"id_str": "26004699", "name": "Daniel Iamarino"}}, {"text": "Fam\u00edlia Fonseca unida at\u00e9 na manifesta\u00e7\u00e3o. Titio, eu e papai. #ogiganteacordou #vemprarua #arua\u00e9nossa\u2026 http://t.co/laqORBzK5y", "created_at": "Tue Jun 18 03:29:11 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-46.68365608, -23.58441453]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/ar2k-WJ8X9/"}]}, "id_str": "346831934439165952", "_id": {"$oid": "52c6d1ba8ef20d397e4b7389"}, "user": {"id_str": "16020318", "name": "Andr\u00e9 Vernieri"}}, {"text": "#changebrazil #mudabrasil @ Protesto Cinelandia http://t.co/Zh74LnXO29", "created_at": "Tue Jun 18 03:29:39 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-43.176146, -22.909829]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/ar2k-ZruGH/"}]}, "id_str": "346832053179924480", "_id": {"$oid": "52c6d1ba8ef20d397e4b7528"}, "user": {"id_str": "89967573", "name": "Nick Balboa"}}, {"text": "Mestre Bob Menezes #paraensesdeatitudes #belemlivre #acordabrasil #brasil #brazil #vemprarua\u2026 http://t.co/hI8AcY15Is", "created_at": "Tue Jun 18 03:30:07 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-48.4518959, -1.42791916]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/ar2s1VEsid/"}]}, "id_str": "346832166929444864", "_id": {"$oid": "52c6d1ba8ef20d397e4b76b8"}, "user": {"id_str": "8195352", "name": "realizador "}}, {"text": "N\u00e3o \u00e9 todo dia que se sobe tal ponte! Haha! #semviolencia #semvandalismo #revogahaddad #changebrazil @\u2026 http://t.co/dfwfUo67Qi", "created_at": "Tue Jun 18 03:31:02 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-46.69869661, -23.61289334]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/ar2060jKfY/"}]}, "id_str": "346832400317284352", "_id": {"$oid": "52c6d1ba8ef20d397e4b7a1c"}, "user": {"id_str": "61541438", "name": "n\u00e3osenhor"}}, {"text": "Boa noite amigos, e que os protestos continuem mais que a viol\u00eancia acabe @ Minha Resid\u00eancia http://t.co/EGzcGJoM4c", "created_at": "Tue Jun 18 03:31:21 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-38.5504499, -6.887273]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/ar24YwS7gB/"}]}, "id_str": "346832479988092928", "_id": {"$oid": "52c6d1ba8ef20d397e4b7b2c"}, "user": {"id_str": "190268235", "name": "Judah Ben-hur"}}, {"text": "#mudabrasil @ Avenida Paulista http://t.co/C4TDz3SVPv", "created_at": "Tue Jun 18 03:31:38 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-46.65973457, -23.55887552]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/ar2yoVh89h/"}]}, "id_str": "346832548657258496", "_id": {"$oid": "52c6d1ba8ef20d397e4b7c19"}, "user": {"id_str": "23314403", "name": "Halysson Britto"}}, {"text": "N\u00e3o \u00e9 por mim, \u00e9 pelos outros. #vemprarua #semviolencia #hipocrisia @ Avenida Paulista http://t.co/yKoL9IxWLb", "created_at": "Tue Jun 18 03:31:40 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-46.64243433, -23.6009708]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/ar21xwmwB4/"}]}, "id_str": "346832559331762176", "_id": {"$oid": "52c6d1ba8ef20d397e4b7c40"}, "user": {"id_str": "169254609", "name": "marcela tasso"}}, {"text": "O Brasil \u00e9 nosso!!! #mudabrasil #GritaSemTerMedo #Ver\u00e1sQueUmFilhoTeuN\u00e3oFogeALuta #VemVemVemPraRuaVem @\u2026 http://t.co/e0PEbAgT2c", "created_at": "Tue Jun 18 03:31:46 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-46.69626117, -23.60486155]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/ar2ZltJ8jS/"}]}, "id_str": "346832582396223490", "_id": {"$oid": "52c6d1ba8ef20d397e4b7ca7"}, "user": {"id_str": "67581972", "name": "Thay "}}, {"text": "#sp13j #passelivre o clima estava calmo at\u00e9 a pol\u00edcia aparecer com motos e todos s\u00e9 levantaram. As\u2026 http://t.co/UBUaaiwsOA", "created_at": "Tue Jun 18 03:31:50 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-46.71227932, -23.60115516]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/ar3EFMxW4a/"}]}, "id_str": "346832599899049984", "_id": {"$oid": "52c6d1ba8ef20d397e4b7cdc"}, "user": {"id_str": "14581827", "name": "Vereda Estreita"}}, {"text": "Avelina Castro #paraensesdeatitudes #belemlivre #acordabrasil #brasil #brazil #vemprarua #realizador @\u2026 http://t.co/x5bE2AgT49", "created_at": "Tue Jun 18 03:31:50 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-48.4518959, -1.42791916]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/ar3CUPksiz/"}]}, "id_str": "346832601996206080", "_id": {"$oid": "52c6d1ba8ef20d397e4b7ce6"}, "user": {"id_str": "8195352", "name": "realizador "}}, {"text": "1, 2, 3, 4, 5, 1000 OU PARAM A ROUBALHEIRA OU PARAMOS O BRASIL! #ogiganteacordou #vemprarua\u2026 http://t.co/wvKPnNTgVe", "created_at": "Tue Jun 18 03:31:56 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-46.69869661, -23.61289334]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/ar2od3GEQa/"}]}, "id_str": "346832627388514304", "_id": {"$oid": "52c6d1ba8ef20d397e4b7d4b"}, "user": {"id_str": "104882145", "name": "Louise Marie"}}, {"text": "Vamos a luta! #protestorj17 #VerasQueOFilhoTeuNaoFogeALuta #Brazil #Rj #UmPaisDeTodos? #VemPraRua\u2026 http://t.co/BuHd5KM5EY", "created_at": "Tue Jun 18 03:32:00 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-43.17629359, -22.90953161]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/ar2k-Tryt4/"}]}, "id_str": "346832640860635136", "_id": {"$oid": "52c6d1ba8ef20d397e4b7d7f"}, "user": {"id_str": "43009957", "name": "Levi Silva"}}, {"text": "Vem vamo pra rua pode vir que a festa \u00e9 sua que o #Brasil vai t\u00e1 gigante como nunca se viu! #VEMPRARUA\u2026 http://t.co/HKTq6cxDig", "created_at": "Tue Jun 18 03:32:12 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-38.45522047, -12.9804204]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/ar20DqwM7S/"}]}, "id_str": "346832692823851009", "_id": {"$oid": "52c6d1ba8ef20d397e4b7e2f"}, "user": {"id_str": "467456747", "name": "Saionara Araujo "}}, {"text": "#Brasil #vemprarua #ogiganteacordou @ Curitiba http://t.co/Cma0JXgwfE", "created_at": "Tue Jun 18 03:32:40 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-49.2136966, -25.452684]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/ar3BYAuYf-/"}]}, "id_str": "346832809186426881", "_id": {"$oid": "52c6d1ba8ef20d397e4b7fc8"}, "user": {"id_str": "322971115", "name": "Bia \u0c8c"}}, {"text": "Ver\u00e1s que um filho teu n\u00e3o foge a luta! #protestorj #vemprarua #ogiganteacordou #primaverabrasileira @ QG http://t.co/DMk1WHFBGB", "created_at": "Tue Jun 18 03:32:40 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-43.21675427, -22.92291113]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/ar3CeiCetB/"}]}, "id_str": "346832811359105024", "_id": {"$oid": "52c6d1ba8ef20d397e4b7fcf"}, "user": {"id_str": "539502594", "name": "Roberta Camello"}}, {"text": "#OGiganteAcordou #VemPraRua #PasseLivre #ChegaDeCorrup\u00e7\u00e3o #PorUmBrasilMelhor .. Sairemos nas ruas o\u2026 http://t.co/s1rlh5LLGA", "created_at": "Tue Jun 18 03:32:41 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-46.5813577, -23.5051871]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/ar3KAhwpE8/"}]}, "id_str": "346832814416728064", "_id": {"$oid": "52c6d1ba8ef20d397e4b7fd8"}, "user": {"id_str": "56396992", "name": "Patr\u00edcia Adriana"}}, {"text": "Tomando a Estaiada #vemprarua @ Ponte Oct\u00e1vio Frias de Oliveira (Ponte Estaiada) http://t.co/okUUc97loE", "created_at": "Tue Jun 18 03:32:49 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-46.69869661, -23.61289334]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/ar23hHkKOK/"}]}, "id_str": "346832847455264768", "_id": {"$oid": "52c6d1ba8ef20d397e4b804c"}, "user": {"id_str": "1170936726", "name": "Paolo Enryco"}}, {"text": "Boa Noite povo!! fiquem com deus!! #OgiganteAcordou @ my home http://t.co/SyWnBiM3w5", "created_at": "Tue Jun 18 03:32:54 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-46.704241, -23.5049033]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/ar279nMJ6G/"}]}, "id_str": "346832867361452032", "_id": {"$oid": "52c6d1ba8ef20d397e4b808d"}, "user": {"id_str": "309916007", "name": "Brubs"}}, {"text": "Obrigado aos 20 mil que lutaram pelos seus direitos. #VemPraRua! #MudaBrasil! @ Pra\u00e7a Santos Andrade http://t.co/68D9Qthv1o", "created_at": "Tue Jun 18 03:33:16 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-49.26649341, -25.42862326]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/ar3BiiLTID/"}]}, "id_str": "346832961028628481", "_id": {"$oid": "52c6d1ba8ef20d397e4b81d3"}, "user": {"id_str": "77750128", "name": "Rafa Tomazeti"}}, {"text": "baderna 2.0 #protestosp #vinagris #mussum #forateixeira @ Avenida Brigadeiro Faria Lima http://t.co/tjnIwcmJ56", "created_at": "Tue Jun 18 03:33:57 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-46.68695927, -23.5771643]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/arpm4nu6SR/"}]}, "id_str": "346833135268405250", "_id": {"$oid": "52c6d1ba8ef20d397e4b847c"}, "user": {"id_str": "59150721", "name": "F\u00e1bio Felice"}}, {"text": "#vemprarua #ogiganteacordou #protestosp #paulista #semviolencia @ Avenida Paulista http://t.co/SNlIuXnMxw", "created_at": "Tue Jun 18 03:34:02 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-46.65973457, -23.55887552]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/ar2-_1IQi6/"}]}, "id_str": "346833156013424641", "_id": {"$oid": "52c6d1ba8ef20d397e4b84cc"}, "user": {"id_str": "40786164", "name": "Bruno albino"}}, {"text": "Apoio, SUPER APOIO os protestos, os baderneiros, os \"marginais\" pois GRA\u00c7AS a atitudes que muitos hoje\u2026 http://t.co/Ww6CYAga11", "created_at": "Tue Jun 18 03:34:04 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-51.1805282, -29.9232843]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/ar3Rf0lHYy/"}]}, "id_str": "346833164024545280", "_id": {"$oid": "52c6d1ba8ef20d397e4b84e9"}, "user": {"id_str": "331713388", "name": "Ruana Ester "}}, {"text": "Vai. E se der medo, vai assim mesmo!! Ps:(Emo\u00e7\u00e3o sem fim.) \ud83d\udc4d\ud83d\ude4f\ud83d\udc4f\u270b\ud83d\udcaa #vemprarua @ Vit\u00f3ria/ES http://t.co/dbWgdeOn7J", "created_at": "Tue Jun 18 03:34:09 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-40.52161311, -18.09550434]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/ar2vKEwWww/"}]}, "id_str": "346833183754567681", "_id": {"$oid": "52c6d1ba8ef20d397e4b8532"}, "user": {"id_str": "274064786", "name": "Rha\u00edza SiGom "}}, {"text": "Passe livre ja! #changebrazil  #semviolencia #semvandalismo #revogahaddad @ Largo da Batata http://t.co/s3AgOp0vyk", "created_at": "Tue Jun 18 03:34:18 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-46.69418246, -23.56650958]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/ar3TVkDKf2/"}]}, "id_str": "346833221452955649", "_id": {"$oid": "52c6d1ba8ef20d397e4b85c4"}, "user": {"id_str": "61541438", "name": "n\u00e3osenhor"}}, {"text": "V #paraensesdeatitudes #belemlivre #acordabrasil #brasil #brazil #vemprarua #realizador @ Avenida\u2026 http://t.co/LjFCSnsjkL", "created_at": "Tue Jun 18 03:34:21 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-48.4518959, -1.42791916]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/ar3LoQEsi9/"}]}, "id_str": "346833232777596928", "_id": {"$oid": "52c6d1ba8ef20d397e4b85e8"}, "user": {"id_str": "8195352", "name": "realizador "}}, {"text": "Over 10,000 protesters gathered in Salvador today, #changebrazil @ Avenida Tancredo Neves http://t.co/DyWnQubhLW", "created_at": "Tue Jun 18 03:34:24 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-38.45522047, -12.9804204]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/ar2vUSugpP/"}]}, "id_str": "346833245377265664", "_id": {"$oid": "52c6d1ba8ef20d397e4b8611"}, "user": {"id_str": "429607653", "name": "Stephanie Foden"}}, {"text": "VER\u00c1S QUE UM FILHO TEU N\u00c3O FOGE \u00c0 LUTA ! #ogiganteacordou #vemprarua #protestorj #changebrazil\u2026 http://t.co/83Oo9NnhEw", "created_at": "Tue Jun 18 03:34:29 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-44.18475436, -22.54428499]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/ar3SwBI_Zr/"}]}, "id_str": "346833268777308161", "_id": {"$oid": "52c6d1ba8ef20d397e4b8665"}, "user": {"id_str": "213099560", "name": "GIGANTE acordou!"}}, {"text": "Manifesto em S\u00e3o Paulo #semviolencia #mudabrasil #acordabrasil #segundabranca #whitemonday\u2026 http://t.co/T4miQAVcaO", "created_at": "Tue Jun 18 03:34:37 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-46.69270495, -23.60520708]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/ar3ICPzJ0r/"}]}, "id_str": "346833300469477376", "_id": {"$oid": "52c6d1bb8ef20d397e4b86f0"}, "user": {"id_str": "35976151", "name": "Leonardo Finoti"}}, {"text": "#vemprarua #verasqueumfilhoteunaofogealuta @ Ponte Oct\u00e1vio Frias de Oliveira (Ponte Estaiada) http://t.co/88gNncgWUA", "created_at": "Tue Jun 18 03:35:11 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-46.69869661, -23.61289334]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/ar3QUXkKOi/"}]}, "id_str": "346833442958360576", "_id": {"$oid": "52c6d1bb8ef20d397e4b8921"}, "user": {"id_str": "1170936726", "name": "Paolo Enryco"}}, {"text": "sa\u00edmos do facebook. #vemprarua #bsb #manifestacao #protesto #porumBrasilmelhor @ Esplanada dos\u2026 http://t.co/M3mYag7q4Y", "created_at": "Tue Jun 18 03:35:33 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-47.87129402, -15.79749803]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/ar3XWvEAQF/"}]}, "id_str": "346833537581862912", "_id": {"$oid": "52c6d1bb8ef20d397e4b8a4c"}, "user": {"id_str": "62733674", "name": "Felipe"}}, {"text": "VIVA LA REVOLUCION #vemprarua #brasil #protesto @ Teatro Universit\u00e1rio http://t.co/s0EGYYnn7e", "created_at": "Tue Jun 18 03:36:00 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-40.30165564, -20.27772991]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/ar3a1GrziZ/"}]}, "id_str": "346833648319864832", "_id": {"$oid": "52c6d1bb8ef20d397e4b8be0"}, "user": {"id_str": "195438416", "name": "alan"}}, {"text": "16:30 Largo da Batata. #semviolencia #sp #vemprarua @ Quinto grande ato contra o aumento das passagens! http://t.co/ObadTfX8vw", "created_at": "Tue Jun 18 03:36:13 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-46.69421196, -23.56571794]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/ar3kSug6pt/"}]}, "id_str": "346833705723121664", "_id": {"$oid": "52c6d1bb8ef20d397e4b8caa"}, "user": {"id_str": "16682997", "name": "pockett."}}, {"text": "#vemprarua #ogiganteacordou @ Congresso Nacional http://t.co/c1LYUCZqPY", "created_at": "Tue Jun 18 03:36:39 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-47.86674529, -15.79917318]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/ar3cPkrBrG/"}]}, "id_str": "346833814179414016", "_id": {"$oid": "52c6d1bb8ef20d397e4b8e25"}, "user": {"id_str": "210149131", "name": "Thalles Menezes"}}, {"text": "#paraensesdeatitudes #belemlivre #acordabrasil #brasil #brazil #vemprarua #realizador @ Avenida\u2026 http://t.co/BY4eF9UkUn", "created_at": "Tue Jun 18 03:36:45 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-48.4518959, -1.42791916]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/ar3e9GEsjV/"}]}, "id_str": "346833835926892544", "_id": {"$oid": "52c6d1bb8ef20d397e4b8e6b"}, "user": {"id_str": "8195352", "name": "realizador "}}, {"text": "#SP17J #passelivre Grupo acaba de chegar da Av. Paulista @ Pal\u00e1cio dos Bandeirantes http://t.co/O80PHh4cKD", "created_at": "Tue Jun 18 03:37:02 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-46.71227932, -23.60115516]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/ar3qM5RW5X/"}]}, "id_str": "346833911382437889", "_id": {"$oid": "52c6d1bb8ef20d397e4b8f87"}, "user": {"id_str": "14581827", "name": "Vereda Estreita"}}, {"text": "O que vimos hj foi lindo! #ogiganteacordou #brasilia #brazil #vemprarua #congressonacional #protest @\u2026 http://t.co/esQ9HN6UXX", "created_at": "Tue Jun 18 03:37:30 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-47.86376238, -15.79980018]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/ar2hyWg8jK/"}]}, "id_str": "346834027178754048", "_id": {"$oid": "52c6d1bb8ef20d397e4b90e8"}, "user": {"id_str": "46417508", "name": "Felipe Soares "}}, {"text": "Em um pr\u00e9dio da Rio Branco #protestorj #rio17j #vemprarua @ Avenida Rio Branco http://t.co/BHcu8o1ZB4", "created_at": "Tue Jun 18 03:39:03 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-43.17816854, -22.90372184]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/ar3NSBxd6W/"}]}, "id_str": "346834417609748480", "_id": {"$oid": "52c6d1bb8ef20d397e4b95a1"}, "user": {"id_str": "22501916", "name": "Ivy Nascimento"}}, {"text": "Vem pra ruaaaaa! \ud83d\udc4f\ud83c\udfc3\ud83c\udf89\ud83c\udf03 #vemprarua #acordabrasil #mudabrasil #changebrazil #orgulho @ Avenida Paulista http://t.co/opXfZiz9vg", "created_at": "Tue Jun 18 03:39:23 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-46.65973457, -23.55887552]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/ar20khrpMQ/"}]}, "id_str": "346834499600003072", "_id": {"$oid": "52c6d1bb8ef20d397e4b96a8"}, "user": {"id_str": "41220407", "name": "Carol Guerra "}}, {"text": "#VemPraRua #ProtestoRJ #Cinel\u00e2ndia @ Protesto Cinelandia http://t.co/YKnrXp60Aa", "created_at": "Tue Jun 18 03:39:56 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-43.176146, -22.909829]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/ar34cdkVxP/"}]}, "id_str": "346834638926385153", "_id": {"$oid": "52c6d1bb8ef20d397e4b9849"}, "user": {"id_str": "35646390", "name": "Thiago Bach"}}, {"text": "Com respeito a gente faz hist\u00f3ria. #VemPraRua com a gente, o Brasil pode mais. @ Avenida Paulista http://t.co/m1GlVLh8aK", "created_at": "Tue Jun 18 03:40:31 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-46.65973457, -23.55887552]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/ar36LxEzi-/"}]}, "id_str": "346834787111141376", "_id": {"$oid": "52c6d1bc8ef20d397e4b9a0d"}, "user": {"id_str": "78053533", "name": "Juninho"}}, {"text": "Entre o povo e a pol\u00edcia, com cartazes falando dos nossos direitos #protestorj #rio17j #vemprarua @\u2026 http://t.co/qk2hXnO5bi", "created_at": "Tue Jun 18 03:40:57 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-43.17924142, -22.90340559]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/ar3_tBxd7O/"}]}, "id_str": "346834896519573507", "_id": {"$oid": "52c6d1bc8ef20d397e4b9b25"}, "user": {"id_str": "22501916", "name": "Ivy Nascimento"}}, {"text": "Pense! #ProtestoRj #Vemprarua #MEURIOVAIPARAR @ Cinel\u00e2ndia http://t.co/sMhUJoZSXI", "created_at": "Tue Jun 18 03:40:59 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-43.175817, -22.91048]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/ar34jLoTx7/"}]}, "id_str": "346834904341966850", "_id": {"$oid": "52c6d1bc8ef20d397e4b9b38"}, "user": {"id_str": "165852190", "name": " bia grant"}}, {"text": "Ver\u00e1s que um filho teu n\u00e3o foge a luta! #vemprarua #passelivre #ogiganteacordou @ Avenida Paulista http://t.co/KlDPCJl1Pg", "created_at": "Tue Jun 18 03:41:11 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-46.65973457, -23.55887552]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/ar3O_OwuHR/"}]}, "id_str": "346834952656134144", "_id": {"$oid": "52c6d1bc8ef20d397e4b9bcc"}, "user": {"id_str": "13907822", "name": "GloriaRock"}}, {"text": "Penso, logo Protesto. Contando os segundos para o dia 20/06 #ogiganteacordou @ Pra\u00e7a Universit\u00e1ria http://t.co/PZtGFQrufa", "created_at": "Tue Jun 18 03:41:37 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-49.24385548, -16.67714202]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/ar36zxE17i/"}]}, "id_str": "346835061859028994", "_id": {"$oid": "52c6d1bc8ef20d397e4b9d02"}, "user": {"id_str": "1444385528", "name": "Pedro Augusto Duarte"}}, {"text": "Invadimos o congresso! #vemprarua #ogiganteacordou #democracia @ Congresso Nacional http://t.co/k3Xhq3LVxi", "created_at": "Tue Jun 18 03:41:42 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-47.86376238, -15.79980018]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/ar4GS1kz2p/"}]}, "id_str": "346835084655087616", "_id": {"$oid": "52c6d1bc8ef20d397e4b9d5f"}, "user": {"id_str": "58906329", "name": "Yolanda Rocha"}}, {"text": "#acordabrasil #vemprarua #oGiganteacordou #manifesta\u00e7\u00e3o \ud83d\udc9b\ud83d\udc9a\ud83d\udc99\u270c @ Belo Horizonte http://t.co/jnBcApgVSb", "created_at": "Tue Jun 18 03:41:44 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-43.96023778, -19.92420281]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/ar3-pmIjgk/"}]}, "id_str": "346835092221616128", "_id": {"$oid": "52c6d1bc8ef20d397e4b9d71"}, "user": {"id_str": "192566384", "name": "dudda ;*"}}, {"text": "Uma cidade muda n\u00e3o muda. #VEMPRARUA @ Avenida Paulista http://t.co/l8jmJKaD0Y", "created_at": "Tue Jun 18 03:41:48 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-46.65973457, -23.55887552]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/ar3t_sKIaR/"}]}, "id_str": "346835109011410945", "_id": {"$oid": "52c6d1bc8ef20d397e4b9da9"}, "user": {"id_str": "75812072", "name": "Samuel Kra\u00fcss"}}, {"text": "@henrique_fn @charlesnabinger #ogiganteacordou @ Porto Alegre http://t.co/mc9c3k1gPK", "created_at": "Tue Jun 18 03:42:03 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-51.19817734, -30.0273771]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/ar4LVrrpOC/"}]}, "id_str": "346835171464589312", "_id": {"$oid": "52c6d1bc8ef20d397e4b9e47"}, "user": {"id_str": "234226987", "name": "Igor Souza"}}, {"text": "#AcordaBrasil #Protesta #3i20 #Basta #TarifaAlta #Absurdo #OrdemEProgresso #ChangeBrazil @ Mais Paz,\u2026 http://t.co/iuxfb9c8YK", "created_at": "Tue Jun 18 03:42:56 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-46.625888, -23.7008191]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/ar4L_8xiv8/"}]}, "id_str": "346835393251004417", "_id": {"$oid": "52c6d1bc8ef20d397e4ba0f7"}, "user": {"id_str": "83695102", "name": "Alex Santana pra vc!"}}, {"text": "O melhor \ud83d\udc6e\ud83d\udd2b\ud83d\udc9a\ud83d\udc9b\ud83d\udc4f #ogiganteacordou #vamosprarua #brazilian #GritaSemTerMedoBrasil @ Em Progresso http://t.co/TP64VUMtlg", "created_at": "Tue Jun 18 03:42:59 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-46.97847218, -23.01531364]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/ar3csEB91s/"}]}, "id_str": "346835408572784641", "_id": {"$oid": "52c6d1bc8ef20d397e4ba125"}, "user": {"id_str": "233980395", "name": "Massinha Jr."}}, {"text": "#verasquefilhoteunaofogealuta #vemprarua #ogiganteacordou #manifestacao #manifestacaobh #bh #brazil\u2026 http://t.co/5p7JpfuN8n", "created_at": "Tue Jun 18 03:43:39 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-43.9907847, -19.87643781]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/ar3_yZpCJV/"}]}, "id_str": "346835575418003456", "_id": {"$oid": "52c6d1bc8ef20d397e4ba351"}, "user": {"id_str": "37417762", "name": "Wellington"}}, {"text": "Pra posterioridade. #vemprarua #verasqueumfilhoteunaofogealuta #ogiganteacordou @ Ponte Oct\u00e1vio Frias\u2026 http://t.co/HPX28wqWU9", "created_at": "Tue Jun 18 03:44:32 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-46.69869661, -23.61289334]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/ar4QymEKP8/"}]}, "id_str": "346835798173306880", "_id": {"$oid": "52c6d1bc8ef20d397e4ba629"}, "user": {"id_str": "1170936726", "name": "Paolo Enryco"}}, {"text": "#vemprarua @ Avenida Brigadeiro Faria Lima http://t.co/M7qGnUXCwV", "created_at": "Tue Jun 18 03:45:53 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-46.68695927, -23.5771643]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/ar4ZdXJBD-/"}]}, "id_str": "346836134669733888", "_id": {"$oid": "52c6d1bc8ef20d397e4baa54"}, "user": {"id_str": "56189786", "name": "Fernanda"}}, {"text": "#verasquefilhoteunaofogealuta #vemprarua #saimosdofacebook #ogiganteacordou #manifestacao #bh @ UFMG http://t.co/FrjO1sUf5G", "created_at": "Tue Jun 18 03:45:58 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-43.9907847, -19.87643781]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/ar4gjJJCKG/"}]}, "id_str": "346836156446564352", "_id": {"$oid": "52c6d1bc8ef20d397e4baa96"}, "user": {"id_str": "37417762", "name": "Wellington"}}, {"text": "Existe \u2764 em S.P #Paulista #Vemprarua @ Manifesta\u00e7\u00e3o R$3,20 http://t.co/nA1pZxBhbu", "created_at": "Tue Jun 18 03:46:18 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-46.65888152, -23.56809927]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/ar4erIFj3n/"}]}, "id_str": "346836243377696769", "_id": {"$oid": "52c6d1bc8ef20d397e4bab96"}, "user": {"id_str": "16121122", "name": "Freakstyle "}}, {"text": "#VempraRua #Brazil #PorUmBrasilMelhor #P\u00e1triaamada!  #Brasil \ud83d\udc9a\ud83d\udc9b\ud83d\udc99 @ Recife http://t.co/ZPd4XNJyiQ", "created_at": "Tue Jun 18 03:46:38 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-34.91549492, -8.07155197]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/ar4MTfu5cq/"}]}, "id_str": "346836324151619584", "_id": {"$oid": "52c6d1bd8ef20d397e4baca9"}, "user": {"id_str": "82958219", "name": "I  Vanessa \u10d6  \u047c"}}, {"text": "Desculpe pelo trastorno. Milhares acordando milh\u00f5es!  #S\u00e3oPaulo #protestosp #vemprarua\u2026 http://t.co/aV3YHlYnOw", "created_at": "Tue Jun 18 03:47:07 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-46.65740128, -23.55204175]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/ar4qDqswo0/"}]}, "id_str": "346836448131026944", "_id": {"$oid": "52c6d1bd8ef20d397e4bae0e"}, "user": {"id_str": "75552827", "name": "Maca"}}, {"text": "DIA HIST\u00d3RICO.  #Ver\u00e1sQueUmFilhoTeuN\u00e3oFogeALuta @ Ponte Estaiada Governador Orestes Qu\u00e9rcia http://t.co/oGMNYvKbgX", "created_at": "Tue Jun 18 03:47:08 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-46.63804437, -23.51910351]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/ar4qPNKJ6-/"}]}, "id_str": "346836449309642752", "_id": {"$oid": "52c6d1bd8ef20d397e4bae11"}, "user": {"id_str": "136475180", "name": "Renan Carvalho"}}, {"text": "#vemprarua @ O gigante acordou http://t.co/mG6ZC0eKyK", "created_at": "Tue Jun 18 03:47:50 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-46.7659114, -23.6490917]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/ar4yrzia-8/"}]}, "id_str": "346836627705962496", "_id": {"$oid": "52c6d1bd8ef20d397e4bb039"}, "user": {"id_str": "96284782", "name": "Rafael Nascimento"}}, {"text": "#ogiganteacordou #acordabrasil #manifestacao #brazil #brasil #instabrasil @ BRASIL http://t.co/n6BfefOTQE", "created_at": "Tue Jun 18 03:47:59 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-46.67536273, -23.5766331]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/ar4haJFFMS/"}]}, "id_str": "346836665639260160", "_id": {"$oid": "52c6d1bd8ef20d397e4bb0aa"}, "user": {"id_str": "115931676", "name": "D\u00e9 Black"}}, {"text": "\"Veras que o filho teu n\u00e3o foge a luta!\" #oGIGANTEacordou #Vemprarua #ProtestoES #ProtestoVix @\u2026 http://t.co/Cn349ggCdA", "created_at": "Tue Jun 18 03:48:30 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-40.28432858, -20.32060789]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/ar46XJCInS/"}]}, "id_str": "346836794593128449", "_id": {"$oid": "52c6d1bd8ef20d397e4bb24b"}, "user": {"id_str": "188504557", "name": "\u00e9 thiago"}}, {"text": "Ainda na concentra\u00e7\u00e3o, perto da candel\u00e1ria #protestorj #rio17j #vemprarua #ogiganteacordou @ Pra\u00e7a da\u2026 http://t.co/JYR1nxOHSg", "created_at": "Tue Jun 18 03:48:43 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-43.17857623, -22.90103365]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/ar4vJeRd8E/"}]}, "id_str": "346836848397664256", "_id": {"$oid": "52c6d1bd8ef20d397e4bb2be"}, "user": {"id_str": "22501916", "name": "Ivy Nascimento"}}, {"text": "Amanha tem mais na pra\u00e7a da s\u00e9!#passelivre#movimento#brasil#paz @ Avenida Paulista http://t.co/0Z7dKVEbLZ", "created_at": "Tue Jun 18 03:49:02 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-46.65973457, -23.55887552]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/ar451YKE5s/"}]}, "id_str": "346836929565843457", "_id": {"$oid": "52c6d1bd8ef20d397e4bb390"}, "user": {"id_str": "42085048", "name": "Jacqueline Follet"}}, {"text": "In progress...\n#ChangeBrazil @ BRASIL http://t.co/crmB0ZAHpF", "created_at": "Tue Jun 18 03:49:03 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-49.22840344, -16.64351005]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/ar5BonnM2E/"}]}, "id_str": "346836935412678656", "_id": {"$oid": "52c6d1bd8ef20d397e4bb39b"}, "user": {"id_str": "89181976", "name": "Dj Mucio"}}, {"text": "juntos somos fortes! #vemprarua #protestorj #meuriovaiparar @ Cinel\u00e2ndia http://t.co/DNTenQLG28", "created_at": "Tue Jun 18 03:49:55 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-43.175817, -22.91048]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/ar5BKAITzU/"}]}, "id_str": "346837150475644928", "_id": {"$oid": "52c6d1bd8ef20d397e4bb613"}, "user": {"id_str": "165852190", "name": " bia grant"}}, {"text": "#brazilwakeup #brazil #BRASIL #changebrazil #vemprarua #P\u00e1triaAmada @ V\u00e3o Livre do Masp http://t.co/uJEk8wFZ6M", "created_at": "Tue Jun 18 03:50:06 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-46.65600593, -23.56159913]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/ar49fyQptR/"}]}, "id_str": "346837199062454272", "_id": {"$oid": "52c6d1bd8ef20d397e4bb6b8"}, "user": {"id_str": "17474991", "name": "Kal\u00e9o Costa Dalcin"}}, {"text": "LINDO #protestorj #vemprarua @ Centro do Rio http://t.co/fO3q8RBSXI", "created_at": "Tue Jun 18 03:50:43 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-43.17924142, -22.90340559]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/ar5EHdNmK7/"}]}, "id_str": "346837354163613697", "_id": {"$oid": "52c6d1bd8ef20d397e4bb885"}, "user": {"id_str": "562415706", "name": "D"}}, {"text": "#itsnotabout20cents #changebrazil #orgulho #vemprarua!! At\u00e9 minha diva #KatyPerry entrou nessa *.* @\u2026 http://t.co/8dy2UMhGGK", "created_at": "Tue Jun 18 03:51:02 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-47.0216212, -22.7949162]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/ar5CUdzPRV/"}]}, "id_str": "346837432496443393", "_id": {"$oid": "52c6d1bd8ef20d397e4bb993"}, "user": {"id_str": "43764305", "name": "J\u00e9ssica Toledo"}}, {"text": "Foi simplesmente LINDO! #opovoacordou #vemprarua #lindodemais #nossodireito #quintatemmais #vemquetem\u2026 http://t.co/K457nSJSXn", "created_at": "Tue Jun 18 03:51:08 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-40.28432858, -20.32060789]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/ar5AvPh2RN/"}]}, "id_str": "346837456777252865", "_id": {"$oid": "52c6d1bd8ef20d397e4bb9d3"}, "user": {"id_str": "111921243", "name": "Wilker Bolzan"}}, {"text": "Boa noite #SampaCity #OGiganteAcordou #VamoBrasil e cada dia mais eu vejo que estou parecendo mais com\u2026 http://t.co/1BDqorGbl5", "created_at": "Tue Jun 18 03:53:13 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-46.63674616, -23.6204622]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/ar5U6YK-ta/"}]}, "id_str": "346837980679401473", "_id": {"$oid": "52c6d1bd8ef20d397e4bbf07"}, "user": {"id_str": "313360325", "name": "Mahall Prado"}}, {"text": "Sa\u00ed do facebook!! #VemPraRua #protestorj @ Opera\u00e7\u00e3o Pare o Aumento! Passe Livre J\u00e1! http://t.co/G52SPxBzGf", "created_at": "Tue Jun 18 03:53:16 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-43.18198312, -22.90011263]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/ar5IzTAti6/"}]}, "id_str": "346837992939327489", "_id": {"$oid": "52c6d1bd8ef20d397e4bbf29"}, "user": {"id_str": "194839320", "name": "Mariana Calache"}}, {"text": "Antes. #protestorj @ Centro do Rio http://t.co/Xdjjbj5ryk", "created_at": "Tue Jun 18 03:53:24 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-43.17924142, -22.90340559]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/ar5eBvNmLe/"}]}, "id_str": "346838028658016257", "_id": {"$oid": "52c6d1bd8ef20d397e4bbf83"}, "user": {"id_str": "562415706", "name": "D"}}, {"text": "Sem depreda\u00e7\u00e3o! So excesso de informa\u00e7\u00e3o! #occupysp #protestasp #mudabrasil #sp17j #maisamorporfavor @\u2026 http://t.co/rT976hUADW", "created_at": "Tue Jun 18 03:53:43 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-46.68793889, -23.57579562]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/ar5aJcEONO/"}]}, "id_str": "346838109897498624", "_id": {"$oid": "52c6d1bd8ef20d397e4bc042"}, "user": {"id_str": "18306117", "name": "Filho da minha M\u00e3e"}}, {"text": "Um dia hist\u00f3rico! Um dia que enfim, desde 1992, deu orgulho de ser brasileiro!!! #mudabrasil\u2026 http://t.co/RW0nz3C8h3", "created_at": "Tue Jun 18 03:53:53 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-43.93860698, -19.91911033]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/ar5QoRAjpi/"}]}, "id_str": "346838148686413824", "_id": {"$oid": "52c6d1bd8ef20d397e4bc0a6"}, "user": {"id_str": "16927373", "name": "Gustavo Esp\u00f3sito"}}, {"text": "Estamos mudando o Brasil. #vemprarua #vempraruavem #revolucao #revoga #brazil #brazilian #saopaulo @\u2026 http://t.co/wZbKNC56vQ", "created_at": "Tue Jun 18 03:54:14 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-46.69421196, -23.56571794]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/ar5dumrsaP/"}]}, "id_str": "346838239782522880", "_id": {"$oid": "52c6d1bd8ef20d397e4bc190"}, "user": {"id_str": "248789452", "name": "Thays Linnara"}}, {"text": ":') #protestorj #vemprarua @ Centro do Rio http://t.co/v4EQ3dxMT7", "created_at": "Tue Jun 18 03:54:34 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-43.17924142, -22.90340559]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/ar5msQNmLr/"}]}, "id_str": "346838321252691968", "_id": {"$oid": "52c6d1bd8ef20d397e4bc259"}, "user": {"id_str": "562415706", "name": "D"}}, {"text": "#OGiganteAcordou\n#N\u00e3o\u00e9s\u00f3por020Centavos @ Rio de Janeiro http://t.co/7YmfcKUhjM", "created_at": "Tue Jun 18 03:55:15 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-46.6562322, -23.60640896]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/ar5eMMnS0E/"}]}, "id_str": "346838494427107328", "_id": {"$oid": "52c6d1be8ef20d397e4bc3ee"}, "user": {"id_str": "233262740", "name": "Danilo Souza"}}, {"text": "\"O povo acordou, o povo decidiu! Ou para a roubalheira ou paramos o Brasil!\" #protestosp #vemprarua @\u2026 http://t.co/f6OWIdqICm", "created_at": "Tue Jun 18 03:55:24 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-46.65973457, -23.55887552]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/ar5Yg9sg9V/"}]}, "id_str": "346838530976268289", "_id": {"$oid": "52c6d1be8ef20d397e4bc445"}, "user": {"id_str": "43197786", "name": "conhecida como nane"}}, {"text": "Boa noite meu Brasil! #vemprarua #passelivre #ogiganteacordou #orgulho #sampa @ Largo da Batata http://t.co/l8gVZ3E8hD", "created_at": "Tue Jun 18 03:55:37 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-46.69418246, -23.56650958]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/ar5nioL9R-/"}]}, "id_str": "346838588048175105", "_id": {"$oid": "52c6d1be8ef20d397e4bc4ce"}, "user": {"id_str": "58962639", "name": "Gabriel Araujo"}}, {"text": "#vemprarua #protestorj @ Centro do Rio http://t.co/OIG4o9Cox2", "created_at": "Tue Jun 18 03:56:31 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-43.17924142, -22.90340559]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/ar52e_NmL-/"}]}, "id_str": "346838811327750144", "_id": {"$oid": "52c6d1be8ef20d397e4bc70a"}, "user": {"id_str": "562415706", "name": "D"}}, {"text": "#ogiganteacordou #pec37 #vemprarua #vempraruamt #redegloboagenten\u00e3o\u00e9bob. #shake\u00e1rabe #shakenerverdie\u2026 http://t.co/X29Tu9bYff", "created_at": "Tue Jun 18 03:56:32 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-56.09521, -15.5904866]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/ar5qOAEzIe/"}]}, "id_str": "346838818630037504", "_id": {"$oid": "52c6d1be8ef20d397e4bc71a"}, "user": {"id_str": "71946157", "name": "Cleber Lima"}}, {"text": "O povo acordou. #protestosp, #changebrazil, #ogiganteacordou @ pinheiros http://t.co/Rg0RuUoPFh", "created_at": "Tue Jun 18 03:56:36 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-46.5129848, -23.6055288]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/ar54w2MnZc/"}]}, "id_str": "346838833704357890", "_id": {"$oid": "52c6d1be8ef20d397e4bc743"}, "user": {"id_str": "44147037", "name": "Boqa Santana"}}, {"text": "#vemprarua #protestaSP @ Avenida Paulista http://t.co/BCF9wViNfx", "created_at": "Tue Jun 18 03:57:03 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-46.65973457, -23.55887552]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/ar57BpFs7i/"}]}, "id_str": "346838945574817792", "_id": {"$oid": "52c6d1be8ef20d397e4bc879"}, "user": {"id_str": "9076682", "name": "Henrique"}}, {"text": "O que voc\u00ea tem a ver com a corrup\u00e7\u00e3o? TUDO! #VemPraRua #bhnasruas @ Pra\u00e7a Sete de Setembro (Pra\u00e7a 7) http://t.co/vu0GT1o3pv", "created_at": "Tue Jun 18 03:57:11 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-43.93860698, -19.91911033]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/ar5zxOj_-K/"}]}, "id_str": "346838979934564352", "_id": {"$oid": "52c6d1be8ef20d397e4bc8db"}, "user": {"id_str": "27473577", "name": "Nath\u00e1lia Vieira"}}, {"text": "#VdeVinagre @ Av. Brigadeiro Faria Lima http://t.co/MmGd7vJl2x", "created_at": "Tue Jun 18 03:57:25 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-46.68466667, -23.58133333]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/ar59OZgJF8/"}]}, "id_str": "346839039707578368", "_id": {"$oid": "52c6d1be8ef20d397e4bc961"}, "user": {"id_str": "39169960", "name": "BrunnO, desaplaudido"}}, {"text": "Boa noite! #vemprarua #orgulho #futurodana\u00e7ao #ogiganteacordou @ Brasil http://t.co/3CaW4zXo4Y", "created_at": "Tue Jun 18 03:57:26 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-46.65605072, -23.60808729]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/ar55b2jB2R/"}]}, "id_str": "346839041527914497", "_id": {"$oid": "52c6d1be8ef20d397e4bc967"}, "user": {"id_str": "36724160", "name": "Yamara  Fabri"}}, {"text": "#OGiganteAcordou\n[http://t.co/N0rA76xhNn]", "created_at": "Tue Jun 18 03:57:40 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-46.804412, -23.494185]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/artMUGxdLV/"}]}, "id_str": "346839100332068864", "_id": {"$oid": "52c6d1be8ef20d397e4bc9f8"}, "user": {"id_str": "375449096", "name": "Leandro Borges"}}, {"text": "Genial! #maispaz #vemprarua @ Pra\u00e7a da Candel\u00e1ria http://t.co/TWyxLIItCF", "created_at": "Tue Jun 18 03:57:53 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-43.17857623, -22.90103365]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/ar549InNqg/"}]}, "id_str": "346839157676597248", "_id": {"$oid": "52c6d1be8ef20d397e4bca9c"}, "user": {"id_str": "32894441", "name": "Jo\u00e3o Vicente"}}, {"text": "vemprarua #VemPraRua #OGiganteAcordou #VamoL\u00e1Brasil @ Na\u00e7\u00e3o em Progresso http://t.co/RNF4x2X6T5", "created_at": "Tue Jun 18 03:57:58 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-40.36786731, -3.68113229]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/ar57fUmh0u/"}]}, "id_str": "346839178312572928", "_id": {"$oid": "52c6d1be8ef20d397e4bcac9"}, "user": {"id_str": "51318759", "name": "Dinho'"}}, {"text": "O Brasil acordou!!! Eu estava l\u00e1... E vamos em frente! #Vemprarua @ Theatro Municipal do Rio de Janeiro http://t.co/7s2RDbZ7cE", "created_at": "Tue Jun 18 03:59:10 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-43.17629359, -22.90953161]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/ar6CoND3Dt/"}]}, "id_str": "346839477299322881", "_id": {"$oid": "52c6d1be8ef20d397e4bcdc9"}, "user": {"id_str": "67220467", "name": "Guto Colunga"}}, {"text": "Que orgulho! O movimento n\u00e3o pode parar. #vamosprarua #todosjuntos #brasilacordou #ogiganteacordou\u2026 http://t.co/mLZ5G701bu", "created_at": "Tue Jun 18 04:00:10 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-42.6323141, -19.5040426]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/ar56ToBrM0/"}]}, "id_str": "346839729662226432", "_id": {"$oid": "52c6d1be8ef20d397e4bd018"}, "user": {"id_str": "212652573", "name": "Thais Mariano"}}, {"text": "#verasqueofilhoteunaofogealuta #vemprarua #protestosp @ Largo da Batata http://t.co/GoHxMpOEMt", "created_at": "Tue Jun 18 04:00:12 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-46.69418246, -23.56650958]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/ar6ToGAJGd/"}]}, "id_str": "346839738562523136", "_id": {"$oid": "52c6d1be8ef20d397e4bd02f"}, "user": {"id_str": "39169960", "name": "BrunnO, desaplaudido"}}, {"text": "#vemprarua #protestaSP @ Avenida Paulista http://t.co/6DeQqG8Ecv", "created_at": "Tue Jun 18 04:00:49 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-46.65973457, -23.55887552]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/ar6WOFFs8P/"}]}, "id_str": "346839895530172416", "_id": {"$oid": "52c6d1be8ef20d397e4bd19a"}, "user": {"id_str": "9076682", "name": "Henrique"}}, {"text": "Jorge Palmquist #paraensesdeatitudes #belemlivre #acordabrasil #brasil #brazil #vemprarua #realizador\u2026 http://t.co/x12UVwKO0T", "created_at": "Tue Jun 18 05:01:43 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-48.4518959, -1.42791916]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/asBUHMEsvy/"}]}, "id_str": "346855219977658369", "_id": {"$oid": "52c6d1be8ef20d397e4bd289"}, "user": {"id_str": "8195352", "name": "realizador "}}, {"text": "#oGIGANTEacordou #protestosbrasil #manifesta\u00e7\u00e3o #marchadovinagre #Ver\u00e1sQueUmFilhoTeuN\u00e3oFoje\u00c0Luta\u2026 http://t.co/ByxjUDl0oi", "created_at": "Tue Jun 18 05:01:47 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-47.87935205, -15.79859778]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/asAWsSSsIy/"}]}, "id_str": "346855237644062721", "_id": {"$oid": "52c6d1be8ef20d397e4bd29e"}, "user": {"id_str": "81471419", "name": "J\u00e9ssica Cardoso"}}, {"text": "#protestoes #primaverabrasileira #primaveratachegando #primaverabrasil #changebrazil @ Terceira Ponte http://t.co/1wDkJ2fGEG", "created_at": "Tue Jun 18 05:01:59 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-40.28432858, -20.32060789]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/asBPcSEJKD/"}]}, "id_str": "346855288034426880", "_id": {"$oid": "52c6d1be8ef20d397e4bd2d5"}, "user": {"id_str": "34663302", "name": "higor volino"}}, {"text": "Germana Chalu #paraensesdeatitudes #belemlivre #acordabrasil #brasil #brazil #vemprarua #realizador @\u2026 http://t.co/mkZwNVr0wR", "created_at": "Tue Jun 18 05:02:56 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-48.4518959, -1.42791916]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/asBfGmEsv_/"}]}, "id_str": "346855528351289344", "_id": {"$oid": "52c6d1be8ef20d397e4bd403"}, "user": {"id_str": "8195352", "name": "realizador "}}, {"text": "Escrevendo uma nova hist\u00f3ria do Brasil! #brasilreagiu #vemprarua #changebrazil @ Avenida Paulista -\u2026 http://t.co/O4IRvHaink", "created_at": "Tue Jun 18 05:03:43 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-46.654899, -23.565462]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/asBWERpZnT/"}]}, "id_str": "346855723239616512", "_id": {"$oid": "52c6d1bf8ef20d397e4bd502"}, "user": {"id_str": "38868999", "name": "Jean Caillat"}}, {"text": "O #Dia em que o #Gigante #acordou #ogiganteacordou   #17 de #Junho de #2013 #2f #SP #DF #RJ #BRASIL\u2026 http://t.co/63wBkdA2bA", "created_at": "Tue Jun 18 05:03:58 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-46.67439365, -23.62243585]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/asA1eUSN5e/"}]}, "id_str": "346855788045819904", "_id": {"$oid": "52c6d1bf8ef20d397e4bd55d"}, "user": {"id_str": "35620080", "name": "Renata M"}}, {"text": "Ver\u00e1s que um filho teu n\u00e3o foge a luta ... #BrasilAcordo #PraFrenteBrasil #Direitos #PasseLivre\u2026 http://t.co/WNXKJw7QZS", "created_at": "Tue Jun 18 05:04:31 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-46.8075688, -23.5894725]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/asBND3SceW/"}]}, "id_str": "346855925929357313", "_id": {"$oid": "52c6d1bf8ef20d397e4bd602"}, "user": {"id_str": "315413020", "name": "Guilherme Cunha "}}, {"text": "Orgulhosa!! \ud83d\ude4b\u26a0\u23f0\ud83d\udd28\ud83d\udd29 #EmProgresso #Brasil #VemPraRua #OGiganteAcordou @ Santos http://t.co/gabrN2HmZP", "created_at": "Tue Jun 18 05:04:35 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-46.33385181, -23.9600189]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/asBWGZRk2C/"}]}, "id_str": "346855943214096384", "_id": {"$oid": "52c6d1bf8ef20d397e4bd61a"}, "user": {"id_str": "52276157", "name": "maahlozano"}}, {"text": "Vem pra rua #vemprarua #protestosp #passelivre #gera\u00e7aococacola #changebrazil @ Avenida Presidente\u2026 http://t.co/mihvSVHINp", "created_at": "Tue Jun 18 05:04:45 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-46.68155193, -23.59037948]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/asBjKwQf_C/"}]}, "id_str": "346855985018712064", "_id": {"$oid": "52c6d1bf8ef20d397e4bd642"}, "user": {"id_str": "43936790", "name": "Oliveira, Gianluca A"}}, {"text": "As mudan\u00e7as est\u00e3o vindo, vamos a luta.  #vemprarua #brasilacordou @ Avenida Brigadeiro Lu\u00eds Ant\u00f4nio http://t.co/9nNi2jPxIr", "created_at": "Tue Jun 18 05:05:39 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-46.64893627, -23.56766507]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/asBB3NSDtr/"}]}, "id_str": "346856209783078913", "_id": {"$oid": "52c6d1bf8ef20d397e4bd75e"}, "user": {"id_str": "77250797", "name": "Victor Prat"}}, {"text": "#VamoPraRua #ProtestoSP #ProtestoBauru @ Avenida Rodrigues Alves http://t.co/lb10zkJnId", "created_at": "Tue Jun 18 05:07:49 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-49.07160218, -22.32265284]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/asB9E4G1wZ/"}]}, "id_str": "346856756632240129", "_id": {"$oid": "52c6d1bf8ef20d397e4bd9e8"}, "user": {"id_str": "42537916", "name": "Andreza Garcia"}}, {"text": "O #Dia em que o #Gigante #acordou #ogiganteacordou   #17 de #Junho de #2013 #2f #SP #DF #RJ #BRASIL\u2026 http://t.co/AOqoRDEhHY", "created_at": "Tue Jun 18 05:08:30 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-46.67536273, -23.62430953]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/asB88IC9R_/"}]}, "id_str": "346856927139069952", "_id": {"$oid": "52c6d1bf8ef20d397e4bdab0"}, "user": {"id_str": "35620080", "name": "Renata M"}}, {"text": "#vempraruabh ##vempraruabh #BH @ Pra\u00e7a Sete de Setembro (Pra\u00e7a 7) http://t.co/0n8Mb9oNbe", "created_at": "Tue Jun 18 05:08:41 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-43.93860698, -19.91911033]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/asCCFQscrH/"}]}, "id_str": "346856974475988993", "_id": {"$oid": "52c6d1bf8ef20d397e4bdade"}, "user": {"id_str": "17829112", "name": "Nathan, por enquanto"}}, {"text": "a revolu\u00e7\u00e3o n\u00e3o ser\u00e1 televisonada #passelivre #acidade\u00e9nossa @ Largo da Batata http://t.co/RApRI19rmL", "created_at": "Tue Jun 18 05:09:22 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-46.694, -23.56616667]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/ara9akmMhI/"}]}, "id_str": "346857145943326720", "_id": {"$oid": "52c6d1bf8ef20d397e4bdb6a"}, "user": {"id_str": "71059759", "name": "Roberta Estrela D."}}, {"text": "#BrasilAcordou #VemPraRua #PrimaveraBrasileira #Dignidade #Revolu\u00e7\u00e3o #Protesto #CopaPraQuem @ Brasil\u2026 http://t.co/V7sHozUs00", "created_at": "Tue Jun 18 05:10:08 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-43.9491545, -19.9093903]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/asB720hVWx/"}]}, "id_str": "346857338893910016", "_id": {"$oid": "52c6d1bf8ef20d397e4bdc45"}, "user": {"id_str": "88009011", "name": "Mateus Antunes"}}, {"text": "#vemprarua @ Avenida Brigadeiro Faria Lima http://t.co/ZOBszxT6wt", "created_at": "Tue Jun 18 05:10:12 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-46.68695927, -23.5771643]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/asCSquPev6/"}]}, "id_str": "346857355876659200", "_id": {"$oid": "52c6d1bf8ef20d397e4bdc56"}, "user": {"id_str": "155094522", "name": "Rafael Garcia"}}, {"text": "#Ver\u00e1sQueUmFilhoTeuN\u00e3oFogeALuta #PorUmBrasilOnde #GritaSemTerMedoBrasil #mudabrasil #Brazil #Brasil\u2026 http://t.co/vNhl9hKTPN", "created_at": "Tue Jun 18 05:12:02 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-53.80669101, -29.68608509]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/asB88PkU4r/"}]}, "id_str": "346857818881671168", "_id": {"$oid": "52c6d1bf8ef20d397e4bde25"}, "user": {"id_str": "232678816", "name": "Derek Noal McGrow"}}, {"text": "Melhor q essa, s\u00f3 a do Xvideos... #oGiganteacordou #vemprarua #sp #protestos #passelivre @ Quinto\u2026 http://t.co/RfRMddG3te", "created_at": "Tue Jun 18 05:12:13 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-46.69421196, -23.56571794]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/asCbcZgWkA/"}]}, "id_str": "346857861630021632", "_id": {"$oid": "52c6d1bf8ef20d397e4bde4b"}, "user": {"id_str": "16613971", "name": "Nilo Caprioli"}}, {"text": "#prostestojf #vemprarua #revolu\u00e7ao #obrasilacordou @ Avenida Independ\u00eancia http://t.co/l79cdkiuKT", "created_at": "Tue Jun 18 05:12:35 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-43.35067749, -21.76930435]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/asCHDlEdGU/"}]}, "id_str": "346857955930546176", "_id": {"$oid": "52c6d1bf8ef20d397e4bdeaa"}, "user": {"id_str": "25745777", "name": "T\u043d"}}, {"text": "#OGiganteAcordou #PatriaAmadaBrasil #Oremos @ Belo Horizonte http://t.co/Nw8pfdW8ii", "created_at": "Tue Jun 18 05:13:23 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-43.96023778, -19.92420281]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/ar9YyVmtG2/"}]}, "id_str": "346858157244559360", "_id": {"$oid": "52c6d1bf8ef20d397e4bdf60"}, "user": {"id_str": "1369835791", "name": "Debora Calado"}}, {"text": "#Se\u00e9pac\u00edficoEuT\u00f4Dentro #VemPraRua #OGiganteAcordou #OremosPelaNa\u00e7\u00e3o #Instaliberdade\u2026 http://t.co/5xJXpUAbte", "created_at": "Tue Jun 18 05:13:49 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-47.8682617, -15.7996336]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/asCZ_eIjVM/"}]}, "id_str": "346858267198226434", "_id": {"$oid": "52c6d1bf8ef20d397e4bdfbe"}, "user": {"id_str": "286375623", "name": "Leandro Silva"}}, {"text": "\"Ver\u00e1s que um filho teu n\u00e3o foge \u00e0 luta.\" #oGIGANTEacordou @ Ponte da Passagem http://t.co/TdkXc86fOX", "created_at": "Tue Jun 18 05:19:00 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-40.30360164, -20.28656005]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/asDCkLkdHK/"}]}, "id_str": "346859571928784896", "_id": {"$oid": "52c6d1c08ef20d397e4be3e9"}, "user": {"id_str": "321362844", "name": "Jack Frost "}}, {"text": "#ChangeBrazil @ Avenida Paulista http://t.co/byzDdNijn9", "created_at": "Tue Jun 18 05:19:45 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-46.65973457, -23.55887552]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/asDZ8dI364/"}]}, "id_str": "346859760768925697", "_id": {"$oid": "52c6d1c08ef20d397e4be491"}, "user": {"id_str": "73992231", "name": "Pamela Kanoko"}}, {"text": "vamos lutar por essa porra ! eu te amo muuuuito wisdombom ! #vemprarua #ogiganteacordou\u2026 http://t.co/rdEMbB3j1P", "created_at": "Tue Jun 18 05:21:05 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-43.17659156, -22.91088282]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/asC80AAl1D/"}]}, "id_str": "346860095495356416", "_id": {"$oid": "52c6d1c08ef20d397e4be59a"}, "user": {"id_str": "38532036", "name": "Luma Lima *"}}, {"text": "Eu fui pra rua, e voc\u00ea? #VEMPRARUA @ Avenida Presidente Ant\u00f4nio Carlos http://t.co/0tlwE4Ztla", "created_at": "Tue Jun 18 05:21:46 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-43.950997, -19.881506]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/asDiQjR41j/"}]}, "id_str": "346860268174835713", "_id": {"$oid": "52c6d1c08ef20d397e4be639"}, "user": {"id_str": "1071382429", "name": "Luiz"}}, {"text": "#oGIGANTEacordou #VemPraRua @ VITORIA,ESPIRITO SANTO. http://t.co/gRIaBEUo2Z", "created_at": "Tue Jun 18 05:23:06 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-40.28902456, -20.27349493]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/asDsnRkdHj/"}]}, "id_str": "346860601563283458", "_id": {"$oid": "52c6d1c08ef20d397e4be743"}, "user": {"id_str": "321362844", "name": "Jack Frost "}}, {"text": "\"@thaideoficial: Agora h\u00e1 pouco na Av. Paulista, \"HOJE\" tem mais!! #VemPraRua!!! 17h na Pra\u00e7a da S\u00e9!! http://t.co/WgWVZTLklF\"", "created_at": "Tue Jun 18 05:23:25 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-46.6382554, -23.6184398]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/aruofKLGcm/"}]}, "id_str": "346860680680464384", "_id": {"$oid": "52c6d1c08ef20d397e4be77f"}, "user": {"id_str": "46954663", "name": "b montty"}}, {"text": "Somos filhos da revolu\u00e7\u00e3o, somos burgueses sem religi\u00e3o, somos o futuro da na\u00e7\u00e3o #vemprarua\u2026 http://t.co/8M4RmPorE5", "created_at": "Tue Jun 18 05:23:55 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-47.86376238, -15.79980018]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/asDerQkiCZ/"}]}, "id_str": "346860807998550016", "_id": {"$oid": "52c6d1c08ef20d397e4be7f8"}, "user": {"id_str": "305249324", "name": "Amanda Arrocha"}}, {"text": "\ud83d\ude4f\ud83d\udc9b\ud83d\udc9a\ud83d\udc99\ud83d\udcad\ud83d\ude4fBiggest protest in 20 years. Pray for Brazil, help us! #helpbrazil #prayforbrazil #changebrazil\u2026 http://t.co/0OqRSH2nWF", "created_at": "Tue Jun 18 05:24:15 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-46.65973457, -23.55887552]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/asDhTvDF9u/"}]}, "id_str": "346860889879756800", "_id": {"$oid": "52c6d1c08ef20d397e4be839"}, "user": {"id_str": "85827643", "name": "Camila Siqueira"}}, {"text": "Isso a imprensa n\u00e3o mostra n\u00e9 #AcordaBrasil #BrasilMostraSuaCara #OGiganteAcordou #OBrasilAcordou @\u2026 http://t.co/EEHjCOIqLD", "created_at": "Tue Jun 18 05:24:53 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-46.79178114, -23.52022079]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/asD4NZPB3R/"}]}, "id_str": "346861049179418624", "_id": {"$oid": "52c6d1c08ef20d397e4be8cb"}, "user": {"id_str": "185515240", "name": "Dj Betynhu Oficial"}}, {"text": "O Brasil PAROU!!!!\n#protestosp #existeamoremsp #sp17j #vemprarua @ Av. Juscelino Kubitschek http://t.co/exeeMElr4l", "created_at": "Tue Jun 18 05:25:45 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-46.68106677, -23.59038772]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/asDkbjBuVp/"}]}, "id_str": "346861269468463104", "_id": {"$oid": "52c6d1c08ef20d397e4be979"}, "user": {"id_str": "31528907", "name": "Tati Paix\u00e3o"}}, {"text": "\u00e9 Dilma , Cabral e Paes , o povo acordou , e o Brasil parou ! patrickflau leobuba1 .#ogiganteacordou\u2026 http://t.co/e9TocrsBiF", "created_at": "Tue Jun 18 05:28:27 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-43.17629359, -22.90953161]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/asDn_JAl1z/"}]}, "id_str": "346861950254346241", "_id": {"$oid": "52c6d1c08ef20d397e4beb15"}, "user": {"id_str": "38532036", "name": "Luma Lima *"}}, {"text": "Pq eu acredito em um pa\u00eds mais justo! \ud83d\ude4f\ud83d\udc9a\ud83d\udc9b #VemPraRua #OGiganteAcordou  #VerasQUmFilhoTeuNaoFogeALuta\u2026 http://t.co/VGH1xl7nzd", "created_at": "Tue Jun 18 05:28:56 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-48.18343209, -21.78927601]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/asEH4NiO2h/"}]}, "id_str": "346862070672793600", "_id": {"$oid": "52c6d1c08ef20d397e4beb70"}, "user": {"id_str": "334678776", "name": "Cacau Bezerra "}}, {"text": "#ogiganteacordou #vemprarua #belemlivre @ Bel\u00e9m http://t.co/n9ZJkBDlSl", "created_at": "Tue Jun 18 05:29:29 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-49.1205468, -5.362067]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/asEJ1AxSvG/"}]}, "id_str": "346862208212418560", "_id": {"$oid": "52c6d1c08ef20d397e4bebc9"}, "user": {"id_str": "207352287", "name": "Camile mota"}}, {"text": "Orgulho! #gentepracaralho #ogiganteacordou @ Avenida Paulista http://t.co/oyUDMYSwP7", "created_at": "Tue Jun 18 05:29:33 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-46.65973457, -23.55887552]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/asEZxHrnq0/"}]}, "id_str": "346862226134663168", "_id": {"$oid": "52c6d1c08ef20d397e4bebd6"}, "user": {"id_str": "24442623", "name": "Alice Merino"}}, {"text": "N\u00e3o deu pra postar na hora porque tinha coisas mais importantes a serem feitas. #OGiganteAcordou\u2026 http://t.co/WV8zyE8joo", "created_at": "Tue Jun 18 05:30:13 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-46.7111582, -23.6731364]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/asEEvKl9im/"}]}, "id_str": "346862391356706816", "_id": {"$oid": "52c6d1c08ef20d397e4bec39"}, "user": {"id_str": "232056837", "name": "Leandro Sini Bergamo"}}, {"text": "#vemprarua #occupysp #mpl #saopaulo @ Largo da Batata http://t.co/zQrmhbsX5B", "created_at": "Tue Jun 18 05:31:15 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-46.69418246, -23.56650958]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/asEmgft1om/"}]}, "id_str": "346862651856539648", "_id": {"$oid": "52c6d1c08ef20d397e4becea"}, "user": {"id_str": "10888272", "name": "Lucas Leite"}}, {"text": "#oBrasilAcordou #oGIGANTEacordou #Brasil #Brazil @ Tatu\u00ed - SP http://t.co/VS7lg7SxZ7", "created_at": "Tue Jun 18 05:31:22 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-47.8532335, -23.3571915]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/asEfFrlB_S/"}]}, "id_str": "346862683594829827", "_id": {"$oid": "52c6d1c08ef20d397e4becfb"}, "user": {"id_str": "106551953", "name": "DJ Stuka - PGraziano"}}, {"text": "#protestorj #ogiganteacordou @ Shopping Edif\u00edcio Avenida Central http://t.co/IuFYHsXTFt", "created_at": "Tue Jun 18 05:31:59 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-43.1773625, -22.90710722]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/asEvugRW3l/"}]}, "id_str": "346862838821826560", "_id": {"$oid": "52c6d1c08ef20d397e4bed56"}, "user": {"id_str": "70881157", "name": "Jaqueline Azizi "}}, {"text": "#AcoooordaBrasil #AcordaAcre #V\u00e3oPraRua #ProtesteJ\u00e1 #OgiganteAcordou #Brasil\u00c9maisDoQueIsso #VamosLutar\u2026 http://t.co/RYhEoE9IAI", "created_at": "Tue Jun 18 05:33:12 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-48.1914359, -18.6465564]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/asEfD6kqfw/"}]}, "id_str": "346863143693193217", "_id": {"$oid": "52c6d1c08ef20d397e4bee27"}, "user": {"id_str": "50022607", "name": "Martha Dias"}}, {"text": "N\u00f3s somos a m\u00eddia! #protestorj #ogiganteacordou @ Shopping Edif\u00edcio Avenida Central http://t.co/IuFYHsXTFt", "created_at": "Tue Jun 18 05:33:13 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-43.1773625, -22.90710722]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/asEvugRW3l/"}]}, "id_str": "346863149116436480", "_id": {"$oid": "52c6d1c08ef20d397e4bee2d"}, "user": {"id_str": "70881157", "name": "Jaqueline Azizi "}}, {"text": "O gigante acordou...... #VEMPRARUA  vamos ter mais Uni\u00e3o.... @ minha humilde resid\u00eancia... http://t.co/5OXf7rb3bL", "created_at": "Tue Jun 18 05:35:24 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-47.107328, -22.950238]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/asEso4yD_V/"}]}, "id_str": "346863698406690816", "_id": {"$oid": "52c6d1c08ef20d397e4beff5"}, "user": {"id_str": "799543920", "name": "Jeremias Nunes "}}, {"text": "#oGiganteAcordou #vemprarua @ \u267b\ufe0fBrasil\u267b\ufe0f http://t.co/45ufihUl3C", "created_at": "Tue Jun 18 05:36:06 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-38.58708149, -3.84138084]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/asFDK6D2B9/"}]}, "id_str": "346863871593680896", "_id": {"$oid": "52c6d1c18ef20d397e4bf082"}, "user": {"id_str": "396234809", "name": "Raynan Andrade"}}, {"text": "#VemPraRua @ Avenida Paulista http://t.co/vrautkhfmK", "created_at": "Tue Jun 18 05:38:29 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-46.65973457, -23.55887552]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/asFhNpQewc/"}]}, "id_str": "346864473497276416", "_id": {"$oid": "52c6d1c18ef20d397e4bf24f"}, "user": {"id_str": "125817495", "name": "Drielly Natalie"}}, {"text": "Porque um pouco de s\u00e1tira n\u00e3o faz mal a ningu\u00e9m. #OGiganteAcordou #Brazil\u2026 http://t.co/BCY3WmSuyg", "created_at": "Tue Jun 18 05:39:11 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-46.762916, -23.6216991]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/asFZ81EGsg/"}]}, "id_str": "346864649662238720", "_id": {"$oid": "52c6d1c18ef20d397e4bf2d3"}, "user": {"id_str": "151111258", "name": "Italo Scobar"}}, {"text": "N\u00e3o tenho partido, tenho AMOR pelo meu pa\u00eds !!! #Brasil #OGiganteAcordou #AmorAoBrasil #AcordaBrasil\u2026 http://t.co/Qzo8ipVGM4", "created_at": "Tue Jun 18 05:44:17 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-43.93861771, -19.9191305]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/asFrEGwOfb/"}]}, "id_str": "346865934729883649", "_id": {"$oid": "52c6d1c18ef20d397e4bf5c3"}, "user": {"id_str": "53097367", "name": "Gherald Will"}}, {"text": "Resqu\u00edcios do #protestoSP na Av. Paulista as 2 da manh\u00e3. #orgulho #vemprarua @ Avenida Paulista http://t.co/fNRP1sVSOg", "created_at": "Tue Jun 18 05:44:19 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-46.65973457, -23.55887552]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/asGG0eLtA6/"}]}, "id_str": "346865942556446720", "_id": {"$oid": "52c6d1c18ef20d397e4bf5c7"}, "user": {"id_str": "5537872", "name": "Roberto Justus"}}, {"text": "Galera sentou no asfalto... #AvPaulista com a #ruaAugusta #PasseLivre @ Condom\u00ednio Residencial Adri\u00e1tico http://t.co/sMAlH8M9eY", "created_at": "Tue Jun 18 05:47:26 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-46.51164374, -23.6957848]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/asGSPosPG3/"}]}, "id_str": "346866726933258240", "_id": {"$oid": "52c6d1c18ef20d397e4bf73d"}, "user": {"id_str": "218104788", "name": "Vagner Campos"}}, {"text": "Ontem eu vivi e participei da hist\u00f3ria! #changebrazil #revolucao #vemprarua @ Pra\u00e7a Sete de Setembro\u2026 http://t.co/yuqLWKgJMI", "created_at": "Tue Jun 18 05:52:09 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-43.93860698, -19.91911033]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/asG4voAONI/"}]}, "id_str": "346867912801402880", "_id": {"$oid": "52c6d1c18ef20d397e4bf9aa"}, "user": {"id_str": "39836086", "name": "Edson Alves"}}, {"text": "#VemPraRua @ Novo Hamburgo-RS http://t.co/7eSdvD1Gop", "created_at": "Tue Jun 18 05:53:46 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-51.1369432, -29.68719569]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/asGjD4sCwB/"}]}, "id_str": "346868321154633729", "_id": {"$oid": "52c6d1c18ef20d397e4bfa71"}, "user": {"id_str": "1297470931", "name": "C\u00e9lio Marques"}}, {"text": "cansei de s\u00f3 assinar peti\u00e7\u00e3o online. #vemprarua #oGIGANTEacordou #protestorj @ Theatro Municipal do\u2026 http://t.co/cEHoUmBDzD", "created_at": "Tue Jun 18 05:56:53 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-43.17629359, -22.90953161]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/asHeymQy2L/"}]}, "id_str": "346869104440930304", "_id": {"$oid": "52c6d1c18ef20d397e4bfbec"}, "user": {"id_str": "179777856", "name": "Beatriz"}}, {"text": "Hoje \u00e9 dia!! #vemprarua #mudabrasil #verasqueumfilhoteunaofogealuta #oGIGANTEacordou \ud83d\udc9a\ud83d\udc9b\ud83d\udc99 @ vem pra rua http://t.co/btvjKbTGBO", "created_at": "Tue Jun 18 19:45:00 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-50.43559524, -21.20560166]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/atmRdTwndT/"}]}, "id_str": "347077507863937024", "_id": {"$oid": "52c6d1c28ef20d397e4c03bc"}, "user": {"id_str": "206377523", "name": "Gabriella Godoy"}}, {"text": "At\u00e9 os manequins da @psicodelic31 est\u00e3o na miss\u00e3o! #vemprarua#ogiganteacordou #goiania20junho @\u2026 http://t.co/njmB9Jc7U4", "created_at": "Tue Jun 18 19:47:35 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-49.264844, -16.698751]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/atmk4Ai8RP/"}]}, "id_str": "347078157565825024", "_id": {"$oid": "52c6d1c28ef20d397e4c0720"}, "user": {"id_str": "30943859", "name": "DJ Renato Borges"}}, {"text": "VEM PRA RUA S\u00c3O JO\u00c3O kkk #vemprarua #ogiganteacordou #brazil @ S\u00e3o Jo\u00e3o del Rei http://t.co/TX3pDjQq3S", "created_at": "Tue Jun 18 19:48:21 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-44.22866667, -21.09933333]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/atmtiIsZMS/"}]}, "id_str": "347078350067617792", "_id": {"$oid": "52c6d1c28ef20d397e4c084e"}, "user": {"id_str": "75430729", "name": "matherror"}}, {"text": "N\u00e3o sei se eh a policia ou o Globocop, mas... A parada tah ficabdo seria #VemPraRua\u2026 http://t.co/nMKUyBBpr6", "created_at": "Tue Jun 18 19:51:30 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-43.0440374, -22.8336027]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/atm4mzAwCK/"}]}, "id_str": "347079141956399105", "_id": {"$oid": "52c6d1c38ef20d397e4c0cf0"}, "user": {"id_str": "46438170", "name": "Maycon Mansur"}}, {"text": "#D\u00f3iEmTodosN\u00f3s #AcordaBrasil #VemPraRua #oGiganteAcordou #BrasilMostraSuaCara @ N\u00e3o \u00e9 s\u00f3 por 0,20\u2026 http://t.co/hnoch9kDZx", "created_at": "Tue Jun 18 19:51:35 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-47.49406092, -21.69423787]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/atm_xautw7/"}]}, "id_str": "347079163368308736", "_id": {"$oid": "52c6d1c38ef20d397e4c0d10"}, "user": {"id_str": "48839118", "name": "Pedro Louren\u00e7o"}}, {"text": "Vem pra rua Bras\u00edlia! \n#ChangeBrazil #VemPraRua \ud83d\udc75\ud83d\udc74\ud83d\udc69\ud83d\udc68\ud83d\udc67\ud83d\udc76\ud83d\ude4b\ud83d\udc6c\ud83d\udc6b\ud83d\udc6d @ Esplanada dos Minist\u00e9rios http://t.co/ug10T6zhbs", "created_at": "Tue Jun 18 19:55:17 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-47.87129402, -15.79749803]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/atnnBCwJa5/"}]}, "id_str": "347080093849493505", "_id": {"$oid": "52c6d1c38ef20d397e4c12ad"}, "user": {"id_str": "947461561", "name": "Victoria Valadares"}}, {"text": "It's time for fight\u266a #changebrazil http://t.co/89lBxcCGO9", "created_at": "Tue Jun 18 19:55:37 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-46.6123873, -23.6146022]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/atmF0FFHWb/"}]}, "id_str": "347080175806205952", "_id": {"$oid": "52c6d1c38ef20d397e4c131d"}, "user": {"id_str": "36655155", "name": "kali\u66ae\u3089\u3057"}}, {"text": "N\u00e3o atoa que adora as 5... O mundo esta te apoiando \ud83d\udc6b\ud83d\udc9a\ud83d\udc9b BRASIL \ud83d\udc9b\ud83d\udc9a\ud83d\udc6b #acordabrasil #vemprarua\u2026 http://t.co/huOAYxsybj", "created_at": "Tue Jun 18 19:55:53 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-46.6855216, -23.5979894]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/atnWfCy9N1/"}]}, "id_str": "347080244043325440", "_id": {"$oid": "52c6d1c38ef20d397e4c1384"}, "user": {"id_str": "119597069", "name": "Igor Oliveira"}}, {"text": "#acordabrasil #ogiganteacordou #corrupcao #instahub #comment #instagram #belem #sampa #sorriasaopaulo\u2026 http://t.co/4lNvoY19Ku", "created_at": "Tue Jun 18 19:57:39 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-46.6632817, -23.5661381]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/atlQ5JuMd1/"}]}, "id_str": "347080689503596544", "_id": {"$oid": "52c6d1c38ef20d397e4c161f"}, "user": {"id_str": "93540265", "name": "Romulo Maiorana Pran"}}, {"text": "Que coincid\u00eancia, n\u00e3o tem policia, n\u00e3o tem viol\u00eancia  #vemprarua #ogiganteacordou @ Esta\u00e7\u00e3o Faria Lima\u2026 http://t.co/HnO4cguadS", "created_at": "Tue Jun 18 19:59:00 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-46.69356823, -23.56737005]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/atn4KsvTDJ/"}]}, "id_str": "347081030647283713", "_id": {"$oid": "52c6d1c38ef20d397e4c1817"}, "user": {"id_str": "47444021", "name": "Gabriella Yancovitz"}}, {"text": "#doiemtodosnos  #n\u00e3o\u00e9por20centavoz #ogiganteacordou #brasil #todosjuntossomosfortes @ Brasil http://t.co/4PCogUQup3", "created_at": "Tue Jun 18 19:59:22 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-47.6780424, -23.2715974]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/atnuU6wYHV/"}]}, "id_str": "347081119885312000", "_id": {"$oid": "52c6d1c38ef20d397e4c18a5"}, "user": {"id_str": "194412322", "name": "Rafa Maffi"}}, {"text": "E a luta nao pode parar #vemprarua #verasqueumfilhoteunaofogealuta @ Alerj http://t.co/i43nX78L2K", "created_at": "Tue Jun 18 20:00:22 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-43.1757816, -22.9027796]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/atn-yAidnJ/"}]}, "id_str": "347081372587945984", "_id": {"$oid": "52c6d1c38ef20d397e4c1a22"}, "user": {"id_str": "127415717", "name": "Marcia Fernandes "}}, {"text": "Viol\u00eancia gera viol\u00eancia.  Vamos escolher o lado certo. \ud83d\ude15 #doiemtodosnos #vemprarua #ihateflash @\u2026 http://t.co/10k6g8kPm6", "created_at": "Tue Jun 18 08:10:40 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-43.17429274, -22.90416164]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/asWSPSTPoX/"}]}, "id_str": "346902771628396544", "_id": {"$oid": "52c6d1c48ef20d397e4c1c6a"}, "user": {"id_str": "15900736", "name": "Raul Arag\u00e3o"}}, {"text": "Eu tava l\u00e1 por voc\u00ea e por mim! #VemPraRua @ Quinto grande ato contra o aumento das passagens! http://t.co/BjrmgT34b1", "created_at": "Tue Jun 18 08:12:36 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-46.69421196, -23.56571794]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/asXAd0mdL_/"}]}, "id_str": "346903259685994496", "_id": {"$oid": "52c6d1c48ef20d397e4c1cbe"}, "user": {"id_str": "72122197", "name": "B.B"}}, {"text": "#bomdia #goodMorning #Brasil #Brazil #pol\u00edtica #protestorj #protestosp #portoalegre #macei\u00f3\u2026 http://t.co/om3D8icaLF", "created_at": "Tue Jun 18 08:15:52 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-43.32341994, -22.84400573]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/asXkKzJ3pb/"}]}, "id_str": "346904079357857794", "_id": {"$oid": "52c6d1c48ef20d397e4c1d49"}, "user": {"id_str": "28655593", "name": "Toni   [CRF]"}}, {"text": "\"@AngelAlessandra: #regram #mudabrasil #brasilmelhor #brasilpelapaz   #finalmente #whitemonday #revolucao http://t.co/2g1dNsprkx\"", "created_at": "Tue Jun 18 08:28:59 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-47.3924843, -22.3518625]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/asH8w9Kbqc/"}]}, "id_str": "346907381197836289", "_id": {"$oid": "52c6d1c48ef20d397e4c1f37"}, "user": {"id_str": "404341216", "name": "P\u00e9rsio Turati"}}, {"text": "#vemprarua #changeBrazil #oGiganteAcordou Tomara que papai que n\u00e3o veja isso hein @ Avenida Paulista http://t.co/NcuxKiUl9m", "created_at": "Tue Jun 18 08:35:47 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-46.65973457, -23.55887552]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/asZi4nrR2V/"}]}, "id_str": "346909092968800256", "_id": {"$oid": "52c6d1c48ef20d397e4c204a"}, "user": {"id_str": "29084242", "name": "Wanda Freire"}}, {"text": "\u00c9 contra a educa\u00e7\u00e3o proporcionada por anos de PSDB no governo de MG. #n\u00e3o\u00e9s\u00f3por20centavos #vemprarua @\u2026 http://t.co/MRLHWSMtSc", "created_at": "Tue Jun 18 08:46:02 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-44.08459425, -19.91523688]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/asa1orSc0w/"}]}, "id_str": "346911673338175490", "_id": {"$oid": "52c6d1c48ef20d397e4c222e"}, "user": {"id_str": "37177801", "name": "T\u00e9cnicas De Sapa"}}, {"text": "O poder pertence ao povo! #VemPraRua #OGiganteAcordou @ Avenida Presidente Vargas http://t.co/55QBYnMG5H", "created_at": "Tue Jun 18 08:58:15 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-43.18969111, -22.904778]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/ascUamjHYd/"}]}, "id_str": "346914746957713408", "_id": {"$oid": "52c6d1c48ef20d397e4c246a"}, "user": {"id_str": "42274158", "name": "Gabriel"}}, {"text": "A casa \u00e9 nossa!! #VemPraRua #SemViolencia #Congresso @ Congresso Nacional http://t.co/ZVwKvV9fCi", "created_at": "Tue Jun 18 15:01:09 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-47.86376238, -15.79980018]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/atFmuNuLce/"}]}, "id_str": "347006072298536960", "_id": {"$oid": "52c6d1c58ef20d397e4c25b2"}, "user": {"id_str": "184161269", "name": "Sir Marco"}}, {"text": "Ver\u00e1s que um filho teu n\u00e3o foge \u00e0 luta! #manifestodasmochilas #ogiganteacordou #patriaamada #brasil @\u2026 http://t.co/ljfsqcWeZn", "created_at": "Tue Jun 18 15:02:19 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-43.22041672, -22.91100731]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/atF8TKH7mo/"}]}, "id_str": "347006366193418241", "_id": {"$oid": "52c6d1c58ef20d397e4c2870"}, "user": {"id_str": "87680686", "name": "Gabi"}}, {"text": "#vemprarua #igers_bhz #igersminasgerais #ogiganteacordou #changebrazil @ Pra\u00e7a Sete de Setembro (Pra\u00e7a 7) http://t.co/XOiYbC5tDp", "created_at": "Tue Jun 18 15:02:19 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-43.93860698, -19.91911033]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/atF-g0Cp-J/"}]}, "id_str": "347006368017948672", "_id": {"$oid": "52c6d1c58ef20d397e4c2877"}, "user": {"id_str": "16469408", "name": "Paula Melo"}}, {"text": "Acho que tinha um pouquinho mais do que 65mil pessoas!! #OGiganteAcordou #PrimaveraBrasileira\u2026 http://t.co/etE0ZoAOtB", "created_at": "Tue Jun 18 15:02:24 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-46.99898597, -22.89177539]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/atFrUivuAJ/"}]}, "id_str": "347006387588571137", "_id": {"$oid": "52c6d1c58ef20d397e4c28af"}, "user": {"id_str": "45252292", "name": "Alexandre L Ramos"}}, {"text": "#ogiganteacordou Um salve aos revolucion\u00e1rios! @ Avenida Paulista - Manifesta\u00e7\u00e3o Passe Livre http://t.co/bMWTvREay6", "created_at": "Tue Jun 18 15:03:03 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-46.654899, -23.565462]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/atF9pdE9pD/"}]}, "id_str": "347006549874601984", "_id": {"$oid": "52c6d1c58ef20d397e4c2a16"}, "user": {"id_str": "247598409", "name": "Gustavo Iwanaga"}}, {"text": "Voc\u00ea calado est\u00e1 sendo explorado! #vemprarua #ogiganteacordou #brasil #chupamajeski #revolu\u00e7\u00e3o @ Reta\u2026 http://t.co/io5cp98I52", "created_at": "Tue Jun 18 15:03:29 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-40.30137062, -20.29480401]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/atF5l_rzme/"}]}, "id_str": "347006658469298177", "_id": {"$oid": "52c6d1c58ef20d397e4c2b23"}, "user": {"id_str": "195438416", "name": "alan"}}, {"text": "Protesto: 1\u00b0 palco do protesto de Osasco #OGiganteAcordou #demorar\u00e1 #Osasco @ Terminal Rodovi\u00e1rio de\u2026 http://t.co/5D9mfyetea", "created_at": "Tue Jun 18 15:04:35 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-46.77601933, -23.52734962]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/atGJMOzUwM/"}]}, "id_str": "347006934865555456", "_id": {"$oid": "52c6d1c58ef20d397e4c2def"}, "user": {"id_str": "93277010", "name": "Warlei Santos"}}, {"text": "#revolu\u00e7\u00e3o #revoltadovinagre #changingbrazil #vemprarua @ Berrini http://t.co/ShORCIDukl", "created_at": "Tue Jun 18 15:04:41 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-46.69394392, -23.60722975]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/atGUj5R6Fh/"}]}, "id_str": "347006963776905217", "_id": {"$oid": "52c6d1c58ef20d397e4c2e47"}, "user": {"id_str": "38495940", "name": "Caique Diniz"}}, {"text": "#fato #honestos #congresso #nacional #changebrazil  #mudabrasil #protesto #ogiganteacordou\u2026 http://t.co/OBiLCHnkCV", "created_at": "Tue Jun 18 15:05:10 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-45.90307064, -23.23742826]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/atGJR5gDtM/"}]}, "id_str": "347007085252337664", "_id": {"$oid": "52c6d1c58ef20d397e4c2f6e"}, "user": {"id_str": "395013662", "name": "Johnny Oliveira"}}, {"text": "#changebrazil @ BRASIL http://t.co/4ZdkCpyQy2", "created_at": "Tue Jun 18 15:05:53 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-46.67536273, -23.5766331]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/atGajWTUwj/"}]}, "id_str": "347007266072952833", "_id": {"$oid": "52c6d1c58ef20d397e4c3131"}, "user": {"id_str": "40131463", "name": "Rasta Man"}}, {"text": "Fa\u00e7a mais do que pegadas nesse ch\u00e3o. #oGIGANTEacordou #ProtestoVix #ProtestoES #VemPraRua\u2026 http://t.co/wRj5Dpn6Xk", "created_at": "Tue Jun 18 15:05:56 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-40.28432858, -20.32060789]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/atGEPOiInb/"}]}, "id_str": "347007274906161152", "_id": {"$oid": "52c6d1c58ef20d397e4c3142"}, "user": {"id_str": "188504557", "name": "\u00e9 thiago"}}, {"text": "Terminator \u26a0 #changebrazil #gofight @ Um novo Brasil \ud83d\udea9 http://t.co/erHvNGQI9J", "created_at": "Tue Jun 18 15:06:38 +0000 2013", "coordinates": {"coordinates": [-40.54134224, -9.3818026]}, "entities": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/p/atGVN2t3jM/"}]}, "id_str": "347007452421713921", "_id": {"$oid": "52c6d1c68ef20d397e4c330d"}, "user": {"id_str": "329187654", "name": "Leandro Leite"}}]